{"Aliciane de Almeida Roque": {"2015": [["4E50C87D1841BCE7B099E9F6FB7106D1", "A\u00e7\u00f5es de educa\u00e7\u00e3o ambiental no municipio de Dois Vizinhos, PR"]]}, "Emellyn Gabriela Ioris": {"2015": [["42AA389929B92976D4C88B8855F77B64", "A\u00e7\u00f5es de educa\u00e7\u00e3o ambiental no municipio de Dois Vizinhos, PR"], ["767A93075FFC9B4F576CFC36E4874EF7", "Trilha ecol\u00f3gica UTFPR - DV como instrumento de educa\u00e7\u00e3o ambiental"]]}, "Isis Caroline Bell\u00e9": {"2015": [["BCC5A5C811428471201A4F3D3C917A59", "A\u00e7\u00f5es de educa\u00e7\u00e3o ambiental no municipio de Dois Vizinhos, PR"]]}, "J\u00e9ssica Varj\u00e3o Crispim": {"2015": [["A6FB9F87D15281D7AD2A28816F8D88E5", "A\u00e7\u00f5es de educa\u00e7\u00e3o ambiental no municipio de Dois Vizinhos, PR"]]}, "Jheniffer Valmira Warmling": {"2015": [["F6928ED49B42C3B3678871A9870D295A", "A\u00e7\u00f5es de educa\u00e7\u00e3o ambiental no municipio de Dois Vizinhos, PR"], ["872BD4BA8EB1925C3DA979E05529B424", "Educa\u00e7\u00e3o Ambiental e Silvicultura: alternativas para a conserva\u00e7\u00e3o de especies nativas "], ["0B998989545CFECBB7130FB53CF86421", "Trilha ecol\u00f3gica UTFPR - DV como instrumento de educa\u00e7\u00e3o ambiental"]]}, "Josiane Otalakoski": {"2015": [["79ED9D981FBFA7BE03DE41B5AA04BA70", "A\u00e7\u00f5es de educa\u00e7\u00e3o ambiental no municipio de Dois Vizinhos, PR"], ["061A626379E733996A34154F74CA4A7B", "Educa\u00e7\u00e3o Ambiental e Silvicultura: alternativas para a conserva\u00e7\u00e3o de especies nativas "], ["826BE12CEF6B1B350C54C03DF0354EB1", "Trilha ecol\u00f3gica UTFPR - DV como instrumento de educa\u00e7\u00e3o ambiental"]]}, "Karine Fuschter Oligini": {"2015": [["80E6469FC4B00CBFA1AF018687AB74A2", "A\u00e7\u00f5es de educa\u00e7\u00e3o ambiental no municipio de Dois Vizinhos, PR"]]}, "Larissa Topanotti": {"2015": [["5C2F2E60383F534B6D5CBA7D58CE19D7", "A\u00e7\u00f5es de educa\u00e7\u00e3o ambiental no municipio de Dois Vizinhos, PR"]]}, "Marciele Felippi": {"2015": [["51B2983651BDE1912A31E714F610E5C8", "A\u00e7\u00f5es de educa\u00e7\u00e3o ambiental no municipio de Dois Vizinhos, PR"], ["84885385479E63C393A88858D3831034", "Educa\u00e7\u00e3o Ambiental e Silvicultura: alternativas para a conserva\u00e7\u00e3o de especies nativas "], ["F06000250086BF4C7D6DA7A8C6764FC0", " \u201cEDUCA\u00c7\u00c3O E SENSIBILIZA\u00c7\u00c3O: Posse respons\u00e1vel de animais de companhia\u201d"], ["EDBF237AF5EF7DB21CC8B4FA0B3B11DB", "Trilha ecol\u00f3gica UTFPR - DV como instrumento de educa\u00e7\u00e3o ambiental"]]}, "Rebeca Tra\u00e7a": {"2015": [["8174C7E6DD69EEDE655E04203547DFBE", "A\u00e7\u00f5es de educa\u00e7\u00e3o ambiental no municipio de Dois Vizinhos, PR"], ["F372584B710D9013EA68163D67E92EB5", "Trilha ecol\u00f3gica UTFPR - DV como instrumento de educa\u00e7\u00e3o ambiental"]]}, "Fabiano Moreno Peres": {"2015": [["0018D7498E6B906372A5F5AF3CD93E7D", "Apoio a projetos de inicia\u00e7\u00e3o em engenharia de materiais no ensino fundamental e m\u00e9dio"]]}, "Matheus Gasparotto C\u00e2ndido": {"2015": [["AE729EEB9BA27B65C10620D28A51F3F8", "Apoio a projetos de inicia\u00e7\u00e3o em engenharia de materiais no ensino fundamental e m\u00e9dio"]]}, "Daiane Cristina Pereira Zavatin": {"2015": [["F7C910528324300E1FC2572A3EBBF41B", "Aprendendo a Empreender"]]}, "F\u00e1bio Augusto Amaral": {"2015": [["7F616658B8DBD14D1844D564CD0CDAA8", "Aprendendo a Empreender"]]}, "Glacielle Aparecida Papait do Nascimento": {"2015": [["C44AC66FA7DA31B670ED886DE4761A29", "Aprendendo a Empreender"]]}, "Gl\u00f3ria Maria Tonial Rossi": {"2015": [["281FD26CA6221CFBC46BF329A00F3A11", "Aprendendo a Empreender"]]}, "Lucas Martinez da Cruz": {"2015": [["B18BCDD031AC7D9A7F687C5431EFA70B", "Aprendendo a Empreender"]]}, "Tanatiana Ferreira Guelbert": {"2015": [["3845DBD82D55D729846271B4EBB5DCB1", "Aprendendo a Empreender"]]}, "Liliane Telles dos Santos": {"2015": [["DD75BF519A4242FE70EBC347BEAA8A7D", "Bolsistas extens\u00e3o"], ["C1BEA665263909FB78A8D496DA395A50", "Bolsistas extens\u00e3o"], ["8D7EEB53922A8A6DBA2D8B556999AEAB", "Bolsistas extens\u00e3o"]]}, "Tayna Alessandra Bordin": {"2015": [["6795EC3BDB803D91868AF3F5A80419EC", "Bolsistas extens\u00e3o"]]}, "Alysson Messias de Oliveira": {"2015": [["C98548D70177FDCF1D2E44A09A1B5B0E", "C\u00e1lculo Mensal da Taxa de Infla\u00e7\u00e3o de Londrina"]]}, "Fernanda dos Santos Sardo": {"2015": [["4904E676109ABB53CAF286EA75368EA4", "C\u00e1lculo Mensal da Taxa de Infla\u00e7\u00e3o de Londrina"]]}, "Marcos Jeronimo Goroski Rambalducci": {"2015": [["4D11FFD75AF09F4154285DFE9AD55FD4", "C\u00e1lculo Mensal da Taxa de Infla\u00e7\u00e3o de Londrina"]]}, "Alcir Antonio Kuranaga e Luiz Gustavo Onisto de Freitas": {"2015": [["E4329524B70A50AC133406E09B457448", "C\u00e2mpus Cultural: Capoeira, Dan\u00e7a de Sal\u00e3o e Yoga"], ["A67E53FC7622C36D8085A9762A5F450C", "C\u00e2mpus Cultural: Capoeira, Dan\u00e7a de Sal\u00e3o e Yoga"]]}, "Marcelo Ricieri Pinhatari": {"2015": [["9BD6947CEE76EFFA027150029D4CFCA8", "C\u00e2mpus Cultural: Capoeira, Dan\u00e7a de Sal\u00e3o e Yoga"]]}, "Nathalia Yuri kawano": {"2015": [["8174C184E0FF2FD39907716755D4E9C9", "C\u00e2mpus Cultural: Capoeira, Dan\u00e7a de Sal\u00e3o e Yoga"]]}, "Paulo Ricardo Freschi Ferreira": {"2015": [["54D3EF724393FCFF98DD765A6BAD0FF7", "C\u00e2mpus Cultural: Capoeira, Dan\u00e7a de Sal\u00e3o e Yoga"]]}, "Leandra Schuastz Breda": {"2015": [["BF8815C1BCEDB44973417FEE516A3C4D", " Capacita\u00e7\u00e3o de Merendeiras de Escolas Municipais de Pato Branco para elabora\u00e7\u00e3o de derivados c\u00e1rneos de Pescado"], ["C12949FB396ED0A61FD451CAA29138B1", " Capacita\u00e7\u00e3o de Merendeiras de Escolas Municipais de Pato Branco para elabora\u00e7\u00e3o de derivados c\u00e1rneos de Pescado"], ["065F0628FC7A0B4A6F93E9F630625B89", " Capacita\u00e7\u00e3o de Merendeiras de Escolas Municipais de Pato Branco para elabora\u00e7\u00e3o de derivados c\u00e1rneos de Pescado"]]}, "AMANDA DE OLIVEIRA CAREAGA": {"2015": [["F0F985A46636CBE00163B12EBBEB5355", "Ciro Projeto Pil\u00e3o de Pedra"]]}, "ANA CAROLINA MALLASEN NEMOTO": {"2015": [["1E5CC49EFB9C68F50EF305F4982B8A1F", "Ciro Projeto Pil\u00e3o de Pedra"]]}, "Ciro Mauricio Zimmermann": {"2015": [["60A032DA4836453FAC492223157DA39B", "Ciro Projeto Pil\u00e3o de Pedra"]]}, "ELANA VRIESMAN ": {"2015": [["A388899F8B69978CD2339A0412AEC045", "Ciro Projeto Pil\u00e3o de Pedra"]]}, "EMANUELLE DA SILVA RANKOSKI": {"2015": [["5F61DBBC8E9A2D0AD176C655EAF87640", "Ciro Projeto Pil\u00e3o de Pedra"], ["05A2D88B69A12FA3AA1364F383616D03", "Ciro Projeto Pil\u00e3o de Pedra"]]}, "FELIPE DE SOUZA SILVA": {"2015": [["A53D45CD07BB846A85D9F16CA4495F11", "Ciro Projeto Pil\u00e3o de Pedra"], ["4126622A75971F031237C6784AAE2CC8", "Ciro Projeto Pil\u00e3o de Pedra"], ["EF27749C39AA04803331AE97F329FB88", "Ciro Projeto Pil\u00e3o de Pedra"]]}, "GISELE DIESEL": {"2015": [["AF9CAF26F28245E14BC06742BA4EF2A9", "Ciro Projeto Pil\u00e3o de Pedra"]]}, "JULIANA LIKA MAKUDA": {"2015": [["E1F3F05D366412F65F96D37CE754E071", "Ciro Projeto Pil\u00e3o de Pedra"]]}, "LETICIA DALCOL MEDEIROS": {"2015": [["5AE1F5EAD8750609DB0EBE83E8675EC7", "Ciro Projeto Pil\u00e3o de Pedra"]]}, "LETICIA MAYUMI SHIMABUKU": {"2015": [["15EA8F87913B0452505C2E119BC309E8", "Ciro Projeto Pil\u00e3o de Pedra"]]}, "LUCAS VINICIUS DA SILVA": {"2015": [["AED22DABA2DFA167288741E383A95DD1", "Ciro Projeto Pil\u00e3o de Pedra"]]}, "MAIRA ELOISA BATISTA": {"2015": [["205D7C35E32F947C10E2E8FD917BCA5E", "Ciro Projeto Pil\u00e3o de Pedra"], ["205D7C35E32F947C10E2E8FD917BCA5E", "Ciro Projeto Pil\u00e3o de Pedra"], ["9B1E2D1C0D9FAC1790B96C6894B80CC5", "Ciro Projeto Pil\u00e3o de Pedra"], ["EF3C9E2425CC3EB3908244A4928A5846", "Ciro Projeto Pil\u00e3o de Pedra"]]}, "MARIANA SOUZA ARA\u00daJO CARDIAL": {"2015": [["5444E7D058E1D0D81B624FAC6A4D896A", "Ciro Projeto Pil\u00e3o de Pedra"]]}, "MARIA VITORIA SILVA NICOLINI": {"2015": [["3FB9A32546E32295F1E930C29BB66644", "Ciro Projeto Pil\u00e3o de Pedra"], ["1BA103AFBE1C8DD20B5D1EDB86A39AD0", "Ciro Projeto Pil\u00e3o de Pedra"]]}, "PALLOMA CARVALHO DOS SANTOS": {"2015": [["FDA47DBE2A3AA637ECF266AA0D7BAFF7", "Ciro Projeto Pil\u00e3o de Pedra"], ["8CB7CA89B153B40BE7A035B15BA53193", "Ciro Projeto Pil\u00e3o de Pedra"]]}, "PEDRO LUCAS ALVES MORAIS": {"2015": [["B58B4FCA74D3F2B337137AE0A67E302C", "Ciro Projeto Pil\u00e3o de Pedra"], ["678E5ED42767C1B0EB13A76700B28315", "Ciro Projeto Pil\u00e3o de Pedra"]]}, "RAPHAELLA OLIVEIRA PASA": {"2015": [["6140BC532E1FAC519DB162B3FEC0111F", "Ciro Projeto Pil\u00e3o de Pedra"]]}, "SABRINA BARBOSA ROSINI": {"2015": [["04693777CC51674F56F12F77E8626DD3", "Ciro Projeto Pil\u00e3o de Pedra"], ["3C9E668E8E6696F865902E136526C57F", "Ciro Projeto Pil\u00e3o de Pedra"]]}, "THAIS CRISTINA GUIMARAES ALVES": {"2015": [["4072B63150B74179C3CB730E03130509", "Ciro Projeto Pil\u00e3o de Pedra"], ["C8A0397ABEA0B382EE29CBC4AB0BD3CF", "Ciro Projeto Pil\u00e3o de Pedra"]]}, "THAIS SAYURI BERBERICH": {"2015": [["FF4B158FFD4AD83B580431A23197B796", "Ciro Projeto Pil\u00e3o de Pedra"], ["BE7789E2A9CE6E309DADA2DBAEE2AEF6", "Ciro Projeto Pil\u00e3o de Pedra"]]}, "THAIS THEOMARIS DOS SANTOS": {"2015": [["3ECA8840E29764ADB3DCBA84A3CA23E0", "Ciro Projeto Pil\u00e3o de Pedra"]]}, "Carolina Alves de Barros": {"2015": [["F03E3646D9726B519F2282687D2474C0", "Coleta Seletiva: Reaproveitamento de Material Recicl\u00e1vel"]]}, "Dominique Martins Sala": {"2015": [["8180960702DB5C6D23F13442F9F9A9C4", "Coleta Seletiva: Reaproveitamento de Material Recicl\u00e1vel"]]}, "Jos\u00e9 Barreto dos Santos Junior": {"2015": [["BA80B436D1873BC0CD1FCC25F0ABD124", "Coleta Seletiva: Reaproveitamento de Material Recicl\u00e1vel"]]}, "Jullia Clara Perez Amaerico": {"2015": [["849F8A1CF9ADA80572942CA55D68EF0A", "Coleta Seletiva: Reaproveitamento de Material Recicl\u00e1vel"]]}, "M\u00e1rcia Aparecida de Oliveira": {"2015": [["854D5222E69AC655EDF492661019A0DA", "Coleta Seletiva: Reaproveitamento de Material Recicl\u00e1vel"]]}, "Marlon Alonso da Silveira": {"2015": [["6C594B6C8ADE517E917DED0540AEAF7A", "Coleta Seletiva: Reaproveitamento de Material Recicl\u00e1vel"]]}, "Milena Clarindo Ianela": {"2015": [["3588720EABED17BA2C005330E1802916", "Coleta Seletiva: Reaproveitamento de Material Recicl\u00e1vel"]]}, "Sara Machado de Morais": {"2015": [["4BE96BB3416D90065BE22E6C25CBFD03", "Coleta Seletiva: Reaproveitamento de Material Recicl\u00e1vel"]]}, "Shirley da Costa Batista": {"2015": [["7C14D251B0E072D8B1D06ED95AF3F3BC", "Coleta Seletiva: Reaproveitamento de Material Recicl\u00e1vel"]]}, "Vanessa Medeiros Corneli": {"2015": [["945476C7892BBEFE4B260830BE60E1B5", "Coleta Seletiva: Reaproveitamento de Material Recicl\u00e1vel"]]}, "Zaqueu Soares da Silva": {"2015": [["80CFF3CDCD6F2C72974F4DC9EDA95958", "Comandos Eletroeletr\u00f4nicos e Eletropneum\u00e1ticos - For\u00e7a e Controle"]]}, "Priscila Soraia da Concei\u00e7\u00e3o": {"2015": [["8D33E2F3D7E5B458E37710C60D0FC1C2", "Conjunto de Palestras Multidisciplinares para a Execu\u00e7\u00e3o de um Plano de Gerenciamento de Res\u00edduos S\u00f3lidos \u2013 PGRS"], ["AEA3135DFCB65496B61AD4F465521726", "Solu\u00e7\u00e3o integrada de res\u00edduos s\u00f3lidos na Avenida J\u00falio Assis Cavalheiro"]]}, "LUCAS PEREIRA PIEDADE": {"2015": [["F9E501D7E658A49F62AF983441843148", "Cursinho Comunit\u00e1rio Prisma 2015"]]}, "MAYARA GOMES DELANHESE": {"2015": [["149CF2F7187E695A2EAFF55960AF1CE9", "Cursinho Comunit\u00e1rio Prisma 2015"]]}, "DIOGO AUGUSTO GOMES BERTOLAZO": {"2015": [["01173203F9621F181EEF059E30D94E51", "Curso de Solda e Dessolda de Componentes Eletr\u00f4nicos"]]}, "GRAZIELLE CRISTINA DE ARAUJO": {"2015": [["802C17530CB1A6205561B45435166FCF", "Curso de Solda e Dessolda de Componentes Eletr\u00f4nicos"]]}, "GUILHERME DANIEL DE OLIVEIRA": {"2015": [["9AB72B3BEFDBB67AF742058B2899589F", "Curso de Solda e Dessolda de Componentes Eletr\u00f4nicos"]]}, "HITALLO DE OLIVEIRA SOARES": {"2015": [["104DDB721664440A52CC31EBBDBC5FA5", "Curso de Solda e Dessolda de Componentes Eletr\u00f4nicos"]]}, "KESS JONES DA SILVA MILLER": {"2015": [["E6CB9D345D140282D88930AE9C3AFB65", "Curso de Solda e Dessolda de Componentes Eletr\u00f4nicos"]]}, "LEANDRO DE ALMEIDA DIAS": {"2015": [["72CFD839F768E8DA0949B157CE33C041", "Curso de Solda e Dessolda de Componentes Eletr\u00f4nicos"]]}, "LUCAS COSTA SANTOS": {"2015": [["0ADF75808E1CD4363DF57F33CA38127A", "Curso de Solda e Dessolda de Componentes Eletr\u00f4nicos"]]}, "MATHEUS CASA SANTO ELIAS": {"2015": [["77B396EF725D985EFF25C5D5F9589642", "Curso de Solda e Dessolda de Componentes Eletr\u00f4nicos"]]}, "VICTOR GUILHERME ESTEVES DOS SANTOS MORAES": {"2015": [["CCE856BB29DFC103F827A0E56F6B3113", "Curso de Solda e Dessolda de Componentes Eletr\u00f4nicos"]]}, "WELLINGTON DE OLIVEIRA FERREIRA": {"2015": [["8A2A9D1C7C605C34285910369E380B10", "Curso de Solda e Dessolda de Componentes Eletr\u00f4nicos"]]}, "WILLIAN CANDIDO RIBEIRO": {"2015": [["1AF519198835CAA232FA58262357EB21", "Curso de Solda e Dessolda de Componentes Eletr\u00f4nicos"]]}, "CLAUDIMARA CASSOLI BORTOLOTO": {"2015": [["8379760B8B9BE2CC325599D2D7B9F85A", "Curso de Solda e Dessolda de Componentes Eletr\u00f4nicos"]]}, "EVANDRO ANDR\u00c9 KONOPATZKI": {"2015": [["B0296BF88DB83755E905E7C84F202A02", "Curso de Solda e Dessolda de Componentes Eletr\u00f4nicos"]]}, "GIOVANO MAYER": {"2015": [["043ED2E80C46D48020EE560D82AB8335", "Curso de Solda e Dessolda de Componentes Eletr\u00f4nicos"]]}, "PAULO JOB BRENNEISEN": {"2015": [["8F3AA9289A0FF56AECCE2A8C1101E510", "Curso de Solda e Dessolda de Componentes Eletr\u00f4nicos"]]}, "Carlos Alberto Machado": {"2015": [["813C35A3DD48A0045567062D61A61DE6", "CyberArte - O Uso da Rob\u00f3tica para Cria\u00e7\u00e3o de Arte"]]}, "Fausto Neiverth": {"2015": [["4EEB33D456B7696CD4203FC343FAE64C", "CyberArte - O Uso da Rob\u00f3tica para Cria\u00e7\u00e3o de Arte"]]}, "Liliane do Amaral": {"2015": [["D698B80109DF59D3E998C334834B94C7", "CyberArte - O Uso da Rob\u00f3tica para Cria\u00e7\u00e3o de Arte"]]}, "Alana": {"2015": [["9AA2C8BA8006B0C6C4030DD81408DA3D", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "ALEXANDRE JOS\u00c9 SCHOTTEN": {"2015": [["8C61F7D313F0818752B253B1710ACDB3", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "Amanda Gomes": {"2015": [["5F57CF40264E3CF7F049A64FB3799C67", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "Ana Cardoso": {"2015": [["A88FE0EA693F8C94D827076E38993D68", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "Ana Let\u00edcia da Rosa": {"2015": [["7D61D0A1506A599E354969EB90C2464C", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "Andr\u00e9 Renan Mayer": {"2015": [["7646E15005770C1E56FCECB62623F3C7", "Davi Projeto de Robotica"], ["1BC7100AC19559C0E5033502CD1F852F", "Davi Projeto de Robotica"], ["281B882F524C754182113A4C2B1C3F02", "Davi Projeto de Robotica"], ["8D25C7E19E1C385D8C9F296E896C7675", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "ANDR\u00c9 RENAN MAYER": {"2015": [["EFED5D75F2B18DA88F323F225E32791F", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "Andressa Mazur": {"2015": [["48CCFD7DD89F1B8DEAB13DCB846E0FC6", "Davi Projeto de Robotica"], ["4651BD6C870D69720A158A38E6321901", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "Andrieli Parolin": {"2015": [["A8E1DD9447E1ADE363A6CB79F3154273", "Davi Projeto de Robotica"], ["9450E25E53BACDD0C131ECA48AF842F0", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "   Anna Laura de Barros Sanctis": {"2015": [["34AA3CECB5886A2647440DEB2C4D921D", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "Anna Laura de Barros Sanctis": {"2015": [["FC9EA81848EB5E132D049E75276FAAD9", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "Ant\u00f4nio William": {"2015": [["02CCF85041C46CF27F0D0813E21CB467", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "Ariadne do Prado": {"2015": [["D9F5BA3A4D9D8F14275B0DA5D8D1D69B", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "B\u00e1rbara de Jesus Pires": {"2015": [["1D4729584E02CD8CC48F14A67B936F23", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "Bruno Alcantara Rodrigues": {"2015": [["21B197546E729D33D2AA2F13E4EE3FE4", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "BRUNO STACHESKI": {"2015": [["472868DE20C0A2C745BDF8883E93C1DD", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "Bruno Weiss Stadler": {"2015": [["F901062500FA8A9A65CC012AC5EBB481", "Davi Projeto de Robotica"], ["10490EC5A0AB7B6870F5C3136ADC9EC3", "Davi Projeto de Robotica"], ["B8D3F180DEF8FB6AD0F6CF0FCA2A5CEA", "Davi Projeto de Robotica"], ["9E13E548E7114197D165AE5547DA320C", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "BRUNO WEISS STADLER": {"2015": [["E5E09DD37A195ED060CF23D85A12FF63", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "Carlos Teixeira": {"2015": [["BF7C858B784ECF73E834504B0CB4C377", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "  Carolina Silva Rosalem": {"2015": [["ACA9A69001F5C74B5B70F921D104EF07", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "Carolina Silva Rosalem": {"2015": [["646EF07B8AF195740B7A4BEA0E4DAD4E", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "   Caroline Rodrigues da Silva": {"2015": [["5B216FA17E91F925A10714EEA59DE6E4", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "Caroline Rodrigues da Silva": {"2015": [["3C10E5EAD272A920DA45AF94D0AC8679", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "Daniel Matheus de Goes Pinto": {"2015": [["4C397C7F0975F2B9459D11C622A78B23", "Davi Projeto de Robotica"], ["B9E361EDCBD6999AEC76A4C01B11EF9D", "Davi Projeto de Robotica"], ["61147F72C0A97654BA85A304674C9829", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "Daniel Moschella dos Santos": {"2015": [["D832698EECCD3D5F31A68C6509A43F8E", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "Davi Falc\u00e3o Camargo": {"2015": [["C9DAD877D2719A64EB03D2E4A4BAEB12", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "   Davi fus\u00e3o ": {"2015": [["C7F82538B549FAFA6E552C4174267048", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "Davi fus\u00e3o ": {"2015": [["43AA298B1561A3D096C2F1571B3566E6", "Davi Projeto de Robotica"], ["B10F4121A6D5E9E6C7F4DC638318E823", "Davi Projeto de Robotica"], ["D8865CDFCF0B345A9D91C36D71CE3E1C", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "Davi Fus\u00e3o": {"2015": [["318843BDCD96741D37782BAA9BB18170", "Davi Projeto de Robotica"], ["17A12B1CE151F2A32D6694331876B5D7", "Davi Projeto de Robotica"], ["A83F2CCEA9348A33FC8362AA47F01495", "Davi Projeto de Robotica"], ["9862D7FCA94EA1BBCBF04806B37AFE54", "Davi Projeto de Robotica"], ["CF5D93A36FC0D9192B54D11B8CF8F667", "Davi Projeto de Robotica"], ["CF5D93A36FC0D9192B54D11B8CF8F667", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "Eduarda Mariany Dutra": {"2015": [["8B52425E40E377E5CC433DCB5D912730", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "Eduardo Augusto Buss Wisbiski": {"2015": [["7F15E018665D6C09E079D6754EFAF88C", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "Eduardo Felipe de Alburquerque Rodrigues": {"2015": [["7DCE9E78F9E96E31EC5A088CAE4DF7BE", "Davi Projeto de Robotica"], ["A071B140EBD9BCE05683FE5D4D599EB2", "Davi Projeto de Robotica"], ["8AF6FE1111EE07544C3E6A81C6B406F3", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "Eduardo Jos\u00e9 de Paula": {"2015": [["01B85F5601339CF40970A393F36A26FF", "Davi Projeto de Robotica"], ["7D3A56C9B39EC2255DE036486AD3B447", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "Eduardo Jos\u00e9 de Paula ": {"2015": [["1BC0B43A44DEB1691CB6680560216450", "Davi Projeto de Robotica"], ["4FED379576DA6CB774445BC7A8EB4430", "Davi Projeto de Robotica"], ["172595141DB8B4860F6667A42E84798F", "Davi Projeto de Robotica"], ["2B0473FE3965860B3DC1316E68DC6120", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "Elisa Milena Heberle Sebastiany": {"2015": [["44EFC5540741FA1327AAA12A742E6290", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "Elisandra Santos": {"2015": [["88F59F338C33F36CA70E9BAD628D1A10", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "Enzo Pagano": {"2015": [["754C179F63A65047019FCB5AE23D12FD", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "Evelyn Koca": {"2015": [["AF7755BBB97DEFBA936221E231A5F85A", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "Everton Barboza da Rocha": {"2015": [["598DFCDB43E399942FAF5688B57521D8", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "Fernanda da Costa": {"2015": [["4B1AA53B6FF69FC97ABB8D81D741A3B5", "Davi Projeto de Robotica"], ["6C969640D0E77C57707F96872D825517", "Fernanda Projeto UTFORCE"], ["C531FFDE4244857F9DA7963F4FB2A798", "Fernanda Projeto UTFORCE"]]}, "Gabriela de F\u00e1tima Campos": {"2015": [["40C0198CE3C60B58F780BC5631173BD0", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "Gabriela Kescki de Mello ": {"2015": [["ADFD4D7AD0E129DBA7EB62C95829D099", "Davi Projeto de Robotica"], ["7B8C9E530EBCE1EE8EC80CEB45DE2E5A", "Davi Projeto de Robotica"], ["0496D913434B04CC05E38D4CEE92AB87", "Davi Projeto de Robotica"], ["7E1B8B0D23F54FA1E494321ABEA86162", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "Gabriel Camargo": {"2015": [["D5239CF67FA6543D3B69048AADB28C37", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "Gabrieli Roza de Oliveira": {"2015": [["17025ADF9FA87A610276F9A4EA9A1865", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "Gabrielly Fachin": {"2015": [["A94C49838FCB56A5EE2A4833EA578473", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "Gabriel Mendes da Silva": {"2015": [["C793F94635F7EC36B0C8F054AEF421B7", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "Germano Nogueira Dias Neto": {"2015": [["22556180C968C1E5F01127D009B24A43", "Davi Projeto de Robotica"], ["7B92B68C8BC31A4E5775BF69BEDC30D6", "Davi Projeto de Robotica"], ["E7BD6125973B13A759871FD5285E9139", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "GERMANO NOGUEIRA DIAS NETO": {"2015": [["D08D32FF1BA7DB09204C6669457B32ED", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "   Giovane Lucas Mendes Carvalho": {"2015": [["9B8F1D0E9D458C1477B0B9B1295C2E0F", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "Giovane Lucas Mendes Carvalho": {"2015": [["598AC46702FBE9B22019D8BA30A40AE1", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "Giulia Milena Braga de Souza": {"2015": [["9112FBDF81DC98852ADE9351B8D567D3", "Davi Projeto de Robotica"], ["486DC3CFCA17A0DDC90DD6A96660A660", "Davi Projeto de Robotica"], ["A86089EA5270056C349C470FE4C7F742", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "GIULIA MILENA BRAGA DE SOUZA": {"2015": [["DCE12290ED7C7D69A4054F008DAAE822", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "Guilherme Antonio Bartmeyer": {"2015": [["0A97495F992A1017923D3F3565E6811B", "Davi Projeto de Robotica"], ["A2C6705EA0D834D4F737F80083DAA74D", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "Guilherme Antonio Biuk": {"2015": [["EF79429D691B3AC077CFF2AF16023EA8", "Davi Projeto de Robotica"], ["8CF0FCBAA5981044DBFAD444EA6F5CF6", "Davi Projeto de Robotica"], ["6EF7C62D496554824FF667037BEA71A7", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "Guilherme Antonio Biuk ": {"2015": [["8C92CAD156B0092587AF71A763D75DCA", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "Guilherme Antonio Biuk  ": {"2015": [["7F1441BF5CC54C534704243D1DA567C1", "Davi Projeto de Robotica"], ["6082D9C63B74CEB612929F87AA8E9048", "Davi Projeto de Robotica"], ["FAC7AA80043718F584031A5A6F03F7F9", "Davi Projeto de Robotica"], ["FA1B4E3D035C714840FAAED2458CF1EA", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "GUILHERME ANT\u00d4NIO BIUK": {"2015": [["889604843970307552C8D339118472C0", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "Guilherme Ferreira da Luz": {"2015": [["29094580C823573D30811CE438DBC121", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "Guilherme Paneagua Caba\u00f1as": {"2015": [["4529C478444DE53FBDE58CEB3574BDB0", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "Gustavo Henrique Salina": {"2015": [["4EC8438CF3FCC60E7A012A8CA9FE394B", "Davi Projeto de Robotica"], ["5E6A68F751CD8EE41679B623EC86AA02", "Davi Projeto de Robotica"], ["CEB07D3C3A0016C0EE58C78940D56324", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "GUSTAVO HENRIQUE SALINA": {"2015": [["DCF9E6FA4E6D0470A68010E3742EDF53", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "GUSTAVO MACIAS CORREA": {"2015": [["B9F2BEA21BE7EA5CF3DF89E583234218", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "Gustavo Pereira Capela": {"2015": [["2F56949DE3E439E7F724C1D675C3DEFE", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "Helen Borges dos Santos": {"2015": [["D2ED8AA0D6A03BDDB001C9A0C4E8DC5C", "Davi Projeto de Robotica"], ["C2F2367D232FD5F908553934D9669588", "Davi Projeto de Robotica"], ["5B2E2392D021C47512471EADC186D098", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "Henrique F\u00fcrstenberger": {"2015": [["19395375A2789A76195DDCF69759214E", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "HILKIJA GAIUS TOSSO": {"2015": [["B47647B6856D690287BBFA15BA103EDA", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "IGOR APARECIDO DE LIMA FERNADES": {"2015": [["09126EE280DAE3ACA10C747F0A9319E2", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "INGRID DURAND AMARO": {"2015": [["79C51D51D6A2962A0FCBD052BAA2FCCA", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "Isabella Zerbetto": {"2015": [["DD1CC7F2AC4640FAC450490341D1B418", "Davi Projeto de Robotica"], ["932F2F303AD243F34E62D387BDD35C2D", "Frederic Projeto UTForce - Racing"]]}, "ISADORA MARIA FERRI MENEGUELI": {"2015": [["C025C531FD3F21FDAB22AD0D82B0DAD3", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "JAIRINE POLYANA GAIOSKI": {"2015": [["DFB55874B5C267B4069FE032C5DC3B77", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "Jaqueline Thainara Kraft Bersi": {"2015": [["D013EB0D003583B1EC1A3ECFAB90898E", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "Joabe Santos Barbosa": {"2015": [["10406D80260FF4421B3CDEABF45F3D07", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "JO\u00c3O ALEXANDRE DE CARVALHO SANTANA": {"2015": [["49DFC75AC7289A5C3DBBCA6023B097C6", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "Jo\u00e3o Marcelo Ferreira": {"2015": [["9E0DB780624BDCCCB4BDD7F5B46F8AD9", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "JO\u00c3O VICTOR MARTINS PEROSO": {"2015": [["8E2E861050301D62DAF341DF122D78A9", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "Jo\u00e3o Victor Martins Perosso": {"2015": [["49C860AED0D697212BCE4A434F26F4CD", "Davi Projeto de Robotica"], ["A83A2DABFA5D8D9D41D6E57AE0E787C3", "Davi Projeto de Robotica"], ["D2565DB2F5619AC5496FCCC9E242EC32", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "JOS\u00c9 MANOEL PAVOSKI NETO-JUCA": {"2015": [["8569428A4AD2A0C145E160F3F07CEE8E", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "Jos\u00e9 Salvador Napoli": {"2015": [["3583DD7C113573036F7995E593EFACE7", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "Julia Eunice Fernandes": {"2015": [["8571081F078FEE550D7EE9DD792ED8BA", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "Kamilly Aparecida De Camargo": {"2015": [["2C5F44302C7A2AE430B0C7DEEB599739", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "karoline Aquino Santos": {"2015": [["58539DC9279E46C18A8A5D4AE8BDEF06", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "Karoline Aquino Santos": {"2015": [["19686C43B1ACB7C2FBBAB26450F0DE4F", "Davi Projeto de Robotica"], ["F28B4E4C7FC131A6CB767B7396AFB96F", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "KAROLINE AQUINO SANTOS": {"2015": [["B191A22133017965D8E0A495BF9B6798", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "Kauan Daniel de Avila Gallo": {"2015": [["A0CBEC71A94D44501BCD1508B2626C9B", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "Laura Schmidt": {"2015": [["9876669792DFB43F6C8DACD9CA92D499", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "Leonardo Carneiro Ara\u00fajo": {"2015": [["AE4D21504F86C2F5621378B9E25F8517", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "LEONARDO NADAL DE SOUZA": {"2015": [["0CFA486BA13049DBD268CC7232E5EC00", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "Let\u00edcia Izumi Yoshida Yamazaki": {"2015": [["FE7F98C62E71AF9A1F5F7DDB1EAB788C", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "LORENA WISCHNIEVSKI": {"2015": [["621B802D68B552D1442AE8F4D1A9008C", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "Lucas dos Santos Ferreira": {"2015": [["DF329E1C617A47AFEF3A8C5BF36E0FE8", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "LUCAS RESENDE BOLLINI": {"2015": [["03BBE8FF8AEE7CDF2AFFCF6A3EE162B1", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "Lucas Ribeiro": {"2015": [["6C03ECEDA40ABD5EE92C4D3459DCAAFF", "Davi Projeto de Robotica"], ["F57FBD03862C7447B50837FEF665FA38", "Na Medida - Planejamento Estrat\u00e9gico"]]}, "LUCAS RODRIGUES MENDES": {"2015": [["F08B4B75997885CC99EBB2150B7F50E6", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "   Luis Fernando Paccola": {"2015": [["A904C46C6A61B2459707EEE1AEEDD578", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "Luis Fernando Paccola": {"2015": [["ABFEFD0EC0C3BC095298789C83D94B45", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "LUIS GUSTAVO SOUZA SERAFIM": {"2015": [["2ACEDB5A7F1722989A30C8607D3BF9CD", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "Luiz Gonzaga Corr\u00eaa Neto": {"2015": [["0E0055841FA7C780A5C9415E65FEBD53", "Davi Projeto de Robotica"], ["CE151956EBB73F07A5045F760EBAA1DE", "Davi Projeto de Robotica"], ["6BEAFF3CED865E4DF675672B5F054DDE", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "MARCELO FONSECA BUENO": {"2015": [["40A87EC5F6D925C793D6E6658F0EBB71", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "Marcos C\u00e9sar Ulbinski Novais de Oliveira": {"2015": [["4B832F03E348DDD5648A40EDE51EF34A", "Davi Projeto de Robotica"], ["BA5FD323FDAD771D81E2A0BABAFBD057", "Davi Projeto de Robotica"], ["3D4FF2069CBFAAE7EF57F2BE5D1AA840", "Davi Projeto de Robotica"], ["0729EC1C2A9B9760C55A4B82C173A567", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "MARCOS C\u00c9SAR ULBINSKI NOVAIS DE OLIVEIRA": {"2015": [["5673C6A2679D221BB57DED3C3F2375C0", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "Mateus Ians": {"2015": [["D6B064F0C3D8DCD68B955A26BE500398", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "Matheus de Souza": {"2015": [["3A0A439723FB7879A748201149E5C945", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "Matheus Henrique do Amaral Prates": {"2015": [["11E1591CA540AF5A3C7E4F895200E2D4", "Davi Projeto de Robotica"], ["09BFF83F9C45023133CEABC9270B5B7A", "Davi Projeto de Robotica"], ["FD12D1468C55A9BFB20D3199E4EF9B0D", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "Mathias Nikkel": {"2015": [["CA06CD948BE111CA41673C7990493382", "Davi Projeto de Robotica"], ["EBF85265BAF9BA3FA20BF4F58653E0C1", "Davi Projeto de Robotica"], ["0FBF4B95C57766F1EF86A176361D9F74", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "MATHIAS NIKKEL": {"2015": [["A9A3E3AF918AEFC7B28C64643EE8FB15", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "Milena Borochok do Padro": {"2015": [["FC3ED300696D1666C1554D5A61203239", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "MURILO DE CAMPOS": {"2015": [["795C6268E314401212EC9BBFB3FF0390", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "Nat\u00e1lia Macedo Carvalho": {"2015": [["585C4081500197A5714B4FF609A3498E", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "Natan Gomes Macedo": {"2015": [["40E17254DE88000E7DAF00A57A581B6B", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "NATHANA CAROLINE DONINI CEZARIO": {"2015": [["6729FA6856020739EC8830CF160F1392", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "NICOLAS STEPIEN FONTANA": {"2015": [["59C14246DFC0975A621A6312C1171CEE", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "Nicole Scheunemann Vaz": {"2015": [["D6123DC204D0AC8E7BA515E28829280B", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "Ot\u00e1vio Garcia": {"2015": [["FED319EDB4AECA1B9DFEB9522A3EAC81", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "P\u00c2MELA BROCARDO DA CRUZ": {"2015": [["470BC2065285905824646A6A413068C2", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "PAMELA PEREIRA GUARINGUE": {"2015": [["790AA42ADCA42A576DA5443133ED38C0", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "Paulo Junior Padilha": {"2015": [["C5E4617362A464F83172077577357AAB", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "Pedro Chebenski J\u00fanior": {"2015": [["188C366966A759091C7474E95D2230AD", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "PEDRO CHEBENSKI J\u00daNIOR": {"2015": [["68C2E1460284CC04B92694BE5A5E6F7A", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "PEDRO HENRIQUE BASSETO MARIANO": {"2015": [["024D0A3F3B6EE23FDDFAF7DDFC77C176", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "Pedro Henrique do Nascimento": {"2015": [["AB0A33CC56B4FEA825407B309B2A4E6D", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "Pedro Ienne Fernandes": {"2015": [["C8EBED6761F232FB01923911C39CF9B4", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "Pedro Luiz Rissi Beltrame": {"2015": [["614F7EA1058DCD9FE2BB1812C60F41D0", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "Pedro Moreno Crespo": {"2015": [["CED36DCEF16DC1505B4DCFFB1491AD4E", "Davi Projeto de Robotica"], ["1F67E6CB34D6BD90202FD0F7FD60EC99", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "Pietro Silva": {"2015": [["A66116257CA80EBEF8F78B8ECA8D9D26", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "Rafael ": {"2015": [["A8687824F8954A1C7823E4E0414E7D1E", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "Rafael Oliveira do Amaral": {"2015": [["31B2AF09B548CFA40AD516113B59681B", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "Raniela Samanta da Silva": {"2015": [["82468D4387534C2BC2C000E04B21C92E", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "REBECA MARIA GARCEZ DE OLIVEIRA DAMAS": {"2015": [["56780879733635A750150E3AAA5216D1", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "Regis Oscar Land": {"2015": [["6FBFC568272F6FFD3D61A9D5364052C6", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "ROBERT JONAS CARNEIRO ALMEIDA": {"2015": [["A6E55373F3DD8295D9B71ED854E4F119", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "Rodrigo Watanabe Sanches": {"2015": [["9AAF171689410F4D004531E59204945C", "Davi Projeto de Robotica"], ["3FCAAA72D4C48B19DF975D975142350D", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "Rodrigo Watanable Sanches": {"2015": [["384EE541F2D3A599B0B5490F43E4D2E5", "Davi Projeto de Robotica"], ["7882082D4FE5DDDEBFC4CF96CEDF9D35", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "RODRIGO WATANABLE SANCHES": {"2015": [["3816F8DF2CEB49AAA1336057427FE7A8", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "ROGERIO DE OLIVEIRA SOUZA": {"2015": [["FBDF93C0FE3DEE2D630F1B242CA0A975", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "Rog\u00e9rio de Oliveira Souza": {"2015": [["5374CF05388F50DE6B08ECFC1EE8D4DD", "Davi Projeto de Robotica"], ["66E4A3AC332980975CE58BDD834D813D", "Davi Projeto de Robotica"], ["FFA870EF39B268A7F2A7F22A7686036A", "Davi Projeto de Robotica"], ["F946BF809A0F40D3B6DE208EE6B3653A", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "Thiago Schmidt": {"2015": [["FB342E5E3A7A1957E7B10F33C13D3F14", "Davi Projeto de Robotica"], ["DDC82A284A1C6161A6F83C961043C3E3", "Davi Projeto de Robotica"], ["7558E2D57A3B6FA4D98BB74CC2B99CDC", "Davi Projeto de Robotica"], ["4FA35EB49F66C470BC3F94DA3CC7511F", "Davi Projeto de Robotica"], ["D1DC889C152F7655537D3F6382703FAB", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "Tiago de Paula": {"2015": [["382894F7A4B12A9D5CB3F4EF5DE3BF46", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "Victor Bernardino Araujo": {"2015": [["30470390E5ED990FF20759555A0E5A4A", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "   Victor Quinalhia de Oliveira": {"2015": [["29B82F4F651CD7FBF27BD7D142AB5161", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "Victor Quinalhia de Oliveira": {"2015": [["483D60590A32FB7C9693B04DF80F9B81", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "VITOR AUGUSTO PAGANI": {"2015": [["5C76303F3722EA6BDD0AB9ACA564F014", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "Vitor Henrique Pagani": {"2015": [["3574075F173D2B2B85022DF1A4B682BC", "Davi Projeto de Robotica"], ["B6F534148FF1545D0F95AE3BB2D212A7", "Davi Projeto de Robotica"], ["02E21A24F740095551404D3E6116F339", "Fernanda Projeto UTFORCE"]]}, "VITOR HENRIQUE PAGANI ": {"2015": [["4CDD89BA1B047E9FEBF29F0F17062F79", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "Vitor homenchuk": {"2015": [["0CEEFF97E63A11F65E9F7E5BE748B4C2", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "Vit\u00f3ria Ceccato": {"2015": [["5F8D4CDBB919296FEADB1189BB47A916", "Davi Projeto de Robotica"], ["3DF87FD94FCC5F49094D08117420A39F", "Davi Projeto de Robotica"], ["92BB04002CD2B8EE5B8EC2A924555935", "Davi Projeto de Robotica"], ["4F2C891F913AC1155C3DAFB8A7D8D45C", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "Wagner Teixeira Fran\u00e7a": {"2015": [["0D2E373E6B6CD7299631DEE3BE94C197", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "   William Krainski Gubert": {"2015": [["A07358721861C47924B088AC7D9A8A86", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "William Krainski Gubert": {"2015": [["6BA4D9FE861FAE086C5F088DDD001A62", "Davi Projeto de Robotica"], ["201067C3F7A3944F9B1977C19AB62BA0", "Davi Projeto de Robotica"], ["70BF4C0189C1861F8E7614303AE95D00", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "Yasmin Pagano": {"2015": [["E136F91C8EC728DB8997676BAABF3F69", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "Yasmin Pereira dos Santos": {"2015": [["0544D718EA24B1E64441E6C964887C4C", "Davi Projeto de Robotica"]]}, "Lucas de Castro Cicuto": {"2015": [["3D5C62469076856D047DDE41DDCABDA7", "Desenvolvimento de um prot\u00f3tipo de um reator eletroqu\u00edmico"], ["B254552F648B20E6C7D9CF95510870E0", "Desenvolvimento de um prot\u00f3tipo de um reator eletroqu\u00edmico"]]}, "Marilei de Fatima Oliveira": {"2015": [["E897331D61A7A8A7080EFAAC1573F019", "Desenvolvimento de um prot\u00f3tipo de um reator eletroqu\u00edmico"]]}, "Marilei de F\u00e1tima Oliveira": {"2015": [["945D4B7AEBA853C24AD463387C139114", "Desenvolvimento de um prot\u00f3tipo de um reator eletroqu\u00edmico"]]}, "": {"2015": [["AEF2616A1BCF26A6E54272F8AAB8BB16", "Editais 04ago2017 Coordena\u00e7\u00e3o"], ["D7078AC172EA8422432997512297ECBA", "Editais 04ago2017 Coordena\u00e7\u00e3o"], ["4FD1ECF280DE4CA9D677119A95E2016F", "Editais 04ago2017 Coordena\u00e7\u00e3o"], ["B09E2A73EC88F5FF33C55A2F79C06BCE", "Editais 04ago2017 Coordena\u00e7\u00e3o"], ["5A956FA585CA6C554D36D122468B7A00", "Editais 04ago2017 Coordena\u00e7\u00e3o"], ["DD7B2E498B2C037B89886B9A0376D421", "Editais 04ago2017 Coordena\u00e7\u00e3o"], ["E51FEA82D95B7AC7BE958D7DEBD76D2B", "Editais 04ago2017 Coordena\u00e7\u00e3o"], ["9F079F0AF3EE2FECE47A5886B851E065", "Editais 04ago2017 Coordena\u00e7\u00e3o"], ["5C6F4B957D848CBC3507167E52E71947", "Editais 04ago2017 Coordena\u00e7\u00e3o"], ["C817D2B05F97CD27DDAE934DF659A0D4", "Editais 04ago2017 Coordena\u00e7\u00e3o"], ["69DE212D758F2925B0577A629CCC899A", "Editais 04ago2017 Coordena\u00e7\u00e3o"], ["915274B9E3306FBAAA6F330BBB13197D", "Editais 04ago2017 Coordena\u00e7\u00e3o"], ["53D1C713BC49F5CEB785F5CE82B12971", "Editais 04ago2017 Coordena\u00e7\u00e3o"], ["73E610DACAC6C19F05923F7CD0AFE338", "Editais 04ago2017 Coordena\u00e7\u00e3o"], ["7372F1D5ED8E028B36AEC8E4A83532D5", "Editais 04ago2017 Coordena\u00e7\u00e3o"], ["3F234F96601871330680363A0E5D6BA6", "Editais 04ago2017 Coordena\u00e7\u00e3o"], ["64935577F47DEEA918F19A2DC97875D3", "Editais 04ago2017 Coordena\u00e7\u00e3o"], ["8405AECD6082B73427CC179750F436A3", "Editais 04ago2017 Coordena\u00e7\u00e3o"], ["5FC69AE56C3ABA4BB455FE466A2FE281", "Editais 04ago2017 Coordena\u00e7\u00e3o"], ["4F835C9AAE844C736F805F4C8CDF702E", "Editais 04ago2017 Coordena\u00e7\u00e3o"], ["B5D802910AA65598E9126E7A25F932BE", "Editais 04ago2017 Coordena\u00e7\u00e3o"], ["F1763F2984688500B800A28CF70733E6", "Editais 04ago2017 Coordena\u00e7\u00e3o"], ["C268A7495C0EE613CF75BA34D76FA04E", "Editais 04ago2017 Coordena\u00e7\u00e3o"], ["10BD5ABF8BBA92298B63E27C6804378C", "Editais 04ago2017 Coordena\u00e7\u00e3o"], ["BA6399635A63F22FB11090146E6DDFB9", "Editais 04ago2017 Coordena\u00e7\u00e3o"], ["8831A6CC572AB79150E366A851CAB694", "Editais 04ago2017 Coordena\u00e7\u00e3o"], ["581CF6994A7803DC14641A1B56679BCA", "Editais 04ago2017 Coordena\u00e7\u00e3o"], ["DE7E85A94413F9E4D489F5BD42DF2A85", "Editais 04ago2017 Coordena\u00e7\u00e3o"], ["989C37D744B6FD7949B2155AC7A2CAF2", "Editais 04ago2017 Coordena\u00e7\u00e3o"], ["3A1E811C53EC5F08EBF36FBF2927ECF1", "Editais 04ago2017 Coordena\u00e7\u00e3o"], ["18D5E0FE2471BE74CA150DDEE41487EC", "Editais 04ago2017 Coordena\u00e7\u00e3o"], ["371621CCD9C31FC7529F5071B0F8387A", "Editais 04ago2017 Coordena\u00e7\u00e3o"], ["9F97DA94322D29E4C678F14F5D8764E9", "Editais 04ago2017 Coordena\u00e7\u00e3o"], ["1EDA70AC4080CB91591A452DE66FE376", "Editais 04ago2017 Coordena\u00e7\u00e3o"], ["A00ECBBA8FFB640C8DA4829CEDA42FE9", "Editais 04ago2017 Coordena\u00e7\u00e3o"], ["9EFA25E9A50095DD3E6EBCFC0327AA72", "Editais 04ago2017 Coordena\u00e7\u00e3o"], ["DDD115F5F4888EA5AB61223A6641B00E", "Editais 04ago2017 Coordena\u00e7\u00e3o"], ["FDF1A7CBE953DF3A6FAC0D42505AF1DA", "Editais 04ago2017 Coordena\u00e7\u00e3o"], ["0AB132AC2C6C0C1997E1C6B7F9C8050D", "Editais 04ago2017 Coordena\u00e7\u00e3o"], ["E935126380D96D58D78AB15F0F8E849C", "Editais 04ago2017 Coordena\u00e7\u00e3o"], ["21AC78EA80968369A82A8388D360C3C2", "Editais 04ago2017 Coordena\u00e7\u00e3o"], ["661CA61E51575705A02988EC875AEEC6", "Editais 04ago2017 Coordena\u00e7\u00e3o"], ["35E5509D6C217AB7809C30AF135F7AF0", "Editais 04ago2017 Coordena\u00e7\u00e3o"], ["1B0021A9D9F5CA4DA418B46F8C0DF0B5", "Editais 04ago2017 Coordena\u00e7\u00e3o"], ["F0ED0A9C5821E202FBA1C7254150B2F4", "Editais 04ago2017 Coordena\u00e7\u00e3o"], ["CF390084A995281DBE54A901920F39DD", "Editais 04ago2017 Coordena\u00e7\u00e3o"], ["54B09DB37531790BBC7FFD7D988B7D75", "Editais 04ago2017 Coordena\u00e7\u00e3o"], ["1249806D1FCA243013CFB326CF5FB309", "Editais 04ago2017 Coordena\u00e7\u00e3o"], ["C10C1BBA00CE32990EAB8040BE6D4CAB", "Editais 04ago2017 Coordena\u00e7\u00e3o"], ["D535EA231AABD51E9D1EE0AAE280C5AC", "Editais 04ago2017 Coordena\u00e7\u00e3o"], ["EBCBDBC30DEEAFE79869456B8D6345D2", "Editais 04ago2017 Coordena\u00e7\u00e3o"], ["55C709EB08D88A0CB4D7739ACA85B84E", "Editais 04ago2017 Coordena\u00e7\u00e3o"], ["6E992852B1CF494D2FC2CBA3EDADF310", "Editais 04ago2017 Coordena\u00e7\u00e3o"], ["606A169B1C41B262EA343B251B5FC83D", "Editais 04ago2017 Coordena\u00e7\u00e3o"], ["B5F9D0F8344303002371CBC7D91E661D", "Editais 04ago2017 Coordena\u00e7\u00e3o"], ["56BB9E5FBEE61B342AB13FB7A81DB918", "Editais 04ago2017 Coordena\u00e7\u00e3o"], ["21F8BEB16EB8DFBC417BD2CD878885C8", "Editais 04ago2017 Coordena\u00e7\u00e3o"], ["04B6DD5528E73C2E8AFD41E14131BE96", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["E662D87FC07F6668052C320B9BFD43B1", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["122D45FD9B8038BCD42EC8645F9DBE9A", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["6726C65ED5E3E17738A93A431E89F1BE", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["4A027AAFBBB75DFE87BA76CBC8B7E205", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["7B3F4AE5F5D7EB0FBDC90C7BE63151C7", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["C5331B028707CFDD722BD415A6A27BE8", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["24A53FE371B7BC49BE9C2FFC9A901F09", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["8FA9F3AB969FEF730E5AB67861076D2D", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["138685C65656916C2B318A64B121676F", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["67AEF8023FA7C25F83DA06E4B3078CD5", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["CF1971224DDEA49BBBBEC646AB119089", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["0BAA834E68AB206CAC751DCF7EEFEB54", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["4FD6BB92BDE01010EEFE93BF37645194", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["BA29ACBE28B9638FB58A4561FA3670B2", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["B6413161ACAF800F1C6AB3CC1379647E", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["E2132A57532EE8F381E34EF0C4BC3826", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["3F43BE7A6AF41383A8F86F7C8D2DE90B", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["7FD7C5C5F31CE6A556734F59FA06A173", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["C15FF842B107C888837FB239B70BEB4A", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["243560110D1790E83BCDBEF12EFE09EF", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["EFA3501846C73BFA477B9B489D25FEE5", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["2723B590039B10F921B4C8F83459B00E", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["568AAD902D04567BD10099D048D361A4", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["96B19099C16735D5E956958E569F7AAB", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["570101B17C044D476D62228894260191", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["DB2B4E01112473EEF6FE646D45378807", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["4BB3929F39D59C46429BBAC66D77AA11", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["88EDEC12EE40299F5547B5B5A79F0456", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["BA29ACBE28B9638FB58A4561FA3670B2", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["D2536CFBA6ED073FD4B89BDD5C5E9671", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["04CC4392166C1EFFB93056E02B5E91A8", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["53D08A82687EB06BEC17DB9EE7B513FB", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["758C6DF0CE4D964172983CA54043F78A", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["3ABE63BA2B0EDD2C2D8006E5A90AFFB0", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["973A0DE04F5B774BE98B9643F2565D1C", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["38237F32B18192CA00E22ACFA6DED365", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["D2E383358A8231B46831D30FA23418DD", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["F86EEBD8729A3C199C77F64F9912382E", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["927ADDF037C6ACB1507F1EF8CA85155D", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["6935E7A6CDA4B6A70097898F23F98C16", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["4E169A8A79714B6BFA9A5FA10477286E", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["FEC6BD3D135660BD6AC58CF1BCC15310", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["2C049FFBCB401CD5270E1FBB2E368C95", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["BA29ACBE28B9638FB58A4561FA3670B2", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["979F0AC270896248EE8A9C10ED30F47F", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["02733A233AD88436619C870F110DF8DE", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["54758742D0B47ED98F2FEC592C62B99D", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["239AD0FFD2123D546B880613CDD783F9", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["2C2CAB284B8E66ED53B33770A2C5B820", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["D84E8146A209EEA777DE5D363924C814", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["437A32CF5196576AF7E85CA8E9D0F75D", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["A19756F4641DF480C42D9659CE97EF1E", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["178E496B53E061163CB21A2ADC6FCD44", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["D8ED9E5C5968F02145A8CD6FBCC90126", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["D501BFE0D810D4F0AD798855FBCBADD7", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["E3A6B897BBEBCA8D51E4D863E569AC96", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["71AA2EB2679EBD06358851AF6EC65B4E", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["01B87ED9463E04584BA26AE7CD4AA983", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["BA29ACBE28B9638FB58A4561FA3670B2", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["CDC99C646FEBD9EE8DBA63BE022ABE44", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["6C07631BBAA4AD617486FF43A8909BEC", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["9FDA4A514858960AC94A092B99580E03", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["2BAC955EFC22236E7561C0B29CC549C6", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["9D2A928E975ABD42B18C0DC1644812E4", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["095D57CDE5404FA3BD922C0E26BA5E63", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["A78EABA5ABA566C61097E95097CC7CE4", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["6F65162A346D9E13619F9D826AE6224D", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["157F869CC8F97A6D17EBD912CE788901", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["92CC40FE8F787B9313AED1F1A0246C82", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["08ACF180BC57926AFE157387C787D8DE", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["F5DA1176A10CDC7E8F2504D9998D6D7A", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["933A95980009DF874E04BE1C9CE79090", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["22E2FC7BC8A1BEBF4CFFAC14563F2686", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["BA29ACBE28B9638FB58A4561FA3670B2", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["6806208A3E49737AFB033220BBE2FF32", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["67F939A7B48A27BE4617238555BA7A59", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["8679101DF9F5D2CC673B14A56546A39F", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["E79FC0A917A21E1F692784B39B061826", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["B0FE4DFBA6DCD721B66DFC4EAE4D35B6", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["9245BD60ECEF38A41AA28E307E0AC9C6", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["BAC67BC13CD40F11A770A47002B35127", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["942091708F674DDA68DE9BF3EED0E24A", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["33EC6304E5E031E21E2DD98428EEF0DE", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["77CD39358347096C92ED673E2552F2BC", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["3FAD83E80B84CB6AE60F45AEB0ACE94A", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["F255A5E906927D43F8F3F165DE60C3B9", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["583763077121BC1B30182DC30322B0B2", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["22EA26B682F9C8C80671F798B80B3ECB", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["12B05B0BC3681C5E85E2097671BF9AB1", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["AC6471BC394E5DBFD39DAAC981BA1703", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["32F955ADC827A69BDA274320F5241626", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["5C7DD33AF19A435B2A35BD1525B802BE", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["2E249333EA900F3D92B9BE5DC181559C", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["6E3059AC8A0373B76DC6B7D759D7EBE1", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["FCFA7EC4CE2CF4F6E3CF2778E879B3AB", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["10FEF99ACB684B2D161EA1F0C97AB610", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["BD256A89D34E4BA9FE1A76906FB29731", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["3004E7DD0FB02FE8D8DF718701D5AC20", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["BA10D84C355CA46138E9C09619C6E09C", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["D851B31AF532B8245F1867DB1CC77A44", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["3A2217143DDBEAE91A9AC6D7DD4B7D6E", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["7506B448FA93A60423C4573E20180E58", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["F219A430286BE0BB3949A8FDE92FC122", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["B4873EE138FB10301067C57797406BEC", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["AD103D9F157B165530A241994C638BD5", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["9FCC0ABF3386DE08D3804000B7F934CE", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["73575547A401484BB636D6A2536BE181", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["375CE423D1A1168F64AB4895DA59BBBE", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["B2E15FC40B67E44D25BD6AEE22336A83", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["73C53CD3234041FAFB1FC02121226A8E", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["F45D605BA372788D56B43D465861E468", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["A24BC9C26856432F05CAC5989884877E", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["B2D48DD309CF0C542549DAF3AFD8EF64", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["7FC37D1728B97851C7B5CBAC4F207124", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["40A4A42E4E9B36CD6AAA9D723306091F", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["1F2FEBC4F913F1455D976670AF7EC947", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["9ABE909EF97FA5AF22D9CA673AD9F187", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["2C93E107AB4A741EB21966362E287891", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["4B8DFC98D807F0F32A8CC1761A0527A5", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["C693243EED78CEF0CBB38ADE8A355DFA", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["AAE9C1C27F3076BFAFF2472C60E32811", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["F2A850DFFF0919D549D4E4AD647772F5", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["670EE97EC3BCBFB0E5D5A9021E51CEA0", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["50CAF407E3FA312F5BC7CCE08A23F795", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["135A331F6EA7F3C73BD4995E2D5DE13B", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["016ADAFD3E468381E34BF520749931FD", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["BD2675591D4D3974D41C03364A0E0244", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["1895F907E37AF5D00733C023C8645FF2", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["278A9EE0DE0509334082BC93D7BB9C52", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["FF1E48F65BD65A2C3399286A2F5F6E24", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["0AFE370521D760AB1C7BA8826E82FD39", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["33355B7D72188AF797C5CE5A548AF980", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["D1D81E16ADEB3CFD729DFD9791C0DCF0", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["5E6765CA4A5C178A9AC0FA02C7F0BD36", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["55FAB4ECA166457ED508C399EC9EC8D2", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["AE8082E7B329BDEBF529081EC936E9C7", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["2526930F075A1C82431D2966DAE81C85", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["F8783F884FA925D068A61C4E5FCE4B19", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["B71F8E296D6992E8C0A79D74841E5187", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["E2BB6E3FB9AD19CDADE3D249D7095F32", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["F27D9D64D7E011D0E7962A364051FAB6", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["6B1CE381EC76BB2069568C4BEDDAB65F", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["0AF09A83981C7423B8C5C999393976CD", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["9F1ED99D0023D9AC914BEB751A9D1BE1", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["C350CC49E08D5FBAC4870073715349AA", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["5A2282062C1AD9FC6268E9F7A46DD336", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["29EE9953A11B1862566CA89F4A390606", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["D3B5F6411328DBE97FF86FFFCD1678A3", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["B8CC41D19AB9CBA37D4791B46575BBDC", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["33BE810F49F8349245C3C98464BE8EAA", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["EE92650ACE106838DDF10CC96D0ABB25", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["D48C28B2BB3EF165676BFB452D439436", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["B5A19AEE145698421FBFFEF0340A2268", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["FE0B76D650FB29AA19F5B55B7840E4D3", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["6D124F2AA6168DF6C9C4D416DA10BB90", "Editais de fomento - membros equipe 10mar2017"], ["F413E5DC3F6D127CF0FAB5089AB8B767", "Editais de fomento - prof coord 10mar2017"], ["452D618C5E9E830DA4C1C89F93E814D7", "Editais de fomento - prof coord 10mar2017"], ["F113E997CCED01B79A903E1B902BD6EC", "Editais de fomento - prof coord 10mar2017"], ["509A33F533FC9F7D5F41AD2C69049C60", "Editais de fomento - prof coord 10mar2017"], ["E9ADC61B556624E6452E9A1F6EA92FCF", "Editais de fomento - prof coord 10mar2017"], ["160FFE532E18444209DF0CAC23BDA370", "Editais de fomento - prof coord 10mar2017"], ["C0DE1D03B7A71147C797FD4535983200", "Editais de fomento - prof coord 10mar2017"], ["05032B8109EEC4A27BD130E1CD052B2F", "Editais de fomento - prof coord 10mar2017"], ["B6ACC250A9D3CFA9AB3DBAC5397EAD7B", "Editais de fomento - prof coord 10mar2017"], ["9787D4686259318661923AAD66C0D5B1", "Editais de fomento - prof coord 10mar2017"], ["3A377E9DF7CB54F671EA9AEFF1E0BACA", "Editais de fomento - prof coord 10mar2017"], ["89684CA09BE1FDE0FE1A2EFC0681418C", "Editais de fomento - prof coord 10mar2017"], ["D9A078DD86DE7551BA19372E26C54A5E", "Editais de fomento - prof coord 10mar2017"], ["ED02BA92CE15E3AE22E25D81D12454B9", "Editais de fomento - prof coord 10mar2017"], ["DAF89FADAC7E48751800B14067344CAC", "Editais de fomento - prof coord 10mar2017"], ["0C7353DC231CFC4CCA5EA588DC37715D", "Editais de fomento - prof coord 10mar2017"], ["74F41762D04219F9C40D53BC5D6233E6", "Editais de fomento - prof coord 10mar2017"], ["1464CBB2585BE323B7DB0B0012383D76", "Editais de fomento - prof coord 10mar2017"], ["9D796B177DB9D0762452C571FDEE5867", "Editais de fomento - prof coord 10mar2017"], ["CA630368B4F4D719FE0E0275ED009D97", "Editais de fomento - prof coord 10mar2017"], ["C23CB4984DC126C87DE00E59252B00B4", "Editais de fomento - prof coord 10mar2017"], ["2D9F7B8261C1E9EB37C7E942DC64FD20", "Editais de fomento - prof coord 10mar2017"], ["415938D27BC5D2160F9C341A876C9379", "Editais de fomento - prof coord 10mar2017"], ["C42B54F2F6751F21D7147B9E24CE3C92", "Editais de fomento - prof coord 10mar2017"], ["E346AD4C52104C60DC0D15C7211762D6", "Editais de fomento - prof coord 10mar2017"], ["20AAEB0EA57EE751C13202DB15DEA49E", "Editais de fomento - prof coord 10mar2017"], ["88CFF9FC975DD4428065EF8362331F1A", "Editais de fomento - prof coord 10mar2017"], ["5F33ACABA7836284C21FD7ECB38EA6D8", "Editais de fomento - prof coord 10mar2017"], ["4827FD42FD3705042A22549647DEF520", "Editais de fomento - prof coord 10mar2017"], ["DAF89FADAC7E48751800B14067344CAC", "Editais de fomento - prof coord 10mar2017"], ["8C497CF822E1FF7C771D24D07A601C53", "Editais de fomento - prof coord 10mar2017"], ["2DAA1ADF76C0E9887E0A2D2693F842CA", "Editais de fomento - prof coord 10mar2017"], ["AA5C0663831973103DE75BA89A89517C", "Editais de fomento - prof coord 10mar2017"], ["3A8B06AFC960A3AECBAAB59BCE453619", "Editais de fomento - prof coord 10mar2017"], ["0F4DBF51FA797C0A5D4A01FBDF3A0DAA", "Editais de fomento - prof coord 10mar2017"], ["ED5598C977A30611DB28707223A3D8C6", "Editais de fomento - prof coord 10mar2017"], ["EF4608DD7951316EBF5E41EE76F26326", "Editais de fomento - prof coord 10mar2017"], ["95D81980EA75282E1B879412CE88E446", "Editais de fomento - prof coord 10mar2017"], ["F4F8EC7BD23B517773ED847086467C34", "Editais de fomento - prof coord 10mar2017"], ["AEA232BD5FA7277E3E9955D749DE0A20", "Editais de fomento - prof coord 10mar2017"], ["20796652383C6922D23BE97DC7C08CFE", "Editais de fomento - prof coord 10mar2017"], ["A79F7A6A350F2C49607EEF61682BF9C2", "Editais de fomento - prof coord 10mar2017"], ["474858B61977985F49638A9F62B8981E", "Editais de fomento - prof coord 10mar2017"], ["4AF8DF1CE486300AF1B97952B6A69502", "Editais de fomento - prof coord 10mar2017"], ["1CABB195F783AA056C9E6CCA28F23518", "Editais de fomento - prof coord 10mar2017"], ["4056063047E50396A8DE3706F81F00E7", "Editais de fomento - prof coord 10mar2017"], ["1DE8263464366E62F657942828624197", "Editais de fomento - prof coord 10mar2017"], ["856B25F5AF024E65435010E01E657AB9", "Editais de fomento - prof coord 10mar2017"], ["2F3887C8E565EC78D809BBF27F76225E", "Editais de fomento - prof coord 10mar2017"], ["D7A2DD1C06DA3FE0FD36C5E52D783103", "Editais de fomento - prof coord 10mar2017"], ["DE6D61CD0956E01C14BF76F241A66F67", "Editais de fomento - prof coord 10mar2017"], ["7DB4615FBA9B5BF7FA7D86CB4B47EDD7", "Editais de fomento - prof coord 10mar2017"], ["AA80DBE6187AA5B7266D51FA7815E1D4", "Editais de fomento - prof coord 10mar2017"], ["F0CAEE6A11DDDB2B5FE1D865D8AE68F0", "Editais de fomento - prof coord 10mar2017"], ["4897A711DB27BFB8D94658003F00364F", "Editais de fomento - prof coord 10mar2017"], ["89D82000DC0A3D6A4A4F087A1A7C7E76", "Editais de fomento - prof coord 10mar2017"], ["0634CFAEE7BCC0A925B30C774F5D038C", "Editais de fomento - prof coord 10mar2017"], ["6C80FD3ED4576146E59DA3A920768E49", "Editais de fomento - prof coord 10mar2017"], ["DE25866EAFDA00C43239000D93E01F4D", "Editais de fomento - prof coord 10mar2017"], ["963DFEA16986B9C0E976F6A6C2FF5457", "Editais de fomento - prof coord 10mar2017"], ["70D72B8BCC5D810E5EE1DCC3DEF06CA0", "Editais de fomento - prof coord 10mar2017"], ["14715E0B4ACEA4E4FCB9EBA4CA363251", "Editais de fomento - prof coord 10mar2017"], ["5A7320B04588BE2C3AE5783CC1DA465E", "Editais de fomento - prof coordenador"], ["EBC466B32B82D9EA1708C856A9B7FA1E", "Editais de fomento - prof coordenador"], ["95ACABC9BBD247A8E94AEBAECE764F2A", "Editais de fomento - prof coordenador"], ["C9E09FFFA4530BA9CC7D898D66555B9E", "Editais de fomento - prof coordenador"], ["72A6B53218E905BE7483F1A36BF12A04", "Editais de fomento - prof coordenador"], ["0CA19BA4B97C4DC758129BF94D3917FF", "Editais de fomento - prof coordenador"], ["FB75330347E58568F955BEB4B5C94D0C", "Editais de fomento - prof coordenador"], ["084A6E79951129EEE741E62B16EF2E4B", "Editais de fomento - prof coordenador"], ["AC1041AF89DB7940BA43E3F69680705F", "Editais de fomento - prof coordenador"], ["A4E7836B05DBB5E41DA940C4FCD4327F", "Editais de fomento - prof coordenador"], ["C78C246BF3E07964262391343AF591D3", "Editais de fomento - prof coordenador"], ["4AB2D0A83CC968364042B4AE102A5CF4", "Editais de fomento - prof coordenador"], ["9E045428A7203310D6526D335E9FA6E5", "Editais de fomento - prof coordenador"], ["3350BAF10754E14DBAD822E0626C6752", "Editais de fomento - prof coordenador"], ["36B8946CA6922A21C691E481C305F734", "Editais de fomento - prof coordenador"], ["B7D2AFD4986878E3D13DCD8EF3E4967F", "Editais de fomento - prof coordenador"], ["5AD6BDD107B227699E0E81DE016A2B8B", "Editais de fomento - prof coordenador"], ["C22A250C560AFC532D51D0B1DF942AD7", "Editais de fomento - prof coordenador"], ["129EB16C36C4ACAEEACDA8ECF0CB3AB6", "Editais de fomento - prof coordenador"], ["6E33CFFE098964F424D1230201126499", "Editais de fomento - prof coordenador"], ["5855DF39638FED27BDAE05BF1F343441", "EditaisExtens\u00e3o2015"], ["0C6B420CB9AAFCB4B05C18DF23F0F994", "EditaisExtens\u00e3o2015"], ["B114A4125AE898E9981B1B51F3B82556", "EditaisExtens\u00e3o2015"], ["3F3B853CC475041ACB5A36C56CFB5940", "EditaisExtens\u00e3o2015"], ["82CE349A29BCAC6B62FA53FEC58BA247", "EditaisExtens\u00e3o2015"], ["15E5BD7B0C6213400F2AE2A879C0A6AF", "EditaisExtens\u00e3o2015"], ["D6D749D92E56EBDF72A47B2150BFFD9E", "EditaisExtens\u00e3o2015"], ["048D68CBF192F0A55B978AB80F3CDA22", "EditaisExtens\u00e3o2015"], ["8391A69CDE413B5030614544EF905E3F", "EditaisExtens\u00e3o2015"], ["759D5BEDEBD9A86388D5F5082C99B712", "EditaisExtens\u00e3o2015"], ["BEA7712FF56BED60BDAF6EA4D7846AC5", "EditaisExtens\u00e3o2015"], ["7ACBA412BC0B35BE80D406BE58DFA8FE", "EditaisExtens\u00e3o2015"], ["9C3181648628F0E7C5362BA2F4758CF2", "EditaisExtens\u00e3o2015"], ["81642EE5AF61C1771A8AAC2329831A6D", "EditaisExtens\u00e3o2015"], ["4C672EDD3EC0D47629715323F0F7185B", "EditaisExtens\u00e3o2015"], ["98FBA7B5CF86C87623E42AD15F63337C", "EditaisExtens\u00e3o2015"], ["1254404E8F285F6B8425DE4D8C23D454", "EditaisExtens\u00e3o2015"], ["8E96F668881808C12C4D62E515E41850", "EditaisExtens\u00e3o2015"], ["EFF194D22A2416EF535CC2703C256644", "EditaisExtens\u00e3o2015"], ["EC252EF2F476B12215B10C5AE48DC331", "EditaisExtens\u00e3o2015"], ["67B3222E4875B95993C48ED91FC91889", "EditaisExtens\u00e3o2015"], ["88B1A075E485AF31390989E5BB1AB29A", "EditaisExtens\u00e3o2015"], ["A34BACB041368EFF4DED9444CCC039CA", "EditaisExtens\u00e3o2015"], ["0028D791B68C86AFD049D46EECBFC0E2", "EditaisExtens\u00e3o2015"], ["1F3EDFB195E34409FD9208E0D4193B4C", "EditaisExtens\u00e3o2015"], ["64D648B43F2C8890326A61EDA4499C77", "EditaisExtens\u00e3o2015"], ["F7AC055A2CCA9251FE4DE7081090BDA1", "EditaisExtens\u00e3o2015"], ["EB8ED714B38ECECFC40A6F77DE11C5B2", "EditaisExtens\u00e3o2015"], ["6D5DE5A1A58247E0AD1C4F98F0BC177A", "EditaisExtens\u00e3o2015"], ["D4DAC19C6859799C0DFDC2C512B272F5", "EditaisExtens\u00e3o2015"], ["21EBAE5499409A294CAA11DF32802BBB", "EditaisExtens\u00e3o2015"], ["AE80E7768E70128A40AC4B403AF77D6B", "EditaisExtens\u00e3o2015"], ["DB429B70B3EC3D38BA8BE5EB418808BD", "EditaisExtens\u00e3o2015"], ["8595A87A9875E8CAA7EF98D1C4442D4F", "EditaisExtens\u00e3o2015"], ["96EBD88E5FBD57AC554E1A6A86266028", "EditaisExtens\u00e3o2015"]]}, "Bruno Jan Schramm Correa": {"2015": [["ADB1EE5149EDAF7BEB1D37C60C4458BC", "Educa\u00e7\u00e3o Ambiental e Silvicultura: alternativas para a conserva\u00e7\u00e3o de especies nativas "], ["FE6FFA0A7E4A2621B7D09BA4A4F77894", " \u201cEDUCA\u00c7\u00c3O E SENSIBILIZA\u00c7\u00c3O: Posse respons\u00e1vel de animais de companhia\u201d"], ["49A79B5A105AF95D5E3666B1CF5D00DE", "Trilha ecol\u00f3gica UTFPR - DV como instrumento de educa\u00e7\u00e3o ambiental"]]}, "Lucas Lubke": {"2015": [["C644248013347B35A878FE1529CECBAD", "Educa\u00e7\u00e3o Ambiental e Silvicultura: alternativas para a conserva\u00e7\u00e3o de especies nativas "]]}, "Acir Felipe Grolli Carvalho": {"2015": [["36FCA8BF497507FF3F8DC441589C3889", " \u201cEDUCA\u00c7\u00c3O E SENSIBILIZA\u00c7\u00c3O: Posse respons\u00e1vel de animais de companhia\u201d"]]}, "Aline Patr\u00edcia Bersch": {"2015": [["96E224F5D42170C93C38A80ACD0037AC", " \u201cEDUCA\u00c7\u00c3O E SENSIBILIZA\u00c7\u00c3O: Posse respons\u00e1vel de animais de companhia\u201d"]]}, "Ana Flavia Marcelino": {"2015": [["ED1CA82419E2D0473A93900C0D7F9023", " \u201cEDUCA\u00c7\u00c3O E SENSIBILIZA\u00c7\u00c3O: Posse respons\u00e1vel de animais de companhia\u201d"], ["0572FFD0170E6DA2B8DD7F32C8318225", "I Qualifica Feira de est\u00e1gios e empregos 2016"]]}, "Bruna Pereira": {"2015": [["5B1DB97D7024B7A9840FE694802457D6", " \u201cEDUCA\u00c7\u00c3O E SENSIBILIZA\u00c7\u00c3O: Posse respons\u00e1vel de animais de companhia\u201d"], ["746703D0500BC92037A6DD5CAB8679B4", "II Jogos internos"]]}, "Caroline Nardin\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0": {"2015": [["AF099C3FF6B1C9D0C4C7E85BFC6E01E5", " \u201cEDUCA\u00c7\u00c3O E SENSIBILIZA\u00c7\u00c3O: Posse respons\u00e1vel de animais de companhia\u201d"]]}, "Douglas Anry Porrua": {"2015": [["21E45FE4E15004E7A6D2052BE8177E0A", " \u201cEDUCA\u00c7\u00c3O E SENSIBILIZA\u00c7\u00c3O: Posse respons\u00e1vel de animais de companhia\u201d"]]}, "Elizabete Artus Berte": {"2015": [["4350A16A153375E407F86CCB84AE2D60", " \u201cEDUCA\u00c7\u00c3O E SENSIBILIZA\u00c7\u00c3O: Posse respons\u00e1vel de animais de companhia\u201d"], ["C390AB7417DAF17837A3745E0082B65D", "II Jogos internos"]]}, "Emilyn Midori Maeda": {"2015": [["1F00D9EFDDA61DC2DFCD622A5A5CC029", " \u201cEDUCA\u00c7\u00c3O E SENSIBILIZA\u00c7\u00c3O: Posse respons\u00e1vel de animais de companhia\u201d"]]}, "Ezequiel Ortiz Rosa": {"2015": [["0823AB3E283F0581CF10C23BB29A6E57", " \u201cEDUCA\u00c7\u00c3O E SENSIBILIZA\u00c7\u00c3O: Posse respons\u00e1vel de animais de companhia\u201d"]]}, "Felipe Schroeder": {"2015": [["C7381AC095B47298E57DF77437738F44", " \u201cEDUCA\u00c7\u00c3O E SENSIBILIZA\u00c7\u00c3O: Posse respons\u00e1vel de animais de companhia\u201d"]]}, "Fernanda Aparecida Brocco Bertan": {"2015": [["432A1A3BD692E1934278F4820EEE07EB", " \u201cEDUCA\u00c7\u00c3O E SENSIBILIZA\u00c7\u00c3O: Posse respons\u00e1vel de animais de companhia\u201d"]]}, "\u00a0Fernanda Lucia Moreira\u00a0\u00a0": {"2015": [["BD9DB380007877D0F182897B2188E496", " \u201cEDUCA\u00c7\u00c3O E SENSIBILIZA\u00c7\u00c3O: Posse respons\u00e1vel de animais de companhia\u201d"]]}, "Gilmarise Devens": {"2015": [["12260046958657F37C8A1D622D0C4E5B", " \u201cEDUCA\u00c7\u00c3O E SENSIBILIZA\u00c7\u00c3O: Posse respons\u00e1vel de animais de companhia\u201d"], ["320A4B617F05B3643F04568552AAD635", "I Qualifica Feira de est\u00e1gios e empregos 2016"]]}, "Henrique Moura Dias": {"2015": [["2CB6756B9DAFDE8BD56B4BAC85049DD8", " \u201cEDUCA\u00c7\u00c3O E SENSIBILIZA\u00c7\u00c3O: Posse respons\u00e1vel de animais de companhia\u201d"], ["A2368BDC9A12EF17BF5B7FA50CD61494", "II Jogos internos"]]}, "Karina Gabrielle Resges Orives\u00a0": {"2015": [["3520A471A95BE40E9204A429471A5093", " \u201cEDUCA\u00c7\u00c3O E SENSIBILIZA\u00c7\u00c3O: Posse respons\u00e1vel de animais de companhia\u201d"]]}, "Laura Jacomo Mour\u00e3o": {"2015": [["F1D670C904B0D4B46E1E2326E0F9259D", " \u201cEDUCA\u00c7\u00c3O E SENSIBILIZA\u00c7\u00c3O: Posse respons\u00e1vel de animais de companhia\u201d"]]}, "Let\u00edcia Wlodarski": {"2015": [["1DA430C998427E51B3F90AF49B181609", " \u201cEDUCA\u00c7\u00c3O E SENSIBILIZA\u00c7\u00c3O: Posse respons\u00e1vel de animais de companhia\u201d"]]}, "Lorena Clara Cruz ": {"2015": [["ADF4BBF7AB22DBE907B511DB88B5DBB9", " \u201cEDUCA\u00c7\u00c3O E SENSIBILIZA\u00c7\u00c3O: Posse respons\u00e1vel de animais de companhia\u201d"]]}, "Mara Luciane Kovalski": {"2015": [["20CE8225A7AAC929693BF5F7CA03D78D", " \u201cEDUCA\u00c7\u00c3O E SENSIBILIZA\u00c7\u00c3O: Posse respons\u00e1vel de animais de companhia\u201d"]]}, "Michele Schalemberg Diehl": {"2015": [["DE6281831BE390AC0ABB486E379D825A", " \u201cEDUCA\u00c7\u00c3O E SENSIBILIZA\u00c7\u00c3O: Posse respons\u00e1vel de animais de companhia\u201d"]]}, "Patricia Ramos De Souza": {"2015": [["71D3366710C50439236B69193C804F9C", " \u201cEDUCA\u00c7\u00c3O E SENSIBILIZA\u00c7\u00c3O: Posse respons\u00e1vel de animais de companhia\u201d"], ["A3C600F4A7D142EB2E7A7366DD128CE1", "ENSINO DE C\u00c1LCULO NA ENGENHARIA FLORESTAL: UMA ABORDAGEM ATRAV\u00c9S DA MODELAGEM MATEM\u00c1TICA"]]}, "Roberta Aparecida Folhiato": {"2015": [["FBC094A7BB98C71D6ECDB81F89944674", " \u201cEDUCA\u00c7\u00c3O E SENSIBILIZA\u00c7\u00c3O: Posse respons\u00e1vel de animais de companhia\u201d"]]}, "Rodrigo Tomaz Pagno": {"2015": [["2380387F86E6C00F579DD81AF95135B2", " \u201cEDUCA\u00c7\u00c3O E SENSIBILIZA\u00c7\u00c3O: Posse respons\u00e1vel de animais de companhia\u201d"]]}, "Sabrina Endo Takahashi": {"2015": [["72A5033D454C58F908A5AD972F72B371", " \u201cEDUCA\u00c7\u00c3O E SENSIBILIZA\u00c7\u00c3O: Posse respons\u00e1vel de animais de companhia\u201d"]]}, "Sandiane Carla Krefta": {"2015": [["4993298B0B0077068583201E8664674B", " \u201cEDUCA\u00c7\u00c3O E SENSIBILIZA\u00c7\u00c3O: Posse respons\u00e1vel de animais de companhia\u201d"]]}, "Tairiny Aparecida Silva Ferreira": {"2015": [["28A882B2B703C956C3AA659A4519F448", " \u201cEDUCA\u00c7\u00c3O E SENSIBILIZA\u00c7\u00c3O: Posse respons\u00e1vel de animais de companhia\u201d"]]}, "Thais Gomes Amaral\u00a0": {"2015": [["825BE32AA857BFF8FDECD9ADCB084AB3", " \u201cEDUCA\u00c7\u00c3O E SENSIBILIZA\u00c7\u00c3O: Posse respons\u00e1vel de animais de companhia\u201d"]]}, "Thais Michele Pereira ": {"2015": [["4831EA0BA3E12B39B4CC10C0643C5EE2", " \u201cEDUCA\u00c7\u00c3O E SENSIBILIZA\u00c7\u00c3O: Posse respons\u00e1vel de animais de companhia\u201d"]]}, "Thalyson Adolfo Storl": {"2015": [["7B9BD1D3DB6FDACC5F257955F43CDE68", " \u201cEDUCA\u00c7\u00c3O E SENSIBILIZA\u00c7\u00c3O: Posse respons\u00e1vel de animais de companhia\u201d"]]}, "Aline Pontes Ansbach": {"2015": [["705CFF0D217CE2630388334FB297A045", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Amanda Careaga": {"2015": [["E10977809A30F4D4D83126DF5CAFCF80", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Amanda Cristina Furukita": {"2015": [["0BE8024154A9D2171A50F9E3D7311CA4", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Amanda Elisa de Carvalho": {"2015": [["F7BA491EBD3565BF2874A009CBA1524C", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Amanda Stefaniu Costa": {"2015": [["027DC1A296F840B9C888089C2EA8DC8F", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Ana Carolina Mallosin Nemoro": {"2015": [["82BF7438C687213E669D7192C4BFDEBB", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Ana Caroline Ba\u00fa": {"2015": [["AA7B7BB1B33A5DD0592696393909F808", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Andrea Maciel Menezes": {"2015": [["CBD2D5B7F8E5F4059DAF7514938FB297", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Andr\u00e9 Valter Beterquine": {"2015": [["349216B57089F5042C4DE0A60E7CA2D4", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Ang\u00e9lica Polacchine Leite": {"2015": [["01BF96E11693A136FA1B4192A37D7E52", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Anna Carolline Koki": {"2015": [["415A52F11B5C7D74D9A81FAA1C6BA4F8", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Bianca Bugdanovicz": {"2015": [["DEDC5825D47EF08A3A657F8F241A193C", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Bianca Medeiros Guedes": {"2015": [["159B9AE5BCB02872BE3797FCF1783834", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Caick Tobias Valente": {"2015": [["A15C715C958175C5C8ADCCD9302F6CBA", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Caio Yabiku": {"2015": [["1A2D410D76E34B2EDEC03563B036C3EA", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Calina Rangani": {"2015": [["A903359563583FF2FD4F1AE26F3C4421", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Camila Aparecida da Silva Lucio": {"2015": [["180BD669AE7FC1C10E81E74B0B46E2DA", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Carlos Alves Ferreira": {"2015": [["7FB8113CA7BA60283A62A4676B0313B1", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Carlos Victor Cortrequini Peni": {"2015": [["D031922419B9DE12329BBC143AA6C070", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Carolina Otani Higuti": {"2015": [["3AC83C3705FBA6433AF8951379D0CC3D", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Carolina Pinheiro Machado Sanches": {"2015": [["5C7D2BCFAC6422E487608805196ABB29", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Christopher Hilbert Dipp de Oliveira": {"2015": [["7A3601AF5F57CD4891617BF8EE4D3AD9", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Crisiane Iozwiak de Souza": {"2015": [["9A8971317D2D1F1A81FD22876F038FC6", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Dana Isabelly Andrade": {"2015": [["32C3DF2AAD836E4BD3FB670A14691E7D", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Danilo Cordeiro Bressan": {"2015": [["386B861426C79DB21B5B5A34083CF668", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Debora de Sampaio": {"2015": [["E3A3EEFBBE374662640277FDB3A380CE", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Diego Lemos Santos": {"2015": [["E86CE8C0E45D4780EE12DF66252E1F69", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Eduarda Domingues Bianchin": {"2015": [["4A7317218092EAD6C03AAB93AFC8A64F", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Eduardo Carre\u00e3o Freire": {"2015": [["3D21ECDC539FD15008E152F06DCCFF5C", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Eduardo Tomio Kemura Kumagai": {"2015": [["591DCF62333274A2E8495087B69EBDDC", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Elimar J\u00fanior": {"2015": [["832F2E4629CF4AB097E416836F31245B", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Elis Regina Duarte": {"2015": [["C63CEAC120DC3C98DF257ED4531D17DA", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"], ["18880FDD13A3F1A4D7D07A21643C8556", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"], ["2C05C6BEFCE64CCB3452AA095E6100F4", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"], ["5E609D3A3EB93D4DCFB0950EB80A6C68", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Emy Sakakibara": {"2015": [["64BAEDD77D5E324B7DBA0B056D8171EE", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Felipe de Souza Silva": {"2015": [["0EE9D1C6FFA138938B28C4642FB4F5A6", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"], ["B9B3F81B742087FD1C3B2FD905DC8AB8", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Felipe Poiati": {"2015": [["A2833AF896E9EBCB6F16E5EBF4C923D9", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Fernanda Deschamps": {"2015": [["A5B34C8C8E1AC99F2E145D60A16E1012", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Fernando Gabriel Antunes": {"2015": [["306E76E0FD5EE2472627327D6B625F70", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Gabriela Aparecida Chapiesk": {"2015": [["AC8A9148122548E92E2B277BF7AA2724", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Gabriela Elys Kodacki": {"2015": [["772938B1444D1A3B52DCA528AF73F244", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Gabriela Garbelotti do Prado": {"2015": [["3ACCCBDCF147F6CF8A876D90A3426985", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Gabriela Roiko Cheli": {"2015": [["C0D20E685A315427059C29859EC55C14", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Gabriel Czar dos Santos": {"2015": [["853012FE3F41A9C4157FB70C116B4004", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Gabrielly Proen\u00e7a Hawinski Cleto": {"2015": [["C9D964DF197705FDB3651B07F2F20261", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Gabriel Pinto Sebasti\u00e3o": {"2015": [["A412BF4E96554619AE38921C7C93D5BE", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Geslia Thaise Ben\u00e7al": {"2015": [["4A27EFF1D1A827306E443C44EB0F41D7", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Giordane Pissinati Menoci": {"2015": [["8DF065D35A5A4B5000902ECC3ABB862C", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Giovana Carolina Kruger": {"2015": [["0B8E8F8938C4CC25AD4E275023C7ED85", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Giovanna Zaparolli Pauluci": {"2015": [["3A5B3D89066D9225EA1D1D01EC0D0695", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Gisele Diesel": {"2015": [["DDD4699D27263237FB37FC2F5AA0AFDC", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Gustavo Madoglio Torres": {"2015": [["4860C229ECDFE162A7D89341700FFC23", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Hebert Alegria Cesario": {"2015": [["6DB587276916CEFDB95FCD872C707FD6", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Henrique Larocca Carbonar": {"2015": [["EEA178176293FBD3B523BE0197E49105", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"], ["C0462580F66F16CF028F426C7FC959C5", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Henrique Willian Schinda": {"2015": [["58CF55C752B71E29EED4C5E381AE2DA4", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Hugo Pravato Figueiredo": {"2015": [["6757F4595C31578D73D30098C2C96AE0", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Ingrid dos Anjos Bomfglio": {"2015": [["E59D4713D475BC2F546B457CBA5F5AB6", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Isabela Costa Gois": {"2015": [["3CDFB7B7AB44BE3B4BD0FB072D29B2B0", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Isabelle Iasmim da Rocha": {"2015": [["7B9F1AD93E84DE8779710C99C463E458", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Izabelli Yumi Furuko": {"2015": [["7F61C3A52D62D50673AA9267B799FDF3", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Jaime Willian Okuse": {"2015": [["A51BCA42987CF468BC56E9E91ACF73D0", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Jennifer Vit\u00f3ria Novosad Nascimento": {"2015": [["085BA68A0D4307F5BC7C2EC2A870B230", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"], ["8F51ADB1D3D4A271074065DC674308F7", "Marcelo UTFalcon Aerodesign"], ["D5B2FD663CFA19288B744CC9B6EFC288", "Marcelo UTFalcon Aerodesign"], ["4B5729F7D3A40B55D8C15F5E7C690B84", "Marcelo UTFalcon Aerodesign"]]}, "Jo\u00e3o Eduardo Levandoski": {"2015": [["091C527BDDC836D928A252835DA692E3", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Jo\u00e3o Filipe Lopes Iamarino": {"2015": [["575C50A99B8ABFF1D3BEF41C5A8A1BBC", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Jo\u00e3o Luiz Meyer": {"2015": [["6E6407DEA85E4D68945CDF38F2DD2B0B", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Joice Emanuely Iaroczinski": {"2015": [["6DA779B3AA8D6E2DE236DB7670E6EBA6", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Jose Giannetti Netto": {"2015": [["9B1DB4CE3A09FE963D550AD676158E9C", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Julia  Alves": {"2015": [["443E1BE334BC1EC94D783C5107DFDD6B", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Juliana Lika Makuda": {"2015": [["19FBAD1CC9B4ED6132F0F17A8D6C215A", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Juliana Regina Camargo R. Souza": {"2015": [["D6758DEC35A88584C9FF12DB237C4438", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Juliano Cesar Passos": {"2015": [["1F028B93174028BA43EF3ED60ABCDC9B", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Kawane Cristini Quadros": {"2015": [["22027F3F09FFCD89677F875DD85BE314", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Keyla Regiane Franquitto": {"2015": [["CCD76768DAA75DFD9BD20B6F96B6A108", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Lais Pereira Tozzi": {"2015": [["0C294C7BC949F1CF6DD296EA57EB3CF9", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Lara Thais Krause": {"2015": [["4C44FB817AEEA7E7FE33642B3709B550", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Larissa Aparecida de Castro": {"2015": [["1797FA6FDCE9AAABEC2D49187A4AFED9", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"], ["1797FA6FDCE9AAABEC2D49187A4AFED9", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Leonardo Barboza": {"2015": [["E569F32EFFDFF8B530DE9FE7812A2030", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Let\u00edcia Bartolomeu de Souza": {"2015": [["67769210EFC12CF60733F3FFB7926261", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Let\u00edcia Coutinho Christ\u00f3foro": {"2015": [["01B8F9D457F3E4E682CE143B5E20E9F0", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Leticia Dalc\u00f3l Medeiros": {"2015": [["6C70A21B7D960FC9FF72006621729E27", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Leticia Mayumi Shimabuku": {"2015": [["36BADCE82780730F87A39496EA9F4C15", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Leticia Metelski": {"2015": [["3066A24A24B94E086D457168E7D164DB", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"], ["A5FF8B539BB6EB4465A82E2E6CDE3EB2", "MVCARVALHO PROJETO AERODESIGN"], ["4CE1A771DB879A3A48A0ED8547DB3669", "MVCARVALHO PROJETO AERODESIGN"]]}, "Luan  Batistel": {"2015": [["2392F983FE08DCF5A64AE978FFD0120F", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Luan Real": {"2015": [["9CBAB8C168990689CB1739B30DE3D165", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Lucas Augusto Cust\u00f3dio": {"2015": [["E42433F5F681BE6C3F5138CD8587BA3B", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Lucas Silveira": {"2015": [["BC3F62131682C42BD9C52D334477753A", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Lucas Vinicius da Silva": {"2015": [["40E387C60D89DEEF769229401C7F83A7", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"], ["2445D9ADAAFF25CA497A5BBADAFA7E1B", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Luciano Martins": {"2015": [["335904E9556944291673993B9090F338", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Luis Fernando Rocha Florenzano": {"2015": [["A8483F5D7A1DE8B1E083C36F0C85B11B", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Luiza Lascosk": {"2015": [["69ECFD675729E306A976CCE658124E35", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Luiz Felipe Kaminski de Silva": {"2015": [["8A917E401CF55CF4855131259A9EB01A", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Luiz Felipe Leite": {"2015": [["8F66F92CF62B3F201F51219F6CF92D5C", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Luiz Henrique Brisola Oliveira Silva": {"2015": [["3C9A2D41062A8D2F82C304F5518F2A1B", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Lukas Bobato Daldim do Santos": {"2015": [["87CBE9A71B41347ED9C5A0E04D607E69", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Maira Eloisa Batista": {"2015": [["597EF7574ACACB548C90D50D0D33766E", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Maria Fernanda de Campos Fran\u00e7a": {"2015": [["D1773F30C6A56A7E0D1BB2A270FE7BFD", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Mariana Barbosa Andr\u00e9 de Souza": {"2015": [["55915AAAA89E5F595F7CC9DEA8A19988", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Mariana Paulak da Rosa": {"2015": [["58E9B59EC7AD57F92D6003AA3A8D2995", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Mariana Souza Ara\u00fajo Cardial": {"2015": [["C5A5A8C4659A25385AF29210B0D4A15B", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Mariane Hawerroth": {"2015": [["6BD9E26B1E209EF1E25B2BCF0F53D467", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Maria Paulovski Pedroso": {"2015": [["E7EC07D4B60E1BFA2B3A2261A78A6352", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Maria Vit\u00f3ria Silva Nicolini": {"2015": [["193764739FC628555B3CE9EA94F68616", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"], ["B7DE45FE9B9F2FA9135B7A19F8D2AECA", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Mateus Pereira Ortega Alcantara": {"2015": [["FEAE859A00EC9CCFFC7C12C81A5B3EDA", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Matheus Lopes Demito": {"2015": [["6D1870F753407EC9269968FD848B4409", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"], ["83B5FAF0102AF3B3F7A5F0E9BE9611BD", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"], ["594A3E219308D6D589DA717BA43EADEA", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"], ["E0DC572C632178B236F798787D60E49E", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Matheus Maranho Baumguertner": {"2015": [["816BF07502A0B26D3C4F5DE74416B5A2", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Matheus Santos": {"2015": [["813B165B6AA0CDEAFE018AFD03B85A13", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Mayara Fernanda de Camargo": {"2015": [["E338821ED0C60BC05D096C533E845C66", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Mayara Scheffer": {"2015": [["00507946F553002BAD172D4E1B2E5FAB", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Milena Aparecida Gonsalves": {"2015": [["4F6B55CE14D64AAE499AB9C3CB9265A8", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Naray dos Santos Pereira": {"2015": [["059841A1E58DA0FCCE96EF7CB4DB5A02", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Nat\u00e1lia de Oliveira Cirqueira": {"2015": [["3273175E4ED4F1BD7A9B9A840D3D8433", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Nicole Alves": {"2015": [["217CA6D22560693B0E7B65BB94C321BC", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Nicole Tonietto Reis": {"2015": [["1C1C78B12641D0C902C5C554DEE4E70B", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"], ["4C1279E5D7320722BDFD2C2AF6241DF4", "MVCARVALHO PROJETO AERODESIGN"], ["0B86CBC43B60347EDDE4478A94EE7747", "MVCARVALHO PROJETO AERODESIGN"]]}, "Nicolle Renata Bail": {"2015": [["80302FCFEFFB68CF95C4BA7BE1C43453", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Paula Laisa Javornik": {"2015": [["0F82502867A5507D2DF8F8BD168D7B4F", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Paulo Victor Novaes": {"2015": [["4E354ED1552BA02956D28C649803122A", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Pedro Afonso Fatori Maldonado": {"2015": [["5D4D16748F405656116DD94E5514FBFF", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Pedro Lucas Alves Morais": {"2015": [["7C3AC80D563A694AAD4E93B19A554BC5", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"], ["B76AEA1012A8790E24AA9E063B3E346A", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Plinio de Souza Barkos": {"2015": [["62C72443E956CF8B2822252931182BEE", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Pollyane Natally Alino Santos": {"2015": [["4DFF49F5B89687D446D4B1A866D5E7B0", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Rafael Vignoli de Moura": {"2015": [["58E3E16D1C8D9BA5D527FC7F343BF886", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Rai Marcel Malikoski dos Santos": {"2015": [["504780850009DD98A57736F19F4E3EBB", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Raphaela Pacheco": {"2015": [["CC7705877DAD5F60892C41D003FEFB9C", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Raphaella de Oliveira Pasa": {"2015": [["02F18FF9DFE5F59114230E317EC3F9F7", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Raphaella Oliveira Pasa": {"2015": [["F4353C6E7108BD493BCD5BEE2160179C", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Regis Ari de Jeus": {"2015": [["3D7DF91740F3E4DA21ADC387EC7CEC27", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Renata Mingotti": {"2015": [["C466CA0B56B44960C200FDE7A87C8169", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Renato Steffen": {"2015": [["CF6A91BA01EC036E75BD78AA7BCFEB7E", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Rhaianny Malucelli Stahlschmidt": {"2015": [["A20FB11CEDEECB078EA1EB26857D9351", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Ricardo Baptista Nishida": {"2015": [["CDF3DE28B38B0E9A01415DD91B7D7E68", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Ricardo Cantoia Luiz": {"2015": [["039FFAAE313DB5DFF345AF9E215ED5F7", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "R\u00f4mulo Cardoso": {"2015": [["FD8BB5C0333D432283F9CCF111344FEE", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Sabrina Barbosa Rosini": {"2015": [["D448959D533BB8FEEC79B67BFA6821CA", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"], ["A42A7EDB57EC22D71AE95A7AC2FCD075", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Sara Haidar": {"2015": [["01999F1402AEEA806FFB2321FF416FD9", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Tamires Blens Lucio": {"2015": [["537FB35965DED786C32A60127538BEBE", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Thain\u00e1 Guedes da Rosa": {"2015": [["450A23AACE3F958E96D6FF16E06638E3", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Thais Cristina Guimar\u00e3es Alves": {"2015": [["0B4E659ECB145905932F68DB78EB476C", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Thais Sayuri Berberich": {"2015": [["3523CC4A98D54496C72380AA7D9E53F0", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"], ["53BE97F0964FCDC5F16BB81DA94947FD", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Thais Theomaris dos Santos Grabowski": {"2015": [["4EDACEA52548EFEDEB4FD00B7BBB8753", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Thassis Peral Araujo": {"2015": [["FB05167BFFACCA7CF03E36AA0C80988B", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Thays Cristina Guimar\u00e3es Alves": {"2015": [["E5202305D03480068934F7DF220C3C6D", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Vanessa de Souza": {"2015": [["48A295E5AD121F727443E10488D5F617", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Vanessa Gon\u00e7alves de Souza": {"2015": [["1BD5573ADCC3F0892FD22D5A7EC878AC", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Vinicius Leno Melo": {"2015": [["7E58273B30D7EE08103B7E88394D48CB", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Vin\u00edcius Schovanz Schenkvcht": {"2015": [["34CD9E033E059949C70407ECBDF5474E", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"]]}, "Yuri Barros F\u00e1varo": {"2015": [["B76E01FB10777342C0ABEDE0CB70AE55", "Elis Projeto Cultural - Improvisando no Laborat\u00f3rio"], ["AE14359AE4667F573B946745EB4B7EFE", "Fernanda Projeto UTFORCE"]]}, "Alessandro Knobay": {"2015": [["9F339F7D73E29CF255846C74D1FF3DDF", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"], ["86365BC673889E67B727C6F6C7E68253", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Alexandre Antunes": {"2015": [["AD9BFF0AC28DF241F49D8789A341FA22", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Aline Almeida": {"2015": [["D45D8D6DA529CFBACD8F74234ACE3F39", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Amanda Carolina de Souza": {"2015": [["E93E3C676356A10A86308965BD7D42C8", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Amanda Hilgemberg Delinski": {"2015": [["FEA7E6AEB3709537471860CFFFE56ED6", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Amanda Munhoz": {"2015": [["426928C96C5E05BF8FD82A227F29CDCB", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Amanda Pedroso Borges": {"2015": [["89C887EB5FD4BF8EE5F98031C4EB27D3", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Amanda Ramos de Lara": {"2015": [["80C63FD5777268E9A3EE6D7F88C0BFBF", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Amanda Ribeiro Meira": {"2015": [["05AD74CCDF5A31CA4471090E90D4DDCD", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Amanda Thais Lemes": {"2015": [["0F8021E19620C51CD5EA8DC4A75D7DD1", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Amon Martins": {"2015": [["3CE2456C76D898AE354331CB8377015C", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Anabel Santos": {"2015": [["65BA81CD67E291A955E07B1CCE1FB32C", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Ana Carolina Lemes": {"2015": [["256066C1F2680DA61361C8A349279051", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Ana Melina Mendes": {"2015": [["96E802E667185F1FC383AB08648A4D76", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Bianca Pereira": {"2015": [["6A1D71E8D3F49D9B84CEB2D43E163ECF", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Breno Martin": {"2015": [["4225E08E13EC890D4B2E7A3B482028D6", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Bruna Leticia Prochnow": {"2015": [["FAC08552A716E9B20FFBCD6097D6C433", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Camila Alves Moreira": {"2015": [["33BB991F32BFD7B945BFFF2744A04F4B", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Carla Teixeira": {"2015": [["E96316A2C239E667DF9A3733358831DE", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Carlos Augusto da Silva": {"2015": [["0C3DE4799CD9F7F03365C0E2D745E0D7", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Carolina Padilha": {"2015": [["040842AFECC8074118125C8FF5B78AF0", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Caroline Gon\u00e7alves": {"2015": [["B81225C9F2449911C0C4570C138851AD", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Caroline Iank": {"2015": [["36AD260C90ED8FF01FDFA0AD6C483EF6", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Cleber Machado da Silva": {"2015": [["37894ECB62677F3D33C45FEB23CE6AD4", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"], ["6ADCBAD5CF6FF935EB2BA422D047FF84", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Cyrillo Ribeiro dos Santos Filho": {"2015": [["2BB9D44D0CC3FFD568C0134ED3CC348C", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"], ["D11C53AAD457AD56EED544F3F98330D1", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Elaine Rodrigues Marins": {"2015": [["31FF098D8C8E593FC66B8FA6FA9EC57C", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Elcio Ribeiro": {"2015": [["AEF9C863528CEB91B9536471A7A9DE2D", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Elias Edling Camargo": {"2015": [["31DAF8CFF1CA8AF6D156C8E034F531E4", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Emanuela K. Oliveira": {"2015": [["2AB6D32EEA2FCE26A37F1A0A6231CFE8", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Emily Gabriele Dahne de Camargo": {"2015": [["5CD06E83EFA3564280012BBE4B7CE808", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Enzo Noriyuki Nagasawa": {"2015": [["AAC43F15D312D8BF657B7519920D48F5", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Erick Vinicius Leiria": {"2015": [["D8C0F1F27F6705049D1DBB7241D7C4CA", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Evelyn do Rocio Tozetto": {"2015": [["EAAF2072CC917761C008A044D0CEDC21", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Everton de Paula": {"2015": [["9C9BA1E8EFDDFD7B5AB0C6D273ED53A7", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Felipe Albuquerque": {"2015": [["72050D3F834923E1C5F6AD9615F9A52E", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Fernanda Mara": {"2015": [["BED66B12C6F59FE7C4AD416726612954", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Gabriele Nadal": {"2015": [["DA97B9DA4B1E19161822D9EF9F343E49", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Gabriel Luiz Tiepermann": {"2015": [["B7EAF58DA541349B5B303D6431444229", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Gabryel Berger\u00a0": {"2015": [["FB7588F2957F34CD295B97B1B5B2EF61", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Gabryel Berger Honorato": {"2015": [["1D34A540F3175FAA2826CFEC28151745", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Gefferson Luiz Da Silva": {"2015": [["97088CFF2E07D4D79EAD796FB576C8D1", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Geovana Amaro Hagemeyer": {"2015": [["2FC787D63CB76BF530551EDA73EBD711", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Gilmar K. Pedroso": {"2015": [["CE0243E72BDE10D5FAED380A2067099B", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Giulia Isabelle Silveira Ribeiro": {"2015": [["561525F529F4205C7D002F89372ABBF2", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Guilherme Hemet\u00e9rio": {"2015": [["67C82DE041D02412A3249C037C10A215", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Hellen Valeska Araujo": {"2015": [["8F79685563375D1206E7620668EE073F", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Henry Shinji Nagasawa": {"2015": [["6CA935A24EC72A08B4CFA9148E6045AD", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Higor Augusto Rosa dos Santos": {"2015": [["2ED5E3994FE9B4157D1F0F477A0883CE", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Isabela Andrade Longo": {"2015": [["49A1A6882EE8F197C7D4BF5E702FE8CB", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Ivana Aparecida Maia": {"2015": [["7E1FC988476A1491B9D8C3FAF89624E1", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Izabelly Mouchaileh": {"2015": [["080AE8A8C65987C1BAB4B2EF5F7ADF01", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Jackson J. Ranthum": {"2015": [["6316807EBF94E8545C364F11E932022A", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Jaddy Shneider Silva": {"2015": [["2D3D0B3FFD76C1D9A18B4646090A531C", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Jaime Gilberto Braz Filho": {"2015": [["480B1B446633E27EE724798636735A43", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Jenifer Daiane Nunes Padilha": {"2015": [["B7E923F667BA76C7B7BCBA70AD91B2AF", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Jessyca Nigelski Soares": {"2015": [["3D2EE04633032273393228F9D0CB5554", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Jhulia Cardoso da cunha": {"2015": [["F04962E4817C9499A040D65C71D3745B", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Jo\u00e3o Victor S. Cardozo": {"2015": [["D983C5912B8F2678E8882DEE966ABEB2", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Joao Vitor Schlogel": {"2015": [["00ED61555B6647EA1436DB23795CD865", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Jos\u00e9 Emanuel Odini Maciel": {"2015": [["A381B29A43A9FECB0B6130BABC84CBB9", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Juliana dos Santos Meleta": {"2015": [["09E4A265A02BEC7880B5FD2127A6C364", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Juliana Estrugiaki dos Santos": {"2015": [["E7FC59E648C70C3E112CB1FDF13218DD", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Julia Primor": {"2015": [["D3421B6CDF61D2B9363BA3406E6B1B55", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "J\u00falia Ribeiro do Prado": {"2015": [["EBC3B287DBB715B5C5BFA54A1B15FB46", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Julia Siega": {"2015": [["4C6655FA4FBEDCF1F9481C8EE03D2E14", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Julien Glufka": {"2015": [["5302CF414A2543D7B34D160C89847C89", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Jun Sakakibara": {"2015": [["ECF5F9A2592FDABB42DC15A183ACD874", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Kamila de Cassia Bochnia": {"2015": [["4A0D70C3F2ED07EC3CF38596FAF0B0AE", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Karen Rocha": {"2015": [["6A33F14AA175FE93E30B4E5D4B4B40D5", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Karoline Sabres": {"2015": [["47A890F863340C47842E6001AFE251B8", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Karolyne Cristine Dias Gon\u00e7alves\u00a0": {"2015": [["465EBBB12586000DB5134CBA61B5A4ED", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Kauane di Godoy da Cunha": {"2015": [["B0FDED7AF80A6BACCBB4A33C3F700B7A", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Kelvin Hamilton Rosa": {"2015": [["74E378D5118014220DA26954F079ADAD", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Ketelin Barbosa Ribeiro": {"2015": [["91176BAD0A0E0690BDC4070C27D91E8E", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Kevin Eduardo Ferreira": {"2015": [["9311D03C13605476BA4D0F560C42B121", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Kevin Nicolau Machado Fontoura": {"2015": [["4DDD314D50674C111B0770A5F7B6D8E4", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Larissa Soares Coelho Rocha ": {"2015": [["7B5191C33996CAB7D3DA03756D8688FE", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Leandro Inagaki Oshiro": {"2015": [["25F957AE690278E95C0566BD423FBBAD", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Leonardo Ribeiro Meira": {"2015": [["5BAFDECDAC6781B9C49C95BCC2661890", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Leticia Bartolomeu de Souza": {"2015": [["84705A5A6F38E69469D5360B6CECC6A8", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Leticia Coutinho Christ\u00f3foro": {"2015": [["8BE0CCCD3B65B36D249C370529152C15", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Leticia Harumi Tesuka": {"2015": [["20DD60D105A75919626D85BDF47CD3CD", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Leticia Renata Hilgemberg": {"2015": [["CC9E113C429365A20187E6745BE433DC", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Lorrayne doss Santos": {"2015": [["E63BF2A45E08D8E59252F4FD8650B25E", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Lucas Turek Correia": {"2015": [["FDCFF36D2CBB6E8ADBD8A2D500EF1C2F", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Lu\u00edsa Andrade de Camargo": {"2015": [["D4AF566168CFB1F18CD0C72804D07AA3", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Luis Eduardo Lima do R": {"2015": [["347A908ED9D73927A59065D15198833D", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Luiz Henrique Donelles de Oliveira": {"2015": [["225FCAB9F24CA04CA13E427E7E56B3DF", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Maiara Natany Mikota": {"2015": [["698EB973E5062E7E3B08D9E7AA87F029", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Manuele Mello Mazepa": {"2015": [["259000CD06FCB2D453F1148C09A9F1A0", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Marcos Eduardo Hoffman Valerio": {"2015": [["A91C5BF92517E751E30C1B8CD3F77E45", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Mariana Ramos": {"2015": [["BCBA7DD2BA1089EC7182EC7A542E1931", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Mariana Ziothorschi": {"2015": [["A3A86869A83D41894F9E4875D28F2F61", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Mateus Urban da Costa": {"2015": [["A5F2FECBC3E72E633EBFC55ACBF410F7", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Maylon Ricardo S. Coelho": {"2015": [["3ABF23A5B559E79A6B38BC50329D983A", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Milena Borochok": {"2015": [["86DBB2FEB36EE76D4308587598E348E9", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Milena Rafaela Marques": {"2015": [["34E25989D0F0BBA64644696AE10C8E7F", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Monique Proen\u00e7a Torcato": {"2015": [["302C275AB71A8D056CDCC38A953FB501", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Nadia Nayara Marcondes": {"2015": [["1770D1678A3209A99BABF05AC2DF1265", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Nat\u00e1lia Rolim Bonfim": {"2015": [["46E31903C57DFC6870B98FF91C0D59FD", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Nicolle Miller Santos": {"2015": [["EEA53C4A3225FA935B0F8FAE23DE72C6", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Nicolle Rodrigues Joanico": {"2015": [["1085D0FD3CC0B6DD088BBF5A5237ABAE", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Nicolly dos Santos Schmidt": {"2015": [["C444F2CB058FD4079D45C2A3B862A173", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Paloma Peron Emilio": {"2015": [["1F0001AFF2D52AB1F0E5F607143D17AC", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Paola Karoline Kavalkievicz": {"2015": [["0F6104498FD8EFBC79A95F28A2C52874", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Patricia Leal Felizardo ": {"2015": [["1B9239A812A277C7C71E8982760EC7EE", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Paulo Andre Woytecten T.": {"2015": [["20A362E3BDD7CD4768A44D763C3AC4E4", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Paulo Ricardo da Silva Penteado": {"2015": [["C84506FED0B8852A1F73E8ED5BD487BD", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Rafaela Aparecida Dzierva": {"2015": [["9917DDD5752591D56FD763075A94C7D0", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Rayssa Soares": {"2015": [["A87A40293E7F8D7525156ECAA1C663C5", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Rhamonn Pavelik de Assim": {"2015": [["31B8AA703A5A6E102D84CD74764C1EDD", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Roberto Matos Mendes Camargo": {"2015": [["79F0A6563B6F5721C7B0436D5AD06694", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Rulyanderson Pinheiro": {"2015": [["540DFA483295094B32F2F698CB71BBCD", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Sabrina Let\u00edcia de Lima": {"2015": [["45F9780974882242A275FC48EEE4FB92", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Samanta Ap\u00aa. In\u00e1cio da Silva": {"2015": [["89424269CCC087CE7CA5F0A788AF6D5F", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Sarah D. Ribas": {"2015": [["EA3E993598A0BB88B644BA35FE3404B5", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Saulo Anthonny Nunes": {"2015": [["E73B64A70970CE20330AF712E744C4D4", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Sayane da Luz Lopes": {"2015": [["A7DF46A343B8E25C9F339AE413195B8B", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Suelen Bueno Pereira": {"2015": [["1793AD5E76D3A9221D807D61DEF81442", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Vanessa Aparecida dos Santos": {"2015": [["805540F18AD1A543DBB7B24DDD4E876B", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Victor Diamantino Marque": {"2015": [["6E3728863A1365AEA1565A9737D2BC7F", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Victor Emanoel Schneider": {"2015": [["F55F87CD3AC878E4D80F073E65F7CB89", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Vinicius Freitas": {"2015": [["5F8C58F54BCEDDFBA4C1146C35790CD4", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Vithoria Gauglitz Tanaka": {"2015": [["33BD640F164D583C285AC73B0038F4B8", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Yann Guilherme Pain": {"2015": [["2F9F509A08746A0BC31F2DCB3F049899", "Elis VIVEQ - Vivenciando Engenharia Quimica"]]}, "Fernanda Albertini Pan\u00e7a": {"2015": [["4406B0F217563EF928F09F56FEF071F5", "Encenar para Integrar"], ["BE50298028577FF079E5FAFED00C0ACA", "Produ\u00e7\u00e3o de tinta com pigmentos naturais presentes no solo"]]}, "La\u00eds Fabiana Serafini": {"2015": [["242A0D537618DC8F64D130BA3FADB000", "Encenar para Integrar"]]}, "Andreia Pereira De Sousa": {"2015": [["8CA319EFE8025D76D3EF003E31A02F9E", "ENSINO DE C\u00c1LCULO NA ENGENHARIA FLORESTAL: UMA ABORDAGEM ATRAV\u00c9S DA MODELAGEM MATEM\u00c1TICA"]]}, "Carla Marins Santos Santana Viana": {"2015": [["2561443B3CC4A89418A49ECECE48374D", "ENSINO DE C\u00c1LCULO NA ENGENHARIA FLORESTAL: UMA ABORDAGEM ATRAV\u00c9S DA MODELAGEM MATEM\u00c1TICA"]]}, "Frederico Marcio Correa Vieira": {"2015": [["77C7948C0CB96A5EC3805F80A6EB987F", "ENSINO DE C\u00c1LCULO NA ENGENHARIA FLORESTAL: UMA ABORDAGEM ATRAV\u00c9S DA MODELAGEM MATEM\u00c1TICA"]]}, "Gabriela Grisang Zancanaro": {"2015": [["6992A1EF34CDCC0922F8FD3127CF9DAD", "ENSINO DE C\u00c1LCULO NA ENGENHARIA FLORESTAL: UMA ABORDAGEM ATRAV\u00c9S DA MODELAGEM MATEM\u00c1TICA"]]}, "Keliane Carolino Da Silva Nascimento": {"2015": [["83558ED878576C4BAC8937E48BB90493", "ENSINO DE C\u00c1LCULO NA ENGENHARIA FLORESTAL: UMA ABORDAGEM ATRAV\u00c9S DA MODELAGEM MATEM\u00c1TICA"]]}, "Leandro Macedo Godoy": {"2015": [["D5E6CA9653464E45CB86D04CCC3406F0", "ENSINO DE C\u00c1LCULO NA ENGENHARIA FLORESTAL: UMA ABORDAGEM ATRAV\u00c9S DA MODELAGEM MATEM\u00c1TICA"], ["6A02715E00EFA9A9FB64567CD35540F1", "II Jogos internos"]]}, "Mariana Ferreira Amaro": {"2015": [["6EABBD68B2570F43669089588D9939F9", "ENSINO DE C\u00c1LCULO NA ENGENHARIA FLORESTAL: UMA ABORDAGEM ATRAV\u00c9S DA MODELAGEM MATEM\u00c1TICA"]]}, "Ramiro Faria Franca": {"2015": [["E021EDE1B8DB3081355EA66CC1B3860F", "ENSINO DE C\u00c1LCULO NA ENGENHARIA FLORESTAL: UMA ABORDAGEM ATRAV\u00c9S DA MODELAGEM MATEM\u00c1TICA"]]}, "Renata da Silva Dessbesel": {"2015": [["2C11DCAA0608988647B3B8A18C596F8E", "ENSINO DE C\u00c1LCULO NA ENGENHARIA FLORESTAL: UMA ABORDAGEM ATRAV\u00c9S DA MODELAGEM MATEM\u00c1TICA"], ["139BCE9E67FF25436439577F51590098", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Roniel Lobo Da Silva": {"2015": [["3D80C10FAE6293475BF8CE8458335C06", "ENSINO DE C\u00c1LCULO NA ENGENHARIA FLORESTAL: UMA ABORDAGEM ATRAV\u00c9S DA MODELAGEM MATEM\u00c1TICA"], ["57FA7B27C1A2A0C45B79DFF1129C4595", "II Jogos internos"]]}, "Ademilson Leandro Gato": {"2015": [["2C4249A96EE1EC04BDC06AC409E0B521", "Ensino de Ci\u00eancias/Qu\u00edmica na Perspectiva Dial\u00f3gico-Problematizadora Freireana"]]}, "Adriane de Cacia Sarot de Camargo": {"2015": [["5A3ECDD5582568B19C4AF70E8C39990C", "Ensino de Ci\u00eancias/Qu\u00edmica na Perspectiva Dial\u00f3gico-Problematizadora Freireana"]]}, "D\u00e9bora Cristina da Silva": {"2015": [["D24A046C0C1E64DF20BDF4D34E228065", "Ensino de Ci\u00eancias/Qu\u00edmica na Perspectiva Dial\u00f3gico-Problematizadora Freireana"], ["C4BFC93C14FA1708FF0C81E44641E463", "Rosemari Forma\u00e7\u00e3o continuada para professores de Qu\u00edmica do Ensino M\u00e9dio"]]}, "Eliana Lopes Ferreira": {"2015": [["05CFFB11CEFBDA3CBDFFF72BAFEAF258", "Ensino de Ci\u00eancias/Qu\u00edmica na Perspectiva Dial\u00f3gico-Problematizadora Freireana"]]}, "Isabele Aparecida de F\u00e9lix Pereira": {"2015": [["3409E63201BFE2BCC5BF21C0D9A0CA52", "Ensino de Ci\u00eancias/Qu\u00edmica na Perspectiva Dial\u00f3gico-Problematizadora Freireana"]]}, "Marcia Regina Viero": {"2015": [["9BDA12BA975F0EAF94E7758E1ECDF603", "Ensino de Ci\u00eancias/Qu\u00edmica na Perspectiva Dial\u00f3gico-Problematizadora Freireana"]]}, "Marinalda Chaves": {"2015": [["4892B1050A746703FFD56E600F7238B8", "Ensino de Ci\u00eancias/Qu\u00edmica na Perspectiva Dial\u00f3gico-Problematizadora Freireana"]]}, "Patr\u00edcia Acioli Carvalho": {"2015": [["DC953EAC645E65B7111879627DFB8FD4", "Ensino de Ci\u00eancias/Qu\u00edmica na Perspectiva Dial\u00f3gico-Problematizadora Freireana"]]}, "Camila de Almeida Covalski": {"2015": [["8285A8D21B8891344B66009947C85572", "EXPOUT 2015"]]}, "Matheus Bueno Patricio": {"2015": [["ED5A4C5AB6278D33A94F1E161BFE7364", "EXPOUT 2015"]]}, "Ana Julia Schneider Retchert": {"2015": [["54290D29C64E4C428DA4C583549D34EC", "Fernanda Projeto UTFORCE"]]}, "Andr\u00e9 Vainer Bertequine": {"2015": [["019C7846D8CA6029683E0C9417933FB8", "Fernanda Projeto UTFORCE"]]}, "Bruno Pereira Marra": {"2015": [["3A34F6205F6D0AA2244F92B21DE88919", "Fernanda Projeto UTFORCE"]]}, "Camila Yung Alves": {"2015": [["0FDD67C68EC9787530CED96F6A9AC6F1", "Fernanda Projeto UTFORCE"], ["222728A8B7080F4EF7A6D7F9920B88FC", "Fernanda UTFORCE e-racing"]]}, "Eduardo Felipe Cordeiro Pinto": {"2015": [["1BF22A31041855722187F5C2B3E61781", "Fernanda Projeto UTFORCE"]]}, "Eduardo Shindy Sugahara": {"2015": [["9585D5FD46D5A9869A814469F540AF3A", "Fernanda Projeto UTFORCE"], ["EF81D8702162A40ED7F3F775574D850D", "Fernanda UTFORCE e-racing"], ["02059B00CCD4C985F7C1FB1C37E4DCF4", "Fernanda UTFORCE e-racing"]]}, "Elimar Wurmli Junior": {"2015": [["6F0A5D56050E895D03B063ED914B5B99", "Fernanda Projeto UTFORCE"]]}, "Elisandra Duarte Pinheiro": {"2015": [["D88E9F0D916B07CFF30FDF45776413CC", "Fernanda Projeto UTFORCE"], ["9339C38631E7CD0A07527CD27C2401D9", "Fernanda UTFORCE e-racing"]]}, "\u00c9rika Duarte de Souza": {"2015": [["8F093FD27D20C94CE3A4291034A98118", "Fernanda Projeto UTFORCE"]]}, "Felippe de Marco": {"2015": [["CB8FBC041D7AD3765054729C9C649F9E", "Fernanda Projeto UTFORCE"], ["99A63E598BF340F022FFC96A29895CC1", "Fernanda UTFORCE e-racing"]]}, "Felippe Monteiro Camargo Neves": {"2015": [["97D92DA4305539B1E59E8295D9B8EF09", "Fernanda Projeto UTFORCE"]]}, "Fernanda Cristina Correa": {"2015": [["448131439201022008369B50ADC0AAC8", "Fernanda Projeto UTFORCE"]]}, "Frederic Conrad Janzen": {"2015": [["31C08E0F3D02798D0A7E8875F0206045", "Fernanda Projeto UTFORCE"], ["27EE6001BC5A91488E14EAB29CE5FDD9", "Frederic Projeto UTForce - Racing"], ["11F4814B5C8A98D02F5DC1CCA4C851EB", "Frederic Projeto UTForce - Racing"]]}, "Gabriela Lopes Gomes": {"2015": [["9653B5F84759D04902338D0E93C93AFD", "Fernanda Projeto UTFORCE"]]}, "Giovane Nogueira Rossi": {"2015": [["900BC8B628E7289F89B8A142EE4A9BBE", "Fernanda Projeto UTFORCE"]]}, "Gustavo Tadra Waldmann": {"2015": [["76B894878BAC93431C84F3F97EDDA61A", "Fernanda Projeto UTFORCE"]]}, "Hilkija Gaius Tosso": {"2015": [["361610E9F471782E1C29093E06B9E498", "Fernanda Projeto UTFORCE"], ["FE418A8093A997A17F89F908B04B97DF", "Fernanda UTFORCE e-racing"]]}, "Hyam Gabriel Almeida": {"2015": [["985DD9D93795CAAD06514F282FA44E89", "Fernanda Projeto UTFORCE"]]}, "Ivan Vieira Nunes": {"2015": [["C19F179486DB988495A59C037264D0B5", "Fernanda Projeto UTFORCE"], ["443442D155161A074C3A15C3F25A1442", "Frederic Projeto UTForce - Racing"]]}, "Jos\u00e9 Guilherme de Paula do Ros\u00e1rio": {"2015": [["424427BEC8E5AAC63D6FCB27F315A1CB", "Fernanda Projeto UTFORCE"]]}, "Karlony Sterpoony Plem": {"2015": [["C0FB0280FC8BECD6E861607E3A36C9A1", "Fernanda Projeto UTFORCE"]]}, "La\u00eds Alves Garske": {"2015": [["743189CC0983F8C9729831AD14734C35", "Fernanda Projeto UTFORCE"]]}, "Lenon Diniz Seixas": {"2015": [["2DA1B7DDBFFAB5298900DA1359BF92CB", "Fernanda Projeto UTFORCE"]]}, "Leonardo Torques": {"2015": [["7FD2DEC9631A0D5681FDA14BDA664DC4", "Fernanda Projeto UTFORCE"], ["B63A9E897724AA4EC2EC0D8FB11E88F5", "Frederic Projeto UTForce - Racing"]]}, "Lucas Diego Zimmermann": {"2015": [["CC5B9AECF7373824E87AAF96EB150851", "Fernanda Projeto UTFORCE"]]}, "Lucas Felipe Kochanovecz Chavez": {"2015": [["5EC4995234B3DB1C929A9380D0C2AA3D", "Fernanda Projeto UTFORCE"], ["ABA83806552D8B17C0147A9C9C5355B4", "Fernanda UTFORCE e-racing"]]}, "Lucas Medeiros Souza do Nascimento": {"2015": [["A8A4F2FE30884157431D704360E5FFE0", "Fernanda Projeto UTFORCE"]]}, "Lucas Sartori Tonon": {"2015": [["55E57CD1D605B65C23132833A0E70F22", "Fernanda Projeto UTFORCE"]]}, "Lucio In\u00e1cio Costa Filho": {"2015": [["BB76C0D32FAE59B2589FA3C65D6A138B", "Fernanda Projeto UTFORCE"], ["59E085C61960A8C84CE593743AFC718C", "Fernanda Projeto UTFORCE"]]}, "Luis Felipe Zanetti": {"2015": [["597E39C6AACC49FC631ECDBD456FF8DC", "Fernanda Projeto UTFORCE"]]}, "Luiz Angelo de Paula do Ros\u00e1rio": {"2015": [["9A4A122B5EFC759627AB4FCC3BB33E8E", "Fernanda Projeto UTFORCE"], ["A07E7F076C2420B5B89EA1945721623F", "MVCARVALHO PROJETO AERODESIGN"], ["4B15519563D3CAB7B5B618B20A932942", "MVCARVALHO PROJETO AERODESIGN"]]}, "Luiz Cl\u00e1udio S. Dias Junior": {"2015": [["F74EF4A787CA1B09357DDFF6454AA6E1", "Fernanda Projeto UTFORCE"], ["1B7B71C67D790FEB4161B1AFDCE92107", "Frederic Projeto UTForce - Racing"]]}, "Luiz Hilvidio D'Amico de Almeida": {"2015": [["B81A4AE8A019E1AF6C4818D41FA13021", "Fernanda Projeto UTFORCE"], ["33FA29BAF37B2711E5EA996B8F172BB6", "Frederic Projeto UTForce - Racing"]]}, "Maiari Scheibel": {"2015": [["FB7E1DEA1D8984EC0A5F48E504555BF2", "Fernanda Projeto UTFORCE"], ["AA24B7243B3C9E97BB5AE1B0B173DA23", "Frederic Projeto UTForce - Racing"]]}, "Marcos Graebin": {"2015": [["106D3090ADFE238A03008EC581DBA668", "Fernanda Projeto UTFORCE"], ["D7B2BA27F168E57D7007ED1A4207C977", "Fernanda UTFORCE e-racing"]]}, "Marina Borsuk Foga\u00e7a": {"2015": [["BF502B74FB5418F44475EDAE2E7EBE95", "Fernanda Projeto UTFORCE"]]}, "Mateus Pereira Sim\u00f5es da Silva": {"2015": [["EFE32A070E9B5586719DE9FBE0C676E4", "Fernanda Projeto UTFORCE"], ["AD3A5ED6392AC32850E12DA2C3CB524F", "Fernanda Projeto UTFORCE"]]}, "Mateus Sartori Tonon": {"2015": [["E36A98995551EEC449961C9F10B4DA19", "Fernanda Projeto UTFORCE"], ["405C9F552EB11DC43265D46A295FEFAA", "Frederic Projeto UTForce - Racing"], ["D1C402CA902F718BC6418AB1645881D2", "Frederic Projeto UTForce - Racing"]]}, "Matheus Henrique Calegari Evangelista": {"2015": [["747D2C506659D0C3E34AD48806A3BFA6", "Fernanda Projeto UTFORCE"], ["154646A17E62A100C59CBBA3A96DCBED", "Frederic Projeto UTForce - Racing"]]}, "Matheus Lukas Franklin Souza": {"2015": [["2F7C4A803389F99DFDB0A3A9944D219F", "Fernanda Projeto UTFORCE"], ["A60D357E4928421CA5CCF16CD3BAB980", "Fernanda UTFORCE e-racing"]]}, "Mauricio Halla Neto": {"2015": [["7A0F4B49417696908816F0F31738D010", "Fernanda Projeto UTFORCE"]]}, "Maurici Onesseken": {"2015": [["B7C21CDEE5E8C71688965E115B62F335", "Fernanda Projeto UTFORCE"], ["4E8FC4ABD9B0597D0267BC479A21FB6A", "Fernanda UTFORCE e-racing"]]}, "Nelson Anthony Los": {"2015": [["0F7B07FAFA195124C44D54051D0F9E20", "Fernanda Projeto UTFORCE"], ["218433D215AAE64759A5501B56FEAC18", "Fernanda UTFORCE e-racing"]]}, "Rafael Andruski Aleixo": {"2015": [["D60A5EF83F29325ED2A9525274B955FE", "Fernanda Projeto UTFORCE"], ["88742C9C2A3F6EB185ED5CC1BD593558", "Fernanda UTFORCE e-racing"]]}, "Rafael Avila": {"2015": [["25A1AFB33DBB4BC4F6098FE242723FEC", "Fernanda Projeto UTFORCE"], ["7A6F68E0BBCAE4C3506E3CAD82567B1A", "Fernanda UTFORCE e-racing"]]}, "Rafael Lins Garcia de los Rios": {"2015": [["B4A88E19E8FF4E1660DDA9E429AD9A78", "Fernanda Projeto UTFORCE"]]}, "Renato Foga\u00e7a": {"2015": [["ED805A0188F1A0B54EB1DD4748688845", "Fernanda Projeto UTFORCE"]]}, "Roberty Kulesza de Oliveira": {"2015": [["E73CB674B3635C7E0B73D8B4ECB81F1A", "Fernanda Projeto UTFORCE"]]}, "Sara Pedrozo Borba": {"2015": [["B7F34A976706A530A7AC1149B1D3C6FE", "Fernanda Projeto UTFORCE"]]}, "Tiago da Silva Alves": {"2015": [["383185135CFD0488963B676B998F752A", "Fernanda Projeto UTFORCE"], ["6FADFECECCF7AC31DB256B892970F833", "Frederic Projeto UTForce - Racing"]]}, "Vanessa Oliveira Rodrigues": {"2015": [["5DE8B92CA87B12367594494DC853A99A", "Fernanda Projeto UTFORCE"], ["409E28159B836F8113875F190E057309", "Frederic Projeto UTForce - Racing"]]}, "Victor Dimbarre": {"2015": [["4054A30302EDCD9B4C9C77E7C2506C09", "Fernanda Projeto UTFORCE"]]}, "Diego Solak Castanho": {"2015": [["67B13EB641E9ECB645DECA0986585AD8", "Fernanda UTFORCE e-racing"]]}, "Maur\u00edcio Halla Neto": {"2015": [["180ADE01595795256A1F80E5A2482B5E", "Fernanda UTFORCE e-racing"]]}, "Danilo Rodrigues De Moura": {"2015": [["9E0C278E5E7ACE119B0F41912A9CD7E0", "F\u00f3rmula SAE"]]}, "Eleomar Lena": {"2015": [["ECA49960752B77EF218FA890A07407EE", "F\u00f3rmula SAE"]]}, "Jo\u00e3o Adir Kruger": {"2015": [["783E11DBCBD8965789D3C43B0D3420C5", "F\u00f3rmula SAE"]]}, "Jo\u00e3o Greg\u00f3rio Bohatczuk J\u00fanior": {"2015": [["963B6F4E69FFBAB28C1C670541CBDC13", "F\u00f3rmula SAE"]]}, "Luis Fernando Ferrarezzi": {"2015": [["BA14785E734ED2C1389CDB057F677A82", "F\u00f3rmula SAE"]]}, "Ney Mendes Pereira Jr.": {"2015": [["5AE40027808B71EBA9CEFFD94683E297", "F\u00f3rmula SAE"]]}, "Pedro Henrique Pavezi Teston": {"2015": [["4AED0F3CFB539544112630EB8EBC459E", "F\u00f3rmula SAE"]]}, "Vitor Greg\u00f3rio Wurchryn Martins": {"2015": [["CF8FB850D3D9A5A407939D93D9F90F06", "F\u00f3rmula SAE"]]}, "\u00c1lvaro Vieira Valk": {"2015": [["8DCAB2E30EB89391C2D2A9760CC7A047", "Frederic Projeto UTForce - Racing"], ["1D6A4316594E9D20840412AD58C7A462", "Frederic Projeto UTForce - Racing"]]}, "Alysson Henrique R. de Almeida": {"2015": [["B9E893CB7C2FD4B9E9988219C0D8AE16", "Frederic Projeto UTForce - Racing"], ["786342C0A358CEF550B802AD2A81A22A", "Frederic Projeto UTForce - Racing"]]}, "Amanda Gabrielle Faria": {"2015": [["6A4EE35E2CD9945D7C38EDFB6E68D137", "Frederic Projeto UTForce - Racing"]]}, "Amanda Luiza Vieira Silva": {"2015": [["81283ED791932272652E2228F292CF45", "Frederic Projeto UTForce - Racing"], ["68A0B4444C0DD44DE740BBC66150668E", "Frederic Projeto UTForce - Racing"]]}, "Andreza Rodrigues Costa": {"2015": [["2B15DBA28DBC1CAB8E1CC5FE0D801D33", "Frederic Projeto UTForce - Racing"], ["1FB84E583B71DD95A84BBFB346BD6591", "Frederic Projeto UTForce - Racing"]]}, "Ari\u00e9lly Porto Rypka": {"2015": [["F98E92ADC463C2CA617AE79A3623DF31", "Frederic Projeto UTForce - Racing"], ["B5468A830F3CCD9504E8CCB2F65F979F", "Frederic Projeto UTForce - Racing"]]}, "Arthur Soares Fernandes Ferreira": {"2015": [["5F519EC236BD4110237BE3043CA24651", "Frederic Projeto UTForce - Racing"]]}, "Bruna Daniele de Melo Nizer": {"2015": [["84FCC1AA180CE9F68E75DE5BD0D44434", "Frederic Projeto UTForce - Racing"]]}, "Bruno Fernandes": {"2015": [["D73924C6F671523783575FD896ED6E3D", "Frederic Projeto UTForce - Racing"], ["A889C97EF6B958CB4197AE1E6C9C415C", "Frederic Projeto UTForce - Racing"]]}, "Bruno Gomes de Assis": {"2015": [["A946FB02028347B9A0663726567A646D", "Frederic Projeto UTForce - Racing"]]}, "Bruno Miguel Holler": {"2015": [["1299BF743726E595DF7A65D1CF48D74B", "Frederic Projeto UTForce - Racing"], ["521722043F20744BC8BB83EEF0F06F5D", "Frederic Projeto UTForce - Racing"]]}, "Bruno Schon": {"2015": [["A6031745204A7CAAF683C60330343B1A", "Frederic Projeto UTForce - Racing"]]}, "Calandra Renata Tilpe": {"2015": [["8F0EF0FC67350A3C77C97CA217B7E936", "Frederic Projeto UTForce - Racing"], ["179A41CCDF144C1026F6893BA484BD3A", "Frederic Projeto UTForce - Racing"]]}, "Camila Biazeto de Souza": {"2015": [["5198D1E071B4492EE2C6F14AEB066D88", "Frederic Projeto UTForce - Racing"], ["B7293812954928D66C347D6E5EF4BCA5", "Frederic Projeto UTForce - Racing"]]}, "Cesar Augusto de Oliveira Santos": {"2015": [["AFC1915D085C2D2387623339B54F8071", "Frederic Projeto UTForce - Racing"]]}, "Clara Ferreira Batista": {"2015": [["0C94D13CBB880C5E72D8A81C9E9C75E6", "Frederic Projeto UTForce - Racing"]]}, "Conrado Palucheski Marchel": {"2015": [["A000549A3BC179EC1C5CFC0DB3DE9BE4", "Frederic Projeto UTForce - Racing"]]}, "Eduardo Augusto Lohmann Dal\u00f3": {"2015": [["81154ECAC7B798F77D32C0896D8E5375", "Frederic Projeto UTForce - Racing"]]}, "Elder Gulick Giovanetti": {"2015": [["FE913416D5B7CBA1045B5FE66A26F2C4", "Frederic Projeto UTForce - Racing"]]}, "Felipe Bertoldi Pauli": {"2015": [["D64DE4F0013AEB296D6CF8E4F5161FB0", "Frederic Projeto UTForce - Racing"], ["ED05EF414EA2F48E69D686FC7AF60446", "Frederic Projeto UTForce - Racing"]]}, "Gabriella Claro de Oliveira": {"2015": [["B844E1B42EDB11AB2D2C413DFF73EFCA", "Frederic Projeto UTForce - Racing"]]}, "Gabriel Miranda": {"2015": [["41E9E59581EDFB9A13232D2F35967614", "Frederic Projeto UTForce - Racing"], ["6A3ADAFFA3EEBD749F1F0A2579D450D6", "Frederic Projeto UTForce - Racing"]]}, "Gabriel Silveira Lisboa Contel": {"2015": [["28903C474C7AD4D7B9E2EA25D8211A83", "Frederic Projeto UTForce - Racing"]]}, "Gesiel Guimar\u00e3es da Silva": {"2015": [["299AFE964CDA85EA7409735C712BABAA", "Frederic Projeto UTForce - Racing"]]}, "Gian Luca Constantin": {"2015": [["BE1245B4DABE09A31F3C3764F334D3C9", "Frederic Projeto UTForce - Racing"], ["5D7412FBA2710959D22A5F0B49C3BB55", "Frederic Projeto UTForce - Racing"]]}, "Guilherme Gelinski": {"2015": [["BBA14DA69117688F3A4955C56F64D89A", "Frederic Projeto UTForce - Racing"], ["96D2FE79109D9B15AF4A6BC9BD45E4E5", "Frederic Projeto UTForce - Racing"]]}, "Gustavo Costa": {"2015": [["F9AC399FBA3B714A8ED5C931D9E7173A", "Frederic Projeto UTForce - Racing"], ["3244627B7D9ADBDDF0F7A2AE6FA03193", "Frederic Projeto UTForce - Racing"]]}, "Gustavo Naoki Shibatta Kagesawa": {"2015": [["BF5E3277F790DF20FB4E08DEB713E89E", "Frederic Projeto UTForce - Racing"], ["9B29F4FE01C8CAAC9E7C3849DDDBD9C9", "Frederic Projeto UTForce - Racing"]]}, "Gustavo Pereira Trudes": {"2015": [["B7B1CFBB703FCC0BDD2D4B1BBFFD33A8", "Frederic Projeto UTForce - Racing"], ["443B3DF23BD8EB40F07EEABC39ACEE3B", "Frederic Projeto UTForce - Racing"]]}, "Henrique Terzi Lucchetta": {"2015": [["DBF8477E1DFF862309F92DB10B877CA8", "Frederic Projeto UTForce - Racing"]]}, "Illgner Hermsdorf": {"2015": [["AB13A60C00EBA49E444AC5C0352097B3", "Frederic Projeto UTForce - Racing"]]}, "Isabella Fernanda Cordova": {"2015": [["B94F013B409289F0DB6729079F0530D5", "Frederic Projeto UTForce - Racing"], ["6BF7A1A40CF33BD235C306ACF33D0B8C", "Frederic Projeto UTForce - Racing"]]}, "Ivan Markowicz Hable": {"2015": [["0DBB4A5F73A83A3B65E6BE8085D0AB38", "Frederic Projeto UTForce - Racing"]]}, "Jader Tavares Lima": {"2015": [["901DACFC845202F29466F9575693A435", "Frederic Projeto UTForce - Racing"], ["87AAC44C0FA5F26A1AEF82BE6A222942", "Frederic Projeto UTForce - Racing"]]}, "Jean Pires de Carlos": {"2015": [["86F643BFCD48895F19C93D4BC1D7A633", "Frederic Projeto UTForce - Racing"]]}, "Johnson Hung": {"2015": [["BDBD4D6C8EBBBAD0C9912752AB49E912", "Frederic Projeto UTForce - Racing"], ["FA37657AEDBE60E4B80329A7B9F03291", "MVCARVALHO PROJETO AERODESIGN"]]}, "Jonatan Bueno Louren\u00e7o": {"2015": [["88CCC4DB820C886AB87AACAAD702C649", "Frederic Projeto UTForce - Racing"], ["27AE4AB501F84EEF91D116E8D7C41C21", "Frederic Projeto UTForce - Racing"]]}, "Jonatan Ferreira de Oliveira": {"2015": [["3C034E2895DC55AC9D86F10E19588931", "Frederic Projeto UTForce - Racing"]]}, "Juliane Pereira": {"2015": [["F2E44B0646F12AFA790EAA8EB636D39E", "Frederic Projeto UTForce - Racing"]]}, "Juliane Pereira da Silva": {"2015": [["D64232AD63021CD79FEF825D5290B785", "Frederic Projeto UTForce - Racing"]]}, "Kaiana Beatriz Aita": {"2015": [["4ABA3A3312406F65BF6ED655174B9C45", "Frederic Projeto UTForce - Racing"]]}, "Lais Garske": {"2015": [["1FBBDBBDBFE52700319DD36C4A75DCFB", "Frederic Projeto UTForce - Racing"]]}, "Leticia Souza e Silva": {"2015": [["577370A3A3E8604DFA397A03AD525EBA", "Frederic Projeto UTForce - Racing"], ["39E3360DB39C2E0B9D2FDF024DC82E1C", "Frederic Projeto UTForce - Racing"]]}, "Luan de Oliveira Tavares": {"2015": [["1203F6820EFBE8017D33A07309D6867F", "Frederic Projeto UTForce - Racing"], ["A5442CD53EF3E9F0F36C192F81A7F731", "Frederic Projeto UTForce - Racing"]]}, "Luan Vitor Barros Santos": {"2015": [["53F5C202696C9515C11C831B34EFAA91", "Frederic Projeto UTForce - Racing"]]}, "Lucas Alessi": {"2015": [["6CB7912DA9AD4FDBCB9EC7958F8F4F87", "Frederic Projeto UTForce - Racing"], ["00E2F4FE74F3F80E0224C5E54C5ADE28", "Frederic Projeto UTForce - Racing"]]}, "Lucas Basilio da Silva": {"2015": [["0D8756BFB6F5FDB09C864D010A76AFCD", "Frederic Projeto UTForce - Racing"], ["535FF5C7582D6382133FAA27DC836DCE", "Frederic Projeto UTForce - Racing"]]}, "Lucas Bertoldi Pauli": {"2015": [["F035A1E5777588695BCE400CF912DC22", "Frederic Projeto UTForce - Racing"], ["26F6AFFD4048E2E9EE5EFF0D7C6F88ED", "Frederic Projeto UTForce - Racing"]]}, "Lucas Braggi\u00e3o Calligaris": {"2015": [["7D6DCBB71BA6F2C3DA9125A9EEC338C9", "Frederic Projeto UTForce - Racing"], ["070AFDE04234811A48F10CB4CA45CF0A", "Frederic Projeto UTForce - Racing"]]}, "Lucas Felipe Monteiro": {"2015": [["BACE8252A39A750839580DF735E67BFC", "Frederic Projeto UTForce - Racing"]]}, "Lucas Mello Gon\u00e7alves": {"2015": [["B1862FAEC5DB3A201AF0E068933A2B52", "Frederic Projeto UTForce - Racing"]]}, "Lucas Yada Benjamim": {"2015": [["A1A95D4E5776C48ED5645C7FC7C765EF", "Frederic Projeto UTForce - Racing"]]}, "Luis Felipe Rochinski Rodrigues": {"2015": [["B2A3E7743E4751BC5EA35F8CFD1C0008", "Frederic Projeto UTForce - Racing"]]}, "Luis Felipe Rochinsky": {"2015": [["D7D391B734212BDB7DEBFFEAEBEADD93", "Frederic Projeto UTForce - Racing"]]}, "Marcelo Carvalho Sena": {"2015": [["1A3B3239DB4C0E8C45BFBFE50FA04275", "Frederic Projeto UTForce - Racing"]]}, "Marcus Vinicius Pinheiro": {"2015": [["862E388551569CC23AB2B74430FE21E6", "Frederic Projeto UTForce - Racing"]]}, "Mariana de Magalh\u00e3es Moia": {"2015": [["66A237E943A8B6C760F5E18CEF6A1276", "Frederic Projeto UTForce - Racing"], ["8FFB92330D679BD67996774BCC2F0827", "MVCARVALHO PROJETO AERODESIGN"], ["BA42AC536BCF472E60FC893F74F05CF0", "MVCARVALHO PROJETO AERODESIGN"]]}, "Mariana Wansovicz Hitner": {"2015": [["5D7A9BE492C086D58D01B60F019163C8", "Frederic Projeto UTForce - Racing"], ["0C7B6B1A5C0F1EFC46C448239BB2F278", "Frederic Projeto UTForce - Racing"]]}, "Mateus Faria": {"2015": [["2F96698602E0C06C8288444D96750BFD", "Frederic Projeto UTForce - Racing"], ["38A70188815320AAF4E734B1BE9CB410", "Frederic Projeto UTForce - Racing"]]}, "Matheus Sciotti": {"2015": [["11CB2E0B6AA866EF813BA73C35080A3C", "Frederic Projeto UTForce - Racing"], ["5B37AB984607B82893A43F0CB2D08226", "Frederic Projeto UTForce - Racing"]]}, "Matheus Vicente Pereira": {"2015": [["CF8DC798F8D76C678BD09D51C8D1AAB5", "Frederic Projeto UTForce - Racing"]]}, "Maxwell Jaques": {"2015": [["9ED70C74142991C1C2299BCD201DB5D3", "Frederic Projeto UTForce - Racing"], ["6C58A18077A10DEACA3FE6128A984FE6", "Frederic Projeto UTForce - Racing"]]}, "Merinson Franklin dos Santos Filho": {"2015": [["0967478037FD77364E96A13AD83D8FDC", "Frederic Projeto UTForce - Racing"]]}, "Murilo Ferrari Oliveira": {"2015": [["750592B9D6BF449C6E12E75FA122D9E1", "Frederic Projeto UTForce - Racing"]]}, "Paulo Eduardo S. Monteiro": {"2015": [["15133CE5B27EFABE3DF2BAE8ACB2971A", "Frederic Projeto UTForce - Racing"], ["5626AB68FD28C5643949F808146833C1", "Frederic Projeto UTForce - Racing"]]}, "Pedro Felipe Lopes da Silva": {"2015": [["699F0842E95ACB7ED294A8E11BF73992", "Frederic Projeto UTForce - Racing"], ["CCD9807F068E3DCB9FC2323BAA88A06E", "Frederic Projeto UTForce - Racing"]]}, "Ricardo Parapinski": {"2015": [["61ACAFBC102789A93D69718BCDE09F12", "Frederic Projeto UTForce - Racing"]]}, "Roger de Oliveira Barbosa": {"2015": [["CA002A962E120D1D8222C0D6F234B995", "Frederic Projeto UTForce - Racing"], ["0A0B84ABAC69967A92794EBE365DB62D", "Frederic Projeto UTForce - Racing"]]}, "Solmar Iurk das Chagas": {"2015": [["1F97E1FAD1433DA73E89D5C890B803A9", "Frederic Projeto UTForce - Racing"], ["866B56A9CDDB0007449206FCD0D2B659", "Frederic Projeto UTForce - Racing"]]}, "Sthefanie M\u00f4nica Premebida": {"2015": [["B054A289295EEBBF925346FB6F34B13E", "Frederic Projeto UTForce - Racing"], ["A25DB06B5B3AC447A5FCD008D371623B", "Frederic Projeto UTForce - Racing"]]}, "Thales Miqu\u00e9ias dos Santos": {"2015": [["6E12499C7CC26AED430A3F18ACB47218", "Frederic Projeto UTForce - Racing"]]}, "Theodor Wulff Poloni": {"2015": [["4F76CD235B8DC275DFC631A7463AF2BE", "Frederic Projeto UTForce - Racing"], ["CE08AE24C9EA5CBDD871EB29C15089EB", "Frederic Projeto UTForce - Racing"]]}, "Thiago Fellipe Ortiz de Camargo": {"2015": [["35A2D9761D6AC5BDE6DCBDE0EADAD5ED", "Frederic Projeto UTForce - Racing"], ["10F78BFA98FDF46D278DBF3D16B97CB6", "Frederic Projeto UTForce - Racing"]]}, "Thomas Felipe Couto": {"2015": [["99F26DB3159E6332FAD9AFD14A88F812", "Frederic Projeto UTForce - Racing"]]}, "Thomas Felipe Klipan Couto": {"2015": [["B2559BB964608E7C017B8831B0D1DC42", "Frederic Projeto UTForce - Racing"]]}, "Tiago Markowicz Hable": {"2015": [["A0A6FBCEB021FE41F464B33C69EE1F60", "Frederic Projeto UTForce - Racing"], ["E8E70FACE79E41FB36F3F99E7821B8F0", "Frederic Projeto UTForce - Racing"]]}, "Victor Ferraz De lucia": {"2015": [["D317696E9AC479ADD180A577E47DC378", "Frederic Projeto UTForce - Racing"]]}, "Victorino Ogura": {"2015": [["F7E04BBEC6989430AE07E42EE6FE4CC3", "Frederic Projeto UTForce - Racing"], ["4875CF7BC4B05993795BF0B418E56900", "Frederic Projeto UTForce - Racing"]]}, "Vinicius Alves Borges": {"2015": [["DAE0CD19F0912E149ED34D6784638E66", "Frederic Projeto UTForce - Racing"]]}, "Vinicius Andrade Cordeiro": {"2015": [["7DC909FCAF08729432F2EE5FFC759E74", "Frederic Projeto UTForce - Racing"]]}, "Vinicius Silvestre Simm": {"2015": [["121CF3070541276010D89C569889A1C8", "Frederic Projeto UTForce - Racing"]]}, "Vitor dos Santos Belo Botelho": {"2015": [["F043C7FEC9474B4E7A665EB1BCDA7D1C", "Frederic Projeto UTForce - Racing"]]}, "Wellington R. F. Camargo": {"2015": [["BC2B758EDED45D94C24A5BE4B5B1DF85", "Frederic Projeto UTForce - Racing"]]}, "Wesley Alves de Oliveira": {"2015": [["B3BDCF522263AA257D7260894CD3759B", "Frederic Projeto UTForce - Racing"], ["502722D5B64A75C9379C42337A02301B", "Frederic Projeto UTForce - Racing"]]}, "Yan Carlos Girotto": {"2015": [["AE2301C5E09C9457DDC32FF25245A714", "Frederic Projeto UTForce - Racing"]]}, "Yasmim Riemer": {"2015": [["0B38210F0A073F156B7AB2F21425CCB3", "Frederic Projeto UTForce - Racing"]]}, "ALISSON LUCAS DE SOUZA": {"2015": [["65866EF7170E1CC954509AA31F73E955", "Gincana da Matem\u00e1tica"]]}, "AMANDA DA SILVA FERREIRA": {"2015": [["6E8C26D402AE86E09D6C78740B1F7332", "Gincana da Matem\u00e1tica"]]}, "ANA PAULA MOREIRA": {"2015": [["C7B6F9CB86B2F09E313A31BAF7685494", "Gincana da Matem\u00e1tica"]]}, "ANDRESA MARIA JUSTULIN": {"2015": [["145E1047D29B5A491F47288815D0664F", "Gincana da Matem\u00e1tica"]]}, "ARIANE DA SILVA LANDGRAF": {"2015": [["97EB574F5072FDFC9CEF1DD49E556F52", "Gincana da Matem\u00e1tica"]]}, "BRUNA BRUNIERA": {"2015": [["0BBB303DBD1FE823249F768AF2EB6760", "Gincana da Matem\u00e1tica"]]}, "CARINE GON\u00c7ALVES DA SILVA": {"2015": [["0CA0428C513E50572F76B6169CDBF81D", "Gincana da Matem\u00e1tica"]]}, "CESAR AUGUSTO DA ROCHA SANTIAGO SANTOS": {"2015": [["C0ACF7AC8FF9C8C2C7A3592E718E4C2A", "Gincana da Matem\u00e1tica"]]}, "D\u00c9BORA CARLA BLANCO MARIANO": {"2015": [["EC415A079BFD0075F7CB6D8E78C18AB3", "Gincana da Matem\u00e1tica"]]}, "EDUARDO OLIVEIRA BELINELLI": {"2015": [["6D95E80FA338F4C2451E29AC45745F25", "Gincana da Matem\u00e1tica"]]}, "ELIANE MARIA DE OLIVEIRA ARAMAN": {"2015": [["CA52DFC7311B676923F745DF58100368", "Gincana da Matem\u00e1tica"]]}, "EVERTON PINHO DA SILVA": {"2015": [["A307D78A617D4B9639DD3149F56194A3", "Gincana da Matem\u00e1tica"], ["3894EC53BAEBF664540A71E3EA4AB7CC", "Teoria de Modelos"]]}, "FABIANE CHRISTINE GIMENES": {"2015": [["7316229F81243DDABBAD223A57244222", "Gincana da Matem\u00e1tica"]]}, "FERNANDO FRANCISCO PEREIRA": {"2015": [["F18978895117F5E28FAAE937BDCA2675", "Gincana da Matem\u00e1tica"]]}, "GABRIELA DA SILVA OLIVEIRA": {"2015": [["9FFDE3E8D1EDC70A21D0D8ABA3F1B6A9", "Gincana da Matem\u00e1tica"]]}, "JADER OTAVIO DALTO": {"2015": [["A92586D225BE2A2D121C41EA46EEBD5D", "Gincana da Matem\u00e1tica"]]}, "KELLY RODRIGUES ARA\u00daJO": {"2015": [["3791F609204D22A26B7ECFBFC0544AC2", "Gincana da Matem\u00e1tica"]]}, "LEZIANE CAMPOS": {"2015": [["AD093C60FDAD0AC65B8DB517B0E1D15C", "Gincana da Matem\u00e1tica"]]}, "L\u00cdNLYA NAT\u00c1SSIA CAMERLENGO DE BARBOSA": {"2015": [["6BCDF011DD5CFF49FA200ABF6B9679DC", "Gincana da Matem\u00e1tica"]]}, "LORYANE SANTOS DE OLIVEIRA": {"2015": [["48B2C8BCFEAB767C6C368AE63CC76055", "Gincana da Matem\u00e1tica"]]}, "LUIS FELIPE GONCALVES CARNEIRO": {"2015": [["836D4374FA17A8EF4FE77062B10E6551", "Gincana da Matem\u00e1tica"]]}, "MIRIAN MARIA ANDRADE GON\u00c7ALEZ": {"2015": [["D1DB4B19F546F8FC005368EA0F2651C6", "Gincana da Matem\u00e1tica"]]}, "REBECA RUBIA HON\u00d3RIO PINAFO": {"2015": [["091A138739FF83F2770C23B8DCC8F5AA", "Gincana da Matem\u00e1tica"]]}, "RONALDO BATISTA DE LIMA": {"2015": [["833C4AC1C2F2399A4622538E9D8AE57C", "Gincana da Matem\u00e1tica"]]}, "TIAGO PONCIANO ANTUNES": {"2015": [["D7B226297EDDB21EF02E2227AC3DA22A", "Gincana da Matem\u00e1tica"]]}, "WILSON IVAN DE OLIVEIRA": {"2015": [["8AF1F682136D6CE8DE679ADFBEFDDD63", "Gincana da Matem\u00e1tica"]]}, "Cesar Augusto dos Santos ": {"2015": [["8C33E0EACE4CBB0780BA206ABC416306", "II Feira de Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o de Pato Branco - PR"]]}, "Adenio Matheus Krakeker": {"2015": [["88209BEC12F18CC1BFD6B13A6D063718", "II Jogos internos"]]}, "Adilson Zanettin": {"2015": [["A7E3B5C2CD5307EE505756176D712B53", "II Jogos internos"]]}, "Adriano Moraes Rufino": {"2015": [["C5A752039668C600ED3EB959B9AC99B8", "II Jogos internos"]]}, "Adriano Moreira Umezaki": {"2015": [["A3A3E012D4C4EF1FD4732236AB11AEEA", "II Jogos internos"]]}, "Adrielly Buratto Machado": {"2015": [["D98A5987E4746F41A9AD0ED379B2668E", "II Jogos internos"]]}, "Alan Henrique Lotici": {"2015": [["3F6EF01C0764A465FE2A03E73F009223", "II Jogos internos"]]}, "Alan Marcel Gielow ": {"2015": [["63C61FCFEE4FF7FAFABAC7B0F53F5240", "II Jogos internos"]]}, "Alexandre Augusto Auache ": {"2015": [["79009C73DCBC84E4797E4A4EFD5A4E20", "II Jogos internos"]]}, "Alexandre Hack Porto ": {"2015": [["41CADF12DCF62BB1B639E22A32D99DF7", "II Jogos internos"]]}, "Alexandre Henrique Antunes Maciel ": {"2015": [["53CB27F69D0378585D430DF598D31EAC", "II Jogos internos"]]}, "Alex Domingues Da Silva ": {"2015": [["5B3022808F2294C3B8B9343D5331B7C1", "II Jogos internos"]]}, "Alexsandro Moacir Agostini": {"2015": [["A5E37D1095DA55E9088541F97C96C17B", "II Jogos internos"], ["63A058E4BE1E14C47D99BE81A099C3E4", "II Mostra de Curtas"]]}, "Aliciane de Almeida Roque ": {"2015": [["D382D326EE12D426E63B2B48F92A3164", "II Jogos internos"]]}, "Aline Aparecida Scalabrin": {"2015": [["8135F30590A900FDD7E3E643C9AFF48B", "II Jogos internos"]]}, "Aline Delfino Germano": {"2015": [["8BDEB8DC4B0152769B27B410A8D1574F", "II Jogos internos"]]}, "Aline M\u00f4nica Zuanazzi": {"2015": [["A56B178B7CF0C5A5A22B0CBF5BB96511", "II Jogos internos"]]}, "Aline Oliveira De Matos ": {"2015": [["A12B5673022611E151EA1495D22502E3", "II Jogos internos"]]}, "Aline Patricia Bersch": {"2015": [["5C388087E2AB86E99720C46B440C6610", "II Jogos internos"]]}, "Aline Roberto": {"2015": [["D2DE7E9D2523B9393E21336A3F88B7A6", "II Jogos internos"]]}, "Alini Maria Hartmann": {"2015": [["DD599C0D122BD9BE3EA47D9CD0CEC6EC", "II Jogos internos"]]}, "Alison Capelin": {"2015": [["9F1EDD4A78DF147AA6A66BA3A072813E", "II Jogos internos"]]}, "Alisson de Oliveira Lucio": {"2015": [["6E79E4CCF90B44F6085396AAAF943604", "II Jogos internos"]]}, "Almir Batista Barbosa": {"2015": [["436F70ED95B3328B853C95688611DA3C", "II Jogos internos"], ["A4205778BB9DD5BECDD4AF348679D452", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Amanda Araujo": {"2015": [["DDB1AA1DF54D43CB72B57B66F35F79DE", "II Jogos internos"]]}, "Amanda Cabral Ribeiro": {"2015": [["1E0501142F14BEEA60C5C8D825F32787", "II Jogos internos"]]}, "Amanda Carvalho Lopes Da Silva ": {"2015": [["19B6B736AF60CECD4C32240802AE652A", "II Jogos internos"]]}, "Amanda Cristina Beal Acosta": {"2015": [["2544EFB2872706BAA4A4B3A9652CAF7F", "II Jogos internos"]]}, "Amanda Da Silva Hackbarth ": {"2015": [["BAF1A742E876A15B022D99275DB5D8BC", "II Jogos internos"]]}, "Amanda Gabriela Schwingel Nunes": {"2015": [["9B5772EFC60E4DFBE553F66C692F2536", "II Jogos internos"]]}, "Amanda Manueli Nuenberg ": {"2015": [["8FD805C5DB0A3F819D16631C63D6008E", "II Jogos internos"]]}, "Amanda Roberta Sampaio": {"2015": [["AB8CBBEA593BB8CA1AC500506BCB46D7", "II Jogos internos"]]}, "Ana Carolina da Silveira": {"2015": [["6EBF98ADC30B68CEF3B268D852FC3532", "II Jogos internos"]]}, "Ana Carolina Ricardi": {"2015": [["51EB4CCD8E7F8AD2D664CA7590FA0963", "II Jogos internos"]]}, "Ana Claudia Machado": {"2015": [["24872BF4A9AAA4C003212074871BD9A3", "II Jogos internos"]]}, "Ana Claudia Schllemer Dos Santos": {"2015": [["840B2980FE5F9953B4A37D5787E9CB51", "II Jogos internos"]]}, "Ana Elise Sonhe ": {"2015": [["47FD4412E88C263B0CCB6CA25018879F", "II Jogos internos"]]}, "Ana Marcia De Oliveira Febraio": {"2015": [["14482B55EDFEDA3808B35BCD39394C9F", "II Jogos internos"]]}, "Ana Paula Brandao ": {"2015": [["96A1D5820D58DA903EB2BCAEDB539FD7", "II Jogos internos"]]}, "Anderclei Conradi ": {"2015": [["193780FD46A2721589667BCA9E42E69C", "II Jogos internos"]]}, "Anderson Capelin": {"2015": [["8DB27A6A663043F28EB0FAD1E83EF7E6", "II Jogos internos"]]}, "Anderson Kalinoski ": {"2015": [["9E69A5F16D6DC92104F7441853EA602A", "II Jogos internos"]]}, "Anderson Luiz Kunkler ": {"2015": [["6E36BC1EA4D8EA102B2434022D9798F8", "II Jogos internos"]]}, "Anderson Luiz Pires De Lima ": {"2015": [["F18FBF66FC27CF980A80277CC968BDBA", "II Jogos internos"]]}, "Anderson Welter ": {"2015": [["7719E45227FC0CD43AD7ED342868E6A9", "II Jogos internos"]]}, "Andrea Cruz Da Silva Dos Santos De Souza ": {"2015": [["C60E47D3F609CA2936C4A78D054B65D3", "II Jogos internos"]]}, "Andre Carlos Turra": {"2015": [["5CF9965FEE700DC793F3EAC57B5FC60C", "II Jogos internos"]]}, "Andre Francisco Ferreira": {"2015": [["9CBA28DB6F704201A68FEE65D267010B", "II Jogos internos"]]}, "Andre Francisco Zeni": {"2015": [["C48F506F13ADBF7519BED5D0591883F6", "II Jogos internos"]]}, "Andreia Pereira De Sousa ": {"2015": [["6EFD1407CE482036FC76D956B05C7B7A", "II Jogos internos"]]}, "Andreia Pizzatto ": {"2015": [["22EA0F2DFC30E6A59C3EABA19CBE27EC", "II Jogos internos"]]}, "Andrelissa Gorete Castanha": {"2015": [["7F0790ED122F53654E3836CE92B55493", "II Jogos internos"]]}, "Andre Lucas Sant Ana": {"2015": [["361AEC13A4490864C1CB97A6A89A3212", "II Jogos internos"]]}, "Andre Luis Berti": {"2015": [["DF102776D8EDF2764CCD9830D9655185", "II Jogos internos"]]}, "Andre Luis Dresch ": {"2015": [["A8788B0ABAB4E8C7C36E59FC8AF9F9A0", "II Jogos internos"]]}, "Andre Luis Hartmann Caranhato": {"2015": [["1E77B96173653EA68B26BB4F95582A37", "II Jogos internos"]]}, "Andre Ricardo Moletta": {"2015": [["0F1F759E66584FDD09F58740990E52A6", "II Jogos internos"]]}, "Andresa Fernanda Dill ": {"2015": [["DF1A3663C8CBA6061B0EF7FD73669C69", "II Jogos internos"]]}, "Andressa Camana": {"2015": [["D30554F5DD7D6102644E229D933B56A2", "II Jogos internos"]]}, "Andressa Fabiane Nogueira da Silva": {"2015": [["C92F04C3265CE13FD4AA7501FB224B6E", "II Jogos internos"]]}, "Andressa Marcon Gasperini": {"2015": [["06B9ACF9EBE3B94DF96A81F7C1FD97FA", "II Jogos internos"]]}, "Andressa Michalak": {"2015": [["6FB7AFC332AA5F5FE4861314FB656AEB", "II Jogos internos"]]}, "Andressa Radtke baugratz": {"2015": [["4E1E898F536CAA36F8E85A4CAE186131", "II Jogos internos"]]}, "Andre Victor Santana Chaves": {"2015": [["5F1ED3FE5E771CD65A6FB8321C0DAA61", "II Jogos internos"]]}, "Andrey Zanela ": {"2015": [["2B0B4C752D01C2DA1C34915AD9102496", "II Jogos internos"]]}, "Angela Aparecida Carleso": {"2015": [["91D61D39211605599ECFFA20D37940CE", "II Jogos internos"]]}, "Angela Elis Schneider": {"2015": [["9D760EEBB4B909C2CB5395E17F342CF8", "II Jogos internos"]]}, "Angela Schneider ": {"2015": [["BAD8A96135CF295B89C96100F622AA36", "II Jogos internos"]]}, "Anna Flavia Neri De Almeida": {"2015": [["506A6FEEEA9DC9CC87D8A84E2E3E043B", "II Jogos internos"]]}, "Anna Luysa de Oliveira": {"2015": [["DECEDC9D990A46DCE60E9696CD115563", "II Jogos internos"]]}, "Antonio Carlos Rosa Arantes ": {"2015": [["ACF6C6803E3FBEE9F753953556D7965D", "II Jogos internos"]]}, "Antonio Marcos Dos Santos ": {"2015": [["9E3F3F0F3EB8448C221455EC10C86543", "II Jogos internos"]]}, "Ariadny Cristhina Sanches ": {"2015": [["855F9F75B0F820F74DF9BBE8CD5A5F7D", "II Jogos internos"]]}, "Ariane Sommer Rebolho ": {"2015": [["541EC927162F5B073DC4136C53BC414E", "II Jogos internos"]]}, "Arliton Matheus Dangui ": {"2015": [["7A16280D89712C8721F55C2FB4E39D0D", "II Jogos internos"]]}, "Aryon Carlos Giacobino": {"2015": [["3BDF3FD7BD7BC53E11FE5454CC63D62E", "II Jogos internos"]]}, "Augusto Arruda Lindner ": {"2015": [["7748784DD4EECB586B10A3BFD6CB8FC3", "II Jogos internos"]]}, "Barbara de Araujo Boldrim": {"2015": [["2FC457BAC082A46BD59804558A603A04", "II Jogos internos"]]}, "Beatriz do Nascimento ": {"2015": [["096171152684ADBB62DD6EFEC7216B99", "II Jogos internos"]]}, "Bernardo Selmer de Aragao": {"2015": [["8733BEA8683F6F1C6CBCF0A7791B45FF", "II Jogos internos"]]}, "Brenda Marieli De Lima Ribeiro ": {"2015": [["AE38B7CB80DC55DD7A987B0B5B63F925", "II Jogos internos"]]}, "Bruna Antonia Berlanda ": {"2015": [["01E58CBBD098F0F97DDA2A141C92D5D8", "II Jogos internos"]]}, "Bruna Bidin ": {"2015": [["A60F80FF64AA802CDE61747DDF625EE4", "II Jogos internos"]]}, "Bruna Carolina Rodrigues": {"2015": [["DC460FDF3535BF27AFA1CD9FBD62BC05", "II Jogos internos"]]}, "Bruna Cousseau": {"2015": [["0D1E96BD7F8392C0DDD31E6B6FFBBB75", "II Jogos internos"]]}, "Bruna Elisa Trentin": {"2015": [["1EAE1251DD6E3C2153DEE781C0460419", "II Jogos internos"]]}, "Bruna Eloiza Peres Luza": {"2015": [["42F6DAE4EAE0BA55CB4846EE38FACD02", "II Jogos internos"]]}, "Bruna Gabrieli de Godoy Martins ": {"2015": [["9138C1E324ED845B49DCF564908BA76D", "II Jogos internos"]]}, "Bruna Gabrielli Tae": {"2015": [["7EA0CD70A97AAD86D60DDB0CE66C3DA2", "II Jogos internos"]]}, "Bruna Larissa Feix ": {"2015": [["15584DEA14FEF7DFB3D36A700B70C85E", "II Jogos internos"]]}, "Bruna Lazarotto Hartman ": {"2015": [["9ADF03C1BFF28AAB87139DD5306B5BF3", "II Jogos internos"]]}, "Bruna Locatelli ": {"2015": [["392B712126BAF58A485BC192960A3578", "II Jogos internos"]]}, "Bruna Maiara Dalmagro": {"2015": [["FB734F51689224C14BABD8E234A6DDD4", "II Jogos internos"]]}, "Bruna Regina Dalle Laste Lorenzetti": {"2015": [["0D44114F8569AD960BFA8C11922C6782", "II Jogos internos"]]}, "Bruna Schneider Guimaraes ": {"2015": [["28CC99E18FA27822119BA1964EC0A4E9", "II Jogos internos"]]}, "Bruna Valeria Gil": {"2015": [["D6579859A9926FAD069D931CCF006F91", "II Jogos internos"]]}, "Bruno Acadio Jacoby Stuany": {"2015": [["B2185CE25AE2F2903BDBCCDBCCCD7975", "II Jogos internos"]]}, "Bruno Alexandre Lavrini": {"2015": [["C23CD8569EE03D17D7F0E095B11F3758", "II Jogos internos"]]}, "Bruno Antonio Tonial ": {"2015": [["A197D2E2F17BCCEAFD2BA3E3F588ECEF", "II Jogos internos"]]}, "Bruno Henrique Garmus ": {"2015": [["193D62EF24C3360688C5BAC545FD4575", "II Jogos internos"]]}, "Bruno Jan Schramm Correa ": {"2015": [["644EA4FFDAB91925EAD559AB67FC9964", "II Jogos internos"]]}, "Caio Henrique Papke Pagnussat": {"2015": [["D65C9106AFE1B03E743CD3F6F5A435EF", "II Jogos internos"]]}, "Caio Mendes ": {"2015": [["99A0E981879F5B2A0AAD568FB607F3F5", "II Jogos internos"]]}, "Caliandra Bernardi": {"2015": [["BC5FFAA789F116D5CE6B6011BD8A3C02", "II Jogos internos"]]}, "Camila Dagostin ": {"2015": [["ED8BEEC302ACCFF16AEE30DE37518AB9", "II Jogos internos"]]}, "Camila De Castro Hissi ": {"2015": [["47DF99736BFF5B58E22331C3F38BD710", "II Jogos internos"]]}, "Camila Diana Caceres Niz ": {"2015": [["4B35D8BCD3A3000E07A2A902E3740195", "II Jogos internos"]]}, "Camila dos Santos ": {"2015": [["CC98829EE8F9069802A08B9443F5A926", "II Jogos internos"]]}, "Camila Gabriela Czechowski": {"2015": [["79AF01C19DB813E2B5C992E122758DFC", "II Jogos internos"]]}, "Camila Luisa Hartmann ": {"2015": [["0603F5E521A2A6B1D16A4260AEB77EDE", "II Jogos internos"]]}, "Camila Nespolo ": {"2015": [["35B6A56F7CC6924DCC98AD3D27A9F4A4", "II Jogos internos"]]}, "Carila Tiele Valendolfe Costa": {"2015": [["DF5D8446FF7422095985F72807954920", "II Jogos internos"]]}, "Carina Carvalho Cardoso ": {"2015": [["B6A9519F17CBADBC3CA6E0C17FE79A19", "II Jogos internos"]]}, "Carina Machado Neris ": {"2015": [["C146434B71D272F29EEE5C4848CE1A0F", "II Jogos internos"]]}, "Carla Marins Santos Santana Viana ": {"2015": [["DB0931E9296688D0457B941E64633DFA", "II Jogos internos"]]}, "Carla Talita Pertille": {"2015": [["0782BD27C7B2BEA79B8D9B1C26814CEC", "II Jogos internos"], ["6F25A441D4925697665F2542904CC6D0", "II Mostra de Curtas"]]}, "Carlos Antonio Cirico ": {"2015": [["8D13FF930C14ED3E31D1FFB5B0C1A6BE", "II Jogos internos"]]}, "Carlos Augusto de Oliveira": {"2015": [["539761CE9C0AD6F4904677EEB5AF95FB", "II Jogos internos"]]}, "Carlos Iago Santos de Araujo": {"2015": [["36B94BE8F043E3E82D4A1A862A83ABA3", "II Jogos internos"]]}, "Carlos Sergio Candido Junior": {"2015": [["17C88C9A09DFE1DF3F39BE33D7341B8C", "II Jogos internos"]]}, "Cassio Celin": {"2015": [["EF595F02CF0C3D6AE72BE879A256BD4C", "II Jogos internos"]]}, "Cevio Resende Mendonca ": {"2015": [["50C0D08A30D78412E33BBBDA0B2D8E86", "II Jogos internos"]]}, "Charles Costa Coelho": {"2015": [["0ED9F701D5B166EB2CB386DEA1704848", "II Jogos internos"]]}, "Cheila Cristina dos Santos": {"2015": [["AB1A069FCFAEFB7EC501726C94DB9F0A", "II Jogos internos"]]}, "Cinthia Lorena Alves De Lima ": {"2015": [["761B56D31FE05EFADA27E5BE98649943", "II Jogos internos"]]}, "Cintia Goncalves Escobar ": {"2015": [["5E7C8715362522CCEFE9D885431526B3", "II Jogos internos"]]}, "Cintia Grando": {"2015": [["00A854730B48527A9BF36E0349FB8371", "II Jogos internos"]]}, "Claudinei Vieira": {"2015": [["D57C73991D4492E12D4006122C6A1260", "II Jogos internos"]]}, "Claudio Bortoluzzi": {"2015": [["92889231DF4A50211F28759AE2D07A6B", "II Jogos internos"], ["6B02FF58C1272B3A41B83E7244E706B2", "I Qualifica Feira de est\u00e1gios e empregos 2016"]]}, "Cleiton Fernando Pagnoncelli": {"2015": [["BC07F4DEDCC2E4D4D0703EC1087BB0EB", "II Jogos internos"]]}, "Cleiton Marques da Silva": {"2015": [["3F556001D65C2FFE4358FC31F83FEA61", "II Jogos internos"]]}, "Cleomar Jose Costa e Silva": {"2015": [["E9AD9178AA908D9FC278A5403CB1C701", "II Jogos internos"]]}, "Clovis Alves ": {"2015": [["C2C0BFA7B73A075B779DBA77774D81A5", "II Jogos internos"]]}, "Cristian Andre Mazzon da Silva": {"2015": [["D3BCE7D5FF21A36E48A4FB58BDAFAFBE", "II Jogos internos"]]}, "Cristian Felipe Ribeiro Da Silva ": {"2015": [["700BD6D45D9812F4096A87E7090E1F8E", "II Jogos internos"]]}, "Cristian Medrado Canonico": {"2015": [["BE5599B6E48E23033C94B7ABBB06C184", "II Jogos internos"]]}, "Cristina Sedor": {"2015": [["4DA80AC6B501EBEA7A3C7B471812091A", "II Jogos internos"]]}, "Daiane Bressan ": {"2015": [["66CBFB3F5B0BE10DE97D3C943A0A419E", "II Jogos internos"]]}, "Daiane Cristina Zanelato": {"2015": [["8B986A6D5D071FC97D4AD82CFF2365EB", "II Jogos internos"]]}, "Daiane da Silva Godinho": {"2015": [["C18C11114D6D627B0FF36C35E9140807", "II Jogos internos"]]}, "Daiane de Oliveira": {"2015": [["772BABCA3843C93A4811C082DC31E94C", "II Jogos internos"]]}, "Daiane Fauste": {"2015": [["C4849B979A83EE0AC0AEAB2D544968D1", "II Jogos internos"]]}, "Daniela Betine ": {"2015": [["8D11B13A72C6A118E432E1625C725D06", "II Jogos internos"]]}, "Daniela Caroline Savi ": {"2015": [["2C2486AE8D59B433538D0EB7D724ECAB", "II Jogos internos"]]}, "Daniela Merlo": {"2015": [["2C1ECBFA37E3B9BC60CF09BFFE383D2D", "II Jogos internos"], ["56D8A6F785C82CD65B72CD1788861CA1", "II Jogos internos"], ["89B56DC3249BFA0AD5B4E2E21F0E6CB9", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Daniel Costa Junior ": {"2015": [["7B166C2026F51B4881D8F6D588CAD0A6", "II Jogos internos"]]}, "Daniele Cristina Parthey ": {"2015": [["AC075AF1E373B16B11DD0EE1FF430CBE", "II Jogos internos"]]}, "Daniele Keila Barbosa": {"2015": [["E3EF2D64F1BE75FBE3D59609BB358C6F", "II Jogos internos"]]}, "Daniele Oliveira de Freitas": {"2015": [["3FE26B71EAB35E31B5948063DB50B9E4", "II Jogos internos"]]}, "Daniele Sampir\u00e3o": {"2015": [["396BF28C716B7EB3470C97FCBC0FBDB3", "II Jogos internos"]]}, "Danieli Cristina Bueno De Oliveira": {"2015": [["93831899DDD23C79FF37B12C46627B8F", "II Jogos internos"], ["EEF0E6CB3C9A782FBFBF93578C00E1ED", "II Mostra de Curtas"]]}, "Daniel Pedro Brondani": {"2015": [["2F7B0702E5BB223A9B63FBDDD772E42C", "II Jogos internos"]]}, "Daniel Vinicius Korb ": {"2015": [["C313843D8BDC1C132816C5BE7C774E21", "II Jogos internos"]]}, "Danrley Antonio Smaniotto": {"2015": [["30B00B6930A67AFE0C88FD5397F50A67", "II Jogos internos"]]}, "Darlan Fabiano Bressan ": {"2015": [["62A61E0C930A4A57A6E87442072B545F", "II Jogos internos"]]}, "Darlin Henrique Ramos de Oliveira": {"2015": [["FC64BB07C9A69ACB774C1D109CBE6CCB", "II Jogos internos"]]}, "Davidson da Silva Novaes": {"2015": [["54E9CE70883357A39DD3B200A24BF320", "II Jogos internos"]]}, "Dayana Suelen Seidel ": {"2015": [["401041FB795E9943B8A0929443FBE7FE", "II Jogos internos"]]}, "Dayane Barbosa Dos Santos": {"2015": [["1C472B6A5EF35405089579AE00897898", "II Jogos internos"]]}, "Dayane Pereira de Souza": {"2015": [["C42785689B93F12239A0418E45590DE9", "II Jogos internos"]]}, "Deborah Keslyane O. Alves": {"2015": [["18FC06B56A77BA8E8CA6C59B3DB0F9A7", "II Jogos internos"]]}, "Debora Pereira Machado": {"2015": [["92E03E655B4E233C0D0CAAD1CE200D03", "II Jogos internos"]]}, "Denis Damasio": {"2015": [["F8A8EE83A2B472C6EFB3666D30146F6B", "II Jogos internos"]]}, "Denise Lilian Rosa Oliveira": {"2015": [["39DD6BEB700C14ECFDD9A0F805BC914E", "II Jogos internos"]]}, "Dianafaz Eloiza Canan": {"2015": [["E6F2775FF8E0AF68ADCC7142C0D82276", "II Jogos internos"]]}, "Diego Alessandro daSilva ": {"2015": [["43593A7B121711ADD20638FD43B4F70A", "II Jogos internos"]]}, "Diego Henrique Estjuk Dalla Costa": {"2015": [["E75A39AE85333CA7310855D32174B8BF", "II Jogos internos"]]}, "Diego Junior Brunetto": {"2015": [["2064960D169894E70377F85C8F1A1C47", "II Jogos internos"]]}, "Diego Kwiecinski": {"2015": [["91F77B3A16A47BC6B9F1D21A7A717D48", "II Jogos internos"]]}, "Diego Nolasco ": {"2015": [["0091BE24954F77A63C997CB3CCCA7B13", "II Jogos internos"]]}, "Diego Rodrigues ": {"2015": [["91FD8F223C7B4707B44E9726C2148800", "II Jogos internos"]]}, "Dieniffer Suelen Dos Santos ": {"2015": [["ADC14782BE74A5B196157CC07C08B346", "II Jogos internos"]]}, "Diogo Cardozo da Silva": {"2015": [["0EFF89C5FA0D5C66BF7018B408A7C861", "II Jogos internos"]]}, "Diogo da Silva Bichon": {"2015": [["CFEFD2C7AFCB251F2CBDB44D3EDAB14B", "II Jogos internos"]]}, "Diogo Nicaretta Zanella ": {"2015": [["6BA63EF029B96F5CE85998EF97981D38", "II Jogos internos"]]}, "Diogo Pereira Braga ": {"2015": [["B2982F8AA4DC34E141341AF269A7A3AD", "II Jogos internos"]]}, "Diogo Reis Pavan": {"2015": [["FF9F1FDC2CA6259DC827639C5659DDF2", "II Jogos internos"]]}, "Dionatan Gerber": {"2015": [["B6350F3493F77DEC68B71974EC5017A0", "II Jogos internos"]]}, "Dione Luiz da Silva": {"2015": [["35C649116E5E367B64A7FAE1065956F7", "II Jogos internos"]]}, "Dmitri Lechner Giron": {"2015": [["3688CD6FDD963A366B8B0CC0A8EDCD7A", "II Jogos internos"]]}, "Douglas Anry Porrua ": {"2015": [["00F4725BFF39421955841BCDF4C320BB", "II Jogos internos"]]}, "Douglas Da costa": {"2015": [["B7DC8C3F1C24A80B31A530EFE6E96AE7", "II Jogos internos"]]}, "Douglas Daniel Dos Santos ": {"2015": [["77243D00229B24E4726A3349A054777C", "II Jogos internos"]]}, "Douglas De Salles": {"2015": [["F57CD5082938432D10D21C522FCBD6AF", "II Jogos internos"]]}, "Douglas Kleiton Barbosa": {"2015": [["4AF5B81B0F857862749DEB378A380837", "II Jogos internos"]]}, "Douglas Lennon Marques": {"2015": [["F0721AC20E6FEB152E60035EBAC580F9", "II Jogos internos"]]}, "Douglas Lenon Marques": {"2015": [["8B65C3C0B524957E54014BF1076ADDC3", "II Jogos internos"]]}, "Douglas Reginaldo Gonsalves": {"2015": [["1A2A4EC12FAC0192CF16CE76E3DB2FAC", "II Jogos internos"]]}, "Douglas Volff Guedes": {"2015": [["8B0B46975D9F7398CF90F45059930746", "II Jogos internos"]]}, "Douglas William da Silva": {"2015": [["5CFA7A8CD7734A701BE0FD5F928C7FD8", "II Jogos internos"]]}, "Drei Maicon Leporacy": {"2015": [["661EC66BFD7E5F12E6BFA142743898BD", "II Jogos internos"]]}, "Eder Oneide Kurschner": {"2015": [["DFD7A84EDE459ED588453E171F50F66A", "II Jogos internos"]]}, "Edimara Salete": {"2015": [["B96270373216485766210DF9DDAE34DE", "II Jogos internos"]]}, "Edineia Kaiper": {"2015": [["79B0C547B33E37DD64EBC8E823A470D4", "II Jogos internos"]]}, "Edivan Kilin": {"2015": [["932ADB39C978E2DED8CE17B79F770F07", "II Jogos internos"]]}, "Edna Zimbro ": {"2015": [["C29F7E3CC4BE23997E9BAA5F4AF5FDB5", "II Jogos internos"]]}, "Edriano Alexandre Barbosa de Souza": {"2015": [["2662AA92114A46EA699B56022E5E053F", "II Jogos internos"]]}, "Edson Crovador ": {"2015": [["898D4096711C642FD49E0797D8CBA75B", "II Jogos internos"]]}, "Edson Jundy Nishiyamamoto": {"2015": [["70F1834DDF2CEE7B9FE57AA3C0894E4B", "II Jogos internos"]]}, "Eduardo Conaco": {"2015": [["B3677DEEDAA34EA54D9A31ADE81AFF29", "II Jogos internos"]]}, "Eduardo de Amaral ": {"2015": [["42547B2FE28503C1022F0A9AF32349BE", "II Jogos internos"]]}, "Eduardo Felipe Martinazzo": {"2015": [["7F67F3513C842CC6563618DCDDFFDEAC", "II Jogos internos"]]}, "Eduardo Francisco Zanetti Kreuz": {"2015": [["E713634F27C072212E46E66E6F9542B8", "II Jogos internos"]]}, "Eduardo Junior de Oliveira da Silva": {"2015": [["849883021BC2D8711411AF3AABF32100", "II Jogos internos"]]}, "Eduardo Lago": {"2015": [["F8EC30CC31C0741595CD7E911B56AC2B", "II Jogos internos"]]}, "Eduardo Lazarotto": {"2015": [["9D60B0F1BFF4AF17DEC01FBCDC41F171", "II Jogos internos"]]}, "Eduardo Nuenberg Mendes": {"2015": [["63927340AC0BD13404D26540AC3276FE", "II Jogos internos"]]}, "Eduardo Rizzi Pin ": {"2015": [["DAEEA5F3C28D49F891F390A72465097C", "II Jogos internos"]]}, "Elcio dos Santos Backes": {"2015": [["C4F2CF4D1761141BF8D9FBF8CC1B0681", "II Jogos internos"]]}, "Eliane Aparecida Marques Da Rocha ": {"2015": [["31E7287E34C98307100E32894E0579A9", "II Jogos internos"]]}, "Eliane  Poltronieri dos Santos ": {"2015": [["D0B39C635D54011BB2FE4CD2386E599A", "II Jogos internos"]]}, "Elias Junior Siqueira Paula ": {"2015": [["5DC62126D7B42D73CBB9C0A265C9BD7E", "II Jogos internos"]]}, "Elviston Alves Da Silva ": {"2015": [["1F1F11AC2EEBD89D65496BB7EDE611DB", "II Jogos internos"]]}, "Elysson Maicon Wolski ": {"2015": [["7F7B936CFF649FF688E07F46FDBB80B9", "II Jogos internos"]]}, "Emanuel Fiametti": {"2015": [["F3C681063D188CAD6C203DBD2DA1E29F", "II Jogos internos"]]}, "Emerson Ribas dos Santos": {"2015": [["55BEA59A00DF9604340607D4C464CBC1", "II Jogos internos"]]}, "Emiliana de Almeida Verges": {"2015": [["031E0921FC7014C9C20AF3D7133CB82F", "II Jogos internos"]]}, "Erick Vinicius Pelizzari": {"2015": [["9AEDB66E414E3AE0864FCEBD7A4EF2BF", "II Jogos internos"]]}, "Erivelto Folhato Tolfo": {"2015": [["38F5EB468A50A3F23D4C24088DCD1F0A", "II Jogos internos"]]}, "Evandro Daniel Claudino ": {"2015": [["C90D2D646AE741BAAAEDFA734E934371", "II Jogos internos"]]}, "Evandro Willian Ioris ": {"2015": [["031FE93317A86AA74B0458ECC0B839EC", "II Jogos internos"]]}, "Evelin Dandara Palaro ": {"2015": [["16ABED4999CECDED89D5916F94BE2B18", "II Jogos internos"]]}, "Fabiana da Costa": {"2015": [["D4A163EB07DCDBDFF3BA2397545625BB", "II Jogos internos"]]}, "Fabiana Di Domenico": {"2015": [["F98B78473C28B8F22FD24BA9743EFF12", "II Jogos internos"]]}, "Fabiane Caroline Scheidt ": {"2015": [["F7585EFA70690F7D5C4AB6C83EAE80FE", "II Jogos internos"]]}, "Fabio Antonio Antonelo": {"2015": [["D06356B5F0DFF646B3EA72BEC93FB04B", "II Jogos internos"], ["2DA69AC76E205F9BBB008D8DB845AB8E", "I Qualifica Feira de est\u00e1gios e empregos 2016"]]}, "F\u00e1bio dos Santos": {"2015": [["021D05BAADE56068CF687F18425EA053", "II Jogos internos"]]}, "Fabio Mendon\u00e7a de Almeida": {"2015": [["2A2C495FAE9739AA37FBF3F46EDF713C", "II Jogos internos"]]}, "Fabricia Lorrane Rodrigues Oliveira": {"2015": [["DC598FACE092C67C0C59C18D81C7860C", "II Jogos internos"], ["DC124D9CFA566DD50B78AD272911349A", "II Mostra de Curtas"]]}, "Fabricio Ghinzelli": {"2015": [["1C7709840064AC80335E77EC94B7D37D", "II Jogos internos"]]}, "Farley Raniel Alves Custodio ": {"2015": [["A58F2C9768A3A6975540958053D04798", "II Jogos internos"]]}, "Felipe Duarte Esnarriaga": {"2015": [["3C884C06BC8A0288CD500587897E9F7C", "II Jogos internos"]]}, "Felipe Flavio Armelin Zaneli": {"2015": [["53911A113FC379C3FB6E574CBCBB91C6", "II Jogos internos"]]}, "Felipe Locatelli": {"2015": [["A5AA48F6CD968A85BA30CC12E7B550EF", "II Jogos internos"]]}, "Felipe Paccola Telatin": {"2015": [["998A09E757B8B67D5E36D206279A6415", "II Jogos internos"]]}, "Felipe Polatto": {"2015": [["C034A44C3A535079AC6B35003FD1640D", "II Jogos internos"]]}, "Felipe Regis da Silva ": {"2015": [["7789BB3D150C5FB9A5506A7361DA40AB", "II Jogos internos"]]}, "Felipe Rodrigues Alcides": {"2015": [["033E302587783B47F86D320A2042014C", "II Jogos internos"], ["2CECB6915F4B7892C84C5D91791EC1CF", "II Jogos internos"]]}, "Felipe Schoeder ": {"2015": [["C1435E6D4F07E82211058BC472E8030C", "II Jogos internos"]]}, "Felipe Spina Vieira": {"2015": [["24AD0C96CB68F656A810A610471E278A", "II Jogos internos"]]}, "Felipe Szeskoski": {"2015": [["9E554E55A952180A5A58662C8EBB99A3", "II Jogos internos"]]}, "Fernanda Brocco Bertan ": {"2015": [["4A344179E28B3232AA05D70FCFB3B051", "II Jogos internos"]]}, "Fernanda Camila Honorato": {"2015": [["DFD76C285B771A0E2146D53B6DBE17C7", "II Jogos internos"]]}, "Fernanda Guyss ": {"2015": [["A65CCDBD98082579CE5E69089AC2D542", "II Jogos internos"]]}, "Fernanda Kelly Mezzalira": {"2015": [["FFD8F996FE4278B51B184791D8043AF0", "II Jogos internos"]]}, "Fernanda Patricia Schoeninger": {"2015": [["33DCA862E2F2F65A32C5A2398E4736D4", "II Jogos internos"]]}, "Fernanda Tonon ": {"2015": [["7EA0825889B888B72F2C1DB862E0CB38", "II Jogos internos"]]}, "Fernando Lucas Gontijo ": {"2015": [["6DE03ADF40D17EC848478DEE77F9302E", "II Jogos internos"]]}, "Fernando Sanagiotto": {"2015": [["417727F88B2973AACBFB163CC2B3C7B0", "II Jogos internos"]]}, "Flavia Galvan Tedesco": {"2015": [["C70F2300B53F36E1C5BAF3D24AE58098", "II Jogos internos"], ["57E1DED02AAC710B35E4E2A5BD0E28AB", "II Mostra de Curtas"]]}, "Flavia Lima Moreira ": {"2015": [["59746142481232E96BFDD45C7C76FAF1", "II Jogos internos"]]}, "Flavia Rafaela Reffatti": {"2015": [["5667D6EDD0F350FE6887562863654491", "II Jogos internos"]]}, "Flavio Endrigo Cechim ": {"2015": [["A819C18ED56477B6141A7AC7111E1F70", "II Jogos internos"]]}, "Florencia Carneiro dos Santos": {"2015": [["765FB9BA0EAAA7D54F779AC1ABDEA056", "II Jogos internos"]]}, "Fran\u00e7oa Santos Dal Pr\u00e1": {"2015": [["1257583D3CFC5865087DC948B2D8409B", "II Jogos internos"]]}, "Frederico Yuji Oliveira Kimura": {"2015": [["BDBA4319DFE779CDFBFB7177FD2966B0", "II Jogos internos"]]}, "Gabriela Dalmolin Meurer": {"2015": [["05713126C1E7F5851B25AA655E82C400", "II Jogos internos"]]}, "Gabriela Grisang Zancanaro ": {"2015": [["F6C9E77F16A59A06AC4D29C0E0D53622", "II Jogos internos"]]}, "Gabriela Jaretta": {"2015": [["E082AA93C1EDAF012BF9318D9157D776", "II Jogos internos"]]}, "Gabriela Lovison": {"2015": [["C2B71E8EC01F7A69F6252995C0218BEC", "II Jogos internos"]]}, "Gabriela Oliveira Silva ": {"2015": [["3FAEFD44E2857D0FAF4613D7FAFBAFAB", "II Jogos internos"]]}, "Gabriela Osowski Varpechoski": {"2015": [["A50E03E0F721B9F163B17DE79CB2B93A", "II Jogos internos"]]}, "Gabriela Silva Tunin": {"2015": [["B20FDDD13F4C3326B3E5498C08FABEDA", "II Jogos internos"]]}, "Gabriela Vianna Romani ": {"2015": [["BC7FF8E090F812C1593040DC97B4A077", "II Jogos internos"]]}, "Gabriel Bichon": {"2015": [["F7A915F46692560120EDD03DC29225E9", "II Jogos internos"]]}, "Gabriel Da Costa Pereira Afonso": {"2015": [["7D932B86374E735687DD089404F182EC", "II Jogos internos"]]}, "Gabriel Deparis Marsaro": {"2015": [["DE2E0377C89B4C0351C4AB8740FE8808", "II Jogos internos"], ["9733A07A69EB7D4C2EB3F20A8C338D3E", "II Jogos internos"]]}, "Gabrielia Rogenski Rosa": {"2015": [["B13EDD0501D22425C19142337579862F", "II Jogos internos"]]}, "Gabrieli Carolina Rossoni": {"2015": [["932B78570170B6A50A583532552DA0D5", "II Jogos internos"]]}, "Gabriel J\u00fanio Fernandes Perreira ": {"2015": [["B45D43E2113ADA937CE8676806B0F72E", "II Jogos internos"]]}, "Gabriel Kronhardt Berto": {"2015": [["DE38188CC7437BC55BC86F536E2776E0", "II Jogos internos"]]}, "Gabriel Meneghetti Marcon Batista": {"2015": [["2E155ED78DA057FAA222EE1E800CFA35", "II Jogos internos"]]}, "Gean Schimitz": {"2015": [["0078927E0B052A93BBAB01516FF76B46", "II Jogos internos"]]}, "Geizicleia Polez": {"2015": [["D21C2D6DDBB97839F719D34A78B89864", "II Jogos internos"]]}, "Gelson Geraldo": {"2015": [["88DD295F967E0891F6D47D3BB6390F54", "II Jogos internos"]]}, "Gian Ricardo Conrado Quadros ": {"2015": [["EF5C4C14065EA31D2B1E9EED227D9A77", "II Jogos internos"]]}, "Gilvane Frizon": {"2015": [["D15B120F0AC1BB944ED62B9C7916DB0C", "II Jogos internos"]]}, "Giodany Sebben Bernardi": {"2015": [["20DB52A0B9846E9C671D20BA804694AA", "II Jogos internos"]]}, "Girlaine Glenda Simplicio Brito": {"2015": [["996B75DC34823CA8B71CA49ADC7A43E6", "II Jogos internos"]]}, "Graciane Biolchi ": {"2015": [["7151954A005067A41C890BDD3E0F318D", "II Jogos internos"]]}, "Grazieli Mattei": {"2015": [["2B316C50C8EE9126B4328A9E8B9A942F", "II Jogos internos"]]}, "Greisa Da Silva Mesquita": {"2015": [["314E5E3B26A1A61A85E1872DB4939ADF", "II Jogos internos"], ["CDBA4D2BA872DAD91C3071298BCD266A", "II Mostra de Curtas"]]}, "Guilherme Antonio Dadalt Santos ": {"2015": [["F2FC37A3144FB395BA67B11C326B1F82", "II Jogos internos"]]}, "Guilherme Augusto Santini Calixto": {"2015": [["6F034322D659C8BCF3DB075FA57B8F1A", "II Jogos internos"]]}, "Guilherme Jos\u00e9 Capeletti  Lauer ": {"2015": [["C7F22BB188FABAAD81046DA52EAE993E", "II Jogos internos"], ["9C136C738ECC7BC30E8A6A3BDFE9A8D5", "II Jogos internos"]]}, "Guilherme Landim Santos ": {"2015": [["D0FD400D2131920109C3AC5B1673D774", "II Jogos internos"]]}, "Guilherme Lucas Moretto": {"2015": [["6B147239042E11C08D5FA22EBAF50424", "II Jogos internos"]]}, "Guilherme Orsolin De Moraes ": {"2015": [["206AED11E69BFD52E0277B375838A358", "II Jogos internos"]]}, "Guilherme Umbelino De Franca Allemand": {"2015": [["ACF8CB02DF21FF684E06CB72EB367A11", "II Jogos internos"]]}, "Guilherme Vigano": {"2015": [["4FBA3EC1663B35FCA8A1336CADD89D92", "II Jogos internos"]]}, "Gustavo Antonello": {"2015": [["BB904B1278FD47BC6121EF270F41E9B6", "II Jogos internos"]]}, "Gustavo Grando Spanholi ": {"2015": [["C1AF5815ED600635D0F2B640F25EFB7C", "II Jogos internos"]]}, "Gustavo Henrique Alves De Oliveira": {"2015": [["516B54D9561215F0CD7A23648BC9A6D4", "II Jogos internos"]]}, "Gustavo Henrique Dallo Gallo ": {"2015": [["896B9EEF7F7B8E6046B7617D3E169E23", "II Jogos internos"]]}, "Gustavo Martins Silva": {"2015": [["7B9B5941ED2AA2D42282CE7610198A5C", "II Jogos internos"]]}, "Gustavo Nascimento Oliveira ": {"2015": [["E6420EB144B626FA0812A0A7376CEED9", "II Jogos internos"]]}, "Gustavo Pontara Marques Alves": {"2015": [["C36F5C1FA01305726CF4A100D788C20C", "II Jogos internos"]]}, "Gustavo Spanholi": {"2015": [["BA9434C1649949449FF3E0F0BECCD0D7", "II Jogos internos"]]}, "Helen Correia Da Silva ": {"2015": [["EDA916E01478EFA9B9453B542FA7C70B", "II Jogos internos"]]}, "Heliethe Barth ": {"2015": [["E01F6241BB479FF1E2BD587FDBF72B03", "II Jogos internos"]]}, "Hellen Kelly Freitas Vasconcelos ": {"2015": [["DE8B5F09D7BF2A5BA3C8DFE0897D1020", "II Jogos internos"]]}, "Heloise Angelica Giacobbo": {"2015": [["FDCD0A2A622CEF73F04E36C197747096", "II Jogos internos"]]}, "Heloize Aparecida Chiarello": {"2015": [["73109D745837BBFB5217653E49F80815", "II Jogos internos"]]}, "Hemilio Rodrigo Schroeder ": {"2015": [["D26F216FEFE3715BBB583F4524C9ECC6", "II Jogos internos"]]}, "Henrique Minikowski": {"2015": [["5967A49FB4AAA795C3E6BA5821B3BF6F", "II Jogos internos"]]}, "Henrique Turmina de Mattos": {"2015": [["41C972F3EFC6C23F8F4CEFC6347FB3B5", "II Jogos internos"]]}, "Higor Tiago Rivas Vascove": {"2015": [["085C8139A302196968830C6FF37E688F", "II Jogos internos"]]}, "Hiuller Vasconcellos Mendon\u00e7a": {"2015": [["021AEA50991BAFE2D4A0103808639DAE", "II Jogos internos"]]}, "Hugo Oliveira Santos": {"2015": [["C89E27752051F69559F19B6581A99A47", "II Jogos internos"]]}, "Iandra Gon\u00e7alves": {"2015": [["EEAA2D735ACBF9E9AD75AA564B89CD7E", "II Jogos internos"]]}, "Icaro Rodrigues Cruz ": {"2015": [["8A0DA8ED9A5E7D1CEF267E925B8F42E5", "II Jogos internos"]]}, "Igor Gallo Pawlak": {"2015": [["A03A027664358608D334DD111D19CF13", "II Jogos internos"]]}, "Indianara Da silva ": {"2015": [["C0050D300F6D207B552FD31B322C6921", "II Jogos internos"]]}, "Ingridi Waleska de Lima Rodrigues ": {"2015": [["7C787CD5352557232C81639CA8894423", "II Jogos internos"]]}, "Irinaldo Gomes Leite": {"2015": [["504FAC7E103EC45645F873CB0E7A4447", "II Jogos internos"]]}, "Isabela Cristina Frizzo": {"2015": [["2517115E2465F32FFA2E78C5049DEC69", "II Jogos internos"]]}, "Isabela Laterza Ramos Chaves": {"2015": [["30423FC992A13270B5C983919E126469", "II Jogos internos"]]}, "Isabela Lopes Dos Santos ": {"2015": [["9E0AF9941C39F6F827F557096B77CB47", "II Jogos internos"]]}, "Isabela Santos Teo": {"2015": [["CAC1BF75CF226004AC127831A2922B2D", "II Jogos internos"]]}, "Isabela Spezia Simplicio": {"2015": [["0D69A1EF1ED31E2352048936EB0C3455", "II Jogos internos"]]}, "Isabella Araujo Peppe": {"2015": [["77B2E2132A727AB24D6B9991FF24AE95", "II Jogos internos"]]}, "Isabel Mendes Maciel": {"2015": [["654A003988A84AC52E2E477E60CD9016", "II Jogos internos"]]}, "Isac Newton Rodrigues Moreira": {"2015": [["95D569EB8B24072BE6FF2A9B69BF3443", "II Jogos internos"]]}, "Isadora Fernanda Cangarotto de Almeida ": {"2015": [["95CA19A72D37D9F171DDAB1E5BB3ACBF", "II Jogos internos"]]}, "Isadora Tozzo Bueno De Lima": {"2015": [["A16D33145FEBE17467C1361FB19A1F7E", "II Jogos internos"]]}, "Isaias Ribeiro": {"2015": [["B45FFCD595E2E6A8895867B3EACF0A00", "II Jogos internos"]]}, "Isis Tognolli Manzano": {"2015": [["D6688DED72E0693DFBA3518DD2A24CCB", "II Jogos internos"]]}, "Italo Mayke Gon\u00e7alves Amaral": {"2015": [["3FD15C06813A4C6FA60C894B92B7A95F", "II Jogos internos"]]}, "Iva Andreas Lima Arancibia ": {"2015": [["5B835B91BA51D7CA8CDB77E6AFCF953A", "II Jogos internos"]]}, "Iv\u00e3 Lucas Augusto de Moraes": {"2015": [["642351D410E9A1CDE32F62616DB12F2C", "II Jogos internos"]]}, "Ivan Carlos Zorzi ": {"2015": [["9B850225AC26F959F22460F9A54D5627", "II Jogos internos"]]}, "Izabela Lourenco Silva": {"2015": [["ED2B45690B6BBD39095207D1BE75ACD0", "II Jogos internos"]]}, "Izamara de Oliveira ": {"2015": [["076F8714BA387DAF07EC5339B8715C02", "II Jogos internos"]]}, "Jackson Cullmann": {"2015": [["8AD2226B187E0A1CAF40078AF61945BB", "II Jogos internos"]]}, "Jahilson Pereira dos Santos Filho": {"2015": [["B4D2B5FB9B07B2D3DD121B882E506CD0", "II Jogos internos"]]}, "Jampierre de Mattos Foppa": {"2015": [["6C989EFFE6E1D18A969D166FC08ADC73", "II Jogos internos"]]}, "Janaine da Silva": {"2015": [["372332BFAD610B1D10715C039AC9E70A", "II Jogos internos"]]}, "Jarrie Marcel Peres": {"2015": [["93974CEF381B4C38DCC9CDD1E8D825C1", "II Jogos internos"]]}, "Jean carlos Blanco Ribeiro": {"2015": [["8E972233C2E2D22F50AC7BA418D2B801", "II Jogos internos"]]}, "Jean Carlos Londero": {"2015": [["86B709D66E5A12BEE62B450A038086DD", "II Jogos internos"]]}, "Jean Carlos Restelatto": {"2015": [["7850BA3DE0D515B46DEA8935CFC568B6", "II Jogos internos"]]}, "Jean da Silva Amancio": {"2015": [["8741B9F6076A0ECA571732B18992EE08", "II Jogos internos"]]}, "Jean Lukas Mendes Aranha": {"2015": [["1E58808940CBD914C83E3843E361DAAD", "II Jogos internos"]]}, "Jean Tides": {"2015": [["A1CB26BD07FE18D65EA5234A5FD74473", "II Jogos internos"]]}, "Jeferson Andr\u00e9 Bortolin ": {"2015": [["698909F10DE4B6DC96AA605538FD435C", "II Jogos internos"], ["EAFFD290EAA66386E1187EF00FCF7C96", "II Jogos internos"]]}, "Jeferson Cocite Ribeiro ": {"2015": [["D201E91A6DE3DF7BAEAF542AA9F1C1AE", "II Jogos internos"]]}, "Jeferson Malagi ": {"2015": [["FB074F46425BEC6CB2F27DDBD23DB9E1", "II Jogos internos"]]}, "Jeferson Polasso ": {"2015": [["C730FC90372C186BCC6E2ABC491A6971", "II Jogos internos"]]}, "Jeferson Ricardo Dorini Junior": {"2015": [["1CCB2DD7011C71C04C71299BF58A23A1", "II Jogos internos"]]}, "J\u00e9ferson Vagner Leonhardt Albino": {"2015": [["BFE1A09EB1D6FE6682C7E96245A25AAE", "II Jogos internos"]]}, "Jeniffer Alaisy Onofre Peixoto": {"2015": [["5B37741243E56D63C3ADB6323C32F443", "II Jogos internos"]]}, "Jessica Batista Da Mata": {"2015": [["34B3B52000856192A86502C940CBA1A1", "II Jogos internos"], ["B578FC7D53D4F35CBE9B9DDDC9B22196", "II Mostra de Curtas"]]}, "Jessica Camile Da Silva": {"2015": [["C4B46B82E7FF908D4486ED0D2FF71F71", "II Jogos internos"]]}, "Jessica Lopes ": {"2015": [["0BD44B728BC24BDD830ADDBAFA759206", "II Jogos internos"]]}, "Jessica Paula Chiele ": {"2015": [["D1330B899B5B74FC8EB2E6D0EEA68D25", "II Jogos internos"]]}, "Jessica Roberta Jurge de Freitas": {"2015": [["9F437462A36E4C423D1592579D9FB18B", "II Jogos internos"]]}, "Jessica Varjao Crispim": {"2015": [["7E370FD568B91052750522A32826EB71", "II Jogos internos"]]}, "Jheniffer Warmling ": {"2015": [["FF2D90F50DA0A46225DDE8DA651C9CFA", "II Jogos internos"]]}, "Jhessica Bortolotti": {"2015": [["DB32F9E2B5AC39353BD19B6937494535", "II Jogos internos"]]}, "Jhonatan Pia": {"2015": [["730183F5C2FCBC9AF5778C716B88A477", "II Jogos internos"], ["8F5CE98F21337994BB0CC416EB665E3B", "I Qualifica Feira de est\u00e1gios e empregos 2016"]]}, "Joanilson Vieira Prestes Junior": {"2015": [["A68A4684412DCD8B92206B4D131DC737", "II Jogos internos"]]}, "Jo\u00e3o Assis Farias Filho": {"2015": [["9C89FC5C31898A5BB50F083F6E1F31D2", "II Jogos internos"]]}, "Joao Augusto Silva Alves ": {"2015": [["9ED1A1AA249675E81ED6E6E0E211F5EF", "II Jogos internos"]]}, "Jo\u00e3o Felix": {"2015": [["FCFBF67500329F2BE21C57338D97532B", "II Jogos internos"]]}, "Jo\u00e3o Marcos Martins Moreira ": {"2015": [["1598FA551333BA92A8E190928BFC71DD", "II Jogos internos"]]}, "Jo\u00e3o Marcos Tavares da Silva ": {"2015": [["1DA64A4BBC7D3F5EE62094560D014E26", "II Jogos internos"]]}, "Jo\u00e3o Paulo da Cruz Senhor": {"2015": [["1B2B4CD5ABC36CCFFBC97A4FEC049B2C", "II Jogos internos"]]}, "Jo\u00e3o Pedro Maximino Gongora Godoi": {"2015": [["2EAAE71890479E847CC0052785BD349B", "II Jogos internos"]]}, "Jo\u00e3o Vitor Frigeri": {"2015": [["19EEFD070D657D8EDFF811499AF6DC5D", "II Jogos internos"]]}, "Jo\u00e3o Vitor Zunin": {"2015": [["B7BC0E733471AE437D3C862F536A7CFD", "II Jogos internos"]]}, "Joel Pizzatto": {"2015": [["854D773E8FCB38A45799C569DBF37B8F", "II Jogos internos"]]}, "Jonas Dorneles ": {"2015": [["36CF11EC6AF00721DF3C43837BDD832A", "II Jogos internos"]]}, "Jonas Felipe Gobet": {"2015": [["FB59FAFD0E3443D216512678D7F869CC", "II Jogos internos"]]}, "Jonas Mateus Dorneles": {"2015": [["D50B53A8F17BE777597E83592315FF96", "II Jogos internos"]]}, "Jonas Sentier Martins": {"2015": [["1866238BCB482858C18D4A036678A13F", "II Jogos internos"]]}, "Jonata Ignacio da Costa": {"2015": [["A163B872865E99713032977AC53B636A", "II Jogos internos"]]}, "Jonatha Julio Cancelier": {"2015": [["673E93A1E62DC03A38650AFA3F624B9F", "II Jogos internos"]]}, "Josangela de Jesus Ferreira": {"2015": [["3207B1AF8935AB1DFC2AB060CE63690F", "II Jogos internos"]]}, "Jos\u00e9 Agostinho da Rosa Junior": {"2015": [["0BEFBC36514A8B518331C91DA0C844B2", "II Jogos internos"]]}, "Jos\u00e9 Armando da Silva Leit\u00e3o Monteiro": {"2015": [["AC1CAD77767F52B5C1F231D1C8ECA9FF", "II Jogos internos"]]}, "Jos\u00e9 Francisco Gois": {"2015": [["73980DA26AD28480CA223FB24494AACF", "II Jogos internos"]]}, "Jose Henrique Ignacio Baraviera": {"2015": [["39179112023B4F28FD5178B14A59E435", "II Jogos internos"]]}, "Jos\u00e9 Marcos da Silva": {"2015": [["0109E90DE8DB0854A79A7B698B445B8E", "II Jogos internos"], ["6B689805D8326E1E379871B5878540FD", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Jovane Bruno Weber  Sulzbacher": {"2015": [["DCE80104C6801183E1FB57DEFC01D60F", "II Jogos internos"]]}, "Jovane Sulzbacher": {"2015": [["ADD5C43C6389C8A6996770F90CFCD8DC", "II Jogos internos"]]}, "Joyce Laurindo da Cruz": {"2015": [["E0137FE3229183D70AE0BD73149C17A8", "II Jogos internos"]]}, "Juliana de Souza": {"2015": [["44442D1E4FEED30FDDD80A82149A646D", "II Jogos internos"]]}, "Juliana Dias De Castro ": {"2015": [["D47211D10959FE9651479F3377B3FB41", "II Jogos internos"]]}, "Juliana Diorio Favaro ": {"2015": [["9242DC8853060D234CB91DF32614F8CF", "II Jogos internos"]]}, "Juliana Domanski Jakubski": {"2015": [["09F63F5E4B7E19725073D2151304F143", "II Jogos internos"]]}, "Juliana Gurkevicz Caetano": {"2015": [["3D4607B76CA70C47ED2755E63F83B050", "II Jogos internos"]]}, "Juliana Julio": {"2015": [["C8156358947C2A1DE7E588D2AFDC41D7", "II Jogos internos"]]}, "Juliane Mayara Casarim Machado": {"2015": [["741504404E27D557B035132463F460D4", "II Jogos internos"]]}, "Juliano Beckhauser": {"2015": [["1D9BAAD73A87223A01331DF238593FAE", "II Jogos internos"]]}, "Juliano Carvalho Lopes da Silva ": {"2015": [["128F70B52BBD5A7B6724E1FFA2D4FD07", "II Jogos internos"], ["E01F4505257C9ADAC01B340F594BFCF8", "II Jogos internos"]]}, "Juliano Henrique Ignacio Freire": {"2015": [["9CD460EC09BAC8AEF136E261D43005FA", "II Jogos internos"]]}, "Julio Cezar De Medeiros Ciesca": {"2015": [["AD0C4EE31FDBC8CDAB0D3CFC5926B2D6", "II Jogos internos"]]}, "Julio de Oliveira Turcatto": {"2015": [["349C78019EAFCA4E565B390E4349E0A0", "II Jogos internos"]]}, "Julio Henrique Spode": {"2015": [["2C3EA4880D5588A9E39C5AE1887A1252", "II Jogos internos"]]}, "Junimar Alex Dal Chiavon": {"2015": [["B8C90C3FA586E8B2F41F9B124A018D47", "II Jogos internos"]]}, "Junior Jose Kubiak": {"2015": [["EDA06383D90BE8798B77C2B10C7B48A3", "II Jogos internos"]]}, "Kamila Cristina Fabiane ": {"2015": [["5394C4667ED29E003C7E4BDE5A180B0C", "II Jogos internos"]]}, "Kamille Miranda Kuntz ": {"2015": [["E1BD70FDF34DB2DC042E204E75A29F1D", "II Jogos internos"]]}, "Karen Gudim Skau De Miranda": {"2015": [["5E65D47C3561AD1F7E28B25367D8B7D6", "II Jogos internos"]]}, "Karina Gabrielle Resges Orives": {"2015": [["A3BD4A194C9557A0A4026D04BBD22B32", "II Jogos internos"], ["71202E059D32C090C5A76152720E935F", "I Qualifica Feira de est\u00e1gios e empregos 2016"], ["DC997583F2DB89D2CF56689B3A16E031", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Karine Fuschter Oligini ": {"2015": [["3946D5DC46898B71AF8BDAE1CA18ACEE", "II Jogos internos"]]}, "Kate Hoffman ": {"2015": [["C7577696F75CD61B32225C8B7CAE54B0", "II Jogos internos"]]}, "Kaue De Oliveira Guatura ": {"2015": [["902F573910AA4D96B595D4D27EF2C1BC", "II Jogos internos"]]}, "Keliane Carolina da Silva Nascimento": {"2015": [["CD16829D728375052C5E24A782D204DE", "II Jogos internos"]]}, "Kelvin Prado da Silva": {"2015": [["E761013A7FBCCA9C4E88B9E3CEA88993", "II Jogos internos"]]}, "Kemely Alves Atanazio ": {"2015": [["F894CFD3312A88252C4CF1FC3AADA57B", "II Jogos internos"]]}, "Kerolen Krein Chioca": {"2015": [["9569644F6AC53F0672F14A1D869DFAF2", "II Jogos internos"]]}, "Ketrin Lorhayne Kubiak": {"2015": [["2FC6000A1DF6E3171FDC71244ADD25E9", "II Jogos internos"]]}, "Kleber da Silva Junior": {"2015": [["96EB553D4C1ED97A6DEE2DF1372C9804", "II Jogos internos"]]}, "Lais da Silva ": {"2015": [["9BE316B82F744E2E7E52A0FE35546BE0", "II Jogos internos"]]}, "Lais Fatima Di Domenico": {"2015": [["BFD3AE705DCC7397920D2EF6FD102B1C", "II Jogos internos"]]}, "Laiza Lima de Oliveira ": {"2015": [["817683D54A57E2CC38C974C6B88855BD", "II Jogos internos"]]}, "Larissa Maria Pescinelli": {"2015": [["A23E771CF3DEDBB48D643318ED08F46E", "II Jogos internos"]]}, "Larissa Regina Topanetti ": {"2015": [["1E7E629B477F83773671D5E2BF9F8997", "II Jogos internos"]]}, "Larissa Santos de Lara": {"2015": [["B582758418DE2221921650F585CA1AE7", "II Jogos internos"]]}, "Larissa Simao ": {"2015": [["D83FE515B4673C138189EF90143B99AA", "II Jogos internos"]]}, "Larson Arthur Fernandes Garcia": {"2015": [["F5FDCD840AC3FE22D57C131C364DE897", "II Jogos internos"]]}, "Laura Jacomo ": {"2015": [["D9F002CF229B946F17048C856E4F2AFA", "II Jogos internos"]]}, "Laura Jacomo Mourao ": {"2015": [["77EFD60283DC6BE0D28629FAA6568952", "II Jogos internos"]]}, "Leandro Raul Zanella": {"2015": [["C05A1C805672990C0B1D5101282D3668", "II Jogos internos"]]}, "Leizy Terres Kava": {"2015": [["417E46BDE47E7EC96D128E9028360A2A", "II Jogos internos"]]}, "Leocadio Ceresoli": {"2015": [["2D3DC42191F19BB1C35A47E61B0C4E64", "II Jogos internos"]]}, "Leonardo Alves Fagotti": {"2015": [["0229488E518B70191750FAFAAE830CD5", "II Jogos internos"]]}, "Leonardo Cesar Bento": {"2015": [["6B4F1EBAA43AF31AB9D2D40DA6FCAA8E", "II Jogos internos"]]}, "Leonardo Costa Peres ": {"2015": [["A4DD9E04A25D856D22BF1674C59CC98D", "II Jogos internos"]]}, "Leonardo Gabriel Angelico": {"2015": [["FB950F4B0A7BD1B01AF9775108E66EC4", "II Jogos internos"]]}, "Leonardo Nicolai Padilha ": {"2015": [["4C36189A3A72B5AE8239E46552D54EEE", "II Jogos internos"]]}, "Leonardo Tozzetti Alves": {"2015": [["994035A5AD4F7F2FCB8B1AC5E806D3F9", "II Jogos internos"]]}, "Leticia de Alcantara Dores": {"2015": [["4159D47F73BBA045DABD15E1E533AC6B", "II Jogos internos"]]}, "Leticia Goncalves Parlotti": {"2015": [["9BEBBFC894D8EBC89AECE5F42A61C020", "II Jogos internos"]]}, "Let\u00edcia Maria Polli Kades": {"2015": [["FA7EF1583212E55BCF5D9F4A9895F7A4", "II Jogos internos"]]}, "Leticia Vieira Ernesto Grzeca": {"2015": [["BF6EF71ED955A3F440D585AB8B4EEF6E", "II Jogos internos"]]}, "Lorena Clara Cruz": {"2015": [["D26B457FA6F1D49D28253D7E5BD89C78", "II Jogos internos"], ["C05CBB44235816BB2FDFBE4A6E19438F", "I Qualifica Feira de est\u00e1gios e empregos 2016"]]}, "Luana Campos Nunes ": {"2015": [["54F1ECC2CF7B032BFCC2B66B74133F04", "II Jogos internos"]]}, "Luana Carolini Tozetto": {"2015": [["7578F810CF96A37FADB05356410337FB", "II Jogos internos"]]}, "Luana Christina Troni": {"2015": [["AF046FEAA43C7BC437A56C029F696EE7", "II Jogos internos"], ["B465579F53FC8632D4D4501392E2B1F0", "I Qualifica Feira de est\u00e1gios e empregos 2016"]]}, "Luana Fatima Sguissardi": {"2015": [["0C65A8BCD64A4FDBEE1EAF521C06317A", "II Jogos internos"]]}, "Luana Lopes dos Santos": {"2015": [["993D273A56617F0AFBFD07AB2460FA68", "II Jogos internos"]]}, "Luana Maria Dos Santos": {"2015": [["F72D784D1DEFDB9E7A1B6024606E0C5F", "II Jogos internos"], ["A7BE4EF76EBB59F6F4A3FA12ACF7763E", "II Mostra de Curtas"]]}, "Luana Michele Boeira ": {"2015": [["9DF68C7A61896A6AB84D8F116F6133BF", "II Jogos internos"]]}, "Luan Jose Friedrich De Carvalho ": {"2015": [["FB6ADD6FE625B4660FBB1121B991E1E7", "II Jogos internos"]]}, "Luan Luchese": {"2015": [["F475B7E79714BBDE5F2750089FE3A467", "II Jogos internos"]]}, "Lucas Battisti": {"2015": [["E88996F9D23C8279BA880EF574CF848B", "II Jogos internos"], ["A6F6DC2A2FCBB16D9A03255AFF2338AE", "II Mostra de Curtas"]]}, "Lucas Da Silva Passos ": {"2015": [["582DF2DB712FEBF02782780844FD4997", "II Jogos internos"]]}, "Lucas Eduardo Rodrigues dos Santos": {"2015": [["F53307A65EB92E59BBE954722B573F90", "II Jogos internos"]]}, "Lucas Felipe Francisco ": {"2015": [["7A8FEDD562BAE8E96BDAEDFC44922304", "II Jogos internos"]]}, "Lucas Fioravanso": {"2015": [["8F7B4A26F60FB4577DED1060D5A1E189", "II Jogos internos"]]}, "Lucas Franz Thiel": {"2015": [["E2E66E2101CBF511717C7AC575939DC7", "II Jogos internos"]]}, "Lucas Gon\u00e7alves de Oliveira": {"2015": [["EBA90EC7C73432FFC0073999B1DD9F76", "II Jogos internos"]]}, "Lucas Jean Pereira": {"2015": [["E8E884479FC04B349627D13E9D19E76A", "II Jogos internos"]]}, "Lucas Jose Oberosler": {"2015": [["45717FD80D10DBA7E3D41779872A3F83", "II Jogos internos"]]}, "Lucas Link ": {"2015": [["61B37A2C5814459404020C0F10AB3B87", "II Jogos internos"]]}, "Lucas Lubke ": {"2015": [["AA6BB8B7A23D1A20B43246A6DC957423", "II Jogos internos"]]}, "Lucas Manjolin Mistretta": {"2015": [["07487DC55A55E37A1FBA751152191603", "II Jogos internos"]]}, "Lucas Orlandi Camacho": {"2015": [["E45E13245EF41BD705D37E36C3B1C2BA", "II Jogos internos"]]}, "Lucas Paes Bernardinelli ": {"2015": [["1855DFBB6264D4BBEABE6BE1C45DAB9E", "II Jogos internos"]]}, "Lucas Ramon Gorgulho Fernandez": {"2015": [["5496F5DD4B1A1B60074037DC2C6632AD", "II Jogos internos"]]}, "Lucas Roque da Costa": {"2015": [["A4CFC011B6D220FC2ED70C272E2674CC", "II Jogos internos"]]}, "Lucas Silva Oliveira ": {"2015": [["54FB3B57A83A7BD97385D29BBCB44BED", "II Jogos internos"]]}, "Lucas Terres Kava": {"2015": [["9615D5192F11EF6B4C1BB68A40C14246", "II Jogos internos"]]}, "Lucas Ueda Goncalves ": {"2015": [["3036F99B35F6C2ED4246DB022F310B50", "II Jogos internos"]]}, "Lucas Zavoisk ": {"2015": [["813B56346D91BF32E5414767F129DA25", "II Jogos internos"]]}, "Luciano Irineu Cecco ": {"2015": [["77F4089F0B34798D63E16036683C45AA", "II Jogos internos"]]}, "Ludian Carlos Vitorelo": {"2015": [["FD310318935C1685A62B60B07B1F90D2", "II Jogos internos"], ["CD0C68681C1D5E8D70541F81F1FB9A87", "II Mostra de Curtas"]]}, "Luenda Scarlath Silva Ribeiro": {"2015": [["76D7F9B9D8667A69ECF83DFE6B797B16", "II Jogos internos"]]}, "Luiciana Boemer Cesar Pereira": {"2015": [["9CF054A64BF76BC66933D84A73EF925B", "II Jogos internos"]]}, "Luidgi Pereira Dalle Cort": {"2015": [["90F6D976F33B310649A52D9299300D9F", "II Jogos internos"]]}, "Luis Alberto da Silva ": {"2015": [["42ED6386AB5F63222CEEDC46A53D6B3A", "II Jogos internos"]]}, "Luis Eduardo Gregorini": {"2015": [["8016B3D96EB5B9E80E6B1835FAB3AF02", "II Jogos internos"]]}, "Luis Gustavo Bruschi Karas ": {"2015": [["36A82B2FF0D2CECAE14BFE0DF86669E0", "II Jogos internos"]]}, "Luis Henrique Kummer": {"2015": [["15C1D5103811A049916B6F193E40ED62", "II Jogos internos"], ["179F4275DDEDB77DB9972FA6DAA670F4", "II Jogos internos"]]}, "Luiza Catarina": {"2015": [["326F38D8BB4E3606BE3BF763C83DCFF7", "II Jogos internos"]]}, "Luiza Nascimento Dias Torres ": {"2015": [["470E724C2182A046C0D8EACEF364DC3A", "II Jogos internos"]]}, "Luiz Felipe Klein": {"2015": [["52CA5C4FF6ADFE7B89B7452A2C9D0DA0", "II Jogos internos"]]}, "Luiz Francisco Zeponi Nunes": {"2015": [["EEC607E0636CD5ADB1C31D5B00EA8B6A", "II Jogos internos"]]}, "Luiz Guilherme De Almeida Mendes": {"2015": [["80F79C4E877C355F45FF8FC5716249DA", "II Jogos internos"]]}, "Luiz Guilherme Nunes de Souza": {"2015": [["E3E5047E570CB18041949E9C2F14D21A", "II Jogos internos"]]}, "Maiara Karini Haskel": {"2015": [["211EBCA874AE332F17844ECCE0B3E003", "II Jogos internos"]]}, "Maicon Heindrickson": {"2015": [["55FF5C8AAB77F9B0B169175981DDF56A", "II Jogos internos"]]}, "Maicon Junior Detoni": {"2015": [["D763F58E97A18F85E4FD055B6436F8E7", "II Jogos internos"]]}, "Maicon Junior Silveira ": {"2015": [["7B4E6ED18B9647CCF34BE030089082EF", "II Jogos internos"]]}, "Maicon Pizzatto": {"2015": [["794C1740872EB3D38C216C3A5F122A4B", "II Jogos internos"]]}, "Maikon Felipe de Jesus da Costa": {"2015": [["170FFB6C371EF32DC1FA841DBE07CC2F", "II Jogos internos"]]}, "Maio Araujo Villela": {"2015": [["4B40A570B1080D233F25D0D93D536002", "II Jogos internos"]]}, "Maira Gabriela Almeida da Costa ": {"2015": [["2711FE65F9EE5DDE849218545DF5211D", "II Jogos internos"]]}, "Maize Renata Mattei": {"2015": [["C70822E618E562173E6E590E28DAFB6A", "II Jogos internos"]]}, "Mara\u00edza Minizzo": {"2015": [["364E60FB9987E311D8832DFAF14ED67F", "II Jogos internos"]]}, "Marcelo Jiacomin Lippi": {"2015": [["BA0EEFF5B2BFC1BF924B9FDB9FE2970C", "II Jogos internos"]]}, "Marcelo Junior Mocelin ": {"2015": [["CCCD17E28950A30894951F4DFEA96203", "II Jogos internos"]]}, "Marcelo Santolim nesi": {"2015": [["064960DEB56428DF340392844B2BAB4B", "II Jogos internos"]]}, "Marcia Soares Da Silva ": {"2015": [["8F2C2A8D04DDB5B3B3AB6B801377AFD0", "II Jogos internos"]]}, "Marcielly Bressaneli ": {"2015": [["33E0D8161B2AACD8F1C179E9E04155F0", "II Jogos internos"]]}, "Marco Antonio Camargo Barrozo": {"2015": [["B831453367F76DD4EE48CE8468E64F01", "II Jogos internos"]]}, "Marco Antonio Dias Machado": {"2015": [["249969BE89B0274071C07CA153EEB28C", "II Jogos internos"]]}, "Marco Aurelio Andrade Da Silva": {"2015": [["76776746FFAF9D5C4425C8B6E784B23B", "II Jogos internos"]]}, "Marco Aurelio Dalcanalle": {"2015": [["23EF6A42016D41A1A18049EAAD24C21E", "II Jogos internos"]]}, "Marcos Antonio Stasiak ": {"2015": [["B3BDF0779AA6C0FFC361BA59D987A2AA", "II Jogos internos"]]}, "Marcos Felipe da Silveira": {"2015": [["9D3B2DCCECC0C50E512720F092998F30", "II Jogos internos"]]}, "Marcos Lubke": {"2015": [["3EE07FB2ABC086BC6AE5EBC21D9F1BF2", "II Jogos internos"]]}, "Marcos Osvaldo Ribas": {"2015": [["C841C7F16F080AC9D9FE0041EF579AC5", "II Jogos internos"]]}, "Marcos Renan Martins Buss Costa ": {"2015": [["72A08E70FE6952C02DD1F376FC84D68E", "II Jogos internos"]]}, "Maria Madalena Santos da Silva": {"2015": [["2781788CA2524497C7706D9B7013C43E", "II Jogos internos"], ["8AFF483A6FD00E2F709964674FE9BE3A", "II Jogos internos"], ["54C3805D5A1DB1FCDC7E0D8421862E68", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Mariana Aparecida Fontana Cabreira": {"2015": [["D12B57A2DFD305240F49B35F2D11C466", "II Jogos internos"], ["8503F10A80853F15CA9528D19ED5FC08", "II Mostra de Curtas"]]}, "Mariana Ferreira Amaro ": {"2015": [["3DE8D459C8AB35AF7ADAB1A916B8322A", "II Jogos internos"]]}, "Maria Patr\u00edcia Gorges": {"2015": [["413D1335C4B8B36F399AFFCB976326B0", "II Jogos internos"]]}, "Marilia Gorgulho Silva Reis ": {"2015": [["5891FCC2A95DF0E398233ED5AB7AF81D", "II Jogos internos"]]}, "Marina Andressa De Araujo e Silva": {"2015": [["C46EF221910B030C21E4601FCBE0193B", "II Jogos internos"]]}, "Marina De Lima Razera ": {"2015": [["A73F1FE07AE84E7FA69B9014C4C6D72D", "II Jogos internos"]]}, "Marina Wust Vasconcelos ": {"2015": [["B5578EDD480083C9543ADD2A513D60AE", "II Jogos internos"]]}, "Marlon Lotici": {"2015": [["F3EA1EF32DBAAFDE9105EE717BA7FDA7", "II Jogos internos"]]}, "Mateus Augusto Gnoatto": {"2015": [["755F64ADE39139C7CCCCF5761C969F55", "II Jogos internos"]]}, "Mateus Dall Agnol": {"2015": [["D14F667F2927D1701A3A58F6E75AFA0F", "II Jogos internos"]]}, "Mateus Denega Texeira": {"2015": [["826000DE8FDC0D016C8CF48CDB738781", "II Jogos internos"]]}, "Mateus Henrique Gorges ": {"2015": [["BC5222888C305A73CDA78A21E602F980", "II Jogos internos"]]}, "Mateus Pandolfi": {"2015": [["7A45C49E2773683B87E9F07070C8FE1A", "II Jogos internos"]]}, "Matheus Cesar Salapata": {"2015": [["2A2A32F9258AB20E7B6D6DE65265200F", "II Jogos internos"], ["BCFB1021D239727CE77C9F4853C2F846", "II Jogos internos"]]}, "Matheus Deniz": {"2015": [["D8E39BAE416EBBBC1B671E16D1D386BD", "II Jogos internos"], ["F5661368582E2981A0A55CA05026533D", "II Jogos internos"]]}, "Matheus De Oliveira Peres": {"2015": [["49410970187FA7EDE9D4D3B72D13D3EE", "II Jogos internos"], ["0DFBF0FC8AE6B916C1F5C52FDB8CD4C3", "II Mostra de Curtas"]]}, "Matheus do Carmo": {"2015": [["3D4875A298B16A04D1E0DD3EF7581E2C", "II Jogos internos"]]}, "Matheus Eduardo Heberle Nichetti": {"2015": [["BC7EFBB94B5611BF73B80017EDA33605", "II Jogos internos"]]}, "Matheus Ferreira de Souza Giacomin": {"2015": [["B4E868F34EE71567D75CFEC8EA8AC7FF", "II Jogos internos"]]}, "Matheus Gabriel Acorsi": {"2015": [["C420C6227E517A9CC949DAEE251C6E59", "II Jogos internos"]]}, "Matheus Gabriel Zilio de Oliveira": {"2015": [["A788F0AD610D7F5B99CB153EB56046B6", "II Jogos internos"]]}, "Matheus Jos\u00e9 Perin": {"2015": [["AF3A60588872380ADD13F2697211D61F", "II Jogos internos"]]}, "Matheus Kopp Prandini": {"2015": [["70E8A4013501ECFB7F1698C0345C21E1", "II Jogos internos"]]}, "Matheus Plucinski Nardi": {"2015": [["CB323CFFBCB215C2FCEC68B9D8C7C2D4", "II Jogos internos"]]}, "Matheus Ricardo Costa": {"2015": [["91310A6A6F13A21074824E2D50BD6355", "II Jogos internos"]]}, "Matheus Suhet Reinoso": {"2015": [["C8C50084F68C101524DE69C0FA3B9C7F", "II Jogos internos"]]}, "Matheus Thatson Signorini da Silva": {"2015": [["379B5DF5E1EB9ACF8BF02AB112313F10", "II Jogos internos"]]}, "Mauricio Luis Pellin": {"2015": [["F2DD8858DE37A09C22EF531E60816E07", "II Jogos internos"]]}, "Mauro Cesar Paiva e Silva": {"2015": [["AEC976ABB498B0ED0BF73771C7FA6032", "II Jogos internos"]]}, "Mayara Devide Altoe": {"2015": [["D1B6DF9080EC800B9B2065610166903A", "II Jogos internos"]]}, "Mayara Viera ": {"2015": [["B9FE082CF12AD15CB81DB1ADB50D3433", "II Jogos internos"]]}, "Mayco Jhomm Caldato ": {"2015": [["7552622C4E080E45F07F06247587AABD", "II Jogos internos"]]}, "Maykon Antonio Patrik Farias ": {"2015": [["BFEC850101FB030EA2F9C40292E8D24C", "II Jogos internos"]]}, "Michael Luiz Ferreira ": {"2015": [["D8408F5076D423DC7C42258BD0A57836", "II Jogos internos"]]}, "Michel Anderson Masiero": {"2015": [["3F7423ABE9653037489A465784B08D46", "II Jogos internos"]]}, "Michelle Possignolo De Oliveira ": {"2015": [["9088AC8E1303A4479E681FCC8F6DFC04", "II Jogos internos"]]}, "Michelli Marin": {"2015": [["76A5F740B764DB965D98BC21CA52A9EE", "II Jogos internos"]]}, "Michel Rodrigo Kuhn": {"2015": [["161FFEC210A3288B277F9DABC361AD95", "II Jogos internos"]]}, "Milena Pizzatto Ulrich": {"2015": [["2BC410B6A3C7B9112768EEB9E3175528", "II Jogos internos"]]}, "Murillo Cardoso Pereira Santos ": {"2015": [["0F7A80106C52F3CBFE37D0A0D87BC425", "II Jogos internos"]]}, "Murilo Carvalho Emerenciano ": {"2015": [["DBE6D770BC4285663F35B6880E38B580", "II Jogos internos"]]}, "Murilo Freitas de Vargas": {"2015": [["3C03D8F623ADB2A75B389A013270821C", "II Jogos internos"]]}, "Murilo Santana Tonussi": {"2015": [["7C3F9ECE6DF82406CB16F410305C3041", "II Jogos internos"]]}, "Mycheli Preuss Da Cruz ": {"2015": [["2736404A70495DA04444C2937049A07A", "II Jogos internos"]]}, "Naiany Margreiter": {"2015": [["252519D0C79D53AA3BB6A4CE6FC34705", "II Jogos internos"], ["B4B29268BBE1C387D1131CA548679987", "II Mostra de Curtas"]]}, "Naiara Alves Felipe ": {"2015": [["90A8D9F614820487017756A54381802A", "II Jogos internos"]]}, "Naiara Stupp Andersen": {"2015": [["B3AD8C852F67B945F05E8E8AD66C570B", "II Jogos internos"]]}, "Natalia Irber Angonesi ": {"2015": [["A42953A499D6A6C23BC830CBA98C7C77", "II Jogos internos"]]}, "Natalia Maria Venciguerra Aires": {"2015": [["884BC0B5130B4D7A85A7FEC024438613", "II Jogos internos"]]}, "Natalia Mony Ferreira": {"2015": [["8450C47AE34CF08173C6824DF74F1BB4", "II Jogos internos"]]}, "Natalia Oliveira Leite": {"2015": [["7A1AF484E486FAF55B08E1B6B2500781", "II Jogos internos"]]}, "Nathalia Fontgalant de Abreu": {"2015": [["FEE59E2F15A5FED20D57C6847C752216", "II Jogos internos"]]}, "Nathalie Cristiny de Barros Pereira": {"2015": [["B53D5757E00C859E0E30E6DD19A94651", "II Jogos internos"]]}, "Nathielly Alice De Carvalho Luiz": {"2015": [["59A8F8C9CB4BC74034F7EA4D0780140D", "II Jogos internos"]]}, "Natiely Souza Dos Santos": {"2015": [["49C2D12EDDA6CA95790759B02BFF656A", "II Jogos internos"]]}, "Nean Locatelli Dalacosta": {"2015": [["5C2CD48F12C1E670C8CD5A996D53A153", "II Jogos internos"]]}, "Nicolas Bairactaris Franca": {"2015": [["78D3BCABA25FC0A831E3913B0A1153F1", "II Jogos internos"]]}, "Nicolas Manarim de Brito": {"2015": [["74694D18C8A9814ACF730456A5C8D0A4", "II Jogos internos"]]}, "Nilva Marileia Alves": {"2015": [["5A613B469E1FB38F90D116700F28AC1D", "II Jogos internos"]]}, "Nivaldo Henrique Endo": {"2015": [["6AA8CF602EDE2A69BB114EB0B82E5B8A", "II Jogos internos"]]}, "Nubia Da Silva Oliveira ": {"2015": [["42B115FD71B181463D0526A0B4BDE463", "II Jogos internos"]]}, "Olivia Mainardes Fiuza ": {"2015": [["F86381E18F37CEF5033621B660DBC226", "II Jogos internos"]]}, "Oscar Ivan Matos ": {"2015": [["A4024239EB096C9B013CCE58F0B0620E", "II Jogos internos"]]}, "Pamela Leticia Tartas ": {"2015": [["83DC57493C5882A7D873D8023F0E7D21", "II Jogos internos"]]}, "Paola Alves": {"2015": [["2A58F70BA86908BECA6FE8707CE4B139", "II Jogos internos"], ["460B23363D29FC413F66B4E49A608068", "I Qualifica Feira de est\u00e1gios e empregos 2016"]]}, "Patricia Luiza Tumelero ": {"2015": [["1F9F5BA85B2A01E967F566551476A795", "II Jogos internos"]]}, "Patricia Micheli Bravo Fukuda": {"2015": [["80F3A787F3884015F4B6A3C9E6ADB2D7", "II Jogos internos"]]}, "Patricia Ramos De Souza ": {"2015": [["1AB3B1CDDD12DE114F9B892AB9A4214A", "II Jogos internos"]]}, "Patricia Salvi": {"2015": [["E99EFFBF9E8EB1341AA2444AF3877776", "II Jogos internos"], ["10B31B382DC0380D81E39F2D0EE88A20", "II Mostra de Curtas"]]}, "Paula Betania Reis de Souza": {"2015": [["4581F0603E510DA6A6CB66CE9A7915B3", "II Jogos internos"]]}, "Paula Raquel Reffatti": {"2015": [["82D87DB159695115931673C3672EC51F", "II Jogos internos"]]}, "Paula Suzielly Limonie": {"2015": [["44039B9EDE31A640ADBC0CD2EB80C368", "II Jogos internos"]]}, "Paulo Afonso Vieira Pastori": {"2015": [["5E72111BC3A763A204D191CDBBFD5063", "II Jogos internos"]]}, "Paulo Cesar de Lima": {"2015": [["CF21F2DFD05DC3DF6D9E12F9DEE1BB81", "II Jogos internos"]]}, "Paulo Eduardo Pereira Zucolo": {"2015": [["BFAA4124289067C2D8CCEC80386367D0", "II Jogos internos"]]}, "Paulo Eugenio Cichocki Trentin": {"2015": [["50DFC492610D25FD5DCAF57C53543C89", "II Jogos internos"]]}, "Paulo Henrique Chitolina": {"2015": [["1C2493CE084E38171EB7D09789E49762", "II Jogos internos"]]}, "Paulo Henrique Claudino ": {"2015": [["B1E3DB6B6F2E29921F819C29DEC9CD62", "II Jogos internos"]]}, "Paulo Henrique Maia Machado": {"2015": [["71327A5CF259FE2E08E45DD25CC2CCA0", "II Jogos internos"]]}, "Paulo Roberto Rabelo ": {"2015": [["9093B1D221679E622B57B7CCCB19A47F", "II Jogos internos"]]}, "Paulo Thiago De Souza": {"2015": [["32DFD634E45A61D7D5CA3776E8DDA50C", "II Jogos internos"]]}, "Paulo Willian Kovalski": {"2015": [["2F0F86491038144F113B41973F95AD43", "II Jogos internos"]]}, "Pedro Henrique Gomes Pereira ": {"2015": [["AA999010177217A558D5BB695029494A", "II Jogos internos"]]}, "Pedro Henrique Lagos De Andrade": {"2015": [["F72CE2FFA6DEB157CB09A85CB5B4D76F", "II Jogos internos"]]}, "Pedro Henrique Silveira ": {"2015": [["079660B09C96751C4E9811117885030A", "II Jogos internos"]]}, "Priscila Gabriela Da Silva Duarte": {"2015": [["121988B78A5970B6099B4B7708E92F73", "II Jogos internos"]]}, "Rachel Pansera": {"2015": [["3F64DD11A5BB96D188126D40E551AC5E", "II Jogos internos"]]}, "Rafaela Gowacki Pinto ": {"2015": [["1071C8B9B1953C4BC86638C4F1CDAEFF", "II Jogos internos"]]}, "Rafaela Mendes Ferron": {"2015": [["02E19D0EF72C102819ADB344BF80170A", "II Jogos internos"]]}, "Rafael Ciudrowski": {"2015": [["6DE51FCD19FA1AD2D86CD05377869222", "II Jogos internos"]]}, "Rafael de Campos Eleuterio": {"2015": [["04EB1590EF1F60EE46A58AF750AB8BCE", "II Jogos internos"]]}, "Rafael Edom Vilela": {"2015": [["05961E0EBEC2F6EBBF0DA2D46E9B0F93", "II Jogos internos"], ["C24FDD906D958BBC376EC347CEC37A31", "II Mostra de Curtas"]]}, "Rafael Fagoni Biancalana": {"2015": [["B563DDC204070EB2D1AE6D3F4BD1BE9C", "II Jogos internos"]]}, "Rafael Fujiwara Barbosa ": {"2015": [["546816DE73EF248761FBF9985781C3F2", "II Jogos internos"]]}, "Rafael Henrique Nava": {"2015": [["E11C22AC3987AE280FCFD1F464A07F38", "II Jogos internos"]]}, "Rafael Junior Ribeiro": {"2015": [["A2EB6870C2C25CF128F8004280599C50", "II Jogos internos"]]}, "Rafaella de Cassia Silva Martinez": {"2015": [["744C7B213D4269F15E53C520B14CD1D2", "II Jogos internos"]]}, "Rafaella De Cassia Silva Martinez ": {"2015": [["DF6B068D6BE8854786F95DF8FE9A412C", "II Jogos internos"]]}, "Rafael Siedlecki": {"2015": [["E5A816F4EDEDD1D735B5F8C1C36FC1E2", "II Jogos internos"]]}, "Raiza Abati ": {"2015": [["9DBA46051445B99D679C11BE015740F1", "II Jogos internos"]]}, "Ralf Ramos": {"2015": [["56AC0084D90B0DD49E15AE8A4D5784D0", "II Jogos internos"]]}, "Ramiro Faria Fran\u00e7a": {"2015": [["B31746F2AECD2159145A3207223811D6", "II Jogos internos"]]}, "Ramon Dall Agnol": {"2015": [["76E693E96CEA0A6821070A45A7797B82", "II Jogos internos"], ["5F5BEB7A235B264AD88F2D3C7DE23BCC", "I Qualifica Feira de est\u00e1gios e empregos 2016"]]}, "Raquel Priscila Castiani": {"2015": [["ED30C18AD8671B3169986903C87003C1", "II Jogos internos"]]}, "Raquel Restofe Rutz ": {"2015": [["5F87D5F0A06BBCCDA66E5EB8A7BE6C0E", "II Jogos internos"]]}, "Raquel Rozana Fornazari": {"2015": [["9B9E21247324E764046B20B3CDB1B57D", "II Jogos internos"]]}, "Raul Correia Dos Santos ": {"2015": [["79E78ECB322FB7902DDC57B8F047A18A", "II Jogos internos"]]}, "Rebeca Ribeiro Tra\u00e7a": {"2015": [["05F5E4E18E311B6E7C38AA18476B4D90", "II Jogos internos"]]}, "Regina Fortuna": {"2015": [["F065DB9194037044ADC4901083887AF9", "II Jogos internos"]]}, "Rena Borineli": {"2015": [["C507AA5D888A1904A154952EB45D47E2", "II Jogos internos"]]}, "Renan Marek ": {"2015": [["97C775B2337E40BACB3751C70B4EEEC4", "II Jogos internos"]]}, "Renan Pires": {"2015": [["25A6E41025C001B9DB9E20B8CD9EA7AC", "II Jogos internos"]]}, "Renan Tomadon ": {"2015": [["BC33A945CE6D56CD060F57292025523F", "II Jogos internos"]]}, "Renata Adelaide Pluta": {"2015": [["AA3870CE20AB0E529C71F7DB5E07302C", "II Jogos internos"], ["A3D4217C9759705C2FC280843D772B1E", "II Mostra de Curtas"], ["1A99B49556E1D1FE4DE53EF3683219B0", "I Qualifica Feira de est\u00e1gios e empregos 2016"]]}, "Renata Cassia de Oliveira Veloso ": {"2015": [["71B5CA3003E6A5B99107E0D83E675AAC", "II Jogos internos"]]}, "Renato Dzindzy": {"2015": [["30D5FAABD1A4B99AC263FDEF566AEDB2", "II Jogos internos"]]}, "Renato Gaspar ": {"2015": [["B69DF5A60C35F6EB13FF949731067DB2", "II Jogos internos"]]}, "Renato Rodrigo Menon de Lima ": {"2015": [["AF188E8FEC7DB380B476174DB92B29C4", "II Jogos internos"]]}, "Rennan Douglas Mafioletti": {"2015": [["742F6EAA3C55CE8D04240427B16EB3FA", "II Jogos internos"]]}, "Rivaldo Sergio de Lima": {"2015": [["92AD17763BCB90BBBF7964AA122902CA", "II Jogos internos"]]}, "Roberta Folhiato ": {"2015": [["B0570002BEDF028BBACAFDE50502AB08", "II Jogos internos"]]}, "Roberta Turmina": {"2015": [["95284AB66F98E97AADE761DE1ED3887C", "II Jogos internos"]]}, "Roberto Gon\u00e7alves Ferreira": {"2015": [["02FC120B74A882449E1BFF1D908C48E6", "II Jogos internos"]]}, "Roberto Sadao Sinabucro Saburu": {"2015": [["305D60BD4825F669F8965890288F41CD", "II Jogos internos"]]}, "Robson Alves Ribeiro ": {"2015": [["DFFECD843BAE81A2E553C160650FC218", "II Jogos internos"]]}, "Robson Pinheiro": {"2015": [["863350308D214CE6C776F31953FFE24A", "II Jogos internos"]]}, "Rodrigo Antonio Hossa": {"2015": [["28ED6680EB5B52083C3358D9262EF9AA", "II Jogos internos"]]}, "Rodrigo Batista Castanho": {"2015": [["8CC6C97E4D9485F84B5C755A2444065F", "II Jogos internos"]]}, "Rodrigo Bucmaier": {"2015": [["D7E14048921073DE3C8FA5046040FF50", "II Jogos internos"]]}, "Rodrigo Da Cruz ": {"2015": [["F4246C4E7BD8B36D73BE2AE22CB289A5", "II Jogos internos"]]}, "Rodrigo de Cristo": {"2015": [["1D018DE586D3FB6BDE776CD262F7B74E", "II Jogos internos"]]}, "Rodrigo Grando ": {"2015": [["23D3A339A2A053EB723B766524FD812E", "II Jogos internos"]]}, "Rodrigo Huffner Arruda": {"2015": [["5B7391FB2A54EC094FA27401A438B308", "II Jogos internos"]]}, "Rodrigo Junior Schneider ": {"2015": [["458AB73BC16CCDFF6AF0EA700D63149C", "II Jogos internos"]]}, "Rodrigo Luiz Da Silva Dutra": {"2015": [["5DE4C85B83AF8EDDA7562104EC98D4DA", "II Jogos internos"]]}, "Rodrigo Ralulo": {"2015": [["9604110D15B9AC7C026704871DEA3FDC", "II Jogos internos"]]}, "Rodrigo Roveda ": {"2015": [["0BFC83112F5FA6666E7A9A8ED27E4857", "II Jogos internos"]]}, "Rogerio Cecere Vaz ": {"2015": [["5B87CDAC55BA4006D16865C16D9BC778", "II Jogos internos"]]}, "Romario Cesar Bellorini": {"2015": [["9D869576E2ECC608F8F954BEB25FF8F0", "II Jogos internos"]]}, "Ronaldo Albani": {"2015": [["2CD299E6D92C065E04E56775576DFBA2", "II Jogos internos"]]}, "Roniel Giaretta": {"2015": [["2A3D97B770A6B36B56A018348ED0B6C4", "II Jogos internos"]]}, "Ronimar Lucas Teixeira ": {"2015": [["14D23218C833421885AE5FA9AE7C124A", "II Jogos internos"]]}, "Ruth Maria De Oliveira Pinheiro ": {"2015": [["A9AD228A1C871B8AF7BD88CFA560F32E", "II Jogos internos"]]}, "Saara Daniela Gomes de Franca": {"2015": [["F164AA8DAFD71D7924FABD79874093CF", "II Jogos internos"]]}, "Sabina Chodacki Quiuqui": {"2015": [["4ED47B3C2EB2D954921C63BAC05EAD65", "II Jogos internos"]]}, "Sabrina Aparecida da Cunha": {"2015": [["FC8FD6EA44E417F94896A6E85F0ACA3D", "II Jogos internos"]]}, "Sabrina Basso": {"2015": [["D50872BD75490789A3FB1336490B2C8E", "II Jogos internos"]]}, "Saimon de Souza e Souza": {"2015": [["7BD5150EE507AFB95EF8B07638719740", "II Jogos internos"]]}, "Salatiel Roberto Ribeiro": {"2015": [["1C570AB0526790594E1FCE8CF0AB276F", "II Jogos internos"]]}, "Samanta Kelli Almeida": {"2015": [["F8F5F54C9D8867A81B091FBB4016CB9D", "II Jogos internos"]]}, "Samara Teles Ferraresi ": {"2015": [["C72346BE47FFB7AC45CE76A4C7F1918B", "II Jogos internos"]]}, "Samira Costa Moscardi": {"2015": [["DAACD0D83A5D83CFE9A2A230397A2F5C", "II Jogos internos"]]}, "Sandiane Carla Krefta ": {"2015": [["D9EA2AD871936F03231FECD2145E992C", "II Jogos internos"]]}, "Sandriele Siqueira da Silva": {"2015": [["D73E652213472ABC1558493302A88849", "II Jogos internos"]]}, "Sandro Marcos Lando ": {"2015": [["5DFC56B81BA208D9C36645AB897198F6", "II Jogos internos"]]}, "Sandro Roberto Maurina": {"2015": [["81E3EC5D21561E231E83555F5E27F1E8", "II Jogos internos"]]}, "Sarah Rayanne Martins Da Silveira ": {"2015": [["F32C52BF192663CBD41139C0E1A4FBF5", "II Jogos internos"]]}, "Scheila Mara Varaschini": {"2015": [["99A21E9115269C275C3FAD4F1676854D", "II Jogos internos"]]}, "Sergio Luiz Correa Neto": {"2015": [["7765B9663C3DEC6514D8C7AA7512A62C", "II Jogos internos"]]}, "Shirlene Mendes ": {"2015": [["3F3B682273CB46F7E934850CC138373C", "II Jogos internos"]]}, "Sidinei Dallacort": {"2015": [["42D526F44E3EE6F2D087AC7CE0FD1586", "II Jogos internos"]]}, "Silvane Zancanaro": {"2015": [["75F8A4515D97C55095026BFAEC3B9EC9", "II Jogos internos"]]}, "Silvia Leticia Bevilacqua": {"2015": [["1119168EEF7203A5B5995FD4E128203B", "II Jogos internos"]]}, "Simone Goncalves De Lima ": {"2015": [["708BE220C3F34BF83965FE25205A429C", "II Jogos internos"]]}, "Sintieli Borges Ferreira": {"2015": [["07AFC64CD00F28AB1EED7374307B8279", "II Jogos internos"]]}, "Soraia dos Santos Vieira": {"2015": [["E3DB7CDFC386ECDC95BA05C68279422B", "II Jogos internos"]]}, "Sthive Alisson da Silva e Silva": {"2015": [["236F2574D68160C5C8058914EA0BBE48", "II Jogos internos"]]}, "Suelen Fernanda Muller ": {"2015": [["C68D85F1B74F69A72BAF7BA7A009CBAD", "II Jogos internos"]]}, "Suelen Piccinin Nichetti": {"2015": [["D6A674F5445B17D7F87D0D2ABE6706AF", "II Jogos internos"]]}, "Suelen Pietrobon Facchi ": {"2015": [["5AA3C3DB5F0C4E8E6D370820CE801A9D", "II Jogos internos"]]}, "Tabatta Kim Marques Soares": {"2015": [["66EC0467FF9A3DD33DC233DD3AF89A38", "II Jogos internos"], ["E7AAF659223B9D6DB91989257B0D7CA0", "I Qualifica Feira de est\u00e1gios e empregos 2016"]]}, "Taciana Soster": {"2015": [["69E755B13755640BE42FE30729E21B68", "II Jogos internos"]]}, "Taciane Peter Paris": {"2015": [["34D2D9EB68F77805002421876F9E623E", "II Jogos internos"]]}, "Tainara da Silva Lambertes": {"2015": [["A18F25106306CD8D077E9CEE2BA1B814", "II Jogos internos"]]}, "Tainara de Fatima Oliveira": {"2015": [["0A2DC9CE3D3641C7B0F6700C56FE8EF3", "II Jogos internos"]]}, "Tairiny Aparecida Silva Ferreira ": {"2015": [["DB9E62E87F0ED46D6E83184F3AE5CF2F", "II Jogos internos"]]}, "Tais Dias de Castro": {"2015": [["7D9D8810860EECC66F559566A83571AF", "II Jogos internos"]]}, "Tanara Eliane Nunes": {"2015": [["7245F00A388550232DB32995293C641D", "II Jogos internos"]]}, "Tania Mara Barbosa": {"2015": [["BB6092FC5371730217F88F9B6D7FB339", "II Jogos internos"], ["B2E689C2979DBD3019BFDEB37578E740", "II Jogos internos"]]}, "Tania Mara Mondardo": {"2015": [["0E9CE492464A13C814C71DABAA98A1B8", "II Jogos internos"]]}, "Tatiane Evelyn Amadeu ": {"2015": [["5E7E1360E0D2B3063BF6BF9B100741A4", "II Jogos internos"]]}, "Tatiene Yumi Kiwara ": {"2015": [["DB21A0DAEC499A03D4DCC952914212BC", "II Jogos internos"]]}, "Tayana Mensor": {"2015": [["7D4174A7B3BF122E0830F19BFADBD578", "II Jogos internos"], ["3C3992B4E166BC70DF812E4A61175E24", "I Qualifica Feira de est\u00e1gios e empregos 2016"]]}, "Tayna Alessandra Bordin ": {"2015": [["EF7B67D49076483B4F3B7A21CC172A51", "II Jogos internos"]]}, "Tayna Kananda Ribeiro": {"2015": [["C11A9459E953B2AC0E5CE716015DEE2D", "II Jogos internos"]]}, "Terezinha Renata de Carvalho Pauluci": {"2015": [["BB5150B061B3F5E63312A53609F9C4DF", "II Jogos internos"]]}, "Thaiany Martins Cardoso": {"2015": [["2D82E8699F4678C5BA9E74A3EC3638AD", "II Jogos internos"]]}, "Thaina Borges De Oliveira": {"2015": [["BDFE9AEAE2A8E243F22E4FD1D6DBDDCD", "II Jogos internos"]]}, "Thallana De Campos ": {"2015": [["5D55C4792942A6F01572DEC1A9417651", "II Jogos internos"]]}, "Thalyson Adolfo Storl ": {"2015": [["F1A7F514FD11E40EE393E896BFFB74EC", "II Jogos internos"]]}, "Thanie Gomes Alcamim": {"2015": [["19311BEE4F784F7BB70403A840970491", "II Jogos internos"]]}, "Thatiana Tominaga Higa": {"2015": [["75ED86614EE7E00F50F335AF42A4DC83", "II Jogos internos"], ["5427DC4D4F3F8C9855ACCF63711710D3", "II Mostra de Curtas"]]}, "Thayllane Campos ": {"2015": [["83554B4C4E0B99462F5A8F8381864A90", "II Jogos internos"]]}, "Thyara Hilmann": {"2015": [["E58C3049C777161C930F39AE16ACF0F2", "II Jogos internos"]]}, "Tiago Arielton Basilio": {"2015": [["9D8DFD5F8A854FBEF62E68A2B04835BE", "II Jogos internos"]]}, "Tiago Gleyson Pessini Galo": {"2015": [["CDBC1C935E7D15EB4BC95B91AC4CA9DE", "II Jogos internos"]]}, "Tiago Ribeiro Traca": {"2015": [["8131AEEDD0F306E90C7BAC90680997C5", "II Jogos internos"]]}, "Valdevi Mario Da Silva ": {"2015": [["DE9FCFF69B86E57385AC6B30C337A19C", "II Jogos internos"]]}, "Valdir Vitor Ponciano Filho ": {"2015": [["F1421D8052D4686620BD2D9EFE576660", "II Jogos internos"]]}, "Valfridres Ponciano Jr": {"2015": [["DE44148DB95002FE7752C9E245204470", "II Jogos internos"]]}, "Valkiria Luisa Borsa Piroli": {"2015": [["5D8F69EAD33ADBD33DB9F806FD745816", "II Jogos internos"]]}, "Valmor Henrique Chiesa ": {"2015": [["FC98F5A54B7E79C798F5CE85CE434891", "II Jogos internos"]]}, "Valsir Borges da Silva": {"2015": [["AF8D43168824D9AA3695752FEEA5576F", "II Jogos internos"]]}, "Vanessa Antunes da Luz": {"2015": [["E1169703A718B4C8D8FFB4A2A31D6D42", "II Jogos internos"]]}, "Vanessa Maggioni ": {"2015": [["DBEE42BD8C5DCC0CBB31D0F0E8C689AC", "II Jogos internos"]]}, "Vanessa Simione Nunes": {"2015": [["091F87417E3F0058C3F0EC4B628BAA5E", "II Jogos internos"]]}, "Vania Boing": {"2015": [["B3D122DEDF4B672CDF25D5EE933FEAAE", "II Jogos internos"]]}, "Verediana Ferreira": {"2015": [["D847BECE00A8FDB8C9CC6FC2427C163A", "II Jogos internos"]]}, "Verediana Kuss": {"2015": [["578AC085972A5822FFD46BB925017A40", "II Jogos internos"]]}, "Victor Aurelio Gomes Caminha": {"2015": [["B5256CE96797E00083082B1EC22D2F51", "II Jogos internos"]]}, "Victor Domingues Trigo": {"2015": [["17DC20EACFB649B9DBD27FE8CBF206B8", "II Jogos internos"]]}, "Victoria Izabely de Alcantara Dores": {"2015": [["0695691126016CDCCE0456F4EEA1E8FD", "II Jogos internos"]]}, "Victor Wilio Bombarda Souza Cruz ": {"2015": [["09583A8E2B81929E03180F7AEADC8B9F", "II Jogos internos"]]}, "Vinicius Barbosa Zanin Juarez": {"2015": [["1C8DE4F2F7E5EAFDA006268FF702638F", "II Jogos internos"]]}, "Vinicius Cantazini Martins": {"2015": [["0D223DDBC8E8FDDA3F37668ED36E3EC4", "II Jogos internos"], ["A5E5F3D275EAE1CE55C6620DCEE434FD", "II Mostra de Curtas"]]}, "Vinicius Cassiano Ferreira Silva": {"2015": [["8FF2209E1485ABD63BA1384E24AC0E62", "II Jogos internos"]]}, "Vinicius Chaves De Almeida": {"2015": [["777D4BF17FA26392D8531925DD2DF2EE", "II Jogos internos"]]}, "Vinicius Ribeiro Florencio": {"2015": [["34370D8A4874F5E710F84585481C81B5", "II Jogos internos"]]}, "Vitor Alfredo Artuso": {"2015": [["E3BC048563B85786F1347D978A4CF497", "II Jogos internos"]]}, "Vitor Gon\u00e7alves Furline": {"2015": [["5733B19FB858993E5624F0B976F0F7F9", "II Jogos internos"]]}, "Vitor Henrique Mistro Seripieri": {"2015": [["733CC19CFFCB6C304668FC5B2C8CBF18", "II Jogos internos"]]}, "Vittor de Faria Alves Lima": {"2015": [["D4B5E7A9D31E57A4D39754FA3071C65A", "II Jogos internos"]]}, "Viviane Alves Pinto ": {"2015": [["E13A7E361517553F4E25C429BE95371F", "II Jogos internos"]]}, "Viviane Wosniak Lemos": {"2015": [["BC33378E33FA85BF5E6152D164CBC91F", "II Jogos internos"]]}, "Vladileia Tochetto Gon\u00e7alves Ferreira": {"2015": [["E49F9C939EE8781DEA819DF76A2BAFED", "II Jogos internos"]]}, "Volmar Fernando Girardi": {"2015": [["112B243EE1088CB9164E7A6911EE41FB", "II Jogos internos"]]}, "Waldemir Paulo Pirehowski da Silva": {"2015": [["BE1DA7A9216E8A10CD2357C30B631B7F", "II Jogos internos"]]}, "Wallace Lima Paulo": {"2015": [["F17D6C1F1F9537134F11B2636521DCCC", "II Jogos internos"]]}, "Walter Junior Stolfo dos Santos": {"2015": [["80D9BEA754606897B2D2A26F253ECE4D", "II Jogos internos"]]}, "Wanderson Rodrigues Rosa ": {"2015": [["2A2BB189F3E08D7F19836F6AF49487D0", "II Jogos internos"]]}, "Weldemio Jos\u00e9 Oliveira da Silva Cavalcante": {"2015": [["327F03DA813FD1BB510235C7E04C58DC", "II Jogos internos"]]}, "Welida Maiara Tomazoni Keller ": {"2015": [["DFEB05944031028F35B42472291775FF", "II Jogos internos"]]}, "Wellington Borba Ferron": {"2015": [["56F6879333BAD467602411E89F831C13", "II Jogos internos"]]}, "Wellington Camargo": {"2015": [["94D580DC2748E3F86166309965D15D98", "II Jogos internos"]]}, "Wellyton Morgenrotd": {"2015": [["75793697FD460D2130214831172F3C7E", "II Jogos internos"]]}, "Welton Silva Vieira": {"2015": [["130A02620E88418F12502BC214F05383", "II Jogos internos"]]}, "Wictor Carlos Zanrosso Welfer": {"2015": [["01E06A9859EDD6D4F9EC8D98608A7489", "II Jogos internos"]]}, "Wiliander Lopes Antunes": {"2015": [["1EC61122FA26459D6AE3C08C5ECF8E0C", "II Jogos internos"]]}, "Wilian Jose Sandri": {"2015": [["08372DE1FEAC50027DA5DDA67374F877", "II Jogos internos"]]}, "William Gabriel Barbosa Leite ": {"2015": [["A44E60C046C54F79E323BA76661C77C7", "II Jogos internos"]]}, "Willian Chiapparini": {"2015": [["A5A8175D847E5564ECFFA22740149B48", "II Jogos internos"]]}, "Willian Daniel Nicoladelli": {"2015": [["F64C70B78B60E82EE2E302853E206B44", "II Jogos internos"]]}, "Willian Haas Balbinot": {"2015": [["21D0714C06EE5D987AA6394B49868662", "II Jogos internos"]]}, "Willian Malinovski de Oliveira": {"2015": [["2C1F92BC828E22F20F5A144552E5DC9B", "II Jogos internos"]]}, "Willian Souto Fonseca": {"2015": [["4922E70A7351491CEB444B38077D7961", "II Jogos internos"]]}, "Yan Rafael De Barba": {"2015": [["05E4AAB53E07F90AA1B3F4A0E3C95624", "II Jogos internos"], ["83678706525477CFB6CD8E06B77199AF", "II Mostra de Curtas"]]}, "Yuri Guimar\u00e3es Vieira Coelho": {"2015": [["56874CE074A6CA75E22AC879BAD454BF", "II Jogos internos"]]}, "Aglayr Beatriz Marques Vieira": {"2015": [["2FCCE2E5F21C6E71D8B6352150980FAE", "II Mostra de Curtas"]]}, "Davidson Da Silva Novaes": {"2015": [["4195F2220A456ABBB30326B5A59FE23A", "II Mostra de Curtas"]]}, "Gabriel Bichon Da Silva": {"2015": [["A9AD9C93644354EA079B8D5081E6B419", "II Mostra de Curtas"]]}, "Grazielli Bertoldo": {"2015": [["5EEEEE8863ABA58C18FC25A99BBD0240", "II Mostra de Curtas"]]}, "Hiuller Vasconcellos Mendonca": {"2015": [["F24CF7723FA00DB6757D9CFB6DD6B89D", "II Mostra de Curtas"]]}, "Paula Helena Pereira": {"2015": [["66A89EAD9BE94B666DCEA076AF3B7128", "II Mostra de Curtas"]]}, "Sthive Alisson Da Silva E Silva": {"2015": [["1602219ECD13FA71FAECF46ACA2DF3D1", "II Mostra de Curtas"]]}, "Anderson Ferreira de Lima": {"2015": [["536E625D15D50359A298668908D0DFA4", "Incentivo \u00e0s \u00c1reas de Ci\u00eancia, Tecnologia, Engenharia e Matem\u00e1tica por meio da Programa\u00e7\u00e3o e da Rob\u00f3tica"]]}, "Cassiano Bartiechen": {"2015": [["DB9A2AFEBD97129B6F81A848CD428803", "Incentivo \u00e0s \u00c1reas de Ci\u00eancia, Tecnologia, Engenharia e Matem\u00e1tica por meio da Programa\u00e7\u00e3o e da Rob\u00f3tica"]]}, "Diego Marczal": {"2015": [["2E6E1BDEA42B38992CD6EA6C548FFCD5", "Incentivo \u00e0s \u00c1reas de Ci\u00eancia, Tecnologia, Engenharia e Matem\u00e1tica por meio da Programa\u00e7\u00e3o e da Rob\u00f3tica"], ["4C755CCCBB4BE1674D2A5B8099A5F4D8", "Portal da Qualifica\u00e7\u00e3o de Guarapuava"]]}, "Eleandro Maschio": {"2015": [["F796A3DFDE6F8214B3B97AC3A5CB6ADC", "Incentivo \u00e0s \u00c1reas de Ci\u00eancia, Tecnologia, Engenharia e Matem\u00e1tica por meio da Programa\u00e7\u00e3o e da Rob\u00f3tica"]]}, "Hythan Matheus Correia de Oliveira": {"2015": [["5F2C1B09719339F60A3706CB8AF7BC98", "Incentivo \u00e0s \u00c1reas de Ci\u00eancia, Tecnologia, Engenharia e Matem\u00e1tica por meio da Programa\u00e7\u00e3o e da Rob\u00f3tica"]]}, "Igor Alex Chaar Nascimento de Sales": {"2015": [["FDBB0822163534DC462F6A95D5412A97", "Incentivo \u00e0s \u00c1reas de Ci\u00eancia, Tecnologia, Engenharia e Matem\u00e1tica por meio da Programa\u00e7\u00e3o e da Rob\u00f3tica"]]}, "Adriana Azevedo": {"2015": [["018E24FD6277AEED7571BA42A4CBD2E6", "I Qualifica Feira de est\u00e1gios e empregos 2016"]]}, "Alex Sandro Bressiani": {"2015": [["B0CFFCDE05D90543005D89FE29405A0F", "I Qualifica Feira de est\u00e1gios e empregos 2016"]]}, "Aline Dossa": {"2015": [["F759CCD8B49820496E3F4C904A4BC273", "I Qualifica Feira de est\u00e1gios e empregos 2016"]]}, "Betty Cristiane Kuhn": {"2015": [["324095F742F4AAAC05FD02A772DD7D4D", "I Qualifica Feira de est\u00e1gios e empregos 2016"]]}, "Carlos Antonio Gaio": {"2015": [["472C49EB3A8A882C54DD114CA5EF6452", "I Qualifica Feira de est\u00e1gios e empregos 2016"]]}, "Cleverson da Silva": {"2015": [["F5188FB106E63D1FFA9D1EADE39A905A", "I Qualifica Feira de est\u00e1gios e empregos 2016"]]}, "Cleverson L. Rossi": {"2015": [["39EC963E4D74F271ACE22A2A891F776F", "I Qualifica Feira de est\u00e1gios e empregos 2016"]]}, "Darlan Jos\u00e9 Folle de Vargas": {"2015": [["9E4D47D8CA5E499F920942D9CF131908", "I Qualifica Feira de est\u00e1gios e empregos 2016"]]}, "\u00c9dico Comiran": {"2015": [["C2EC5CA4A9CF314312F88B810412636C", "I Qualifica Feira de est\u00e1gios e empregos 2016"]]}, "Edson Carlos Minati": {"2015": [["94138C8D4F5CFB5362DE689DBE0A62F1", "I Qualifica Feira de est\u00e1gios e empregos 2016"]]}, "Edson Watanabe": {"2015": [["9756D455D8781E872BD5926D08F6C26E", "I Qualifica Feira de est\u00e1gios e empregos 2016"]]}, "Eliane Szczepkowski": {"2015": [["436EBB1881DE9DC568AC76796CC7E5C2", "I Qualifica Feira de est\u00e1gios e empregos 2016"]]}, "F\u00e1bio de Carli": {"2015": [["1EC69AAFEAEC9947409BB7C0A519A4D7", "I Qualifica Feira de est\u00e1gios e empregos 2016"]]}, "Frederico M\u00e1rcio Corr\u00eaa Vieira": {"2015": [["EEF9F7C0F0F32AA3A73D170F9A4DD45D", "I Qualifica Feira de est\u00e1gios e empregos 2016"]]}, "Henrique de Salles Gon\u00e7alves": {"2015": [["A896C7DECA353E7D9A16561C0EBF76A0", "I Qualifica Feira de est\u00e1gios e empregos 2016"]]}, "Ioli Regina Restelatto": {"2015": [["98BCAE340BD4AE97F2104E4729FC4ABA", "I Qualifica Feira de est\u00e1gios e empregos 2016"]]}, "Ivanilda Casagrande": {"2015": [["1B42B97D83A72CDCEE37A474C9161256", "I Qualifica Feira de est\u00e1gios e empregos 2016"]]}, "Leandro Roberto Macioski": {"2015": [["61CD2AB0F1AABEA127B8BC44B13FB947", "I Qualifica Feira de est\u00e1gios e empregos 2016"]]}, "Leide Daiane do Nascimento Mascarello ": {"2015": [["684197D66DA87F837335EEE851830F27", "I Qualifica Feira de est\u00e1gios e empregos 2016"]]}, "Luiz Carlos Peretti": {"2015": [["6818BDB030EF1C39D13DA6C23461E1E3", "I Qualifica Feira de est\u00e1gios e empregos 2016"]]}, "Marilucia Cyrino Rodrigues": {"2015": [["3BAEE4D9CF00E42DE4942392E79CE5AA", "I Qualifica Feira de est\u00e1gios e empregos 2016"]]}, "Miriam Dutra de Araujo Silva": {"2015": [["F14AE6CFED14F66A2BC59C5C32E00660", "I Qualifica Feira de est\u00e1gios e empregos 2016"]]}, "Myrna Azevedo Valente": {"2015": [["BDFA0022C715313BD216469AA6A1AD6A", "I Qualifica Feira de est\u00e1gios e empregos 2016"]]}, "Paulo Fernando Diel": {"2015": [["A4241CF8C0584C6DEE280FC586CCED1E", "I Qualifica Feira de est\u00e1gios e empregos 2016"]]}, "Susana Vescovi": {"2015": [["4F777A72407F2FAFFF0E08CEF147CE5E", "I Qualifica Feira de est\u00e1gios e empregos 2016"]]}, "Tiago Lima": {"2015": [["CA7D2F138741FC2BA3518570B2526924", "I Qualifica Feira de est\u00e1gios e empregos 2016"]]}, "Alessandra Marques Da Silva": {"2015": [["82A6D7E83AA3FED622CEF57A0A8220DF", "I Qualifica Feira de est\u00e1gios e empregos 2016"]]}, "Alexandre Augusto Auache Filho": {"2015": [["B0303F1ACA44627B611323059692E6B6", "I Qualifica Feira de est\u00e1gios e empregos 2016"]]}, "Aline Ceccon Eli": {"2015": [["61EA6641239B5E2FC971FB337D785249", "I Qualifica Feira de est\u00e1gios e empregos 2016"]]}, "Ana Carolina Julio": {"2015": [["4779633D4E425353FADC965180E1D222", "I Qualifica Feira de est\u00e1gios e empregos 2016"]]}, "Anderclei Conradi": {"2015": [["FA0F21AF03E040B4D388C126CF90BB9E", "I Qualifica Feira de est\u00e1gios e empregos 2016"], ["E8C49B6C11B719CB779CF6825703F865", "Trilha ecol\u00f3gica UTFPR - DV como instrumento de educa\u00e7\u00e3o ambiental"]]}, "Andre Gilberto Boelter Ribeiro": {"2015": [["1190EA8AE7DF2126632DA633B6CFB983", "I Qualifica Feira de est\u00e1gios e empregos 2016"]]}, "Andre Luis Priester": {"2015": [["9660712EB9C13B5CA5CF6FB7A5577790", "I Qualifica Feira de est\u00e1gios e empregos 2016"]]}, "Andressa Radtke Baungratz": {"2015": [["B926FBB47A055F880D952D5B8C50B67E", "I Qualifica Feira de est\u00e1gios e empregos 2016"]]}, "Cristiana Bernardi Rankrape": {"2015": [["AD57BFBF134B686C2C9FB1582D6B4076", "I Qualifica Feira de est\u00e1gios e empregos 2016"]]}, "Edimara Salete De Carvalho": {"2015": [["CC3AC3AB0824562A26B18637470DEBC0", "I Qualifica Feira de est\u00e1gios e empregos 2016"]]}, "Fabiane Hoffmann": {"2015": [["986B368C12B626AB54EBE54D89629930", "I Qualifica Feira de est\u00e1gios e empregos 2016"]]}, "Fabiane Jacinto": {"2015": [["D7530C7317F5FADAA65622FE5A3E59CC", "I Qualifica Feira de est\u00e1gios e empregos 2016"]]}, "Felipe Brena Ribeiro": {"2015": [["855FD122AE74FBAC2422243BAEC0E196", "I Qualifica Feira de est\u00e1gios e empregos 2016"]]}, " Gabriela Jaretta": {"2015": [["309A82C06C9D0276DE9FA2F8A6047711", "I Qualifica Feira de est\u00e1gios e empregos 2016"]]}, "Graciane Biolchi": {"2015": [["72C74F023B3460A9CCB08C24D1782806", "I Qualifica Feira de est\u00e1gios e empregos 2016"]]}, "Gustavo Tavares De Souza Stevale": {"2015": [["849B7642A5AEE6CA91F5E07337F0B70E", "I Qualifica Feira de est\u00e1gios e empregos 2016"]]}, "Isabella Cristina Galvan Dias": {"2015": [["429847D24D11D67B1CCCA05195BEF442", "I Qualifica Feira de est\u00e1gios e empregos 2016"]]}, "Jacqueline Galhardo De Lima Risonho": {"2015": [["8C5A11C7EDD0F319F1A0534AA69A74BF", "I Qualifica Feira de est\u00e1gios e empregos 2016"]]}, "Jean Carlos Mocellin": {"2015": [["F87CAD2AC24B5CC4F9C58E268F728A8C", "I Qualifica Feira de est\u00e1gios e empregos 2016"]]}, "Jean Da Silva Amancio": {"2015": [["E5F601634008222FF2E7123AB4018DF5", "I Qualifica Feira de est\u00e1gios e empregos 2016"]]}, "Jessica Cousseau Pilonetto": {"2015": [["0C1C55960FE767F545994EB49A50B2BE", "I Qualifica Feira de est\u00e1gios e empregos 2016"]]}, "Jessica Iara Pegorini": {"2015": [["259CCEB5600A6EA553972399B412F40D", "I Qualifica Feira de est\u00e1gios e empregos 2016"]]}, "Joao Paulo Tombolato": {"2015": [["0FAB5E7E28109DB0B07897881F966D3F", "I Qualifica Feira de est\u00e1gios e empregos 2016"]]}, "Laura Cousseau": {"2015": [["987350F449D6421E8809838EECD4F4BC", "I Qualifica Feira de est\u00e1gios e empregos 2016"]]}, "Lidia Carla Ribeiro Da Luz": {"2015": [["04B64551DADF29344573E3EC38E91B32", "I Qualifica Feira de est\u00e1gios e empregos 2016"]]}, "Maiara Secco De Souza": {"2015": [["F09F1344EDB3E626701823D89BE0908F", "I Qualifica Feira de est\u00e1gios e empregos 2016"]]}, "Marianne Cristina Goncalves Hasse": {"2015": [["886FD5AA72A177C4897DA51ABFECBC52", "I Qualifica Feira de est\u00e1gios e empregos 2016"]]}, "Paloma Cristiny Tavares": {"2015": [["38AADD3BE9B6BF7BD7B566D068966419", "I Qualifica Feira de est\u00e1gios e empregos 2016"]]}, "Paulo Ricardo Korb": {"2015": [["E56C3060E383EC7A6DC6D464B4866EE0", "I Qualifica Feira de est\u00e1gios e empregos 2016"]]}, "Renata Amanda Aguilar Fernandes": {"2015": [["BD8CD944D55D250BA8FD5161AF2F5883", "I Qualifica Feira de est\u00e1gios e empregos 2016"]]}, "Samara Cristina Dossena": {"2015": [["C92AD183E7A4F56D2520A18E550CA69A", "I Qualifica Feira de est\u00e1gios e empregos 2016"]]}, "Tais Dias De Castro": {"2015": [["750109E8AADD45647C1F0E74DC394814", "I Qualifica Feira de est\u00e1gios e empregos 2016"]]}, "Vanessa Aparecida Ribeiro Alberti": {"2015": [["A72ACA1470630179FF12EF2DBAE9EAA9", "I Qualifica Feira de est\u00e1gios e empregos 2016"]]}, "Darlan Lara de Almeida": {"2015": [["86381868C44F493D6F6B170611FD2C47", " I Semana Acad\u00eamica do Curso de Engenharia Civil"]]}, "G\u00e9ssica Katalye Bilcati": {"2015": [["ADA268C53BDB14C7738171319874C092", " I Semana Acad\u00eamica do Curso de Engenharia Civil"]]}, "Ol\u00edvia Oliveira da Costa": {"2015": [["B99431FA12B236784FBDDBAB37707773", " I Semana Acad\u00eamica do Curso de Engenharia Civil"]]}, "Petr\u00f4nio Rodirgo Mello Montezuma": {"2015": [["7E25FFCAC289EF75E1986A7BF9F38085", " I Semana Acad\u00eamica do Curso de Engenharia Civil"]]}, "Francis Kaluwandimio Matondo": {"2015": [["810C07BB4BC668DC3D507B1A5906EB7A", "I Semana da Consci\u00eancia Negra"]]}, "Alan Felipe do Prado Pietrovski": {"2015": [["73C2BD31AEF934F301401BB90E67AC15", "Marcelo UTFalcon Aerodesign"]]}, "Alan Leuzenski": {"2015": [["3F0D39665425D4B7FF86D223B8EDE575", "Marcelo UTFalcon Aerodesign"]]}, "Allison Kremer Nascimento": {"2015": [["82FC82872CA2B18A5F4FDE185DB746E1", "Marcelo UTFalcon Aerodesign"]]}, "Ana Clara Pinto Barros": {"2015": [["4486D30F87EBFC1EC4719DB020C5AB92", "Marcelo UTFalcon Aerodesign"]]}, "Anderson da Concei\u00e7\u00e3o da Silva Wanzeler": {"2015": [["0BE3FD02CE23E5904F4C977A5CF22E32", "Marcelo UTFalcon Aerodesign"], ["A2688C3EDEF9FFFDE68E70AA878D3375", "Marcelo UTFalcon Aerodesign"]]}, "Angelo Koiti Hashizume Urakami": {"2015": [["FBF53F5324AD5537135FF80D2637018F", "Marcelo UTFalcon Aerodesign"], ["E4B281E433849A165E457CFD5BDEEB07", "Marcelo UTFalcon Aerodesign"]]}, "Arthur Perovano Morellato": {"2015": [["83A6433475E22EE31E5A96B3A791DE83", "Marcelo UTFalcon Aerodesign"], ["45948AA036EE950A68ED88F6C59347FC", "Marcelo UTFalcon Aerodesign"]]}, "Bruno Felipe Karkow": {"2015": [["3507A1E4B4ADF95D4310FD77F402A1CA", "Marcelo UTFalcon Aerodesign"], ["DE1816C875BAD68D9B06B0969213C1EE", "Marcelo UTFalcon Aerodesign"], ["1FDE0846C29B192692BCB3FE97B97F55", "Marcelo UTFalcon Aerodesign"]]}, "Carlos de Souza Lima": {"2015": [["35A90422ECC25090CB62DDDAC324D094", "Marcelo UTFalcon Aerodesign"]]}, "Daiane Bovenschulte": {"2015": [["407A955EF7409DF3692396910F9D8352", "Marcelo UTFalcon Aerodesign"], ["6713AF761B842714BF76EFF64CB9936F", "Marcelo UTFalcon Aerodesign"], ["407A955EF7409DF3692396910F9D8352", "Marcelo UTFalcon Aerodesign"], ["53ED3D91B153A8C9B0CCF0D43E5B1ABF", "Marcelo UTFalcon Aerodesign"], ["45D37A07530FFE273FC9DA74E13EE2F4", "Marcelo UTFalcon Aerodesign"]]}, "Djiovane Rocha Marfil": {"2015": [["62B0F5E76A878EE449FF0B78598482D1", "Marcelo UTFalcon Aerodesign"], ["FD3024960EC5C0C429E57F6401BD5B4D", "Marcelo UTFalcon Aerodesign"]]}, "Ederlan Fim Dias": {"2015": [["510896726D95C9ECB69CDF541B17D073", "Marcelo UTFalcon Aerodesign"]]}, "Eduardo Gabriel Presente": {"2015": [["E29FA94D40675C88561C7B7D761400AF", "Marcelo UTFalcon Aerodesign"], ["15F9358E51421A8B9169BBF9ED2D5234", "Marcelo UTFalcon Aerodesign"]]}, "Elton Bortoluzzi Pereira": {"2015": [["73E1354C2D559EDF7AF8BBE2FC4467EB", "Marcelo UTFalcon Aerodesign"], ["F35C527E062C61F619F6288E966DF7D7", "Marcelo UTFalcon Aerodesign"]]}, "Evandro Felix ": {"2015": [["B519C88C8C45D08F835F28BB66A08B72", "Marcelo UTFalcon Aerodesign"], ["F8CAC39A8BD2D60E1419CD3399872C02", "Marcelo UTFalcon Aerodesign"], ["96B27A733ACAFFC5CCD64EF987FBCA95", "Marcelo UTFalcon Aerodesign"], ["943BC8EE1879EB194C0DF8DFBDCC2011", "Marcelo UTFalcon Aerodesign"]]}, "Everton do Nascimento Reis": {"2015": [["BAB1D974117488FD99433B012FB64148", "Marcelo UTFalcon Aerodesign"], ["C89F86809D3BF4880E1EFF78836BFC73", "Marcelo UTFalcon Aerodesign"], ["274E3D376B48D31D7FF172E30C6C3C17", "Marcelo UTFalcon Aerodesign"]]}, "Felipe Kyoshi Miyaguni Nishihara": {"2015": [["BAE486B1101AD54D452546E6662B5019", "Marcelo UTFalcon Aerodesign"]]}, "Fernanda D'Agostini Barsanti ": {"2015": [["128ADB6EB92F87DF8C3581B6C798DFAB", "Marcelo UTFalcon Aerodesign"], ["15EC4E34414CF254DF0ADCF4C45276F2", "Marcelo UTFalcon Aerodesign"]]}, "Gabriel Augusto da Silveira Mello": {"2015": [["9F4263B84BE86F28CE357808DF7C8390", "Marcelo UTFalcon Aerodesign"], ["8D8E85D5DBC026F45B3C84BBB4A0EE1D", "Marcelo UTFalcon Aerodesign"], ["D4C538E62F615141DDDBA61B56DDB81F", "Marcelo UTFalcon Aerodesign"]]}, "Gabriel Boese dos Santos": {"2015": [["501CF79F5058F27F25221D7D01DB4EC0", "Marcelo UTFalcon Aerodesign"], ["71D133DAD3551D10F9CE0B0E6B8D5B4E", "Marcelo UTFalcon Aerodesign"]]}, "Geovana de Campos Brusamarello": {"2015": [["714ECE62E5E4236ABC95BD242FB7532D", "Marcelo UTFalcon Aerodesign"], ["A9DB61161960AE8753AAEC5CFB494987", "Marcelo UTFalcon Aerodesign"]]}, "Gian Carlos Medeiros Hackbarth": {"2015": [["B6BD4A375DB99152E6CBC4560ECFD90B", "Marcelo UTFalcon Aerodesign"]]}, "Giovanni Mantovani": {"2015": [["8C56DF6C006B9C8245C50364391AAF5B", "Marcelo UTFalcon Aerodesign"], ["8C56DF6C006B9C8245C50364391AAF5B", "Marcelo UTFalcon Aerodesign"]]}, "Gustavo Henrique da Silva Santos": {"2015": [["F754E6124D728AB2BA4FB44A90642E4D", "Marcelo UTFalcon Aerodesign"], ["CDECBFD88EFBD817DA1F07198FE5D70D", "Marcelo UTFalcon Aerodesign"], ["7CDD9F183B613C08282C62C766825707", "Marcelo UTFalcon Aerodesign"]]}, "Igor Makoto Yanaguisawa": {"2015": [["A128FEBA28848AA572D2580CFAE12300", "Marcelo UTFalcon Aerodesign"]]}, "Ingrid dos Anjos Bomfiglio": {"2015": [["6248F39CD56929C51D4FAC7CD359466F", "Marcelo UTFalcon Aerodesign"], ["23D5A203FA7B4064E07F793AA7B096E6", "Marcelo UTFalcon Aerodesign"], ["AE9705AAE04FF82BE15505DAFD607CA7", "Marcelo UTFalcon Aerodesign"]]}, "Jennifer Vitoria Novosad Nascimento ": {"2015": [["E58D1C9D1BC66F8B61012EDEF22E8478", "Marcelo UTFalcon Aerodesign"]]}, "Jo\u00e3o Pedro Zambon Andrade": {"2015": [["9CD088956CED94C0DF9E08C95F4F7D32", "Marcelo UTFalcon Aerodesign"], ["FE4B33745374F710E0227FEF620AAF8D", "Marcelo UTFalcon Aerodesign"]]}, "Jonathas Minoru Takada": {"2015": [["7D9CE063AC3201F28664B15128BA8111", "Marcelo UTFalcon Aerodesign"], ["6DB53D4C82BDB1A5EFC48B08897C8C8D", "Marcelo UTFalcon Aerodesign"]]}, "Lorrani Julio": {"2015": [["898CFD83962E449BEF147502D9A196EB", "Marcelo UTFalcon Aerodesign"]]}, "Lucas de Jesus Gon\u00e7alves": {"2015": [["D856410C501F14635E809F67F50D89B5", "Marcelo UTFalcon Aerodesign"]]}, "Marcelo Vasconcelos de Carvalho": {"2015": [["723FB555642CFC4DC0C091F3A3083936", "Marcelo UTFalcon Aerodesign"], ["AEE64A6767E0CB81CAC1BAC8D0D1CBBC", "Marcelo UTFalcon Aerodesign"], ["EB40AF98B4430CAA5751089EA421751B", "Marcelo UTFalcon Aerodesign"], ["E688F2FEF62C923F329B73D1250FEB76", "MVCARVALHO PROJETO AERODESIGN"], ["D52D41EE9028A264C7CF548EB4A88622", "MVCARVALHO PROJETO AERODESIGN"]]}, "Marcos Klosowski Junior": {"2015": [["94B457036EE7BDCFBB2B573E9D2BB525", "Marcelo UTFalcon Aerodesign"], ["21A8D4F5622AF902AA3ED37915B4A718", "Marcelo UTFalcon Aerodesign"]]}, "Maria Eduarda Gongora Pedrazani": {"2015": [["66AC2FD8BCB73C4118C06E99C53D4DAE", "Marcelo UTFalcon Aerodesign"]]}, "Maria Eduarda Pedrazani": {"2015": [["EFFCB2F91A71BE763FAFDD359BDCD89C", "Marcelo UTFalcon Aerodesign"]]}, "Maria Eduarda Vieira Holtz": {"2015": [["080BDD3D20EA619532209EDA7B19604E", "Marcelo UTFalcon Aerodesign"], ["8209B593FCCB810D3F9949AF5DE651C6", "Marcelo UTFalcon Aerodesign"]]}, "Mariana Podolan Koss": {"2015": [["1081F75E9CFDB35F237B233AAD6DB880", "Marcelo UTFalcon Aerodesign"], ["4438A80A3C81C8C8C3091DFC772552D7", "Marcelo UTFalcon Aerodesign"]]}, "Marines Paduch": {"2015": [["A2013202FB96F01386C2EEEF94807361", "Marcelo UTFalcon Aerodesign"]]}, "Mateus Novais de Paula e Silva": {"2015": [["8279D9F83C437AAB897882740B6D2E4F", "Marcelo UTFalcon Aerodesign"]]}, "Mateus Novais De Paula E Silva": {"2015": [["4294C8A31CCC6F4793802B36B27C0181", "Marcelo UTFalcon Aerodesign"], ["D85424DED9C21B696A9194AA30D8FC10", "Marcelo UTFalcon Aerodesign"]]}, "Matheus De Gouveia Oliveira": {"2015": [["BD885DBA49E5AFECFA5912C827C67055", "Marcelo UTFalcon Aerodesign"]]}, "Matheus Sviercoski Schmitz": {"2015": [["B69AD1FE033B80CC7A0D7941D41238CC", "Marcelo UTFalcon Aerodesign"], ["B8EC2D364000AC613ACAADBFA07A1071", "Marcelo UTFalcon Aerodesign"], ["9F177C5EF66EBEA810612291562F2453", "Marcelo UTFalcon Aerodesign"], ["B502B34832823EE4B635CBEE4213C081", "Marcelo UTFalcon Aerodesign"]]}, "Murilo Augusto Pereira": {"2015": [["014B03C3B9C7CB86DF977B9EA3A57FDD", "Marcelo UTFalcon Aerodesign"], ["3EF41F2C2BF06C6658F212ECE9E78F58", "Marcelo UTFalcon Aerodesign"], ["E2FB82938BB682CD9C584584485590DC", "Marcelo UTFalcon Aerodesign"]]}, "Nuno Proen\u00e7a Santos Oliveira": {"2015": [["6D1B4C1FDA7C608F034D360FAB5DDEE9", "Marcelo UTFalcon Aerodesign"], ["F6684FD1E3A59A97C39EA508BCD0A396", "Marcelo UTFalcon Aerodesign"]]}, "Paula Bianca Carregari": {"2015": [["3FD24F7FC98E294B103A064BE300B396", "Marcelo UTFalcon Aerodesign"], ["BF3C3FDBAE8DBF3EC169CA7BBD54F19E", "Marcelo UTFalcon Aerodesign"]]}, "Pedro de Wernek Santos": {"2015": [["BDB3A9DC3C7A579A1FDCC9ABB2F8FF0A", "Marcelo UTFalcon Aerodesign"], ["39C976BC1232F2A36E7446637AADF197", "Marcelo UTFalcon Aerodesign"], ["52FF1535E42263978B5CA2AC32A3A784", "Marcelo UTFalcon Aerodesign"]]}, "Rafaela Mulinari Cabral": {"2015": [["BBA0B756A85A2AD68F253827BA3AD20C", "Marcelo UTFalcon Aerodesign"]]}, "Reginaldo Kielt": {"2015": [["93B7DFD0377F31DFEE4168D6640DF884", "Marcelo UTFalcon Aerodesign"], ["B0A73C4C4039D081015804545550A0E7", "Marcelo UTFalcon Aerodesign"], ["7EAE5AB3D5D1532B874382D9956D5BF5", "Marcelo UTFalcon Aerodesign"]]}, "Ricardo Schwab Casimiro Carvalho": {"2015": [["92270E0F56E28F7E22E0DF67E44ED165", "Marcelo UTFalcon Aerodesign"]]}, "Rodrigo Vaz Mainardes": {"2015": [["8ED63A7320D621F2DA74D87B73573177", "Marcelo UTFalcon Aerodesign"]]}, "Tarsis Italo Buzzeti Bezerra": {"2015": [["B970E5D431533EFA30B76FCD3A264498", "Marcelo UTFalcon Aerodesign"], ["ED2D7E02E7EFCA029219973F054E1A2C", "Marcelo UTFalcon Aerodesign"]]}, "Thiago Cavaleiro Rodrigues Bed\u00ea": {"2015": [["149D8CE3D4D1D69DCFB81F5D36F0BCDB", "Marcelo UTFalcon Aerodesign"], ["EF06CCD12F497CCC1DF4B1A97209A76C", "Marcelo UTFalcon Aerodesign"], ["AD810863038F512685AC8913EB875BED", "Marcelo UTFalcon Aerodesign"]]}, "Vinicius Evandro Nagel": {"2015": [["ABD49CA5573B02B7E3844DD88782E3C0", "Marcelo UTFalcon Aerodesign"]]}, "Vitor Zorzatto": {"2015": [["7D5D4042FA14CC6BD3E3E91B4C89FDBF", "Marcelo UTFalcon Aerodesign"], ["EF393C991B5CB8A7AB61DFF41AC7E809", "Marcelo UTFalcon Aerodesign"], ["49F69DED97498120D2E27ED1E5AD6956", "Marcelo UTFalcon Aerodesign"]]}, "Yuri Melo Almeida": {"2015": [["69F164179DFAA0C90985EB417C671CC1", "Marcelo UTFalcon Aerodesign"], ["1BF1A3EAF14F44F9E23F3B5CD4AB55D5", "Marcelo UTFalcon Aerodesign"], ["2F6AF1B5F52CD1548E4CC13A1AEE93B7", "Marcelo UTFalcon Aerodesign"]]}, "Fernando Cesar Zasso Valderrama": {"2015": [["BADC4E37B0E9D25A4CF6CA89E0DC6E63", "Montagem de Informativo Sobre a UTFPR-CM em L\u00edngua Estrangeira"]]}, "Osmar Pereira Gomes Filho": {"2015": [["E5FC9D05A6EC1C851EAABE9AE12A8660", "Montagem de Informativo Sobre a UTFPR-CM em L\u00edngua Estrangeira"]]}, "Victoria Lamas Hannah": {"2015": [["0A411B06EB470A96C1923804821B606D", "Montagem de Informativo Sobre a UTFPR-CM em L\u00edngua Estrangeira"]]}, "Vitor Haubert Sales": {"2015": [["936F47F3BBE5BF237143F67E145D7D37", "Montagem de Informativo Sobre a UTFPR-CM em L\u00edngua Estrangeira"]]}, "Alan Douglas Hornung": {"2015": [["19C8E0D216A18E4313A5D3CF7DE74854", "MVCARVALHO PROJETO AERODESIGN"], ["919B39A92A1A1CC703121932B7EB95E5", "MVCARVALHO PROJETO AERODESIGN"]]}, "Bruno Ianzen Grilo": {"2015": [["B30C27CFABC28097A669B30B6B564E1C", "MVCARVALHO PROJETO AERODESIGN"], ["4842B9CD5A568A16685DDBF49D817DBD", "MVCARVALHO PROJETO AERODESIGN"]]}, "Daniele Cobus": {"2015": [["9BA95B1CBD6ED205F6F763E448C72CDC", "MVCARVALHO PROJETO AERODESIGN"], ["3716E593EEFBAAD0C0BEA892E7D00C14", "MVCARVALHO PROJETO AERODESIGN"]]}, "Evandro Felix": {"2015": [["5B2BFA11C954B5040DDBA230B559189A", "MVCARVALHO PROJETO AERODESIGN"], ["308505416B74DCDE463525FD64A3C7BB", "MVCARVALHO PROJETO AERODESIGN"]]}, "F\u00e1bio Jos\u00e9 Roseira": {"2015": [["14E67AF7CC10C8B405CE220E8608A8FC", "MVCARVALHO PROJETO AERODESIGN"], ["E24ED039DEF41373F594BE46AA9B09D8", "MVCARVALHO PROJETO AERODESIGN"]]}, "Guilherme Pacheco": {"2015": [["69F6BCCCC5FEE03F57F768F03F8F9E6B", "MVCARVALHO PROJETO AERODESIGN"]]}, "Guilherme Pacheco dos Santos": {"2015": [["6A98FE3C8825C469E6EE136A627EF1E5", "MVCARVALHO PROJETO AERODESIGN"], ["81C5299455D0CFF3E38E9084DC89DE1B", "MVCARVALHO PROJETO AERODESIGN"]]}, "Humberto Chodsaki Perinni": {"2015": [["263E1F34691FFA6451A00FE121BC823F", "MVCARVALHO PROJETO AERODESIGN"], ["162CEC1C11EB2CE28F77E383712FA022", "MVCARVALHO PROJETO AERODESIGN"]]}, "Jhonson Hung": {"2015": [["EE467EFA447593797D3F0400D5347C3A", "MVCARVALHO PROJETO AERODESIGN"]]}, "Jo\u00e3o Pedro Barbosa\u00a0": {"2015": [["9C77C6BB97ED8B6130389E216DC033A9", "MVCARVALHO PROJETO AERODESIGN"], ["CF322827A617D5CA3CC06AB72F22CD02", "MVCARVALHO PROJETO AERODESIGN"]]}, "Jonathan Alves Batista": {"2015": [["160052E0EDDC29E635323EE507AACF2F", "MVCARVALHO PROJETO AERODESIGN"], ["83E7BC8D84825BEFB94FB5A826A364AF", "MVCARVALHO PROJETO AERODESIGN"]]}, "Leandro Szczerepa": {"2015": [["B8D7634F36DB5C1A172F8539B788DB06", "MVCARVALHO PROJETO AERODESIGN"], ["BF9DD0CFC77F315788F179FCBCFE5562", "MVCARVALHO PROJETO AERODESIGN"]]}, "Lisandra Neri Bueno": {"2015": [["9097CBC72617DABB2FAFC80B14927942", "MVCARVALHO PROJETO AERODESIGN"], ["6E683A48D317372F9FBF20F788D4E4A1", "MVCARVALHO PROJETO AERODESIGN"]]}, "Lucas Coimbra Ferle": {"2015": [["E0E23731390150274414B67C5DC7AEDD", "MVCARVALHO PROJETO AERODESIGN"], ["C83C4009CAFBA993F559AB51825D8E13", "MVCARVALHO PROJETO AERODESIGN"]]}, "Murilo\u00a0Pradela": {"2015": [["BEC957782FAE4E2706E3D58B460C6EAA", "MVCARVALHO PROJETO AERODESIGN"], ["5AA651AB31278E9E6C79B25B7A0E26F3", "MVCARVALHO PROJETO AERODESIGN"]]}, "Nathalia Gabriele Moises": {"2015": [["7A6E91EEFDFC774C2C1A62F3CD2938F2", "MVCARVALHO PROJETO AERODESIGN"], ["5F62CA8F0F5D463EE573618EAB4314CB", "MVCARVALHO PROJETO AERODESIGN"]]}, "Pedro Vitor Hiromitsu Freitas": {"2015": [["A6F03B5CF7287E40D2BDC3E18DC78B05", "MVCARVALHO PROJETO AERODESIGN"], ["A4711C3E18124FE9A9B21A3CC7D569ED", "MVCARVALHO PROJETO AERODESIGN"]]}, "Rafael Henrique M. Rossi": {"2015": [["E525C0469E2311E964223D5280DF7984", "MVCARVALHO PROJETO AERODESIGN"], ["A2FEC0F87E1AF994612D7D94ECBD7CB2", "MVCARVALHO PROJETO AERODESIGN"]]}, "Ricardo Schwab C. Carvalho": {"2015": [["3E2659B263B4B0C2D6A21D8CBF337ACF", "MVCARVALHO PROJETO AERODESIGN"], ["283899083630B7D46BD7BFAC4C04E2B0", "MVCARVALHO PROJETO AERODESIGN"]]}, "Thiago Boer de Oliveira": {"2015": [["791E0A6492C6FCAA0C567A94825301A3", "MVCARVALHO PROJETO AERODESIGN"], ["69F0E3FBCA88FD96807F6C63818C8606", "MVCARVALHO PROJETO AERODESIGN"]]}, "Aline Cavalcante Paulino": {"2015": [["847B7940A9B21F6DD94EFDC947463844", "Na Medida - Planejamento Estrat\u00e9gico"]]}, "Gustavo Guazzelli Medeiros Teixeira": {"2015": [["DD570D33FFDBC217AB85A76F6FD3452F", "Na Medida - Planejamento Estrat\u00e9gico"]]}, "Let\u00edcia Rezende de Souza": {"2015": [["3C3A476EDB8B6ADD00BF0A010CA89C77", "Na Medida - Planejamento Estrat\u00e9gico"]]}, "Sofia dos Santos Vieira Antunes ": {"2015": [["B794F263C90E98535D4C2013CCA175FF", "Na Medida - Planejamento Estrat\u00e9gico"]]}, "Afrodite Carla Ribeiro": {"2015": [["AB4C55B107A4A292B553DB43F36332CB", "Na Medida - Planejamento Estrat\u00e9gico"]]}, "Alexandre Casarin de Lima": {"2015": [["7F85952B03C3B349F866BAD6282D306A", "Na Medida - Planejamento Estrat\u00e9gico"]]}, "Andriel Rabelo Batista": {"2015": [["BC71AA9EA7AD8A331C34BE66A5D302AE", "Na Medida - Planejamento Estrat\u00e9gico"]]}, "Ester do Nascimento": {"2015": [["3F844078456460E649EAA43042463770", "Na Medida - Planejamento Estrat\u00e9gico"]]}, "Gabriela Emiliana Renisz": {"2015": [["24AE8F255E1C64B2C2BC76B68F5E7EFB", "Na Medida - Planejamento Estrat\u00e9gico"]]}, "Gabriela Pedroso": {"2015": [["826647E020E9A0538EF38FB49AF27BF0", "Na Medida - Planejamento Estrat\u00e9gico"]]}, "Guilherme Val\u00e9rio": {"2015": [["DB113B13A431A5D13256371299F8627B", "Na Medida - Planejamento Estrat\u00e9gico"]]}, "Ingrid de Souza Alvares": {"2015": [["02CBCBF97DE799BFF3CCD27291FACDB5", "Na Medida - Planejamento Estrat\u00e9gico"]]}, "Jo\u00e3o Gabriel Zienkiewicz": {"2015": [["220B144A097EF72E8A8E70E00D968C27", "Na Medida - Planejamento Estrat\u00e9gico"]]}, "Joao Marcelo Prevedel Pereira": {"2015": [["04CCDE0D3F05AE09745BB84D009A61C6", "Na Medida - Planejamento Estrat\u00e9gico"]]}, "Lucas de Lima Moreira": {"2015": [["A18A2DDA35ECCC8E004DCC873FC05397", "Na Medida - Planejamento Estrat\u00e9gico"]]}, "Marcos Vinicius Balsalobre de Lima": {"2015": [["02C0A7BCA042C88CBCF18348F8A336D3", "Na Medida - Planejamento Estrat\u00e9gico"]]}, "Mateus de Oliveira Lima": {"2015": [["E0D19F3E2A9BE63C798773FF1F64AB58", "Na Medida - Planejamento Estrat\u00e9gico"]]}, "EDUARDO AUGUSTO BUSS WISBISKI": {"2015": [["70E155186D0DB1863BB535D33BE38C17", "Nilce Projeto Obten\u00e7\u00e3o de Tijolos"]]}, "EDUARDO SIDINEI CHAVES": {"2015": [["81ADE2DFE605775B2D8BB418CD2B1D72", "Nilce Projeto Obten\u00e7\u00e3o de Tijolos"]]}, "HELDER MARTINS RAFAEL": {"2015": [["EE14C23EB27A49148E85449BA7DCFBBC", "Nilce Projeto Obten\u00e7\u00e3o de Tijolos"]]}, "JULIANA MARTINS TEIXEIRA DE ABREU PIETROBELLI": {"2015": [["540C16E6FF13B54F5F021ED45A2A96D2", "Nilce Projeto Obten\u00e7\u00e3o de Tijolos"]]}, "LIGIA CRISTINA MICHELETI DE AZEVEDO OLIVEIRA MENEZES": {"2015": [["C1F569DF6ED407333A9B1AE308BA0437", "Nilce Projeto Obten\u00e7\u00e3o de Tijolos"]]}, "MARIANA YAMASHITA": {"2015": [["246CC3939D2E79A928792B667249EF2A", "Nilce Projeto Obten\u00e7\u00e3o de Tijolos"]]}, "NELSON ARI CANABARRO": {"2015": [["65B07E544ED9F9EC314D88ACA468DE88", "Nilce Projeto Obten\u00e7\u00e3o de Tijolos"]]}, "PATRICIA CRISTINA BUSS WISBISKI": {"2015": [["C941CD0AC7291D8FED4FD95FD248B126", "Nilce Projeto Obten\u00e7\u00e3o de Tijolos"]]}, "Murilo Sergio Lamana": {"2015": [["5F2223656552DBE0C29BD0F9FDDAF6FD", "Nilce Projetos Extens\u00e3o 2015"]]}, "Alessandro Godoi": {"2015": [["865A9DD0AE74A5854EE2F1802A423609", "Oficina de Teatro aos Alunos e Servidores da UTFPR - C\u00e2mpus Campo Mour\u00e3o"]]}, "Alvaro Wilian Bosso Da Silva": {"2015": [["BD70F4EF7B39AC21E07CC0C8326ECE4D", "Oficina de Teatro aos Alunos e Servidores da UTFPR - C\u00e2mpus Campo Mour\u00e3o"]]}, "Angelica Cristina Manfrim": {"2015": [["A712F29251B0197B4844328666BC3295", "Oficina de Teatro aos Alunos e Servidores da UTFPR - C\u00e2mpus Campo Mour\u00e3o"]]}, "Clayton Voidelo Machado": {"2015": [["8EFC799622AFA8539716CE5A36273C35", "Oficina de Teatro aos Alunos e Servidores da UTFPR - C\u00e2mpus Campo Mour\u00e3o"]]}, "Danilo Da Silva Vendramini": {"2015": [["E3BB31517259516875EFCAAD10589708", "Oficina de Teatro aos Alunos e Servidores da UTFPR - C\u00e2mpus Campo Mour\u00e3o"]]}, "Eduardo Malachias da Silva": {"2015": [["092A0DB9101A186C2C8E7BD5B1AF7CA0", "Oficina de Teatro aos Alunos e Servidores da UTFPR - C\u00e2mpus Campo Mour\u00e3o"]]}, "Elenice Koziel": {"2015": [["9BBE85173A97929083957F64DC1BA645", "Oficina de Teatro aos Alunos e Servidores da UTFPR - C\u00e2mpus Campo Mour\u00e3o"]]}, "Elton Andre Ferreira": {"2015": [["66DE8CAE409A577A37D1979A99FBC144", "Oficina de Teatro aos Alunos e Servidores da UTFPR - C\u00e2mpus Campo Mour\u00e3o"]]}, "Isabella Meneses Simioni": {"2015": [["DF3E453AAD9AD3088D13653C63B222DF", "Oficina de Teatro aos Alunos e Servidores da UTFPR - C\u00e2mpus Campo Mour\u00e3o"]]}, "Jennifer Izabel Rodrigues De Souza": {"2015": [["0833586373311605A60D17E92333F198", "Oficina de Teatro aos Alunos e Servidores da UTFPR - C\u00e2mpus Campo Mour\u00e3o"]]}, "Leandro Tomim": {"2015": [["70040AADC5397B682AD7447F051AB4FC", "Oficina de Teatro aos Alunos e Servidores da UTFPR - C\u00e2mpus Campo Mour\u00e3o"]]}, "Marcelo Theis Geraldi": {"2015": [["972FC0514FC52B523AF69B94A59D8FFF", "Oficina de Teatro aos Alunos e Servidores da UTFPR - C\u00e2mpus Campo Mour\u00e3o"]]}, "Marli Aparecida Pedro Duque": {"2015": [["D4A2CEC465FB0B8809B592758C8B8A66", "Oficina de Teatro aos Alunos e Servidores da UTFPR - C\u00e2mpus Campo Mour\u00e3o"]]}, "Rafaela Grigoleto Hirata": {"2015": [["8376BE635F5DE281329E4ADCA8E29010", "Oficina de Teatro aos Alunos e Servidores da UTFPR - C\u00e2mpus Campo Mour\u00e3o"]]}, "Victor Hugo Celoni Gnatkovski": {"2015": [["8E7B9860B72EE3997068E9B3D88053B8", "Oficina de Teatro aos Alunos e Servidores da UTFPR - C\u00e2mpus Campo Mour\u00e3o"]]}, "Alessandra Suzin Bertan": {"2015": [["18EF0742DC6F169B94F93997E256A672", "Polui\u00e7\u00e3o dos recursos h\u00eddricos: causas, efeitos, monitoramento e preven\u00e7\u00e3o"]]}, "B\u00e1rbara Cunha Tesch de Oliveira": {"2015": [["D80C5F73BCED6FCEBF65ACD42426756F", "Polui\u00e7\u00e3o dos recursos h\u00eddricos: causas, efeitos, monitoramento e preven\u00e7\u00e3o"]]}, "Fernando Cesar Manosso": {"2015": [["4C08BE0D29CB124DE9BB7774766D2BC0", "Polui\u00e7\u00e3o dos recursos h\u00eddricos: causas, efeitos, monitoramento e preven\u00e7\u00e3o"]]}, "Ivane Benedetti Tonial": {"2015": [["546CB97518B859664FC56A24418C7A47", "Polui\u00e7\u00e3o dos recursos h\u00eddricos: causas, efeitos, monitoramento e preven\u00e7\u00e3o"]]}, "Rafael Lopes Turino": {"2015": [["5FF9A6F952E3ABD1530B03AF8B0A71F0", "Polui\u00e7\u00e3o dos recursos h\u00eddricos: causas, efeitos, monitoramento e preven\u00e7\u00e3o"]]}, "Sabrina Kuhn": {"2015": [["C35DDBC6A997A44A7606CAD66FE22DB4", "Polui\u00e7\u00e3o dos recursos h\u00eddricos: causas, efeitos, monitoramento e preven\u00e7\u00e3o"]]}, "Ticiane Sauer Pokrywiecki": {"2015": [["B63B1B2CE57C3D43BC05299F9B015466", "Polui\u00e7\u00e3o dos recursos h\u00eddricos: causas, efeitos, monitoramento e preven\u00e7\u00e3o"]]}, "Adair Rohling": {"2015": [["FC1FBC978E31EE71CD433D7D0154642A", "Portal da Qualifica\u00e7\u00e3o de Guarapuava"]]}, "Emerson Andre Fedechen": {"2015": [["3E1A25A354892C7CCF7D1648B15DA3EC", "Portal da Qualifica\u00e7\u00e3o de Guarapuava"]]}, "Everton Leandro Baroni": {"2015": [["DB92BD450F4FBB1E71B37570E7B87867", "Portal da Qualifica\u00e7\u00e3o de Guarapuava"]]}, "Felipe Weiber": {"2015": [["ABA0B5A6F96B8631648703D68E3AF114", "Portal da Qualifica\u00e7\u00e3o de Guarapuava"]]}, "Elis Farias Hil\u00e1rio": {"2015": [["83E2E489745D8E7B6BACECDC2B0E4634", "Produ\u00e7\u00e3o de tinta com pigmentos naturais presentes no solo"]]}, "Jo\u00e3o Henrique Alves Cerqueira": {"2015": [["4DD070EDF96EFFF5F02FEDCEEABE7177", "Produ\u00e7\u00e3o de tinta com pigmentos naturais presentes no solo"]]}, "Marina Mayra Salm\u00f3ria": {"2015": [["5DA5BF0A3149E27519F14B8D633BE960", "Produ\u00e7\u00e3o de tinta com pigmentos naturais presentes no solo"]]}, "Michelle Milanez Fran\u00e7a": {"2015": [["20FC6BA2A266112F1208AC60F111DE76", "Produ\u00e7\u00e3o de tinta com pigmentos naturais presentes no solo"]]}, "Allainn Christiam Jacinto Tavares": {"2015": [["1D33DAF936D785855902D7BB58E56006", "PROEM 2015/2016"]]}, "Alberto Yoshihiro Nakano": {"2015": [["39EF3F91FA7BC87DD7907915BDEC812B", "Programa OMNI - 2015-2017"]]}, "Ana Maria Velez Escallon": {"2015": [["4449560CAE01E4BECE9951E7912354EC", "Programa OMNI - 2015-2017"]]}, "Bruno Vinicius Noquelli Lombardi": {"2015": [["7F5268CD24FC5F2BB8E86BB43FEA6640", "Programa OMNI - 2015-2017"], ["C650B3AA088BD441B39891DF40616DFA", "Programa OMNI - 2015-2017"]]}, "Evandro Ballero Zotesso": {"2015": [["90FF4162E6EBF045760393B5413B3019", "Programa OMNI - 2015-2017"]]}, "Gabrielle Gomes Pivatto": {"2015": [["1159FB262BDD0AFD1DB7710AE7F3E99D", "Programa OMNI - 2015-2017"]]}, "Isabella Cristina Scotta": {"2015": [["9CC0698ADF9149E0ED50125F567C92F8", "Programa OMNI - 2015-2017"]]}, "Marcelo Rodrigues Bechiato": {"2015": [["16C9A6D03B4B2CFBB1C016CFD44DCD13", "Programa OMNI - 2015-2017"]]}, "Mariana Sbaraini Cordeiro": {"2015": [["C89EC30A85A3480E6BF077645132113F", "Programa OMNI - 2015-2017"]]}, "Matias Liuhi Loung Ashizawa": {"2015": [["957B9279CF4A12B97D2C808A8A812468", "Programa OMNI - 2015-2017"], ["EB9874904581550DE588028ADE20D78E", "Programa OMNI - 2015-2017"]]}, "Maur\u00edcio de Ara\u00fajo Boaventura": {"2015": [["2790B42488293366A4E19FB0D9D24862", "Programa OMNI - 2015-2017"]]}, "Milena Kozima": {"2015": [["CE665B2D5BFBF710C9A4DD1D999BA5EB", "Programa OMNI - 2015-2017"]]}, "Rafael Barbosa Bogorni": {"2015": [["DC26B5B1E3DB79F664E9BBC864549DC5", "Programa OMNI - 2015-2017"]]}, "Vanessa Maria Garcia Fran\u00e7a": {"2015": [["3DAC5C1943C0DD9E3084E37047C6C850", "Programa OMNI - 2015-2017"]]}, "Victor Hugo Milani": {"2015": [["D34195D59E3219DBB3C0079FC288BD38", "Programa OMNI - 2015-2017"]]}, "Yan Carlos do Nascimento": {"2015": [["50248AAFD99DA9870E1A676806197D10", "Programa OMNI - 2015-2017"]]}, "Gabriel Augusto Zanolla": {"2015": [["65C920377E60663D49C840FC46ADDDF0", "Projeto Arrancada - Equipe Utech Performance"]]}, "Sabino Ceni Neto": {"2015": [["6F896052BD4CCA1C5F96589BD3070B0D", "Projeto Arrancada - Equipe Utech Performance"]]}, "Tiago Mocelin": {"2015": [["CA6BA57C5FD5A3A3D01A394920D84C9B", "Projeto Arrancada - Equipe Utech Performance"]]}, "Willian Favero Menegatt": {"2015": [["073FFD4EBA035F4F63132C64097A8B0A", "Projeto Arrancada - Equipe Utech Performance"]]}, "Estela Rosa Gomes Faroni": {"2015": [["49D2CC4AEEC858E9EA58E4369E93849E", "Projeto BAJA SAE"]]}, "Everton dos Santos Ferreira": {"2015": [["83F244F35F7A12D84D421662D0E157BA", "Projeto BAJA SAE"]]}, "Filipe Holmann Oliveira": {"2015": [["887745DE5897AEEFDCCBB46BF1D3E944", "Projeto BAJA SAE"]]}, "Francisco Ratusznei": {"2015": [["F88D10BFEEF225873B63B51A78FDCBD1", "Projeto BAJA SAE"]]}, "Henrique Ajuz Holzmann": {"2015": [["F0D474EB90A3C5AFA79E850A677968E2", "Projeto BAJA SAE"]]}, "Henrique Baroni Razente": {"2015": [["5A87074CF5407E8B8AF745963055F202", "Projeto BAJA SAE"]]}, "Jo\u00e3o Vitor Baroni Razente": {"2015": [["07B32ADA951D13DD6314FF8CA60F8909", "Projeto BAJA SAE"]]}, "Jorge Gustavo Lopes Duarte": {"2015": [["CFB7A39909432B4E553FB4467A219612", "Projeto BAJA SAE"]]}, "Leonardo Henrique Santos da Silva": {"2015": [["7FAF7F0D4189DCAF8B244653C91BD9B5", "Projeto BAJA SAE"]]}, "Luiz Fernando Lepper S. Mader Sunye": {"2015": [["24B531AB3B6C2D00ABD30E611214BBB0", "Projeto BAJA SAE"]]}, "Ricardo Alves Junqueira": {"2015": [["179A3CAFF2D32CBA5FB38ACC5EDAEBA6", "Projeto BAJA SAE"]]}, "Ricardo Delgado de Souza": {"2015": [["908F29B4D94408E019C3C82BED3C2F6C", "Projeto BAJA SAE"]]}, "Romulo Paulichen": {"2015": [["393BD9FF1F9F22613DD708DAFBEC233A", "Projeto BAJA SAE"]]}, "Ronaldo Dos Reis Oliveira Filho": {"2015": [["2FC099CC259AE8C864B8A0B7A94E3504", "Projeto BAJA SAE"]]}, "Thiago Flore Junqueira Alves": {"2015": [["CBBF51F32A7A17745F89931F509D1421", "Projeto BAJA SAE"]]}, "Vitor Henrique Javara": {"2015": [["91561F638CD9444DB3C2EB7070BCF5FE", "Projeto BAJA SAE"]]}, "NAZAR\u00c9 DE CAMPOS STIHAIENCO, Coodenadora da UNICON,  ": {"2015": [["8C427EBCFF16FD67838A61DFA15F7428", "Projeto \"Controle e Gerenciamento de Distribui\u00e7\u00e3o de Donativos\""]]}, "PEDRO HENRIQUE BUGATTI": {"2015": [["1038AD1FA2DEB4E0C03434664B814CED", "Projeto \"Controle e Gerenciamento de Distribui\u00e7\u00e3o de Donativos\""]]}, "PRISCILA TIEMI MAEDA SAITO ": {"2015": [["5D399900A265C925FCA212DB2B63C264", "Projeto \"Controle e Gerenciamento de Distribui\u00e7\u00e3o de Donativos\""]]}, "RHUAN EDSON CALDINI COSTA": {"2015": [["CFA9A3D2851F4E37977FCB1898707738", "Projeto \"Controle e Gerenciamento de Distribui\u00e7\u00e3o de Donativos\""]]}, "YASSUO CURIAKI, Secret\u00e1rio UNICON, ": {"2015": [["26CDFA33CBFE58AD6272677768DAE654", "Projeto \"Controle e Gerenciamento de Distribui\u00e7\u00e3o de Donativos\""]]}, "Alberto de Alcantara Santos": {"2015": [["F66FC4AADD197B380C690FCF0DB0DAAA", "Projeto Cultural Banda da Universidade"]]}, "Bianca de Matos": {"2015": [["A75B8D24FE0824848F42B45132084084", "Projeto Cultural Banda da Universidade"]]}, "Douglas Dantas": {"2015": [["C0ADFAE9DA220CF35736D0C704753340", "Projeto Cultural Banda da Universidade"]]}, "Fernando Correa Marsico": {"2015": [["0913EA264FA8FE401F23DFC0BAF8D30B", "Projeto Cultural Banda da Universidade"]]}, "Gustavo Rocha Faria Duque": {"2015": [["3875395B7A217973B1B4AFF79D7256BB", "Projeto Cultural Banda da Universidade"]]}, "Gustavo Vinicius Bandeira Rondon": {"2015": [["9D2F91E21400EA6E15385B768ED47E20", "Projeto Cultural Banda da Universidade"]]}, "Jo\u00e3o Paulo Moraes Ribeiro": {"2015": [["2B107FADD3FD05179C64251408C427AF", "Projeto Cultural Banda da Universidade"]]}, "Lucas Pohl Machado": {"2015": [["0A9EC8BFCF1FBA8F2B038AC1AC497803", "Projeto Cultural Banda da Universidade"]]}, "Luis Felipe Morais": {"2015": [["CCB23A2D5A2D0BB866297E46E3293874", "Projeto Cultural Banda da Universidade"]]}, "Luiz Felipe Lopes Miyoshi": {"2015": [["6C636E89F21C70F8388AF897527352C1", "Projeto Cultural Banda da Universidade"]]}, "Luiz Gustavo Onisto de Freitas e Daniel Guerrini": {"2015": [["9BACF8397F80E59F3EF02C4A0008E625", "Projeto Cultural Banda da Universidade"], ["2764934C126374A24CE11619696535E5", "Projeto Cultural Banda da Universidade"]]}, "Marcelo Alves dos Santos": {"2015": [["D561F4AB08F3931F7D66803B08711FF2", "Projeto Cultural Banda da Universidade"]]}, "Pedro Monteiro Colito": {"2015": [["81E0D1381DE43064D1FA2D4C1BE7828D", "Projeto Cultural Banda da Universidade"]]}, "Rafael Ribeiro Felix": {"2015": [["D4E8224903D33710308AC1F3DB0522DA", "Projeto Cultural Banda da Universidade"]]}, "Talisson Pelisson Bianchini": {"2015": [["6DDB4F651E7B00992E74EF649D1D77AC", "Projeto Cultural Banda da Universidade"]]}, "Adilce Schmitz": {"2015": [["A98C9E65A0E8FB43CF09DAA9A55F29AB", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Alenilce Salete Santolin": {"2015": [["19DD7F065D709C2C7CE944831C869278", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Alex Evaldo Wust": {"2015": [["A59596EE37A4CE0A19BC66E20661743A", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Aline Ariana Alcantara Anacleto": {"2015": [["48A7D0A4A7DDEFBDAACA722130AE2B7D", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Amarildo Nunes Pereira": {"2015": [["6B8271AB75A5BC01B76F9DF7C3066DF7", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Ana Caroline Kopper": {"2015": [["F0B4D289A0CB240875D1A9E509276D6D", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"], ["24B727637BB8E26628970650EDC27B76", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Ana Ceccatto Oppermann": {"2015": [["43690680D3BC055BAB2EE63373E9E399", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Ana Cristina Provin Guzzo": {"2015": [["6679C6BFFE8D69116F3CF587385D809A", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Andr\u00e9 Roberto Ortoncelli": {"2015": [["CD2D51B663A486280C18494F81E2F26A", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Antonio Orides De Souza": {"2015": [["5C9B5B67E47D048C5C56A0DB96CA066A", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Ariane Vandressa Cruz Turmena": {"2015": [["59B818C6117996584786C500EC778F59", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Beatriz Alberton Buligon": {"2015": [["9301CD48B5D29D1FF61F865D2C4D8BF6", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Carli Topanotti De Mattos": {"2015": [["FBDA46603C4C6036947527A03870E718", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Caroline Dall' Agnol": {"2015": [["FD0C67266C5FE10A8CCF56AA87AC9FBE", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Caroline Maria Allein": {"2015": [["E0905090B0A3E25ACA7A46B531C44A94", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "C\u00e1ssia Koerich": {"2015": [["309ACC023E5A3C72BC316271449E29EA", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Cezar Diniz Andrade": {"2015": [["1AC61AD5E6DD065538B0E6E7CE6B9C9D", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Claudia Aparecida Cara": {"2015": [["9D8A39AB66CF42781AED549E40CAC0D7", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Cristiane de Fatima Soares de Morais": {"2015": [["780C2FB159CD0D8A0606954D0D751B8C", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Dalva Koerich Nuernberg": {"2015": [["D985B05A7670AEE0C4956CC24E03F114", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Daniela Cristina Zanardi": {"2015": [["11FC6FC7D9CFFFB5E58155A1604304C4", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Daniel Stopassoli": {"2015": [["3B1611B4CF4601F931A588CB89ED2D1F", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Dario Daniel Ayala Fernandez": {"2015": [["32A23A9BB53B75FC5792C2AA0740F32E", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Deise Mara De Souza Laurentino": {"2015": [["8F31CCE46E87F8FF6C0364442EEB7A15", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Denis Aparecida De Souza Picinin": {"2015": [["9786E26F3EF92D4AE8BDCCA22716507F", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Diovani Grando": {"2015": [["0FEDC98D49E040EC2FC357A5B7BA1931", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Douglas Cezar Reginatto": {"2015": [["17FB5530B77F9F52E3997ABCD9AE9AAE", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Edena Joselita Baccin": {"2015": [["0AA9EA3A5D56120B5AF4922E2E650F22", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Edilse Aparecida Gaio Glienke": {"2015": [["0A5E0DE5913B9730D5B815D881A57E7F", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Edson Jorge Bocalon": {"2015": [["31B5F18B38060F9C939B096B87A73F46", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Eliandro Filipiak": {"2015": [["709F2734DC98F11D02F8F862A0682EF9", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Eliane Maria Galvan Tonial": {"2015": [["BDEE8FD42C97C368B1B53334C6922411", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Eliane Teresinha Squine Martins": {"2015": [["53A9D0B08958E7AD5DDE0701B88A2147", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Elisangela Andreia Frass\u00e3o Abati": {"2015": [["B3A29BB467DD2FF5DB9364108EF86023", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Elize Bertella": {"2015": [["6A29CA1E78304D6759D7377DB7E2FB4A", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "\u00c9rica Noemar Occhi": {"2015": [["3BD1EAE92A7AB610D563DF93D57E00BC", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"], ["FC945BCD197E1814EC0DDFF76F7FB2BD", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Evandro Pegoraro": {"2015": [["336F3FBE30CD864682FC09933471DD67", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Everton Marcos Batistela": {"2015": [["0A613F2850C433801F4322FC43CAB5BA", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Fernando Carlos Sousa": {"2015": [["E228B9FEC88C4E9C4C814DD4AEFCA992", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Franciane Fatima Stavski": {"2015": [["E56C120EFE18C39BC2D5C32160184BF5", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Francieli Motter Ludovico": {"2015": [["911E04B2462D2933E8F60EBA48ED02A7", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Geizi Kelly Cousseau": {"2015": [["879BBB6AE8E4B9EB4C636C45A21C484F", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Germano Belan Sobrinho": {"2015": [["5D5AD541B432FF8997A7305A5FD3F097", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Gilvana Maria": {"2015": [["2676DB9B413BC4FDACD20F2697B78D0F", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Giselle Cazella": {"2015": [["7EAF4F8E18E514961AF104DE19D1BBA2", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Glauber Sartori": {"2015": [["819A0CA81598572A7FEFCD351399C1B5", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Guilherme Da Costa": {"2015": [["EDF8AA3E180C9CA8891CD971335EF5F7", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Hector Felipe Cabral": {"2015": [["257D83F2EE1739D5B852D31F42392FAA", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Indianara Carniel Da Silva": {"2015": [["91DB79C0C96EB0AE9BEF6247697F2FD4", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Itamar Tadeu Gusso": {"2015": [["8626DD59D035B7C4032E2E14FBC08EC2", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"], ["B54AEBFB946CDBBC694BDADD9FF362A5", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Jana\u00edne da Silva": {"2015": [["B55B3C16186C0959F753B319DA1CDC2F", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Janilce Jeane Dagostin Topanotti": {"2015": [["77FDF1AD5671B6B274CC680560A257FA", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"], ["C1C916EF6E73913D1A0C85235D9275EE", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Joamiro Rocker": {"2015": [["FEAD7E6C8E21E6CF45302CD3313DE99F", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Joel Luiz Anzileiro": {"2015": [["4AF7279F9341B399B708BF426AFE4EA6", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"], ["4AF7279F9341B399B708BF426AFE4EA6", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Josefina Vieira": {"2015": [["5182F61F09923F3D5B3168B80B0F7749", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Jovelina Gaspar De Santi": {"2015": [["4B5B6D2F7EE3F2489C2EEFEA0D3F9F1A", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Joyce De Oliveira Guedes": {"2015": [["30C50166AD7EB7BB1CAA1A70E3ED1C4C", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Julian Da Silva Euz\u00e9bio": {"2015": [["296335AEE71B853AF8AE199215AF5F05", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Juliane Parcianello": {"2015": [["77BC013058FE144AE6D738BB38766A78", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Junior C\u00e9sar Bitencourt": {"2015": [["8D28C502C39E99F0AC82566B242D12FC", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Justina In\u00eas Mussaro": {"2015": [["4C4A0D483D0F6CD1E1081D2948781A86", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Leandra Crsitina Bigarella Scariot": {"2015": [["CD14634FA1642B7C978A2508A1B12D48", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "L\u00e9ia Maria Balbinot Belan": {"2015": [["7994C1D3DFCF0D012DD673196B9025A1", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Liliam Carla Pinzon De Morais": {"2015": [["9333951C248EA85CC0B1A3FD1F46C3D5", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Lony Maria Kamanski Moscon": {"2015": [["54890087DBFCBBE613F2D53398DA02EB", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Lucas Augusto Florentino": {"2015": [["F516C80BDF039E98AB4F8A69AE2AE95D", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Luciana Boemer Cesar Pereira": {"2015": [["A39F968534D61B6530978717EB76953B", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Luirdes Aparecida Kruczkevicz Blasius": {"2015": [["FF8819F5A13660F776B13CB7FC2CC044", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Lurdes Corona": {"2015": [["31133A13D12961B8D0FFF1441A427A70", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Marcia Aparecida Ceroni": {"2015": [["8CDADC062D9710013F1905D6210002CA", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "M\u00e1rcia Fabiana Harres": {"2015": [["20C7C2F10AAE2F892AE912EA8A35DB14", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "M\u00e1rcia Pereira da Silva": {"2015": [["DD40ADC8A30C9C9989AB668ED5F28962", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Marcia Tereza Oltramari": {"2015": [["DA5C3397A25F51E4E81488E9070FCDE5", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "M\u00e1rcia Vanuse Vargas": {"2015": [["8FAE409890658A4C4380F75DAB7F1F98", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Marcio Douglas Da Silva": {"2015": [["9A0C3D2BAFE910EFF4752B24891A48EF", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Mariana Caroline Gnoatto": {"2015": [["1625A4D929696791144BF9DA135A3A72", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Maria Teresinha De Almeida ": {"2015": [["A7082FE10348A0F084E13251F33E2065", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Marin\u00eas Schmitz": {"2015": [["2C3E3698D15D96200D6116F8B795C4B0", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Mariza F\u00e1tima Oltramari": {"2015": [["941FFA302BCDCE00979748526513B5C0", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Marlete Bagatini Zotti": {"2015": [["CF04C39470ABF85878B5C4FCD481E28E", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Marli Frigotto": {"2015": [["88B7C2A6E2046F9E83790140A8CDD1A0", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Marli Maria Negruni Nunes": {"2015": [["65AA693BEF3629181E55D09E16ABC6ED", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Nat\u00e1lia de Oliveira Leite": {"2015": [["4CA19062EC6D3BCE584B3E0F304A582F", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "N\u00e9dia de Castilhos Ghisi": {"2015": [["CC40C841853DC199526EC722D3BD2C36", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Nedio Francisco Toseto": {"2015": [["ABDBC14389619269EF79D63579B14B0D", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Neusa Maria Cavalheiro Samuelsson": {"2015": [["E754357655C9E65A021A2D7F25A38128", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Neuzimar Toczek De Sales ": {"2015": [["84CAB50FE67E2D2380B3D8F87516535C", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"], ["99A9D2D58812FC8DAE47DBDBE714846A", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Nilzete Julio Ferreira": {"2015": [["745DFB63D8DA1E2E42133A31FBCD9BDC", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Nilzete Mensor Julio": {"2015": [["62669FE165A754EDDB4769AB70C51795", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Noedi Cecato": {"2015": [["3CAEF6DFD239C44A326BBAE5529DC704", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Olivia Rodrigues ": {"2015": [["09BEAD7556C986AEAE7FFA5D2CD3F312", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Onei Da Silva": {"2015": [["8BF264633580FA444499E04CACBB178C", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Patricia Lazzarotto Das Santos ": {"2015": [["916336F15F0C6162779BD675CDC9B2A4", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Pedro Nelson De Morais": {"2015": [["B7AE303FEF590AB9C3F053DDD2DB3777", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Renan de Bastos Andrade": {"2015": [["AD530DA0845B79D78C746548BDCCD026", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Renata da Silva  Dessbesel": {"2015": [["DB480068D478A14CA05524551045B9BD", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Renata Zotti": {"2015": [["B7803B065E74C88EB2812E2B13AF045B", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Rita De C\u00e1ssia Marques Miriano": {"2015": [["D0264A9BE434A5C547AAC864CAF27C4B", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"], ["98B0CEA177D36B391F24D7B92F3B15C8", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Rivaldo Sergio De Lima": {"2015": [["05B57B41ABAF59144FAD41C21908CECA", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Rog\u00e9rio Sebasti\u00e3o Dos Santos": {"2015": [["455E6A17844B00114C47A8458E4CEC97", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Roque Moreira Costa": {"2015": [["8462A4A0F5551A6D382F50974FE49E84", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Rosali Maria Morgan Benedetti": {"2015": [["0F5A8100162BE38C273DACC6D4269195", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Rosane Cristini": {"2015": [["0FF0576B8C96658AA00806B38B808B16", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Rosangela Maria Boeno": {"2015": [["BFADF87C80C78419DD5C1DCE5FBE4614", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Rosangela Roegelin": {"2015": [["6E9483FB272C7D9F7CCF1365DE861374", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Ros\u00e2ngela Schmoller": {"2015": [["E0FAA000B9C4E25CB075E205E9AAA34A", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"], ["5F26C81EFD34E369AD82288FB85814B3", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Roseclea Carpenedo": {"2015": [["814C92E045F87B7D7839A9C358357A64", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Roseli Morgan Benedeth": {"2015": [["239F9C838A9456936B0CD5349A6610B2", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Rosem\u00e9ri Aparecida Back": {"2015": [["64172348BEDAE635BE80AA0EAEB4F9C3", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"], ["2D40D60715E6B6FC3A914A951862AE76", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Rosemeri Rubni": {"2015": [["C79642589E3BE1581424329600022EE2", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Sandra Buligon": {"2015": [["9B2EB32472913580185E45FC7FC6AE70", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Scharlie Roveda": {"2015": [["DFEE17B53E2AED50AF8020437A370A8C", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Seara Agla\u00e9 Michels Decezaro": {"2015": [["BB921088B14A2CB9EC3604DEB25979D8", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Siderlene Muniz Oliveira": {"2015": [["1A6E8267F8581B379008580E4D8D6885", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Silene Andreia Stona": {"2015": [["21BEDABFA8F0CEA3BF8A26A9FF5D13B9", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Sirlei Dal Bosco Marafon": {"2015": [["B4B3083539936FDC35962BFB2F9ED3FF", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Suzani Lusa Nazario": {"2015": [["71CD5AC3B903BE42F9C47FDEF568BE5E", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "T\u00e2nia Roralto Pozzo": {"2015": [["D3E8183DCD71D2FC1543905B217F283C", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Thiago Luiz Britez": {"2015": [["FD36949BF7128A561815E0B979619C56", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Vanessa Constantino": {"2015": [["0A329621ACA12D0CE541840E7BF85138", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Vanessa Priscila Rodachi Salata": {"2015": [["A256ECFE1DAB9518325437442B763295", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Vania Galliciano": {"2015": [["7943063CABF1025F2DA98D359472B626", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Vanuza Pavan Wesling": {"2015": [["58FFD1FEDA1E3286EA72984876ADC3EC", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "Veronice Maria Kawalek": {"2015": [["CFF52A4571AC866A20AB8D43F1C14CD1", "Redes de saberes: dialogando com a Escola de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica"]]}, "ADRIANA ALVES DOS ANJOS": {"2015": [["BC5FE460FE1EA1F6395AE0AACBE0A7C7", "Rosemari Forma\u00e7\u00e3o continuada para professores de Qu\u00edmica do Ensino M\u00e9dio"]]}, "ANA CL\u00c1UDIA GOMES DE OLIVEIRA": {"2015": [["C6ADEF8ECC57A813755A58B5CB17D8DC", "Rosemari Forma\u00e7\u00e3o continuada para professores de Qu\u00edmica do Ensino M\u00e9dio"]]}, "ANDREIA JUSTUS LIMA LUZ": {"2015": [["382E697757ABC95CF28EEDF81CFBCB0E", "Rosemari Forma\u00e7\u00e3o continuada para professores de Qu\u00edmica do Ensino M\u00e9dio"]]}, "ARIANE CRISTINA BITTENCOURT": {"2015": [["525A7B714A909C5949AFFF95E46B3201", "Rosemari Forma\u00e7\u00e3o continuada para professores de Qu\u00edmica do Ensino M\u00e9dio"]]}, "Augustinho Carlo Tremea": {"2015": [["D95D576F7A495F6193948380786B9414", "Rosemari Forma\u00e7\u00e3o continuada para professores de Qu\u00edmica do Ensino M\u00e9dio"]]}, "DIANDRA TA\u00cdS MORESCO MORAES": {"2015": [["21E4AAF43E307967462F6F5F3C8A4861", "Rosemari Forma\u00e7\u00e3o continuada para professores de Qu\u00edmica do Ensino M\u00e9dio"]]}, "EDINAMARA SANSON DE MORAIS": {"2015": [["CFF56DA4C9288FC22A80C7994ACCCE6E", "Rosemari Forma\u00e7\u00e3o continuada para professores de Qu\u00edmica do Ensino M\u00e9dio"]]}, "ELAINE DE LOURDES DA ROSA KLOSOWSKI": {"2015": [["1449C80B20F120C2695CC40565E7E70C", "Rosemari Forma\u00e7\u00e3o continuada para professores de Qu\u00edmica do Ensino M\u00e9dio"]]}, "Fabiane Fabri": {"2015": [["D0D2E190F509B8CEB1333A344988CD80", "Rosemari Forma\u00e7\u00e3o continuada para professores de Qu\u00edmica do Ensino M\u00e9dio"]]}, "HELENA KANCLAROWICZ": {"2015": [["A85170E9F153683CD0D3740D3B27B9BF", "Rosemari Forma\u00e7\u00e3o continuada para professores de Qu\u00edmica do Ensino M\u00e9dio"]]}, "Jane Cristina Reichard Elias": {"2015": [["592902E0044D9048576C452214BCA1E0", "Rosemari Forma\u00e7\u00e3o continuada para professores de Qu\u00edmica do Ensino M\u00e9dio"]]}, "JOSELMA APARECIDA MACHADO": {"2015": [["E381272DF20830708FDFBB24E528B8CF", "Rosemari Forma\u00e7\u00e3o continuada para professores de Qu\u00edmica do Ensino M\u00e9dio"]]}, "Juliana Caikoski": {"2015": [["CC13193286D9B657B2E6332160194FB0", "Rosemari Forma\u00e7\u00e3o continuada para professores de Qu\u00edmica do Ensino M\u00e9dio"]]}, "   KELLY DE QUADROS": {"2015": [["8D50970FA9225E16B201E269F1C452CD", "Rosemari Forma\u00e7\u00e3o continuada para professores de Qu\u00edmica do Ensino M\u00e9dio"]]}, "KRICYELY NAYARA BRUNOSKI": {"2015": [["141AA38BB62D931AFA90EBFF80C1117B", "Rosemari Forma\u00e7\u00e3o continuada para professores de Qu\u00edmica do Ensino M\u00e9dio"]]}, "LAURECI TEREZINHA TRZASKOS DE SOUZA": {"2015": [["FA892DDFBC36F378559F86FA60B1CCFA", "Rosemari Forma\u00e7\u00e3o continuada para professores de Qu\u00edmica do Ensino M\u00e9dio"]]}, "Let\u00edcia Ribas": {"2015": [["CABB6F24305C8B68B2371AD2B6F7B3D5", "Rosemari Forma\u00e7\u00e3o continuada para professores de Qu\u00edmica do Ensino M\u00e9dio"]]}, "M\u00c1RCIA CRISTINA DE OLIVEIRA ": {"2015": [["0DFC629A132EE7304999B43B8EC7C093", "Rosemari Forma\u00e7\u00e3o continuada para professores de Qu\u00edmica do Ensino M\u00e9dio"]]}, "M\u00e1rcia Regina Viero ": {"2015": [["4643D1E752CD07D7DE6AE6D27B8DCE23", "Rosemari Forma\u00e7\u00e3o continuada para professores de Qu\u00edmica do Ensino M\u00e9dio"]]}, "MARIA GIS\u00c9LI GOBA COUTINHO": {"2015": [["08C6C25BDB8B4DE153FDE969C05FDFC2", "Rosemari Forma\u00e7\u00e3o continuada para professores de Qu\u00edmica do Ensino M\u00e9dio"]]}, "Neusa Jollembeck": {"2015": [["170135E722EB7300F9B88874EFA21E48", "Rosemari Forma\u00e7\u00e3o continuada para professores de Qu\u00edmica do Ensino M\u00e9dio"]]}, "Regina Jorge Nicolini ": {"2015": [["787CAE3AADF677847A39F0E6AEB4031F", "Rosemari Forma\u00e7\u00e3o continuada para professores de Qu\u00edmica do Ensino M\u00e9dio"]]}, "Rosana Aparecida Dias Tremea": {"2015": [["1CF98567D143207B6125CB9495555051", "Rosemari Forma\u00e7\u00e3o continuada para professores de Qu\u00edmica do Ensino M\u00e9dio"]]}, "Rosemari Monteiro Castilho Foggiatto Silveira": {"2015": [["059AE051EACDF820EC6962292D3121C8", "Rosemari Forma\u00e7\u00e3o continuada para professores de Qu\u00edmica do Ensino M\u00e9dio"]]}, "Rosemari Monteiro Ccastilho Foggiatto Silveira": {"2015": [["39868D622BC6E08780C115753196F292", "Rosemari Forma\u00e7\u00e3o continuada para professores de Qu\u00edmica do Ensino M\u00e9dio"]]}, "SALETE APARECIDA DE ANDRADE E SILVA": {"2015": [["7EDD6052D1ADB0EEDF05EBC77C840F8E", "Rosemari Forma\u00e7\u00e3o continuada para professores de Qu\u00edmica do Ensino M\u00e9dio"]]}, "SILVANA CRISTINA SOTERO": {"2015": [["A1C4D2570E03B821794C7CC3F2255DB2", "Rosemari Forma\u00e7\u00e3o continuada para professores de Qu\u00edmica do Ensino M\u00e9dio"]]}, "Silvio C\u00e9sar Bossei": {"2015": [["286E4579B90DAB619D3F95750162D600", "Rosemari Forma\u00e7\u00e3o continuada para professores de Qu\u00edmica do Ensino M\u00e9dio"]]}, "TAMARA ALMEIDA DE CAMARGO": {"2015": [["4AC15B96ED57ED064F77FFB9E5A6DBD4", "Rosemari Forma\u00e7\u00e3o continuada para professores de Qu\u00edmica do Ensino M\u00e9dio"]]}, "T\u00e2nia Mara Niezer": {"2015": [["203543351CFA8BA2CF387C2B29C0429E", "Rosemari Forma\u00e7\u00e3o continuada para professores de Qu\u00edmica do Ensino M\u00e9dio"], ["CBA9E629C2B496C9EF67D57F8D1B146C", "Rosemari Forma\u00e7\u00e3o continuada para professores de Qu\u00edmica do Ensino M\u00e9dio"]]}, "VIVIANE MENDES MOREIRA GARCZAREK": {"2015": [["3AF9A1FD9CB765FFD2259C242A437F92", "Rosemari Forma\u00e7\u00e3o continuada para professores de Qu\u00edmica do Ensino M\u00e9dio"]]}, "Gustavo Henrique Pchek Kwaczynski": {"2015": [["8AE3158FFB7B8DF4E5ABC19BCF3A2B7B", "SISTEMA DE EVENTOS UTFPR GUARAPUAVA"]]}, "Angela In\u00eas Klein": {"2015": [["6D4053B8609150F82BECBF41E60D93D8", "Siumara III Congresso de Educa\u00e7\u00e3o"]]}, "Awdry Feisser Miquelin": {"2015": [["2B434C8CA6A1D9D48CEEF4A5050BF120", "Siumara III Congresso de Educa\u00e7\u00e3o"]]}, "Luiz Andr\u00e9 Brito Coelho": {"2015": [["3F3C329CB299A691918128627F01B4A1", "Siumara III Congresso de Educa\u00e7\u00e3o"]]}, "Natalia de Lima Bueno Birk": {"2015": [["9F9B1960A1D345C8EAAF531E29D406CB", "Siumara III Congresso de Educa\u00e7\u00e3o"]]}, "Talicia do Carmo Galan Kuhn": {"2015": [["E2235F997C403FB334EE375CB8DE2532", "Siumara III Congresso de Educa\u00e7\u00e3o"]]}, "Ismael Scheffler": {"2015": [["91A2792D705317302BD196569FB061D1", "Solicita\u00e7\u00e3o para professor Ismael"], ["B856047A01940AA05B02CD36EB59D111", "Solicita\u00e7\u00e3o para professor Ismael"], ["207B487C23A2A3637930B957C9607945", "Solicita\u00e7\u00e3o para professor Ismael"], ["0531D7737E545EA4902965F244E42DAE", "Solicita\u00e7\u00e3o para professor Ismael"], ["ECB83E0F7242D7B4D98A15C93CE7E2CC", "Solicita\u00e7\u00e3o para professor Ismael"], ["9EC211A820CC5D509B785FC5694B7F3B", "Solicita\u00e7\u00e3o para professor Ismael"], ["FBCD71093CCE04EF0592F093C6C77A13", "Solicita\u00e7\u00e3o para professor Ismael"], ["FB84CA81EAE551EB7D7A6625CE039EED", "Solicita\u00e7\u00e3o para professor Ismael"], ["C4C910CC51531CB135940C8CE61E597A", "Solicita\u00e7\u00e3o para professor Ismael"]]}, "Luciana Martha Silveira": {"2015": [["2EFA450811674EBCD46D4E48A35B1DA3", "Solicita\u00e7\u00e3o para professor Ismael"]]}, "Simone Landal": {"2015": [["9B7D723089F8C09D56D4939170C5CAF9", "Solicita\u00e7\u00e3o para professor Ismael"], ["6BE32E106830C7FC7B9EE0FA5A331854", "Solicita\u00e7\u00e3o para professor Ismael"]]}, "Ismael Scheffler ": {"2015": [["10E4DCE17242A954099C4062A7F763FC", "Solicita\u00e7\u00e3o para professor Ismael "], ["5FEFAD8B073050F4DA671A6A6DC3E6C4", "Solicita\u00e7\u00e3o para professor Ismael "], ["C45F20CAE86367A953DC44F6EE4367B3", "Solicita\u00e7\u00e3o para professor Ismael "], ["8D6B7B3582F389B61AE80C0B2A01BD15", "Solicita\u00e7\u00e3o para professor Ismael "]]}, "BRUNO COSTA COSCARELLI": {"2015": [["20B4AC0DA3C1E968C660D73D2109F2D1", "Teoria de Modelos"]]}, "MIRIAN FERNANDA DOLORES GRANADO MARTINS": {"2015": [["3B1A09E8F10B225B211E715948796B18", "Teoria de Modelos"]]}, "RODRIGO ROLIM VERAS": {"2015": [["2FFF3707A54CA869A1FD07239323895C", "Teoria de Modelos"]]}, "Crislaine Muller": {"2015": [["A84E35E401398D19DEDBBDB2BDEBBECE", "Trilha ecol\u00f3gica UTFPR - DV como instrumento de educa\u00e7\u00e3o ambiental"]]}, "Daniel Luz dos Reis": {"2015": [["38045CEEAB78B15EC94D6E374518B2FF", "Trilha ecol\u00f3gica UTFPR - DV como instrumento de educa\u00e7\u00e3o ambiental"]]}, "Francine Staviski": {"2015": [["D4743D1D66695EA2468D73F96360B555", "Trilha ecol\u00f3gica UTFPR - DV como instrumento de educa\u00e7\u00e3o ambiental"]]}, "Gabri\u00e9lli Tain\u00e1 Miolla": {"2015": [["A64A6DCC29F0F14F6E7FBA913EB12525", "Trilha ecol\u00f3gica UTFPR - DV como instrumento de educa\u00e7\u00e3o ambiental"]]}, "Jonata Ign\u00e1cio": {"2015": [["6EBBEFB10F9387773E9A9E0CA344EBFD", "Trilha ecol\u00f3gica UTFPR - DV como instrumento de educa\u00e7\u00e3o ambiental"]]}, "Lucas da Costa": {"2015": [["BB7FA7A9C781289C18D91F79B59E56F7", "Trilha ecol\u00f3gica UTFPR - DV como instrumento de educa\u00e7\u00e3o ambiental"]]}, "Taciane Peter": {"2015": [["32FEA4B3F6D2CB376E250D6C3DD18DA1", "Trilha ecol\u00f3gica UTFPR - DV como instrumento de educa\u00e7\u00e3o ambiental"]]}, "Tania Mara Mondardo Baggio": {"2015": [["EFE7CCA531C81086987A3BF4A05F8248", "Trilha ecol\u00f3gica UTFPR - DV como instrumento de educa\u00e7\u00e3o ambiental"]]}, "Volmar Fernando Girardi ": {"2015": [["F9C876B567F1CACAB1254A03808EB1B8", "Trilha ecol\u00f3gica UTFPR - DV como instrumento de educa\u00e7\u00e3o ambiental"]]}, "Alcemar Martello": {"2015": [["64190DA700EB9F90020CFA3FCBE04334", "XVII Reuni\u00e3o Anual Regional de Paleontologia dos Estados do Paran\u00e1 e Santa Catarina \u2013 PALEO PR/SC"]]}, "Carolina Zabini ": {"2015": [["CE3EBAC16E594E2B07BC1CB770516A84", "XVII Reuni\u00e3o Anual Regional de Paleontologia dos Estados do Paran\u00e1 e Santa Catarina \u2013 PALEO PR/SC"]]}, "Cristina Vega": {"2015": [["4CEA9ADDCA73FE1B4E9A46EA627A7DF4", "XVII Reuni\u00e3o Anual Regional de Paleontologia dos Estados do Paran\u00e1 e Santa Catarina \u2013 PALEO PR/SC"]]}, "Elisandra Pocojeski\u00a0": {"2015": [["3309F597936555DC159A3E89A975ECC6", "XVII Reuni\u00e3o Anual Regional de Paleontologia dos Estados do Paran\u00e1 e Santa Catarina \u2013 PALEO PR/SC"]]}, "Eliseu Dias": {"2015": [["3AF66B2348B1010F54C1256BEFE5B431", "XVII Reuni\u00e3o Anual Regional de Paleontologia dos Estados do Paran\u00e1 e Santa Catarina \u2013 PALEO PR/SC"]]}, "Gustavo S. Silva ": {"2015": [["6886C979617FABC03FD155713B63715A", "XVII Reuni\u00e3o Anual Regional de Paleontologia dos Estados do Paran\u00e1 e Santa Catarina \u2013 PALEO PR/SC"], ["5590C523B63B79A05A87AF3D343299D1", "XVII Reuni\u00e3o Anual Regional de Paleontologia dos Estados do Paran\u00e1 e Santa Catarina \u2013 PALEO PR/SC"]]}, "Jairo Calderari Jr.\u00a0": {"2015": [["2FC11F3A1AC9CA77F421FE49F0662F83", "XVII Reuni\u00e3o Anual Regional de Paleontologia dos Estados do Paran\u00e1 e Santa Catarina \u2013 PALEO PR/SC"]]}, "Jo\u00e3o Henrique Dobler Lima": {"2015": [["5882A2591E9E1C12498051339A3E409D", "XVII Reuni\u00e3o Anual Regional de Paleontologia dos Estados do Paran\u00e1 e Santa Catarina \u2013 PALEO PR/SC"]]}, "Lucas Del Mouro": {"2015": [["A929DFD16B0B635B3CCD17C9EB234973", "XVII Reuni\u00e3o Anual Regional de Paleontologia dos Estados do Paran\u00e1 e Santa Catarina \u2013 PALEO PR/SC"]]}, "Marina Bento Soares": {"2015": [["8A1F4226888348E0B2FB79C4C8284651", "XVII Reuni\u00e3o Anual Regional de Paleontologia dos Estados do Paran\u00e1 e Santa Catarina \u2013 PALEO PR/SC"]]}, "Mauro Parolin": {"2015": [["68A550465289E81BA615F330AF814D07", "XVII Reuni\u00e3o Anual Regional de Paleontologia dos Estados do Paran\u00e1 e Santa Catarina \u2013 PALEO PR/SC"]]}, "Patr\u00edcia Hadler": {"2015": [["1F99A285952436F4D0D647D476180073", "XVII Reuni\u00e3o Anual Regional de Paleontologia dos Estados do Paran\u00e1 e Santa Catarina \u2013 PALEO PR/SC"]]}, "Rodrigo Cancelli": {"2015": [["80B34493FD087037D13E093CC9CC90A0", "XVII Reuni\u00e3o Anual Regional de Paleontologia dos Estados do Paran\u00e1 e Santa Catarina \u2013 PALEO PR/SC"]]}, "Rodrigo Scalise Horodyski": {"2015": [["3F6018801211F34ACA7049A322B50BCC", "XVII Reuni\u00e3o Anual Regional de Paleontologia dos Estados do Paran\u00e1 e Santa Catarina \u2013 PALEO PR/SC"]]}}