{"2019": [["5239", "Endividamento e Inadimpl\u00eancia do Consumidor Londrinense "], ["4788", "Eneagrama: Ferramenta de autoconhecimento para o sucesso no processo de aprendizagem - 2019/1_e_2"], ["2996", "Enedinas: Caf\u00e9 com elas"], ["4796", "Energia el\u00e9trica na medida certa"], ["3744", "\"Energia: li\u00e7\u00f5es da f\u00edsica b\u00e1sica para futuros engenheiros e presidentes\""], ["3745", "\"Energia: li\u00e7\u00f5es da f\u00edsica b\u00e1sica para futuros engenheiros e presidentes\""], ["3743", "\"Energia: li\u00e7\u00f5es da f\u00edsica b\u00e1sica para futuros engenheiros e presidentes\""], ["3536", "Energia: li\u00e7\u00f5es da f\u00edsica b\u00e1sica para futuros engenheiros e presidentes."], ["3746", "Energia: li\u00e7\u00f5es da f\u00edsica b\u00e1sica para futuros engenheiros e presidentes."], ["3974", "ENGENHARIA DO VALOR \u2013 A constru\u00e7\u00e3o do pre\u00e7o de um produto"], ["4390", "English in Action"], ["3815", "English in Action"], ["4673", "Ensinando Geografia articulada \u00e0 Hist\u00f3ria utilizando a computa\u00e7\u00e3o"], ["4059", "Ensino /Aprendizagem do Portugu\u00eas como L\u00edngua Adicional: Acolhimento lingu\u00edstico para falantes n\u00e3o nativos"], ["4763", "Ensino de Qu\u00edmica: Atividades Experimentais Multissensoriais no Ensino do Aluno Deficiente Visual"], ["3763", "Ensino Fundamental 1: Visita \u00e0 Universidade"], ["3878", "ENSINO INTEGRADOR EM CONTABILIDADE POR MEIO DE UM TELOS"], ["4028", "EnTrad \u2013 Encontro sobre Tradu\u00e7\u00e3o da UTFPR 2019"], ["4489", "Entre Algumas Outras Tecnologias: O desafio de reafirmar a ancestralidade para transformar a contemporaneidade rumo ao bem viver "], ["4432", "Entre Ensinar e aprender: os n\u00fameros racionais em foco."], ["5277", "Equipe de AeroDesign Abutres"], ["5577", "Escape Room: aventuras colaborativas nas aulas de Qu\u00edmica"], ["4780", "Escola e Fam\u00edlia \u2013 Institui\u00e7\u00f5es correspons\u00e1veis na Educa\u00e7\u00e3o dos filhos"], ["5002", "ESCOLINHA H1N1"], ["5001", "ESCOLINHA H1N1"], ["3947", "Escrita Criativa"], ["3231", "Escrita de Sinais I"], ["3537", "E seu nome \u00e9 Jonas"], ["4551", "Espa\u00e7o de discuss\u00e3o e forma\u00e7\u00e3o sobre educa\u00e7\u00e3o inclusiva de alunos surdos nas aulas de Qu\u00edmica"], ["3444", "Est\u00e1gio 2019.1"], ["4568", "Est\u00e1gio Engenharia Ambiental"], ["4448", "ESTANTE SOLID\u00c1RIA"], ["3041", "ESTIMULANDO O ESTUDO DA QU\u00cdMICA NOS ESTUDANTES DA REDE P\u00daBLICA ATRAV\u00c9S DA PARTICIPA\u00c7\u00c3O NAS OLIMP\u00cdADAS DE QU\u00cdMICA"], ["4392", "Estrat\u00e9gias de Comunica\u00e7\u00e3o - Vendas"], ["4691", "ESTRUTURA JURIDICA E FINANCEIRA PARA COME\u00c7AR UMA EMPRESA"], ["5086", "Estudo de Mercado - 2019/1"], ["5087", "Estudo de Mercado 2019/2"], ["4725", "Estudo para controle de fungos em fibras de bananeira empregadas como mat\u00e9ria prima para artesanato em comunidade local"], ["1709", "Estudos de aula na forma\u00e7\u00e3o de professores que ensinam matem\u00e1tica nos anos iniciais"], ["5471", "ESTUDOS PARA O GERENCIAMENTO DE RES\u00cdDUOS GERADOS NOS LABORAT\u00d3RIOS DA FACULDADE DE ENGENHARIA AMBIENTAL DA UNIVERSIDADE DE SANTO TOMAS NA SEDE VILLAVICENCIO - COLOMBIA"], ["4318", "Evento - A Tabela Peri\u00f3dica das Coisas"], ["4155", "Evento - Cabelo Afro al\u00e9m da Est\u00e9tica"], ["4589", "Evento de Extens\u00e3o - Exibi\u00e7\u00e3o e debate do document\u00e1rio \"GIG - A Uberiza\u00e7\u00e3o do Trabalho\""], ["3409", "Evento de Extens\u00e3o: Oficinas de Boas pr\u00e1ticas nos laborat\u00f3rios de ensino de qu\u00edmica e microbiologia - 2019/1"], ["3341", "Evento Dia da \u00c1gua: Um Debate sobre Recursos H\u00eddricos e Conserva\u00e7\u00e3o da \u00c1gua"], ["4364", "Evento Geek Up 3.0 - Participa\u00e7\u00e3o dos Projetos Jogos de Tabuleiro e RPG"], ["4719", "Evento: III Jornada sobre a Revolta dos Posseiros (atividade cultural)"], ["4156", "Evento - II Pr\u00e9-SICITE - UTFPR C\u00e2mpus Corn\u00e9lio Proc\u00f3pio"], ["3760", "Evento \"Internacionaliza\u00e7\u00e3o de Startups\""], ["4024", "Evento: OPEN UTF AO CUBO - ESCOLAS MUNICIPAIS E ESTADUAIS"], ["4159", "Evento - OPEN UTF AO CUBO - WCA"], ["4305", "Evento Ouros da Casa 2019"], ["3368", "Evento Select Night"], ["69", "Eventos Inova\u00e7\u00e3o Incubadora"], ["267", "Eventos Inova\u00e7\u00e3o Incubadora"], ["3789", "Evento: Socializa\u00e7\u00e3o das pr\u00e1ticas vivenciadas na visita t\u00e9cnica realizada \u00e0 Reatech"], ["3661", "Evento: \u201cVAMOS FALAR DE NEG\u00d3CIOS?\u201d"], ["5515", "Everton - Projetos de Extens\u00e3o"], ["3715", "Exame de Profici\u00eancia Lingu\u00edstica 2019"], ["3919", "Exibi\u00e7\u00e3o do Document\u00e1rio Hist\u00f3ria de Vida de Servidores Com Defici\u00eancia da UTFPR"], ["4590", "Exibi\u00e7\u00e3o e debate do document\u00e1rio "], ["4669", "Explorando a Matem\u00e1tica atrav\u00e9s do GeoGebra"], ["4713", "Exposi\u00e7\u00e3o de experimentos de eletromagnetismo"], ["4844", "Exposi\u00e7\u00e3o durante a Jornada Educatech"], ["4582", "Exposi\u00e7\u00e3o Fotogr\u00e1fica \"Evite o desperd\u00edcio de alimentos\""], ["4573", "Exposi\u00e7\u00e3o Fotogr\u00e1fica \"Evite o desperd\u00edcio de alimentos\""], ["4658", "Exposi\u00e7\u00e3o Fotogr\u00e1fica no Mercado Municipal \"Evite o desperd\u00edcio de alimentos\" "], ["4593", "Exposi\u00e7\u00e3o Fotogr\u00e1fica no Vale do Pinh\u00e3o \"Evite o desperd\u00edcio de alimentos\" "], ["4657", "Exposi\u00e7\u00e3o Fotogr\u00e1fica \"Prel\u00fadios Fotogr\u00e1ficos\""], ["3988", "Exposi\u00e7\u00e3o Linha do Tempo Tipogr\u00e1fica"], ["4880", "Exposi\u00e7\u00e3o Na pr\u00e1tica a teoria \u00e9 outra"], ["4879", "Exposi\u00e7\u00e3o Na pr\u00e1tica a teoria \u00e9 outra"], ["3851", "Exposi\u00e7\u00e3o Na pr\u00e1tica, a teoria \u00e9 outra"], ["4714", "Exposi\u00e7\u00e3o no Evento WinterShow"], ["4715", "Exposi\u00e7\u00e3o no Evento WinterShow"], ["4498", "ExpoUT 2019"], ["4508", "ExpoUT 2019"], ["4817", " EXPOUT 2019"], ["4544", " EXPOUT 2019"], ["4760", "Expo UT2019 - Florestal"], ["3752", "Fabio Junkes plotagem de fun\u00e7\u00f5es polinomiais "], ["3576", "FEIRA DA TECNOL\u00d3GICA"], ["4586", "Feira dos Biomas Conhecer para preservar"], ["4599", "Feira dos Biomas Conhecer para preservar - AUTOR"], ["3591", "Feira Internacional de Tecnologia Agr\u00edcola AGRISHOW"], ["3417", "Feira Internacional do Pl\u00e1stico"], ["3798", "Feira Internacional do Pl\u00e1stico"], ["5146", " Fernanda Workshop Industry 4.0 Day"], ["4823", "Ferramentas do Office para calouros do curso de Zootecnia"], ["3583", "Ferrovias de Alta Velocidade versus Levita\u00e7\u00e3o Magn\u00e9tica"], ["4899", "Festa de Halloween"], ["3844", "FESTA JUNINA DA UTFPR-CM"], ["4453", "Filhos do Sil\u00eancio"], ["3814", "Film Club"], ["4632", "Filme: Green Book"], ["4528", "Filtragem Estoc\u00e1stica com Enfoque Bayesiano"], ["3411", "FLISOL 2019"], ["3465", "FLISoL - Festival Latino-americano de Instala\u00e7\u00e3o de Software Livre"], ["5128", "For\u00e7a Tarefa do DAMAT-CP: Monitoria de Matem\u00e1tica no Col\u00e9gio Estadual Monteiro Lobato"], ["3086", "Forma\u00e7\u00e3o 2019/1: Oficina de Metodologias Ativas"], ["4440", "Forma\u00e7\u00e3o Continuada "], ["3812", "Forma\u00e7\u00e3o continuada em Matem\u00e1tica para docentes dos anos iniciais do ensino fundamental"], ["3985", "Forma\u00e7\u00e3o Continuada em Matem\u00e1tica para Professores da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica - VII SEMAT - 2019/1 "], ["5602", "FORMA\u00c7\u00c3O DE MONITORES PARA AUXILIAR NO PROJETO CUBO M\u00c1GICO (2019)"], ["3363", "FORMA\u00c7\u00c3O DE MONITORES PARA AUXILIAR NO PROJETO CUBO M\u00c1GICO PARA CRIAN\u00c7AS DAS S\u00c9RIES INICIAIS DA EDUCA\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA"], ["4792", "Forma\u00e7\u00e3o De Professores: Tend\u00eancias Metodol\u00f3gicas Matem\u00e1ticas e Suas Possibilidades"], ["5170", "Forma\u00e7\u00e3o Docente Digital"], ["3977", "FORMA\u00c7\u00c3O E AUTOFORMA\u00c7\u00c3O DOCENTE MULTICULTURAL NA ESCOLA"], ["5302", "FORMA\u00c7\u00c3O INICIAL E CONTINUADA - TROCAS DE EXPERI\u00caNCIAS SOBRE A PESQUISA E A DOC\u00caNCIA NA SALA DE AULA"], ["3396", "FORMULA\u00c7\u00c3O DE DIETAS PARA BOVINOS LEITEIROS"], ["4850", "Forum africanidades "], ["3122", "Forum das Disciplinas B\u00e1sicas dos cursos de Engenharia "], ["3121", "Forum  dos coordenadores dos Cursos de Engenharia "], ["3389", "F\u00f3rum Empresarial e Comunit\u00e1rio da UTFPR Santa Helena"], ["4648", "Franc\u00eas para iniciantes"], ["5072", "Franc\u00eas para Objetivos Especificos - Rencontre INSA-Lyon 1 "], ["2166", "Frederic Projeto UTForce - Racing"], ["3279", "FtoolHeloizaPiassaCivil"], ["4764", "Fundamentos de Orat\u00f3ria"], ["3672", "FUTURE DAY"], ["3404", "GELONI "], ["3847", "G\u00eanero e interfaces: m\u00eddia, arte e institui\u00e7\u00f5es"], ["3639", "G\u00eaneros contempor\u00e2neo: as discursidades (anti) cient\u00edficas"], ["3905", "GEST\u00c3O DE QUALIDADE DE VIDA NO TRABALHO: PROJETOS DE INTERVEN\u00c7\u00c3O EM EMPRESAS E IND\u00daSTRIAS DE LONDRINA/PR"], ["3737", "Gilberto Pr\u00e1tica Esportiva P/Pessoas com Defici\u00eancia"], ["3183", "Gilberto Workshop Circuito Brasileiro"], ["4857", "GINCAMAT PIBID - RP - 2019"], ["3676", "GINCANA DO ENSINO T\u00c9CNICO INTEGRADO EM INFORM\u00c1TICA 2019"], ["3781", "Gincana Integracity - Ambienta\u00e7\u00e3o Calouros 2019/1_e_2019/2"], ["3453", "Gravimetria participativa 1/2019"], ["4940", "Grupo de Dan\u00e7a da UTFPR-CP 2019"], ["3699", "Grupo de Estudo de Teoria Pol\u00edtica"], ["4204", "Grupo de Estudo: Educa\u00e7\u00e3o Superior em Debate"], ["4697", "Grupo de Estudos Semi\u00f3ticos"], ["4703", "Grupo de Leituras de Lev Vygotsky"], ["3289", "Grupo de Rob\u00f3tica Overload 2018"], ["3401", "Grupo de Teatro Art\u00edfice"], ["4906", "Grupo de Teatro da UTFPR-CM"], ["4383", "Grupos Terap\u00eauticos"], ["3427", "Guata\u00e7ara Eventos 2019"], ["4531", "Guata\u00e7ara FORMA\u00c7\u00c3O DE PROFESSORES "], ["4939", "Haicai - uma frequ\u00eancia com a natureza "], ["4077", "Higiene na Obten\u00e7\u00e3o do Leite Cru e a Instru\u00e7\u00e3o Normativa 51."], ["4357", "HORA DO RECREIO - MEDIARES 2019"], ["5261", " HORTALIZE-SE "], ["5263", "HORTALIZE-SE "], ["4552", "I COL\u00d3QUIO Prof\u00c1gua UTFPR"], ["4624", "I Congresso  INTERDISCIPLINAR DA UTFPR LONDRINA \u201cTecnologia transformando o Brasil\u201d"], ["3903", "I Encontro de Tradutores e Int\u00e9rpretes de Libras de Londrina e Regi\u00e3o"], ["4101", "I ENCONTRO SOBRE MADEIRAS TROPICAIS -\u00a0MADEIRA EM FOCO:\u00a0MANEJO, COM\u00c9RCIO, PROJETO E CONSTRU\u00c7\u00c3O "], ["4015", "I Escola de Inverno em Biotecnologia"], ["3769", "I Exposi\u00e7\u00e3o de Geotecnologia"], ["3776", "I Feira de Opera\u00e7\u00f5es Unit\u00e1rias do Curso de Engenharia Qu\u00edmica da UTFPR-LD"], ["4363", "I F\u00f3rum de Socializa\u00e7\u00f5es e Experi\u00eancias Pibid e Resid\u00eancia Pedag\u00f3gica."], ["4375", "I F\u00f3rum de Socializa\u00e7\u00f5es e Experi\u00eancias Pibid e Resid\u00eancia Pedag\u00f3gica."], ["3689", "I Gaussemana"], ["4138", "II Ciclo de debates em sa\u00fade mental na universidade"], ["4457", "II Ciclo de Palestras de Engenharia Civil"], ["3845", "II Ciclo de Palestras - Madeira e Per\u00edcias na Constru\u00e7\u00e3o Civil - 2019/1"], ["4293", "II Competi\u00e7\u00e3o de rob\u00f4s segue linha"], ["4869", "II Concurso de Fotografia da UTFPR-CP"], ["3712", "II ENALI - Encontro de Ensino e Aquisi\u00e7\u00e3o de L\u00edngua Inglesa"], ["3730", "II Encontro de Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o da UTFPR - C\u00e2mpus Londrina"], ["3962", "II Encontro dos Grupos de Pesquisa em Ambiente, Atividade F\u00edsica e Sa\u00fade"], ["4249", "II Encontro Paranaense do PROFMAT"], ["4560", "II Feira de Ci\u00eancias CEPES e UTFPR"], ["4264", "III Contemporary Issues in the USA"], ["3597", "III COPA CAMEC FUT-7"], ["4630", "III Gincana Universit\u00e1ria na UTFPR - C\u00e2mpus Toledo"], ["4055", "III INCITEC - Simp\u00f3sio de Inova\u00e7\u00f5es em Ci\u00eancia e Tecnologia de Leite e Derivados"], ["3857", "III OFICINA DE ECONOMIA SOLID\u00c1RIA: trabalho, consumo e bem-viver "], ["4118", "III Pr\u00e9-Sicite"], ["4527", "III Semana das Licenciaturas do C\u00e2mpus Curitiba"], ["4518", "III Semana das Licenciaturas do C\u00e2mpus Curitiba"], ["4521", "III Semana das Licenciaturas do C\u00e2mpus Curitiba"], ["4522", "III Semana das Licenciaturas do C\u00e2mpus Curitiba"], ["4524", "III Semana das Licenciaturas do C\u00e2mpus Curitiba"], ["4517", "III Semana das Licenciaturas do C\u00e2mpus Curitiba"], ["4525", "III Semana das Licenciaturas do C\u00e2mpus Curitiba"], ["4526", "III Semana das Licenciaturas do C\u00e2mpus Curitiba"], ["4494", "III Semana das Licenciaturas do C\u00e2mpus Curitiba"], ["4864", "III Semana Negras Ra\u00edzes (2019)"], ["4175", "III SEMIN\u00c1RIO DE BOAS PR\u00c1TICAS ESTUDANTIS"], ["4396", "III UTFdx - Derivando a Tecnol\u00f3gica"], ["4946", "III Workshop de Kundalini Yoga"], ["5339", "II Mostra de Ensino e Pr\u00e1ticas Pedag\u00f3gicas de Ci\u00eancias e Biologia da UTFPR-DV  - Apresentadores"], ["5340", "II Mostra de Ensino e Pr\u00e1ticas Pedag\u00f3gicas de Ci\u00eancias e Biologia da UTFPR-DV  - Avaliadores e Comiss\u00e3o Cient"], ["5345", "II Mostra de Ensino e Pr\u00e1ticas Pedag\u00f3gicas de Ci\u00eancias e Biologia da UTFPR-DV - Comiss\u00e3o organizadora"], ["5347", "II Mostra de Ensino e Pr\u00e1ticas Pedag\u00f3gicas de Ci\u00eancias e Biologia da UTFPR-DV  - Exp. Foto e ModeloDid"], ["5352", "II Mostra de Ensino e Pr\u00e1ticas Pedag\u00f3gicas de Ci\u00eancias e Biologia da UTFPR-DV  - Participantes"], ["5353", "II Mostra de Ensino e Pr\u00e1ticas Pedag\u00f3gicas de Ci\u00eancias e Biologia da UTFPR-DV  - Premia\u00e7\u00f5es"], ["4222", "II Mostra de Profiss\u00f5es da UTFPR - AP"], ["4542", "II QUALIDADE DE VIDA PARA TODOS - 2019"], ["3504", "II Semana Acad\u00eamica de Engenharia Qu\u00edmica"], ["4875", "II Semana de Sa\u00fade Mental e I Semana de Preven\u00e7\u00e3o e Combate ao Preconceito"], ["4445", "II Semana de Sa\u00fade Mental e Qualidade de Vida do c\u00e2mpus Guarapuava"], ["4185", "II Semana do Meio Ambiente - 2019.1"], ["4265", "II Semin\u00e1rio de Pesquisas em Efici\u00eancia Energ\u00e9tica - UTFPR/COPEL-DIS"], ["3565", "II Semin\u00e1rio sobre os Percursos da Libras - 2019/1"], ["4301", "II Workshop de Kundalini Yoga"], ["4878", "II Workshop em Ci\u00eancia e Tecnologia do Programa em P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Engenharia Mec\u00e2nica"], ["4830", "I Lapidando Talentos - Assessor"], ["4829", "I Lapidando Talentos - Avaliadores"], ["4828", "I Lapidando Talentos - Mentores"], ["4831", "I Lapidando Talentos - Ouvintes"], ["4827", "I Lapidando Talentos - Participante do Desafio"], ["4308", "I Mostra de Ensino Pr\u00e1ticas Pedag\u00f3gicas de Ci\u00eancias e Biologia - FOTOGRAFIA"], ["4306", "I Mostra de Ensino Pr\u00e1ticas Pedag\u00f3gicas de Ci\u00eancias e Biologia - ORAL"], ["4309", "I Mostra de Ensino Pr\u00e1ticas Pedag\u00f3gicas de Ci\u00eancias e Biologia - ORAL E P\u00d4STER"], ["4304", "I Mostra de Ensino Pr\u00e1ticas Pedag\u00f3gicas de Ci\u00eancias e Biologia - P\u00d4STER"], ["4629", "I Mostra de Projetos Empreendedores da UTFPR-FB"], ["4464", "I Mostra de Trabalhos dos Bolsistas PAEC/OEA-GCUB"], ["4532", " Implementando pr\u00e1ticas experimentais no ensino de F\u00edsica em escolas p\u00fablicas"], ["3800", "Implementando pr\u00e1ticas experimentais no ensino de F\u00edsica em escolas p\u00fablicas"], ["4981", "Import\u00e2ncia das abelhas na produ\u00e7\u00e3o agr\u00edcola - Expovizinhos"], ["4756", "INCLUS\u00c3O DIGITAL"], ["5355", "Inclus\u00e3o Digital e Social no Lar dos Meninos de S\u00e3o Luiz: participa\u00e7\u00e3o docente e discente "], ["4035", "Inclus\u00e3o Digital e Social no Lar dos Meninos de S\u00e3o Luiz: uma abordagem participativa"], ["4676", "Inclus\u00e3o Digital e Social no LMSL: participa\u00e7\u00e3o docente e discente (2019.2)"], ["5425", "INCLUS\u00c3O DIGITAL MEDIARES"], ["5504", "INCLUS\u00c3O DIGITAL MEDIARES 2019 2"], ["3900", "InfoA\u00e7\u00e3oII - Ensino de Inform\u00e1tica para a Terceira Idade - (2018/2019)"], ["3839", "Inform\u00e1tica e Internet para a terceira idade"], ["3044", "Inform\u00e1tica e Internet para a Terceira Idade"], ["4106", "INGL\u00caS INSTRUMENTAL"], ["5597", "INOVA UTFPR 2020"], ["4104", "Inspe\u00e7\u00e3o de Pulverizadores Agr\u00edcolas de Barras no Paran\u00e1 - Primeira Etapa de Salto do Lontra"], ["4702", "Inspe\u00e7\u00e3o de Pulverizadores Agr\u00edcolas de Barras no Paran\u00e1 - Segunda Etapa de Salto do Lontra"], ["4704", "Inspe\u00e7\u00e3o de Pulverizadores Agr\u00edcolas de Barras no Paran\u00e1 - Terceira Etapa de Salto do Lontra"], ["3188", "Instru\u00e7\u00f5es de Preenchimento do Curr\u00edculo Lattes"], ["4708", "Instrumenta\u00e7\u00e3o Industrial: Calibra\u00e7\u00e3o de Transmissores Inteligentes"], ["4523", "Instrumental Ingl\u00eas II 2019 Zuffo"], ["3467", "Integra\u00e7\u00e3o 2019/1"], ["3367", "Integra\u00e7\u00e3o dos discentes da Engenharia T\u00eaxtil"], ["3540", "Integra\u00e7\u00e3o UTFPR e UFFS"], ["3992", "INTEGRA CI\u00caNCIA - FEIRA DE CI\u00caNCIAS E MOSTRA CIENT\u00cdFICA"], ["4849", "Integraliza\u00e7\u00e3o de alunos de col\u00e9gios estaduais com o ambiente acad\u00eamico"], ["3578", "Intelig\u00eancia Artificial: o conflito \u00e9tico das m\u00e1quinas - Caf\u00e9 com Bio\u00e9tica: novos olhares"], ["3377", "Intera\u00e7\u00e3o lingu\u00edstica e cultural"], ["3994", "Interdisciplinaridade na Moda"], ["4385", "Intermediate Conversation Club"], ["4277", "Interpreta\u00e7\u00e3o de An\u00e1lise de Solos"], ["4477", "Intervalo Ativo"], ["5004", "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Modelagem Computacional para Engenharia"], ["4674", "Introdu\u00e7\u00e3o ao desenvolvimento de jogos acess\u00edveis"], ["5040", "Introdu\u00e7\u00e3o ao Idioma Italiano"], ["4048", "INTRODU\u00c7\u00c3O AO MATLAB 2019"], ["3239", "Introdu\u00e7\u00e3o a Patentes na Engenharia de bioprocessos"], ["4928", "Introdu\u00e7\u00e3o a Pesquisa Quantitativa em Administra\u00e7\u00e3o"], ["4137", "INTRODU\u00c7\u00c3O A PROPRIEDADE INTELECTUAL : PATENTES"], ["4615", " Introdu\u00e7\u00e3o a Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o Geogr\u00e1fica "], ["3061", "Invent\u00e1rio e georrefenciamento da arboriza\u00e7\u00e3o urbana no munic\u00edpio de Londrina"], ["5473", "INVENTUM 2019"], ["3710", "I Roteiro T\u00e9cnico da Cultura do Glad\u00edolo"], ["3580", "Isabel L\u00edngua Portuguesa para Estrangeiros"], ["4598", "I Semana de Computa\u00e7\u00e3o"], ["4090", "I Semin\u00e1rio Paranaense sobre Surdocegueira do Col\u00e9gio Estadual para Surdos Alcindo Fanaya J\u00fanior"], ["4564", "I Simp\u00f3sio de Extens\u00e3o do Campus Curitiba"], ["4342", "I Simp\u00f3sio de Extens\u00e3o do Campus Curitiba"], ["4338", "I Simp\u00f3sio de Extens\u00e3o do Campus Curitiba"], ["4711", "ItensGramaticais2Zuffo"], ["3783", "I UTFestival - 2019/1"], ["4727", "IV Caf\u00e9 com Insights"], ["4575", "IV F\u00f3rum Empresarial e Comunit\u00e1rio do C\u00e2mpus Francisco Beltr\u00e3o (IV FOREC-FB)"], ["4481", "IV INVENTUM"], ["3764", "IV SAEMMI - Semana Acad\u00eamica de Engenharia Mec\u00e2nica e Manuten\u00e7\u00e3o Industrial"], ["3806", "IV SAEMMI - Semana Acad\u00eamica de Engenharia Mec\u00e2nica e Manuten\u00e7\u00e3o Industrial"], ["4218", "IV Sarau da Matem\u00e1tica - 2019/1"], ["4133", "IV Semana Acad\u00eamica de Engenharia de Bioprocessos e Biotecnologia - SAEBB 2019"], ["4877", "IV Semana da Computa\u00e7\u00e3o (SECOMP2019)"], ["3415", "IV Semana de Sa\u00fade e Bem Estar"], ["3575", "IV Semana de Sa\u00fade e Bem Estar"], ["3395", "IV Simp\u00f3sio de Estudos e Tecnologias Ambientais"], ["4025", "IV SUDOPET"], ["5410", "IV Temporada de Semin\u00e1rios em F\u00edsica e Astronomia"], ["4322", "I Workshop da Transi\u00e7\u00e3o - 2019/2"], ["3704", "I Workshop do PROFTMAT - 2019/1"], ["4442", "IX CICLO DE PALESTRAS PERSPECTIVAS MATEM\u00c1TICAS"], ["4360", "IX Evento Esportivo"], ["4146", "IX Evento Esportivo"], ["3960", "Jardim Amigo das Abelhas"], ["5216", "JIUs 2019-2 Jogos Internos da UTFPR-FB"], ["4606", "Joaquim Projetos de Extens\u00e3o"], ["3952", "Jogos Engenhar\u00edadas Paranaense 2019"], ["3832", "JOGOS ESCOLARES DO PARANA - FASE MACRO REGIONAL (XADREZ)"], ["3741", "JOGOS JUNINOS - VINCULADO AO PROJETO BATERIA UNIVERSIT\u00c1RIA H1N1"], ["4799", "Jornada de Agroecologia"], ["4289", "Jornadas de Educa\u00e7\u00e3o em Ci\u00eancias e Matem\u00e1tica"], ["4684", "Jos\u00e9 Alves Faria - Projetos Cafis 2019"], ["3253", "Journal Club Aprendiz Cervejeiro: Apresenta\u00e7\u00e3o do Projeto"], ["5024", "Journ\u00e9e de la francophonie"], ["3805", "Juliana Pietrobelli Palestra "], ["2935", "Jussara - Projeto Refor\u00e7o de calculo e MATLAB"], ["4172", "katia Eventos Extens\u00e3o 2019"], ["4973", "Kit do Afeto - 2/19"], ["4967", "Koscianski A\u00e7\u00f5es de Extens\u00e3o"], ["4368", "Laborat\u00f3rio de F\u00edsica aberto \u00e0s Escolas - 1Sem2019"], ["4915", "Laborat\u00f3rio de F\u00edsica aberto \u00e0s Escolas - Ano 2019"], ["3489", "LABORAT\u00d3RIO NA CAIXA"], ["4058", "Lan\u00e7amento de foguetes de Garrafa PET na 23\u00aa Feira das Profiss\u00f5es"], ["4744", "LAPIDANDO TALENTOS - Premia\u00e7\u00f5es"], ["3937", "Lat\u00eancias da Cibern\u00e9tica: Notas sobre os paradoxos da racionaliza\u00e7\u00e3o digital e da cibernetiza\u00e7\u00e3o sociopol\u00edtica"], ["3799", "LATICO INDUSTRIA E COM\u00c9RCIO DE LEITE LTDA"], ["5420", "LAZER ATIVO BASQUETE"], ["5421", "LAZER ATIVO FUTEBOL"], ["5505", "LAZER ATIVO MEDIARES 2019 2"], ["5422", "LAZER ATIVO VOLEIBOL"], ["3493", "Leitura Al\u00e9m dos Sentidos"], ["3339", "Leitura Al\u00e9m dos Sentidos"], ["3925", "Leitura Al\u00e9m dos Sentidos"], ["4759", "LEITURA INTERATIVA"], ["5426", "LEITURA INTERATIVA MEDIARES"], ["5507", "LEITURA INTERATIVA MEDIARES 2019 2"], ["5052", "Leituras d' O Capital"], ["4078", "Lendas Cai\u00e7aras"]]}