{"2019": [["4188", "Compostos lamelares adsolubilizados com semioqu\u00edmicos para obten\u00e7\u00e3o de liberadores lentos."], ["3957", "Computa\u00e7\u00e3o Aplicada"], ["3749", "Com que corpo eu vou?"], ["4456", "Comunica\u00e7\u00e3o na Rua"], ["4770", "Comunica\u00e7\u00e3o na Rua - 2a edi\u00e7\u00e3o"], ["4718", "Concerto da Orquestra e Coral da UTFPR - FB: Rock in Concert"], ["4300", "Concerto em Comemora\u00e7\u00e3o aos 5 anos da Orquestra e Coral da UTFPR - FB"], ["3624", "Concretos especiais"], ["4126", "CONCURSO DE FOTOGRAFIA DA UTFPR-CM"], ["4374", "Concurso de fotografias "], ["4356", "Concurso de fotografias \"O homem e o meio ambiente\""], ["4355", "Concurso de fotografias \"O homem e o meio ambiente\""], ["4434", "Concurso de Fotografia UTFPR-GP 2019"], ["4216", "Concurso Fotogr\u00e1fico \"UTFPR em Foco\""], ["3892", "Concurso Novos Talentos Drag\u00e3o Fashion 2019"], ["4841", "Conecta Design 2019"], ["4781", "Conecta Design 2019"], ["4783", "Conecta Design 2019"], ["4785", "Conecta Design 2019"], ["4779", "Conecta Design 2019 "], ["3480", "CONFE\u00c7\u00c3O DO GUIA DE ESP\u00c9CIES PARA ARBORIZA\u00c7\u00c3O URBANA DE MEDIANEIRA"], ["3721", "Confec\u00e7\u00e3o da identidade visual do projeto Meninas nas Ci\u00eancias"], ["4931", "Confec\u00e7\u00e3o de brindes para eventos a partir do reaproveitamento de res\u00edduos s\u00f3lidos (banners em lona e tecidos)"], ["4312", "Confec\u00e7\u00e3o dos trof\u00e9us em 3D para a premia\u00e7\u00e3o da Olimp\u00edada Paranaense de Qu\u00edmica 2019"], ["4656", "Conference Writing the Environment Ecocriticism and Literature com prof. Richard Kerridge"], ["4655", "Conference: \"Writing the Environment: Ecocriticism and Literature\", com prof. Richard Kerridge"], ["4141", "Confer\u00eancia Agrot\u00f3xicos: impactos na sa\u00fade e no meio ambiente no Brasil e no Paran\u00e1"], ["4659", "Confer\u00eancia Agrot\u00f3xicos: impactos na sa\u00fade e no meio ambiente no Brasil e no Paran\u00e1"], ["4034", "Confer\u00eancia Agrot\u00f3xicos: impactos na sa\u00fade e no meio ambiente no Brasil e no Paran\u00e1"], ["4127", "Confer\u00eancia Agrot\u00f3xicos: impactos na sa\u00fade e no meio ambiente no Brasil e no Paran\u00e1"], ["5516", "Confian\u00e7a e Solidariedade em Palitos - 2019"], ["4439", "Conforto Ambiental em edifica\u00e7\u00f5es portuguesa e brasileira"], ["4215", "CONQUISTAS E DESAFIOS DO PROCESSO DE INCLUS\u00c3O"], ["3581", "Constru\u00e7\u00e3o de Sites - HTML e CSS"], ["4572", "Constru\u00e7\u00e3o Participativa do Plano Municipal de Economia Popular Solid\u00e1ria"], ["4835", "Conversa\u00e7\u00e3o em Franc\u00eas"], ["4826", "Conversa\u00e7\u00e3o em portugu\u00eas para estrangeiros"], ["4384", "Conversation Club - Advanced"], ["3818", "Conversation Club - Advanced"], ["3817", "Conversation Club - Intermediate"], ["1963", "Coordenador de Projeto de Extens\u00e3o"], ["3590", "Copa CAEMA de Basquete 3x3"], ["4751", "Coral Boca de Brilho"], ["3005", "Coral Feminino Boca do Brilho"], ["4753", "Coral Infantil UTFPR "], ["3002", "Coral Jovem Entrevoz"], ["3733", "Coral Perform\u00e1tico SH 2019"], ["3001", "Coral Ter\u00e7a Maior"], ["4750", "Coral Ter\u00e7a Maior"], ["5694", "Coral UTCant - Projeto de Extens\u00e3o "], ["4755", "Coral UTFPR"], ["3004", "Coral UTFPR"], ["3207", "Coral UTFPR - C\u00e2mpus Londrina"], ["4026", "Coral UTFPR Pato Branco"], ["5134", "Coral UTFPR PB"], ["3688", "COZINHANDO COM AS PLANTAS ALIMENT\u00cdCIAS N\u00c3O CONVENCIONAIS - PANC"], ["3813", "Creative Writing"], ["4393", "Creative Writing"], ["3523", "Cren\u00e7as - S\u00e9rie Desenvolvendo Habilidades na Universidade "], ["3277", "**Cria\u00e7\u00e3o dos personagens que ir\u00e3o compor a cartilha para os estudantes de educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica"], ["3243", "Cria\u00e7\u00e3o dos personagens que ir\u00e3o compor a cartilha para os estudantes de educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica"], ["3353", "Criatividade em Papel"], ["3352", "Criatividade em Papel "], ["3354", "Cubo M\u00e1gico para crian\u00e7as das s\u00e9ries iniciais da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica - Bandeirantes"], ["3361", "Cubo M\u00e1gico para crian\u00e7as das s\u00e9ries iniciais da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica - Corn\u00e9lio Proc\u00f3pio"], ["5594", "Cubo M\u00e1gico para crian\u00e7as das s\u00e9ries iniciais da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica - Corn\u00e9lio Proc\u00f3pio (2019)"], ["5595", "Cubo M\u00e1gico para crian\u00e7as dos anos iniciais da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica - Bandeirantes (2019)"], ["4366", "Cuidados com alimenta\u00e7\u00e3o e qualidade de vida"], ["4535", "Cultura Afrobrasileira na UTFPR"], ["3852", "Cultural Conversations for public school teachers"], ["4386", "Cultural Fridays"], ["3577", "Cultural minicourse: Education in the US"], ["3841", "Cultural minicourse: Migration issues in the US"], ["3618", "Cultural minicourse: the North Amercan political system"], ["4889", "CURITIBA EM SINAIS: Libras"], ["5400", "CURSINHO APOLO 2019"], ["4005", "Cursinho Comunit\u00e1rio Feldman - Enem e Vestibular - 3\u00aa Edi\u00e7\u00e3o"], ["5338", "Cursinho Pr\u00e9-vestibular Solid\u00e1rio de Prepara\u00e7\u00e3o ao ENEM e Vestibulares"], ["3911", "Curso App Inventor e Computa\u00e7\u00e3o em Nuvem"], ["3910", "Curso App Inventor e Libre Office Base"], ["3906", "Curso AppInventor - Ferramenta online para constru\u00e7\u00e3o de aplicativos mobile"], ["4909", "Curso Arduino: Conceitos, Programa\u00e7\u00e3o e Aplica\u00e7\u00e3o Pr\u00e1tica"], ["4334", "Curso Auditor da Qualidade ISO 14001:2015"], ["4509", "Curso B\u00e1sico de Libras"], ["4210", "Curso B\u00e1sico de L\u00edngua Brasileira de Sinais N\u00edvel II"], ["3673", "Curso B\u00e1sico de Programa\u00e7\u00e3o em C"], ["4808", "Curso B\u00e1sico de Teoria Musical \u2013 Leitura de Partituras"], ["3272", "Curso Business Model Canvas"], ["4217", "Curso Ci\u00eancias Forenses em A\u00e7\u00e3o!"], ["3907", "Curso Computa\u00e7\u00e3o em Nuvem e Modelagem em 3D: Ferramenta Blender"], ["4881", "Curso Comunit\u00e1rio Prisma 2019"], ["4696", "CURSO DE AN\u00c1LISE DE PERIGOS E PONTOS CR\u00cdTICOS DE CONTROLE (APPCC)"], ["4813", "Curso de Arduino Turmas 2,3 e 4"], ["3899", "Curso de Auditor da Qualidade ISO 9001:2015"], ["3340", "CURSO DE CANVAS - MODELO DE NEG\u00d3CIOS"], ["4162", "CURSO DE CAPACITA\u00c7\u00c3O EM SISTEMA DE INFORMA\u00c7\u00c3O GEOGR\u00c1FICA (SIG) VOLTADO PARA A IMPLANTA\u00c7\u00c3O DO CADASTRO TERRITORIAL MULTIFINALIT\u00c1RIO (CTM) NOS MUNIC\u00cdPIOS DO SUDOESTE DO PARAN\u00c1"], ["3342", "Curso de capacita\u00e7\u00e3o preparat\u00f3rio para a Fase VI da OPRQ"], ["4227", "Curso de Capacita\u00e7\u00e3o Sobre a Etiqueta PBE Edifica em Edif\u00edcios P\u00fablicos"], ["4107", "Curso de Capacita\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica em Manejo de Animais de Experimenta\u00e7\u00e3o"], ["4797", "Curso de Capacita\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica em Manejo de Animais de Experimenta\u00e7\u00e3o"], ["4666", "CURSO DE EXCEL B\u00c1SICO AO INTERMEDI\u00c1RIO"], ["3548", "Curso de Excel para Cooperados da Cooperativa de Catadores de Materiais Recicl\u00e1veis e Res\u00edduos S\u00f3lidos da Regi\u00e3o Metropolitana de Londrina"], ["4934", "CURSO DE EXPERI\u00caNCIA DO USU\u00c1RIO -USER EXPERIENCE \u2013 UX- NO PROCESSO DE DESENVOLVIMENTO DE APLICA\u00c7\u00d5ES WEB RESPONSIVAS E PARA DISPOSITIVOS M\u00d3VEIS"], ["3698", "Curso de extens\u00e3o de Ingl\u00eas instrumental b\u00e1sico via Moodle"], ["3539", "CURSO DE EXTENS\u00c3O DE T\u00c9CNICAS E RECURSOS TECNOL\u00d3GICOS PARA A BUSCA DE REFER\u00caNCIAS PARA A BUSCA CIENT\u00cdFICAS NAS BASES DE DADOS DISPON\u00cdVEIS ATRAV\u00c9S DA CAPES PERI\u00d3DICOS "], ["4011", "Curso de Extens\u00e3o e de Integra\u00e7\u00e3o Comunidade-Universidade semipresencial sobre a escola e a forma\u00e7\u00e3o docente necess\u00e1ria no presente: 'A CORAGEM DA VERDADE - PARTE I' hoje a partir da Hist\u00f3ria dos Sistemas de Pensamento em Michel Foucault - Curso de 1984 - Coll\u00e8ge de France, Paris, Fran\u00e7a"], ["4861", "Curso de Extens\u00e3o e de Integra\u00e7\u00e3o Comunidade-Universidade semipresencial sobre a escola e a forma\u00e7\u00e3o docente necess\u00e1ria no presente: 'A CORAGEM DA VERDADE - PARTE II' hoje a partir da Hist\u00f3ria dos Sistemas de Pensamento em Michel Foucault - Curso de 1984 - Coll\u00e8ge de France, Paris, Fran\u00e7a"], ["4010", "Curso de Extens\u00e3o e de Integra\u00e7\u00e3o Comunidade-Universidade semipresencial sobre a escola e a forma\u00e7\u00e3o docente necess\u00e1ria no presente: 'FUNDAMENTOS DE FILOSOFIA E DE HIST\u00d3RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O'"], ["4013", "\"Curso de Extens\u00e3o e de Integra\u00e7\u00e3o Comunidade-Universidade semipresencial sobre a escola e a forma\u00e7\u00e3o docente necess\u00e1ria no presente: 'FUNDAMENTOS POL\u00cdTICOS E NORMATIVOS DA EDUCA\u00c7\u00c3O' "], ["3931", "Curso de Extens\u00e3o e de Integra\u00e7\u00e3o Comunidade-Universidade semipresencial sobre a escola e a forma\u00e7\u00e3o docente necess\u00e1ria no presente: 'O MESTRE IGNORANTE de JACQUES RANCI\u00c8RE - CINCO LI\u00c7\u00d5ES SOBRE A EMANCIPA\u00c7\u00c3O INTELECTUAL"], ["3724", "Curso de Extens\u00e3o em Pr\u00e1ticas Pedag\u00f3gicas Com Uso de Objetos de Aprendizagem"], ["5451", "Curso de Extens\u00e3o Professores que ensinam Matem\u00e1tica nos quintos e sextos anos do Ensino Funndamental - 2019"], ["4317", "Curso de Gest\u00e3o de Empreendimentos Econ\u00f4micos Sollid\u00e1rios"], ["3976", "Curso de GEST\u00c3O ECONOMICA DE PROCESSOS PRODUTIVOS"], ["4851", "Curso de ingl\u00eas para fins espec\u00edficos: interc\u00e2mbio profissional e de neg\u00f3cios em cooperativismo internacional"], ["3897", "Curso de ingl\u00eas para fins espec\u00edficos: interc\u00e2mbio profissional e de neg\u00f3cios em cooperativismo internacional \u2013 M\u00d3DULO 1 \u2013"], ["4036", "Curso de LaTex"], ["3797", "Curso de Libras Avan\u00e7ado"], ["3973", "CURSO DE LIBRAS B\u00c1SICO"], ["3854", "Curso de L\u00edngua Alem\u00e3"], ["3331", "CURSO DE M\u00c9TODOS PARA AN\u00c1LISE DE PAR\u00c2METROS F\u00cdSICOS E QU\u00cdMICOS DE \u00c1GUA"], ["3912", "Curso de Modelagem em 3D: Ferramenta Blender e LibreOffice Base"], ["4117", "Curso de Nivelamento em Morfologia Vegetal"], ["4978", "Curso de Nivelamento \u2013 Qu\u00edmica e Matem\u00e1tica para Zootecnia"], ["3913", "Curso de Nivelamento \u2013 Qu\u00edmica e Matem\u00e1tica para Zootecnia"], ["4100", "Curso de PAD"], ["4721", "Curso de Python"], ["3333", "CURSO DE T\u00c9CNICAS LABORATORIAIS PARA LAVAGEM E PREPARA\u00c7\u00c3O DE VIDRARIAS"], ["3334", "CURSO DE T\u00c9CNICAS LABORATORIAIS PARA PREPARA\u00c7\u00c3O DE REAGENTES DESTINADOS A AN\u00c1LISE DE \u00c1GUA"], ["4795", "Curso de Tecnologias Inclusivas Aplicadas em Automa\u00e7\u00e3o Industrial"], ["4794", "Curso de Tecnologias Inclusivas Aplicadas em Engenharia El\u00e9trica"], ["4847", "Curso de Tecnologias Inclusivas Aplicadas em Engenharia El\u00e9trica - 2"], ["4888", "Curso de Teoria do Desenvolvimento de Foguetes Experimentais"], ["3998", "Curso de Treinamento do sistema SEI"], ["3956", "Curso do software Microsoft Office Exce"], ["3969", "Curso do software Microsoft Office Excel"], ["4446", "Curso Edi\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo com o Software Livre \"ShotCut\""], ["3909", "Curso Edi\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo com \u201cShotCut\u201d, edi\u00e7\u00e3o de imagens com \u201cGimp\u201d e no\u00e7\u00f5es de Seguran\u00e7a na Internet"], ["3518", "Curso Eletr\u00f4nica B\u00e1sica"], ["4654", "CURSO EM COMEMORA\u00c7\u00c3O AO DIA INTERNACIONAL DA PESSOA COM DEFICI\u00caNCIA"], ["3914", "CURSO ESCRITA DE ARTIGOS CIENT\u00cdFICOS"], ["4286", "Curso Inclus\u00e3o Digital"], ["3767", "Curso Inicia\u00e7\u00e3o aos recursos de inform\u00e1tica para o trabalho pedag\u00f3gico"], ["4971", "Curso: L\u00edngua portuguesa para estrangeiros"], ["3902", "Curso MASP SIX SIGMA YELLOW BELT"], ["3989", "Curso: Monitoramento Ambiental com Drones e GNSS"], ["3666", "Curso M\u00fasica e Cidadania"], ["3549", "Curso preparat\u00f3rio para a OBA"], ["3345", "Curso Resolu\u00e7\u00e3o de Problemas com Algoritmos"], ["4819", "Curso Revolta dos Posseiros: conte\u00fado e metodologias de ensino"], ["4894", "Curso: Sala de apoio para calouros de Engenharia Ambiental"], ["5016", "Curso Sala de Aula: gerencie o ensino e a aprendizagem com Google Platform"], ["4667", "Curso SAS"], ["3440", "Cursos de Extens\u00e3o e Qualifica\u00e7\u00e3o da UTFPR"], ["3516", "Cursos de Programa\u00e7\u00e3o em Matlab"], ["3517", "Curso Sistema Operacional Linux - b\u00e1sico"], ["3875", "Curso: T\u00e9cnicas aritm\u00e9ticas I - Para alunos do curso t\u00e9cnico integrado em inform\u00e1tica - n\u00edvel m\u00e9dio"], ["4845", "Curso: Teoria e Pr\u00e1tica do Desenvolvimento de Foguetes Experimentais"], ["4814", "Curso VIP de Portugu\u00eas para Estrangeiros 1"], ["2399", "Cusinho Comunit\u00e1rio Feldman - Enem e Vestibular"], ["3723", "Custos de produ\u00e7\u00e3o de sementes - Como calcul\u00e1-los."], ["4450", "Custos produtivos e valor agregado em agroind\u00fastrias familiares"], ["3422", "Daiane Projetos Exten\u00e7\u00e3o"], ["4641", "DAN\u00c7ART - MEDIARES"], ["5424", "DAN\u00c7ART MEDIARES"], ["5503", "DAN\u00c7ART MEDIARES 2019 2"], ["1800", "Davi Projeto de Robotica"], ["2343", "DAVI PROJETO DOTBOTZ"], ["4394", "Debate in English"], ["5649", "Declara\u00e7\u00e3o 01- Evento: 1\u00ba EAPEQ - Encontro Acad\u00eamico de Pesquisa e Ensino de Qu\u00edmica"], ["5702", "Declara\u00e7\u00e3o 02 - Evento: 1\u00ba EAPEQ - Encontro Acad\u00eamico de Pesquisa e Ensino de Qu\u00edmica"], ["5704", "Declara\u00e7\u00e3o 03- Evento: 1\u00ba EAPEQ - Encontro Acad\u00eamico de Pesquisa e Ensino de Qu\u00edmica"], ["5709", "Declara\u00e7\u00e3o 05- Evento: 1\u00ba EAPEQ - Encontro Acad\u00eamico de Pesquisa e Ensino de Qu\u00edmica"], ["5710", "Declara\u00e7\u00e3o 06- 1\u00ba EAPEQ - Encontro Acad\u00eamico de Pesquisa e Ensino de Qu\u00edmica"], ["5711", "Declara\u00e7\u00e3o 07- Evento: 1\u00ba EAPEQ - Encontro Acad\u00eamico de Pesquisa e Ensino de Qu\u00edmica"], ["5712", "Declara\u00e7\u00e3o 08 - Evento: 1\u00ba EAPEQ - Encontro Acad\u00eamico de Pesquisa e Ensino de Qu\u00edmica"], ["5713", "Declara\u00e7\u00e3o 09 - Evento: 1\u00ba EAPEQ - Encontro Acad\u00eamico de Pesquisa e Ensino de Qu\u00edmica"], ["5714", "Declara\u00e7\u00e3o 10 - Evento: 1\u00ba EAPEQ - Encontro Acad\u00eamico de Pesquisa e Ensino de Qu\u00edmica"], ["5715", "Declara\u00e7\u00e3o 11 - Evento: 1\u00ba EAPEQ - Encontro Acad\u00eamico de Pesquisa e Ensino de Qu\u00edmica"], ["5716", "Declara\u00e7\u00e3o 12 - Evento: 1\u00ba EAPEQ - Encontro Acad\u00eamico de Pesquisa e Ensino de Qu\u00edmica"], ["5717", "Declara\u00e7\u00e3o 13 - Evento: 1\u00ba EAPEQ - Encontro Acad\u00eamico de Pesquisa e Ensino de Qu\u00edmica"], ["5719", "Declara\u00e7\u00e3o 14 - Evento: 1\u00ba EAPEQ - Encontro Acad\u00eamico de Pesquisa e Ensino de Qu\u00edmica"], ["5721", "Declara\u00e7\u00e3o 15 - Evento: 1\u00ba EAPEQ - Encontro Acad\u00eamico de Pesquisa e Ensino de Qu\u00edmica"], ["5705", "Declara\u00e7\u00e3o 4 - 1\u00ba EAPEQ - Encontro Acad\u00eamico de Pesquisa e Ensino de Qu\u00edmica"], ["3933", "Declara\u00e7\u00e3o de Orientadores"], ["5459", "Declara\u00e7\u00e3o Evento: 1\u00b0 Semin\u00e1rio do Programa de Resid\u00eancia Pedag\u00f3gica do Curso de Licenciatura em Qu\u00edmica"], ["4924", "declara\u00e7\u00e3o monitoria alunos 2019-1"], ["4929", "declara\u00e7\u00e3o monitoria alunos 2019-2"], ["4786", "Declara\u00e7\u00e3o Monitoria - PROFESSORA Jaqueline Rissa"], ["4767", "Declara\u00e7\u00e3o Monitoria - PROFESSORES"], ["4782", "Declara\u00e7\u00e3o Monitoria - PROFESSORES 2019-2"], ["5158", "Declara\u00e7\u00e3o participa\u00e7\u00e3o projeto:Oficinas Educativas na Escola de Desenvolvimento Humano Casa do Caminho (EDHUCCA)"], ["5159", "Declara\u00e7\u00e3o projeto: Projeto Capacita\u00e7\u00e3o em T\u00f3picos Fundamentais e Ferramentas da Engenharia para Universit\u00e1rios e comunidade da Regi\u00e3o de Apucarana"], ["3658", "Declara\u00e7\u00f5es Avulsas"], ["3104", "Declara\u00e7\u00f5es - M\u00e9tricas"], ["3088", "Declara\u00e7\u00f5es M\u00e9tricas 2018"], ["5255", "Declara\u00e7\u00f5es: Oficinas de motiva\u00e7\u00e3o e conscientiza\u00e7\u00e3o ambiental e social na Cocap-Apucarana"], ["5151", "Declara\u00e7\u00f5es Projeto: Estudos Interdisciplinares-Desenvolvimento e Desdobramentos - Uma A\u00e7\u00e3o Com Foco no Usu\u00e1rio do Produto de Moda"], ["3942", "Defesa de Doutorado"], ["3935", "Defesa de Mestrado"], ["4772", "Demonstra\u00e7\u00e3o de conceitos atrav\u00e9s de Experimentos de Qu\u00edmica e F\u00edsica na Escola"], ["4635", "DESAFIO DE BATERIAS J\u00d3IA FRONTEIRA."], ["4470", "DESAFIO EQUILI-BIO"], ["4170", "Desenvolvimento continuado de uma plataforma computacional l\u00fadica para aux\u00edlio de pacientes com encefalopatia cr\u00f4nica n\u00e3o progressiva da inf\u00e2ncia"], ["4019", "Desenvolvimento de Atividades de Ensino por Investiga\u00e7\u00e3o"], ["4545", "DESENVOLVIMENTO DE CLIENTES"], ["5163", "Desenvolvimento de embutidos frescais com carne caprina de matrizes da ra\u00e7a BOER e implementa\u00e7\u00e3o de produ\u00e7\u00e3o na Associa\u00e7\u00e3o Caprivir"], ["3163", "Desenvolvimento de Maquetes para Escolas P\u00fablicas - (2018/2019)"], ["4685", "DESENVOLVIMENTO DE PRODUTOS E SERVI\u00c7OS"], ["3949", "DESENVOLVIMENTO DE PROJETOS DE INICIA\u00c7\u00c3O CIENT\u00cdFICA NA EDUCA\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA"], ["3356", "Desenvolvimento de uma mesa estabilizadora em metalon para a Associa\u00e7\u00e3o Erceana de Campo Largo"], ["3379", "Desenvolvimento de uma mesa estabilizadora em PVC para Associa\u00e7\u00e3o Erceana em Campo Largo"], ["4279", "Desenvolvimento de uma mesa regul\u00e1vel em altura para usu\u00e1rios de cadeiras de rodas"], ["3996", "Desenvolvimento de uma prancha ortost\u00e1tica com cadeira postural para reabilita\u00e7\u00e3o de crian\u00e7as com defici\u00eancia "], ["3836", "Desenvolvimento de uma prancha ortost\u00e1tica para a Associa\u00e7\u00e3o Erceana de Campo Largo"], ["4912", "Desenvolvimento de um circuito de regulador de tens\u00e3o"], ["3437", "Desenvolvimento de um hardware para acionamento do Emulador de Teclado e Mouse (ETM) utilizado por crian\u00e7as especiais do Centro Educacional Municipal de Atendimento Especializado (CEMAE) de Campo Largo"], ["4492", "Desenvolvimento de um software para gerenciar a elabora\u00e7\u00e3o de laudos periciais bal\u00edsticos"], ["4373", "Desfile 7 de Setembro - 2019"], ["4505", "Desfile C\u00edvico 2019"], ["3837", "Design Anima-A\u00e7\u00e3o na UTFPR"], ["4094", "DESIGN DE NEG\u00d3CIOS VOLTADOS A PRODU\u00c7\u00c3O LEITEIRA"], ["5085", "Design de Produto 2019/2"], ["5084", "Design de Produtos - 2019/1"], ["3508", "Designer: Profissional do Futuro - 3\u00ba SeDES Semin\u00e1rio de Est\u00e1gio em Design: Empreender Futuro do Design?"], ["3448", "Designer: Profissional do Futuro - 3\u00ba SeDES Semin\u00e1rio de Est\u00e1gio em Design: Empreender Futuro do Design?"], ["4516", "Design estrat\u00e9gico para o Slow Food"], ["3563", "Design, Moda e Sustentabilidade: Perspectiva para o Design do Futuro \u2013 Semana Fashion Revolution "], ["3497", "DESIGN , MODA & SUSTENTABILIDADE: Perspectiva para o Design do futuro - Marcas/designers sustent\u00e1veis : Marcas que trazem o DNA sustent\u00e1vel - Semana Fashion Revolution"], ["3499", "DESIGN , MODA & SUSTENTABILIDADE: Perspectiva para o Design do futuro -  Marcas e Designers que trazem o DNA sustent\u00e1vel -Semana Fashion Revolution"], ["3501", "DESIGN , MODA & SUSTENTABILIDADE: Perspectiva para o Design do futuro -  Materiais e tecnologia: Desenvolvimento de produtos com materiais sustent\u00e1veis na moda - Semana Fashion Revolution"], ["3498", "DESIGN , MODA & SUSTENTABILIDADE: Perspectiva para o Design do futuro - Processo (produ\u00e7\u00e3o): processos de baixo impacto - Semana Fashion Revolution"], ["3502", "DESIGN , MODA & SUSTENTABILIDADE: Perspectiva para o Design do futuro -  Solu\u00e7\u00f5es sustent\u00e1veis/ Estrat\u00e9gias (servi\u00e7os) Inova\u00e7\u00f5es sustent\u00e1veis, novas experi\u00eancias de consumo da moda - Semana Fashion Revolution"], ["3500", "DESIGN , MODA & SUSTENTABILIDADE: Perspectiva para o Design do futuro -  Upcycling - Semana Fashion Revolution"], ["4049", "DESIGN THINKING"], ["4340", "DESIGN THINKING: I Workshop de confian\u00e7a criativa da UTFPR DV"], ["4769", "DESIGN THINKING PARA O ENSINO DO EMPREENDEDORISMO TECNOL\u00d3GICO \t"], ["4463", "DESIGN THINKINGS SEBRAE"], ["3858", "Desinforma\u00e7\u00e3o, Seguran\u00e7a na Web, Direitos e Deveres na Internet "], ["5601", "Despertar para a Ci\u00eancia: A\u00e7\u00f5es para Alfabetiza\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica - 2019"], ["4259", "Dia da \u00e1rvore com a UTFlorestal"], ["4459", "Dia das Crian\u00e7as na Escola Municipal UDIR CANTU"], ["4320", "Dia das Crian\u00e7as na Vila Pantanal 2019"], ["3809", "Dia de Campo na unidade de Agrofloresta UTFPR-Dois Vizinhos"], ["4405", "Dia de Cientista com alunos do Ensino Fundamental 1"], ["4805", "Dia do Design 2019"], ["4800", "Dia do Design 2019"], ["4839", "Dia do Design 2019"], ["4807", "Dia do Design 2019"], ["4806", "Dia do Design 2019"], ["4803", "Dia do Design 2019"], ["4804", "Dia do Design 2019"], ["4619", "Dia do Quadrinho e da Anima\u00e7\u00e3o 2019"], ["4616", "Dia do Quadrinho e da Anima\u00e7\u00e3o 2019"], ["4617", "Dia do Quadrinho e da Anima\u00e7\u00e3o 2019"], ["4618", "Dia do Quadrinho e da Anima\u00e7\u00e3o 2019"], ["4613", "Dia do Quadrinho e da Anima\u00e7\u00e3o 2019 "], ["4614", "Dia do Quadrinho e da Anima\u00e7\u00e3o 2019 / Palestrante: Marina Moraes"], ["4490", "Diagnostico da Ambi\u00eancia A\u00e9rea de avi\u00e1rios com prot\u00f3tipo de baixo custo."], ["3761", "Diagnostico para desenvolvimento de novo produto em Agroindustria Familiar"], ["3257", "Dia Mundial da \u00c1gua / Abertura oficial da Comiss\u00e3o Permanente de Controle de \u00c1gua e Esgoto da UTFPR - LD"], ["1538", "DICPRO Certificados 2019"], ["5501", "DIRETORIA DE PROJETOS MEDIARES 2019 2"], ["5460", "DIRETORIA MEDIARES SEGUNDO SEMESTRE 2019"], ["5500", "DIRETORIA MEDIARES SEGUNDO SEMESTRE 2019"], ["4199", "Dispositivos para aux\u00edlio na anti preda\u00e7\u00e3o de On\u00e7as no Oeste Paranaense."], ["4585", "Divulga\u00e7\u00e3o do curso de Engenharia Florestal aos estudantes de ensino m\u00e9dio em Dois Vizinhos-PR"], ["3433", "Divulga\u00e7\u00e3o do curso de Engenharia t\u00eaxtil em escolas"], ["3418", "Divulgando A Qu\u00edmica: Do Dia-A-Dia Ao Curso De Gradua\u00e7\u00e3o"], ["3830", "Ecoturismo e Turismo Rural: diagn\u00f3stico em comunidade rural e levantamento de potencialidades "], ["4150", "ECULT"], ["3853", "Edi\u00e7\u00e3o de P\u00e1ginas da Wikip\u00e9dia dentro da Disciplina de F\u00edsica 2"], ["4132", "Edital 05/2018 Direc  - Apoio Financeiro a Projetos de Extens\u00e3o Universit\u00e1ria "], ["5105", "Edital 32/2018  - Homologa\u00e7\u00e3o de Projeto de Ensino"], ["5228", "Edital Prorec 2018"], ["4167", "Edson - Roda de conversa"], ["3402", "Eduardo Eventos de Extens\u00e3o "], ["2385", "Eduardo Sydney Projeto Desmistificando Cogumelos"], ["4073", "Educa\u00e7\u00e3o Ambiental: A\u00e7\u00f5es pr\u00e1ticas de reduzir o consumo da \u00e1gua no cotidiano"], ["4411", "Educa\u00e7\u00e3o Bil\u00edngue, uma conquista: E agora?"], ["3544", "Educa\u00e7\u00e3o cient\u00edfica e sustentabilidade socioambiental: aproxima\u00e7\u00f5es poss\u00edveis no ensino de F\u00edsica"], ["3096", "Educa\u00e7\u00e3o de Qualidade"], ["5065", "Educa\u00e7\u00e3o do Campo: possibilidades pedag\u00f3gicas"], ["4840", "Educa\u00e7\u00e3o e sensibiliza\u00e7\u00e3o: posse respons\u00e1vel de animais de companhia"], ["4987", "Educa\u00e7\u00e3o e sensibiliza\u00e7\u00e3o: posse respons\u00e1vel de animais de companhia"], ["3738", "Educa\u00e7\u00e3o Inclusiva"], ["4064", "Educa\u00e7\u00e3o para Conscientiza\u00e7\u00e3o sobre Zoonoses e Guarda Respons\u00e1vel de Animais"], ["3093", "Elabora\u00e7\u00e3o de cartilha e livro com o tema de microorganismos ben\u00e9ficos para agricultura org\u00e2nica"], ["3029", "ELABORA\u00c7\u00c3O DE CARTILHA PARA ESTUDANTES DA EDUCA\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA: DESPERTANDO O APRENDIZADO EM CI\u00caNCIAS"], ["4474", "ELABORA\u00c7\u00c3O DE JOGO L\u00daDICO PRIORIZANDO O ENSINO DA TABELA PERI\u00d3DICA"], ["3522", "Elabora\u00e7\u00e3o de Leiaute para as salas N007, N207, N208, N209, N211 e N213"], ["4984", "Elabora\u00e7\u00e3o de um v\u00eddeo para a divulga\u00e7\u00e3o da Olimp\u00edada Paranaense de Qu\u00edmica"], ["4529", "Elisabete Experimentos Bioqu\u00edmica  Eng. Bioprocessos"], ["4226", "Elis  Extens\u00e3o  Projetos/Palestras/Oficinas"], ["5464", "Elizabete - Projetos Eventos de Extens\u00e3o"], ["3843", "em andamento"], ["4193", "Embalagens Cook-In: Migra\u00e7\u00e3o de aditivos pl\u00e1sticos \u00e0 produtos c\u00e1rneos industrializados."], ["3759", "Embrapa Soja"], ["3605", "Empodeiramento LGBT"], ["3168", "Empreendedorismo Social"], ["3246", "Empreendedorismo Social em Associa\u00e7\u00f5es de Ativismo Social"], ["3387", "Empreendedorismo Social: Motiva\u00e7\u00e3o e Lideran\u00e7a - mar/19"], ["3740", "Empreendendo como aluna"], ["4128", "Empreendeweek 2019"], ["4196", "Emprego de webcam como detector em procedimentos Anal\u00edticos em Fluxo Para Determina\u00e7\u00e3o De Esp\u00e9cies Qu\u00edmicas em Matrizes Ambientais, Agron\u00f4micas e Aliment\u00edcias."], ["4195", "Emprego de webcam como detector em procedimentos Anal\u00edticos em Fluxo Para Determina\u00e7\u00e3o De Esp\u00e9cies Qu\u00edmicas em Matrizes Ambientais, Agron\u00f4micas e Aliment\u00edcias."], ["3514", "EMPRESA JUNIORES: constitui\u00e7\u00e3o e desenvolvimento"], ["4082", "Encenar para Integrar"], ["4765", "Encerrados per.03/05 at\u00e9 31/12/19"], ["3886", "Encontro de Apresenta\u00e7\u00e3o das Propostas de Planejamento Futuro das Propriedades Rurais"], ["5167", "ENCONTRO INICIA\u00c7\u00c3O CIENT\u00cdFICA LETRAS 2019-2020"], ["5323", "ENCONTRO NACIONAL PAULO FREIRE E O ENSINO DE CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA 2019"], ["3984", "Encontros do grupo de estudos Mem\u00f3ria e Leitura"], ["4610", " Endividamento e inadimpl\u00eancia do consumidor londrinense"], ["4046", "Endividamento e inadimpl\u00eancia do consumidor londrinense"]]}