{"2018": [["2650", "III Semana de Sa\u00fade e Bem estar"], ["1946", "III Simp\u00f3sio de Estudos e Tecnologias  Ambientais"], ["2110", "III Simp\u00f3sio Extens\u00e3o e Desenvolvimento Rural: as pr\u00e1ticas e estrat\u00e9gias das Agropecu\u00e1rias"], ["2965", "III Workshop Brasil-Col\u00f4mbia de Engenharia Biom\u00e9dica"], ["2265", "II Mostra de Trabalhos da Disciplina de Sistemas Din\u00e2micos Lineares"], ["2284", "II Pr\u00e9-Sicite"], ["2721", "II Qualifica -Ciencias Biol\u00f3gicas Palestra: O Docente na Rede P\u00fablica de Ensino"], ["2419", "II Qualifica - Est\u00e1gios e Empregos"], ["2446", "II Qualifica - Est\u00e1gios e Empregos - CIEE - Est\u00e1gio n\u00e3o obrigat\u00f3rio"], ["2444", "II Qualifica - Est\u00e1gios e Empregos - Oficina: Atua\u00e7\u00e3o do Bi\u00f3logo: Licenciamento Ambiental"], ["2438", "II Qualifica - Est\u00e1gios e Empregos - Oficina: A valida\u00e7\u00e3o das pequenas conquistas como instrumento de motiva\u00e7\u00e3o"], ["2447", "II Qualifica - Est\u00e1gios e Empregos - Oficina: Ensino de Ci\u00eancias e Biologia e o preparo para a Cidadania"], ["2450", "II Qualifica - Est\u00e1gios e Empregos Oficina: Principais crit\u00e9rios para a contrata\u00e7\u00e3o em escolas privadas"], ["2452", "II Qualifica - Est\u00e1gios e Empregos Oficina: Processo de sele\u00e7\u00e3o de pessoal com enfoque nas entrevistas"], ["2453", "II Qualifica - Est\u00e1gios e Empregos Oficina: Sala Verde nas Ondas do Rio Igua\u00e7u: a forma\u00e7\u00e3o do Educador Ambiental"], ["2448", "II Qualifica - Est\u00e1gios e Empregos - Oficinas de aprendizagem: metodologia atrav\u00e9s de desafios"], ["2207", "II Qualifica - Est\u00e1gios e Empregos(Palestrantes)"], ["2709", "II Qualifica \u2013 Palestra: D\u00edzimo fiel"], ["2414", "II Qualifica \u2013 Palestra: D\u00edzimo fiel \u2013 A startup da maquininha do d\u00edzimo"], ["2412", "II Qualifica - Palestra: O Docente na Rede P\u00fablica de Ensino"], ["4113", "**II Semana Acad\u00eamica das Licenciaturas da UTFPR/Curitiba - \u201cDesafios contempor\u00e2neos da forma\u00e7\u00e3o de professores da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica\u201d"], ["4324", "II Semana Acad\u00eamica das Licenciaturas da UTFPR/Curitiba - \u201cDesafios contempor\u00e2neos da forma\u00e7\u00e3o de professores da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica\u201d"], ["4047", "II Semana Acad\u00eamica das Licenciaturas da UTFPR/Curitiba - \u201cDesafios contempor\u00e2neos da forma\u00e7\u00e3o de professores da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica\u201d"], ["4043", "II Semana Acad\u00eamica das Licenciaturas da UTFPR/Curitiba - \u201cDesafios contempor\u00e2neos da forma\u00e7\u00e3o de professores da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica\u201d"], ["4042", "II Semana Acad\u00eamica das Licenciaturas da UTFPR/Curitiba - \u201cDesafios contempor\u00e2neos da forma\u00e7\u00e3o de professores da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica\u201d"], ["3144", "II Semana Acad\u00eamica de Engenharia Qu\u00edmica - IV Jornada de Qu\u00edmica"], ["3141", "II Semana Negras Ra\u00edzes"], ["3098", "II UniToledo - 2018/2"], ["2742", "I Jornada As Classes Sociais na Quest\u00e3o Agr\u00e1ria brasileira: reflex\u00f5es a partir da Revolta dos Posseiros de 1957"], ["2704", "I Jornada Classes Sociais e Quest\u00e3o Agr\u00e1ria no Brasil: reflex\u00f5es a partir da revolta dos Posseiros de 1957"], ["2756", "I Jornada Classes Sociais e Quest\u00e3o Agr\u00e1ria no Brasil: reflex\u00f5es a partir da revolta dos Posseiros de 1957- Professores"], ["2875", "I Jornada de Educa\u00e7\u00e3o Libert\u00e1ria"], ["2876", "I Jornada de Educa\u00e7\u00e3o Libert\u00e1ria"], ["3371", "ImaginaMundo UTFPR"], ["2770", "Imers\u00e3o Cultural: Espa\u00e7o Natura Cajamar & MASP (S\u00e3o Paulo)"], ["3081", "I Mostra de Ensino e Praticas Pedag\u00f3gicas de Ci\u00eancia e Biologia da UTFPR "], ["3080", "I Mostra de Ensino e Praticas Pedag\u00f3gicas de Ci\u00eancia e Biologia da UTFPR "], ["3070", "I Mostra de Ensino e Praticas Pedag\u00f3gicas de Ci\u00eancia e Biologia da UTFPR "], ["3084", "I Mostra de Ensino e Praticas Pedag\u00f3gicas de Ci\u00eancia e Biologia da UTFPR "], ["3071", "I Mostra de ensino e pr\u00e1ticas pedag\u00f3gicas de ci\u00eancias e biologia"], ["2139", "I Mostra de Fotografia do Curso de Engenharia Mec\u00e2nica"], ["2733", "IMPLANTA\u00c7\u00c3O DO SOFTWARE DOTPROJECT PARA APOIAR A GEST\u00c3O DOS PROJETOS DO DAGEE"], ["4532", " Implementando pr\u00e1ticas experimentais no ensino de F\u00edsica em escolas p\u00fablicas"], ["3800", "Implementando pr\u00e1ticas experimentais no ensino de F\u00edsica em escolas p\u00fablicas"], ["2314", "INCLUS\u00c3O DIGITAL"], ["3602", "INCLUS\u00c3O DIGITAL - MEDIARES"], ["3535", "INCLUS\u00c3O DIGITAL - MEDIARES"], ["2688", "Inclus\u00e3o Digital para Terceira Idade"], ["3478", "INCLUS\u00c3O E DIVERSIDADE: O L\u00daDICO NO CONTEXTO ESCOLAR."], ["4480", "INCLUS\u00c3O E DIVERSIDADE: O L\u00daDICO NO CONTEXTO ESCOLAR."], ["2929", "Ind\u00fastria 4.0"], ["2106", "Ind\u00fastria 4.0"], ["3900", "InfoA\u00e7\u00e3oII - Ensino de Inform\u00e1tica para a Terceira Idade - (2018/2019)"], ["3044", "Inform\u00e1tica e Internet para a Terceira Idade"], ["1595", "Inform\u00e1tica e Internet para a Terceira Idade"], ["2843", "INGL\u00caS INTERATIVO"], ["4041", "InglesSeminar2edicaoMarcele2018"], ["3078", "INICIA\u00c7\u00c3O \u00c0 INFORM\u00c1TICA"], ["2535", "Inicia\u00e7\u00e3o \u00e0 Pesquisa Cientifica"], ["2968", "Inicia\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica e Tecnol\u00f3gica da UTFPR - 2017/2018"], ["2848", "Instala\u00e7\u00f5es El\u00e9tricas Prediais"], ["2056", "Instala\u00e7\u00f5es El\u00e9tricas Prediais"], ["2617", "INSTRU\u00c7\u00c3O DE PRON\u00daNCIA DE INGL\u00caS EM SALA DE AULA: MISSION IMPOSSIBLE?"], ["2576", "Instru\u00e7\u00f5es de Preenchimento do Curriculo Lattes"], ["1426", "Integraliza\u00e7\u00e3o de alunos de col\u00e9gios estaduais com o ambiente acad\u00eamico"], ["2290", "[IN]TENS\u00d5ES: Estrat\u00e9gias e resist\u00eancias - Ciclo de Encontros Materialidade e [re]significa\u00e7\u00f5es: dimens\u00e3o sociocultural do Design"], ["3114", "Intera\u00e7\u00e3o com surdos do Col\u00e9gio Estadual Dr Eduardo Virmond Suplicy"], ["3482", "Interc\u00e2mbio cultural \u2013 abertura oktoberfest "], ["3481", "Intercambio cultural em Morretes"], ["2594", "Intermediate Conversation"], ["2561", "Internationalization: extra-class activities at the universities in the USA"], ["1787", "Interpreta\u00e7\u00e3o e aplica\u00e7\u00e3o da Norma ISO/IEC 17025:2017"], ["4477", "Intervalo Ativo"], ["2652", "Intervalo Ativo Edi\u00e7\u00e3o SICITE 2018"], ["2978", "Interven\u00e7\u00e3o Cultural Cria\u00e7\u00e3o"], ["2955", "Interven\u00e7\u00e3o Cultural Cria\u00e7\u00e3o"], ["2518", "INTERVEN\u00c7\u00d5ES: Deslocamentos e apropria\u00e7\u00f5es - Ciclo de Encontros Materialidade e [re]significa\u00e7\u00f5es: dimens\u00e3o sociocultural do Design"], ["1679", "Introdu\u00e7\u00e3o a Energia Solar Fotovoltaica"], ["1967", "INTRODU\u00c7\u00c3O A INJE\u00c7\u00c3O ELETR\u00d4NICA VEICULAR"], ["1968", "INTRODU\u00c7\u00c3O A INJE\u00c7\u00c3O ELETR\u00d4NICA VEICULAR"], ["2089", "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 l\u00edngua italiana e \u00e0 cultura italiana"], ["1674", "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 modelagem molecular computacional"], ["2126", "Introdu\u00e7\u00e3o ao Gerenciamento de Refer\u00eancias Bibliogr\u00e1ficas com Mendeley"], ["2114", "Introdu\u00e7\u00e3o ao Matlab"], ["3273", "INTRODU\u00c7\u00c3O AO MATLAB - M\u00d3DULOS 1, 2, 3 E 4"], ["2628", "Introdu\u00e7\u00e3o ao QGIS para An\u00e1lises Espaciais"], ["2181", "Introdu\u00e7\u00e3o ao uso do CAD - 2017_2018"], ["2127", "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Simula\u00e7\u00e3o de Eventos Discretos com ARENA"], ["3061", "Invent\u00e1rio e georrefenciamento da arboriza\u00e7\u00e3o urbana no munic\u00edpio de Londrina"], ["2514", "Investimento financeiro para pessoas f\u00edsicas"], ["3256", "I Semana Cultural de Arte Surda Paranaense"], ["2993", "I Semana Cultural de Arte Surda Paranaense"], ["3000", "I Semana da Sustentabilidade - C\u00e2mpus Toledo da UTFPR - 2018/2"], ["3087", "I SEMANA DE SUSTENTABILIDADE"], ["3174", "I SEMANA DE SUSTENTABILIDADE"], ["1952", "I Semana do Meio Ambiente"], ["2160", "I Semana do Meio Ambiente da UTFPR-TD - 2018.1"], ["2781", "I Semin\u00e1rio de Teoria e Transforma\u00e7\u00e3o Social: 200 anos de Karl Marx"], ["3010", "I Semin\u00e1rio de Teoria e Transforma\u00e7\u00e3o Social: 200 anos de Karl Marx_Re-emissao"], ["2341", "I Semin\u00e1rio Diversifica\u00e7\u00e3o e especializa\u00e7\u00e3o da agricultura do Sudoeste do Paran\u00e1"], ["1778", " Itens gramaticais da L\u00edngua Inglesa "], ["2332", "IV dia de Campo em Bovinocultura de Corte"], ["2645", "IV Encontro de Veiculos Antigos de Pato Branco"], ["2900", "IV Mostra Cient\u00edfica de Alimentos"], ["2898", "IV Mostra Cient\u00edfica de Alimentos"], ["3015", "IV MOSTRA DE ECONOMIA SOLID\u00c1RIA DA UTFPR"], ["2934", "IV MOSTRA DE ECONOMIA SOLID\u00c1RIA DA UTFPR (Curitiba)"], ["2972", "IV NOVEMBRO NEGRO"], ["2892", "IV NOVEMBRO NEGRO"], ["2374", "IV PR\u00c9-SICITE - C\u00e2mpus Pato Branco"], ["2901", "IV Role Playing Game (RPG)"], ["2837", "IV Semana Acad\u00eamica de Engenharia e Tecnologia - SAET 2018"], ["3323", "IV Semana da Agricultura Familiar: \u201cBiodiversidade e Alimenta\u00e7\u00e3o"], ["3324", "IV Semana da Agricultura Familiar: \u201cO jovem na sucess\u00e3o da Agricultura Familiar\""], ["3325", "IV Semana da Agricultura Familiar: \u201cO que matar\u00e1 a fome no Mundo\""], ["3326", "IV Semana da Agricultura Familiar: \u201cPANCs\u201d"], ["2815", "IV SEPEL - Semin\u00e1rio de Pesquisa em Letras"], ["2632", "IV Simp\u00f3sio de Extens\u00e3o Rural"], ["2893", "I Workshop em Ci\u00eancia e Tecnologia do PPGEM-CP"], ["1895", "I Workshop Paranaense sobre nanomateriais "], ["2239", "IX - SIAUT Simp\u00f3sio de Engenharia Ambiental"], ["2397", "IX UTFPR IN CONCERT FESTIVAL"], ["2693", "Jamboree on the Internet \u2013 JOTI 2018 Tema: Vida na Terra"], ["2573", "Jardim Amigo das Abelhas"], ["3960", "Jardim Amigo das Abelhas"], ["1348", "Jogos Anal\u00f3gicos aplicados \u00e0 Educa\u00e7\u00e3o"], ["3126", "JOGOS EDUCATIVOS COMO FERRAMENTA DID\u00c1TICA PARA A EDUCA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL"], ["2233", "Jogos Engenhar\u00edadas Paranaense 2018"], ["2149", "JOGOS: KAHOOT E STICKMAN PARA O ENSINO DE F\u00cdSICA"], ["4684", "Jos\u00e9 Alves Faria - Projetos Cafis 2019"], ["2470", "Jud\u00f4: uma breve hist\u00f3ria"], ["2360", "Juliana Martins Projeto PET 2018"], ["2785", "Juliana Pietrobelli Debate - Elei\u00e7\u00f5es CAEQ gest\u00e3o 2019"], ["1943", "Juliana Pietrobelli Palestra Trabalho e Fam\u00edlia - O equil\u00edbrio do sucesso"], ["3390", "Juliana Projeto iGEM"], ["2935", "Jussara - Projeto Refor\u00e7o de calculo e MATLAB"], ["1687", "Justi\u00e7a no Bairro"], ["1697", "Justi\u00e7a no Bairro"], ["2939", "Katya Projetos Eventos Extens\u00e3o"], ["4967", "Koscianski A\u00e7\u00f5es de Extens\u00e3o"], ["2154", "Laborat\u00f3rio aberto de F\u00edsica - 1\u00ba Semestre 2018"], ["2909", "Laborat\u00f3rio aberto de F\u00edsica \u00e0s Escolas"], ["2605", "Laborat\u00f3rio de Ensino de Matem\u00e1tica: estudos sobre aritm\u00e9tica e algebra"], ["3489", "LABORAT\u00d3RIO NA CAIXA"], ["2953", "Lar Mochi Lar"], ["1781", "Latex para reda\u00e7\u00e3o de artigos cient\u00edficos"], ["2335", "LAZER ATIVO (BASQUETE) - AGREGA"], ["3611", "LAZER ATIVO - BASQUETE MEDIARES"], ["2336", "LAZER ATIVO (FUTEBOL) - AGREGA"], ["3613", "LAZER ATIVO - FUTEBOL MEDIARES"], ["3614", "LAZER ATIVO V\u00d4LEI - MEDIARES"], ["2337", "LAZER INTERATIVO (V\u00d4LEI) - AGREGA"], ["2556", "Leitura al\u00e9m dos Sentidos"], ["1835", "Leitura Al\u00e9m dos Sentidos"], ["2090", "Leitura Al\u00e9m dos Sentidos - A"], ["2211", "Leitura Al\u00e9m Dos Sentidos - B"], ["2883", "Leitura d'O Capital"], ["2313", "LEITURA INTERATIVA - AGREGA"], ["3601", "LEITURA INTERATIVA - MEDIARES"], ["2248", "Leituras de Lev Vygotski"], ["1854", "LETRAMENTO LITER\u00c1RIO"], ["2442", "Letramento M\u00f3vel no Ensino de L\u00edngua Inglesa para Alunos com Defici\u00eancia Visual"], ["4596", "Levantamento de indicadores energ\u00e9ticos e de efici\u00eancia energ\u00e9tica para o estabelecer os potenciais de efici\u00eancia energ\u00e9tica no setor comercial e de servi\u00e7os na regi\u00e3o de Apucarana"], ["2649", "Lia A\u00e7\u00f5es de Extens\u00e3o DAENS 2018"], ["2349", "Lia III Encontro Regional de Tecnologia Social"], ["1861", "LIA MESA DE DISCUS\u00c3O"], ["2169", "Lia Mostra APCC Educa\u00e7\u00e3o Ambiental"], ["2352", "Lia Palestra Maturidade Emocional"], ["1708", "Lia Palestra Recursos H\u00eddricos"], ["1696", "Lia Pe\u00e7a Teatral: Terra e Energia"], ["3236", "Libras Intermedi\u00e1rio"], ["1598", "Literatura em Movimento"], ["4720", "Literatura em Movimento"], ["3150", "Literatura em Movimento 2018/2019 - parcial"], ["1023", "Literatura, sociedade e interartes: a import\u00e2ncia do cinema e da literatura na forma\u00e7\u00e3o do sujeito cr\u00edtico"], ["3152", "Literatura Surda - Narrativas Visuais e Escrita"], ["2315", "Little Learners"], ["3603", "LITTLE LEARNERS"], ["4178", "LIXO ELETR\u00d4NICO"], ["2506", "LIXO ELETR\u00d4NICO:REUTILIZA\u00c7\u00c3O ACAD\u00caMICA E DESCARTE ADEQUADO."], ["2769", "Logaritmos e a r\u00e9gua de c\u00e1lculo"], ["2333", "LOS PEQUENITOS - AGREGA"], ["3609", "LOS PEQUENITOS (ESPANHOL)"], ["4139", "Madeira Legal"], ["4675", "Madeira Legal 1\u00ba Relat\u00f3rio Parcial"], ["1986", "Maio Amarelo - Conscientiza\u00e7\u00e3o do Tr\u00e2nsito"], ["3782", "Mais direitos, nenhum retrocesso: chega de ass\u00e9dio"], ["3297", "Manejo e monitoramento da composteira da UTFPR \u2013 C\u00e2mpus Campo Mour\u00e3o"], ["2512", "MARATONA DE PROGRAMA\u00c7\u00c3O"], ["2827", "Maria Carolina Projetos Extens\u00e3o "], ["3458", "Massa de Modelar - Estequiometria"], ["2969", "Mateada Farroupilha 2018"], ["3051", "Matem\u00e1tica Acess\u00edvel"], ["875", "Matem\u00e1tica Acess\u00edvel"], ["4029", "Matem\u00e1tica Acess\u00edvel "], ["2075", "MATEM\u00c1TICA B\u00c1SICA PARA GEOMETRIA ANAL\u00cdTICA E \u00c1LGEBRA LINEAR"], ["3085", "Matem\u00e1tica, Probabilidade e estat\u00edstica"], ["2347", "Mcverges Festival de Cinema UTFPR"], ["3213", "Mechas de Solidariedade - Corte Solid\u00e1rio"], ["3619", "MEDIARES DIRETORIA"], ["2255", "Men\u00e7\u00e3o Honrosa - Mostra de Trabalhos de Engenharia de Software da UTFPR-DV "], ["1773", "Mesa de Debates"], ["1955", "Mesa Redonda \u2013 Incubadora na UTFPR-CM"], ["1837", "Mesa Redonda - Mulheres de sucesso no agroneg\u00f3cio"], ["2125", "Mesa redonda sobre EMPRESA JUNIORES: constitui\u00e7\u00e3o e desenvolvimento"], ["2250", "Mesa redonda - \"T\u00e1 na hora de falar sobre: G\u00eanero e Diversidade\""], ["2105", "Metodologia Cient\u00edfica no \u00c2mbito Universit\u00e1rio: possibilidades e perspectivas"], ["2433", "Metodologias Ativas - 2018-2"], ["2991", "M\u00e9todos preventivos fisioter\u00e1picos aplicados \u00e0 terceira idade"], ["3631", "Microscopia e Confec\u00e7\u00e3o de L\u00e2minas"], ["2425", "Minera\u00e7\u00e3o de Dados"], ["3175", "Minera\u00e7\u00e3o de Dados"], ["1909", "Minicurso ABNT e Alguns Conceitos"], ["1988", "Minicurso b\u00e1sico de uso do R para an\u00e1lises de experimentos"], ["1836", "Minicurso: C\u00e1lculo Diferencial e Integral 1 Aplicado em F\u00edsica 1"], ["2435", "Minicurso: Como Abrir a Minha Empresa"], ["1806", "Minicurso de ABNT"], ["3214", "Minicurso de Aproveitamento Energ\u00e9tico de Biog\u00e1s de Aterros Sanit\u00e1rios de Res\u00edduos S\u00f3lidos."], ["2867", "Minicurso de Aproveitamento Energ\u00e9tico de Biog\u00e1s de Aterros Sanit\u00e1rios de Res\u00edduos S\u00f3lidos."], ["2262", "Minicurso de Astronomia na UTFPR"], ["2738", "Minicurso de Calculadora Cient\u00edfica"], ["1807", "Minicurso de Calculadora Cient\u00edfica e Geogebra"], ["2897", "MINI CURSO DE ELETR\u00d4NICA B\u00c1SICA"], ["2912", "Mini Curso de Revitaliza\u00e7\u00e3o de Nascentes"], ["3135", "MINICURSO DE ROB\u00d4 SEGUE LINHA"], ["2888", "Minicurso: Design Thinking"], ["2242", "MINICURSO INTRODUT\u00d3RIO AO ALEM\u00c3O"], ["2503", "MINICURSO MAPEAMENTO DE PROCESSOS"], ["1793", "Minicurso Origin e Excel"], ["1824", "Minicurso Origin e Excel 2"], ["2484", "Minicurso - Substitui\u00e7\u00e3o de A\u00e7\u00facar na Ind\u00fastria de Alimentos"], ["3542", "MINIRONDON"], ["2205", "MODELAGEM E MELHORIA DOS PROCESSOS DO DEPARTAMENTO ACAD\u00caMICO DE GEST\u00c3O E ECONOMIA DA UTFPR"], ["4407", "MONITORAMENTO E CONTROLE CO CONSUMO DE ENERGIA EL\u00c9TRICA NA UTFPR C\u00c2MPUS MEDIANEIRA"], ["3065", "MONITORIA 2018"], ["3082", "MONITORIA 2018"], ["2631", "Monitoria Acad\u00eamica 2018 novo"], ["2530", "MONTAGEM DE PLACAS PARA LABORAT\u00d3RIO DE REDES INDUSTRIAIS."], ["1930", "Montagem e Divulga\u00e7\u00e3o dos cursos no stand da ExpoSH 2018"], ["3579", "Mostra cultural: Geometria Anal\u00edtica nas demais ci\u00eancias"], ["4242", "Mostra cultural: Geometria Anal\u00edtica nas demais ci\u00eancias"], ["2148", "Mostra de Profiss\u00f5es"], ["1975", "Mostra de Profiss\u00f5es no Col\u00e9gio Plat\u00e3o"], ["2254", "Mostra de Trabalhos de Engenharia de Software da UTFPR-DV "], ["2763", "Motiva\u00e7\u00e3o de Alunos do Ensino M\u00e9dio ao ingresso no Curso de Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s do uso de Hardware Livre"], ["2767", "Mulheres e arte em foco"], ["980", "MULTIPROJETOS MEDIARES"], ["1819", "MULTIPROJETOS MEDIARES"], ["2669", "M\u00fasica e Cidadania - Inicia\u00e7\u00e3o e aprendizado coletivo dos instrumentos de cordas"], ["1906", "MVCARVALHO PROJETO AERODESIGN"], ["1915", "N\u00e1dia IV Semana de G\u00eanero"], ["55", "Nat\u00e1lia Bueno Visitec: "], ["3792", "Natalinando 2018"], ["3521", "Natal Solid\u00e1rio 2018"], ["3048", "Natal Vila Pantanal - 2018"], ["2821", "Nelson A\u00e7\u00f5es de Extens\u00e3o DAENP 2018"], ["2247", "Nelson Canabarro Palestra sobre Lideran\u00e7a"], ["2691", "Nelson Maratona de Palestras"], ["2796", "Nelson Palestra Gest\u00e3o da Qualidade"], ["3742", "Nilce Projetos 2017 Edital Prorec 2017"], ["2560", "Nilce Semin\u00e1rio de Extens\u00e3o e Inova\u00e7\u00e3o"], ["2342", "Nivelamento em Matem\u00e1tica B\u00e1sica"], ["2350", "No\u00e7\u00f5es b\u00e1sicas do software Atlas T.I para an\u00e1lise de documentos"], ["1650", "No-excel:  um sistema para gerenciamento e controle de saldo pr\u00e9-carregado para restaurantes universit\u00e1rios"], ["2931", "Novembro Azul"], ["2916", "Novembro Azul - 2018"], ["3667", "N\u00facleo de Conviv\u00eancia - Evento de Extens\u00e3o 2018"], ["4443", "N\u00facleo de Extens\u00e3o Tecnol\u00f3gica em Alimentos"], ["3599", "NUMEROTECA"], ["2311", "NUMEROTECA - AGREGA"], ["1785", "Octave para Sistemas de Capta\u00e7\u00e3o de Energia "], ["1786", "Octave para Sistemas de Capta\u00e7\u00e3o de Energia "], ["2045", "O Dia Internacional de Luz \u2013 Visita\u00e7\u00e3o ao Laborat\u00f3rio de Laser da UTFPR"], ["2865", "OdM_na_UTFPR - Oficinas da Matem\u00e1tica - Ensino Fundamental, M\u00e9dio, Superior e Teatro na UTFPR_2018/1_e_2018/2"], ["5331", "O Escape Room como forma de desenvolvimento de habilidades -2018"], ["2018", "OFICINA : "], ["2323", "Oficina Abayomi - Hist\u00f3ria e Cultura Afro Brasileira"], ["3210", "Oficina: Aproveitamento do Soro de Leite"], ["2819", "Oficina: Avalia\u00e7\u00e3o da atividade antimicrobiana de compostos - 2018/2"], ["2394", "Oficina : A valida\u00e7\u00e3o das pequenas conquistas como instrumento de motiva\u00e7\u00e3o"], ["2188", "Oficina Coding Dojo"], ["2546", "Oficina: Como elaborar um bom curr\u00edculo?"], ["2420", "Oficina: Compostagem na Escola"], ["2276", "Oficina de Anima\u00e7\u00e3o"], ["2091", "Oficina de aplicativos matem\u00e1ticos "], ["2094", "Oficina de aplicativos na forma\u00e7\u00e3o de docentes do ensino fundamental b\u00e1sico "], ["2493", "OFICINA DE ARCO E FLECHA"], ["2672", "Oficina de Arduino Integra\u00e7\u00e3o"], ["2097", "Oficina de Arduino (Maio/2018)"], ["2422", "OFICINA DE ARTE EM VIDRO COM TINTA VITRAL "], ["3009", "Oficina de Brinquedos Aut\u00f4matos"], ["2345", "Oficina de calculadora cient\u00edfica"], ["1828", "Oficina de calculadora cient\u00edfica "], ["2093", "Oficina de calculadora cient\u00edfica "], ["2571", "OFICINA DE C\u00c1LCULO DIFERENCIAL E INTEGRAL - MODULO 1"], ["2279", "Oficina de Concep\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento de Jogos"], ["2006", "Oficina de Confec\u00e7\u00e3o de Camiseta Tie-Dye"], ["2423", "OFICINA DE CULIN\u00c1RIA E H\u00c1BITOS ALIMENTARES SAUD\u00c1VEIS "], ["2338", "Oficina de Culin\u00e1ria - Pizza Saud\u00e1vel"], ["2050", "OFICINA DE CUSTOMIZA\u00c7\u00c3O DE ROUPAS - SEMANA CULTURAL"], ["2048", "OFICINA DE CUSTOMIZA\u00c7\u00c3O DE ROUPAS - SEMANA CULTURAL"], ["2474", "Oficina de Dan\u00e7a de Sal\u00e3o - Forr\u00f3 P\u00e9 de Serra"], ["1905", "Oficina de Eletr\u00f4nica B\u00e1sica para Ensino M\u00e9dio"], ["2292", "Oficina de Encaderna\u00e7\u00e3o"], ["2138", "Oficina de Ensino L\u00fadico de L\u00f3gica de Programa\u00e7\u00e3o (ELLP) para alunos da cidade de Corn\u00e9lio Proc\u00f3pio"], ["2028", "Oficina de Ensino L\u00fadico de L\u00f3gica de Programa\u00e7\u00e3o (ELLP) para alunos rec\u00e9m integrantes nos Cursos de Computa\u00e7\u00e3o"], ["3966", "Oficina de Excel"], ["3735", "Oficina de Experimentos de F\u00edsica"], ["2726", "Oficina de Experimentos de F\u00edsica"], ["2725", "Oficina de Experimentos de F\u00edsica"], ["2353", "Oficina de Experimentos de Qu\u00edmica"], ["2676", "Oficina de Experimentos de Qu\u00edmica"], ["2674", "Oficina de Experimentos de Qu\u00edmica"], ["3734", "Oficina de Experimentos de Qu\u00edmica"], ["3729", "Oficina de Experimentos de Qu\u00edmica"], ["3727", "Oficina de Experimentos de Qu\u00edmica"], ["3728", "Oficina de Experimentos de Qu\u00edmica"], ["2051", "OFICINA DE FILTRO DOS SONHOS - SEMANA CULTURAL"], ["2052", "OFICINA DE FILTRO DOS SONHOS - SEMANA CULTURAL"], ["2281", "Oficina de Glitch art"], ["2924", "Oficina de Horticultura"], ["2190", "Oficina de Impress\u00e3o 3D"], ["2627", "Oficina de Impress\u00e3o 3D (Agosto/2018)"], ["2911", "OFICINA DE KEFIR"], ["2277", "Oficina de Linux - N\u00edvel B\u00e1sico"], ["2910", "OFICINA DE MACRAM\u00ca"], ["2596", "Oficina de matem\u00e1tica b\u00e1sica "], ["1755", "Oficina de Matem\u00e1tica B\u00e1sica para alunos ingressantes do Curso de Engenharia de Bioprocessos e Biotecnologia"], ["1851", "Oficina de Nivelamento de Qu\u00edmica: \u201cCurso Preparat\u00f3rio de Alunos para Alunos\u201d"], ["2320", "Oficina de Orat\u00f3ria"], ["2040", "OFICINA DE ORAT\u00d3RIA E COMUNICA\u00c7\u00c3O"], ["2078", "OFICINA DE ORAT\u00d3RIA E COMUNICA\u00c7\u00c3O"], ["2077", "OFICINA DE ORAT\u00d3RIA E COMUNICA\u00c7\u00c3O"], ["2039", "OFICINA DE ORAT\u00d3RIA E COMUNICA\u00c7\u00c3O"], ["2278", "Oficina de planadores"], ["2906", "OFICINA DE PLANTAS MEDICINAIS"], ["2559", "Oficina de Plataforma Lattes"], ["2886", "Oficina de produ\u00e7\u00e3o de conservas vegetais"], ["2887", "Oficina de produ\u00e7\u00e3o de geleias"], ["4319", "Oficina de Produ\u00e7\u00e3o de Videoaulas"], ["2272", "Oficina de Programa\u00e7\u00e3o em Python"], ["2241", "Oficina de Propaga\u00e7\u00e3o de Plantas: Propaga\u00e7\u00e3o Vegetativa"], ["2472", "Oficina de Propaga\u00e7\u00e3o de Plantas: Propaga\u00e7\u00e3o VegetativaOficina de Propaga\u00e7\u00e3o de Plantas: Propaga\u00e7\u00e3o Vegetativa"], ["2060", "OFICINA DE REAPROVEITAMENTO DE RES\u00cdDUOS OLEOSOS - SEMANA CULTURAL"], ["2057", "OFICINA DE REAPROVEITAMENTO DE RES\u00cdDUOS OLEOSOS - SEMANA CULTURAL"], ["2568", "Oficina de Reda\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica"]]}