{"DANIELA DA SILVA": {"2015": [["4F1F313E01F95C84A381EBEEE7B0FE1A", "Vem Ler na UTF"]]}, "GEAN CARLOS LEANDRO": {"2015": [["D1DDB8A7302913237E62B1F861F31733", "Vem Ler na UTF"]]}, "LIZANDRA FELIPPI CZERNIASKI": {"2015": [["4F4485334AABF29697653E35553002EB", "Vem Ler na UTF"]]}, "MARCOS HENRIQUE TOMAZINI MIKOANSKI": {"2015": [["82D98A28F29B58DBA93B7920F2E56CA2", "Vem Ler na UTF"]]}, "THAYS MAJARA SILVA ARAUJO": {"2015": [["1F5922472F32A795E58DBFE28E760229", "Vem Ler na UTF"]]}, "LUCAS MENDES PEDRO": {"2016": [["B461B19861EBBD955169F389E58DEF46", "Fabrica\u00e7\u00e3o de Materiais Metalorg\u00e2nicos em Escala Piloto e sua Aplica\u00e7\u00e3o nos Processos de Captura e Armazenamento de Gases de Efeito Estufa"]], "2017": [["B461B19861EBBD955169F389E58DEF46", "Fabrica\u00e7\u00e3o de Materiais Metalorg\u00e2nicos em Escala Piloto e sua Aplica\u00e7\u00e3o nos Processos de Captura e Armazenamento de Gases de Efeito Estufa"]]}, "MURILO PEREIRA MOISES": {"2016": [["F410EED45171B4F387651F31F18E465B", "Fabrica\u00e7\u00e3o de Materiais Metalorg\u00e2nicos em Escala Piloto e sua Aplica\u00e7\u00e3o nos Processos de Captura e Armazenamento de Gases de Efeito Estufa"]], "2017": [["F410EED45171B4F387651F31F18E465B", "Fabrica\u00e7\u00e3o de Materiais Metalorg\u00e2nicos em Escala Piloto e sua Aplica\u00e7\u00e3o nos Processos de Captura e Armazenamento de Gases de Efeito Estufa"]]}, "ALEXIA WAN DER HAAGEN": {"2018": [["A454AF4C68EFD75A0D391E483A0540E8", "Iara Projeto/Evento Extens\u00e3o"]]}, "AMANDA FERREIRA SARTORI": {"2018": [["4EB6455D00D6CB65A8D9A6ECC43BA489", "Iara Projeto/Evento Extens\u00e3o"]]}, "ANA PAULA PACHECO DOS SANTOS": {"2018": [["EAAA8DAC6D5086A2AD327DB75155DF92", "Iara Projeto/Evento Extens\u00e3o"]]}, "ARTHUR DE OLIVEIRA PINHEIRO NEVES": {"2018": [["C2E02FD5DC7845F6460F088C56A9FF40", "Iara Projeto/Evento Extens\u00e3o"]]}, "ARTHUR SOARES FERNANDES FERREIRA": {"2018": [["4721D4439DAB4ECA9AEC80C01FF6943E", "Iara Projeto/Evento Extens\u00e3o"]]}, "BRUNO IAZEN GRILO": {"2018": [["F10C7563F603B6C150B6D7923E6F9FEC", "Iara Projeto/Evento Extens\u00e3o"]]}, "CLAITON MANYS": {"2018": [["C97492770BDFD608E259878D3B8837B4", "Iara Projeto/Evento Extens\u00e3o"]]}, "DANIEL DE OLIVEIRA MESQUITA": {"2018": [["C1FF26C432228FBDC84ED2F8C627202C", "Iara Projeto/Evento Extens\u00e3o"]]}, "EMANUELE SANSANA DELGODO": {"2018": [["C965FF5046C01651A6BE1D03CC350085", "Iara Projeto/Evento Extens\u00e3o"]]}, "EMERSON GUSTAVO DOS SANTOS KUSS": {"2018": [["44BAC0B9BF419E99230CCAE683D59E2D", "Iara Projeto/Evento Extens\u00e3o"]]}, "ERIC KEEN TORIGOE": {"2018": [["A0A0F25EB635DB1E7BF9976F899E8657", "Iara Projeto/Evento Extens\u00e3o"]]}, "FELIPE DE ALBUQUERQUE SANTOS": {"2018": [["23A70DEE262D4322BA58382841A0D7AC", "Iara Projeto/Evento Extens\u00e3o"]]}, "FELIPE WICHERT": {"2018": [["F48C82F8567E2667EC447E88469E7259", "Iara Projeto/Evento Extens\u00e3o"]]}, "GABRIELE COSTA SLOMPO": {"2018": [["8961C1549E7CEFB7EA5C91B3B7A0AE52", "Iara Projeto/Evento Extens\u00e3o"]]}, "GABRIEL ROCHA AMANAI": {"2018": [["8A62EDB3E3DF2D934BDC1B38AEAF8A81", "Iara Projeto/Evento Extens\u00e3o"]]}, "GABRIEL SOAVE TAVER": {"2018": [["A9BC7493B144684C4B87475F7B025720", "Iara Projeto/Evento Extens\u00e3o"]]}, "GIOVANNA ROLIM RIBEIRO DE MELLO": {"2018": [["B7E9B6067C828C31D0C38CA0B121648B", "Iara Projeto/Evento Extens\u00e3o"]]}, "GRABRIELLA DE OLIVEIRA MENDES SILVA": {"2018": [["BBEF2C1B8F1A95736C1D0C64FB1B1F39", "Iara Projeto/Evento Extens\u00e3o"]]}, "GUILHERME FREITAS D\u00c1GOLA": {"2018": [["309E5097430362958F253227C9D8844E", "Iara Projeto/Evento Extens\u00e3o"]]}, "GUILHERME PASCOAL CORREA NUNES": {"2018": [["591BC28EB446201ABAE6558E2A8FD0EA", "Iara Projeto/Evento Extens\u00e3o"]]}, "HELEN BORGES DOS SANTOS": {"2018": [["88204B4140817A6D40264DDE0FE50A48", "Iara Projeto/Evento Extens\u00e3o"]]}, "IARA DA CUNHA R. DA SILVA": {"2018": [["3E1A8ED8B7F1F6FD34853591073E814B", "Iara Projeto/Evento Extens\u00e3o"]]}, "IARA DA CUNHA RIBEIRO DA SILVA": {"2018": [["74A0BF31132427B573009E7A30AE19ED", "Iara Projeto/Evento Extens\u00e3o"], ["ABA0DF5B279B98EC56CF0B414994A47A", "Iara Projeto/Evento Extens\u00e3o"], ["462820A41CA082118610EA10E7AC0371", "Iara Projeto/Evento Extens\u00e3o"]]}, "ISABELLA P. LOPES": {"2018": [["F1420C18DB1E070B2BA65133FEBDFDB5", "Iara Projeto/Evento Extens\u00e3o"]]}, "JESSICA VAZ SCHEFFER": {"2018": [["79253C8C0B5F51D5C394B0D1B8B987B7", "Iara Projeto/Evento Extens\u00e3o"]]}, "JOAO AUGUSTO GROBE CASTILHO": {"2018": [["2C887D88D28EB144D354AC3B1DF507BD", "Iara Projeto/Evento Extens\u00e3o"]]}, "JO\u00c3O EDUARDO LEVANDOSKI": {"2018": [["76C747E023BCB0A502C11FA6F9B21833", "Iara Projeto/Evento Extens\u00e3o"]]}, "JULIA LUISE MELO CARNEIRO": {"2018": [["3E759FC430B7F3D461F862A554F7A647", "Iara Projeto/Evento Extens\u00e3o"]]}, "JULIANA REGINA CAMARGO DE LIMA SOUZA": {"2018": [["02B78992BC4D4E40E2434D9A24133919", "Iara Projeto/Evento Extens\u00e3o"]]}, "KAIANA BEATRIZ AITA": {"2018": [["AE650B79EE84FEEBBE051E5D978ABDCA", "Iara Projeto/Evento Extens\u00e3o"]]}, "LARISSA DE CASSIA V. B. DE AMORIM": {"2018": [["60F585FD837EDB57E6801CC8DCA08B63", "Iara Projeto/Evento Extens\u00e3o"]]}, "LARISSA RAFAELLE CAMARGO": {"2018": [["3EBD36E861E784CC1183D27350B51D2F", "Iara Projeto/Evento Extens\u00e3o"]]}, "LARISSA SCHLUSAZ": {"2018": [["B86C729DE6B40936978FA5EDD2DF7D51", "Iara Projeto/Evento Extens\u00e3o"], ["6D2E205CE9C7009199AB502A21144574", "Iara Projeto/Evento Extens\u00e3o"], ["D8B320FD123FCF0DC5D5D61202321B2F", "Iara Projeto/Evento Extens\u00e3o"]]}, "LEANDRO TOMITA": {"2018": [["8507BF20B30B178EC4C9545E5AFA2C3A", "Iara Projeto/Evento Extens\u00e3o"]]}, "LEONARDO BRUNO FOLTRAN": {"2018": [["3233B1B404FE505B546A34965F5C9B76", "Iara Projeto/Evento Extens\u00e3o"]]}, "LORENA WISCHNIEVSKI": {"2018": [["4E1FCBDE09963F88C6A24D474A51A122", "Iara Projeto/Evento Extens\u00e3o"]]}, "LUCAS BERTONI LUIZ": {"2018": [["A2C4440240B4E79BE9D7FF2190566F17", "Iara Projeto/Evento Extens\u00e3o"]]}, "LUCAS MOREIRA CASAGANDE": {"2018": [["FCCC6EA6750EA7680AE841A8D2CA3074", "Iara Projeto/Evento Extens\u00e3o"]]}, "LUCAS PADILHA PINTO": {"2018": [["F8559F1B6A77C6CFF23A9AC62E4BBA6C", "Iara Projeto/Evento Extens\u00e3o"]]}, "MARCOS KLOSOWSKI JUNIOR": {"2018": [["1DCCBE17DCF3181F6C61FA05340B228D", "Iara Projeto/Evento Extens\u00e3o"]]}, "MARCUS PEDROFEZA DE ANDRADE": {"2018": [["F2676CD51C58DFE5C9C622D888EFD9BA", "Iara Projeto/Evento Extens\u00e3o"]]}, "MARIANA LOPES CAMILO": {"2018": [["A7A8F21CCF6CE0A2CBBA4747BC88EB88", "Iara Projeto/Evento Extens\u00e3o"]]}, "MARIANA PODOLAN KOSS": {"2018": [["5E116D845CF12B7D570CBDAFA0C9AB07", "Iara Projeto/Evento Extens\u00e3o"]]}, "MATHEUS ALVES SOBRINHO": {"2018": [["3F7F9512FAA7A4B447732201D4BA6AD6", "Iara Projeto/Evento Extens\u00e3o"]]}, "MATHEUS LITAIFF WIECHETECK": {"2018": [["AA70D1E5D290D540BCF0BBD6B9FD1C7F", "Iara Projeto/Evento Extens\u00e3o"]]}, "MATHEUS YUEI SHIRAIWA CRUZ\u00a0": {"2018": [["24BCE3C2235E970E3DD29255FE9350DC", "Iara Projeto/Evento Extens\u00e3o"]]}, "NAT\u00c1LIA RUPPEL MOUR\u00c3O": {"2018": [["6D9CC89A36153BE6D8A235CC3D45D355", "Iara Projeto/Evento Extens\u00e3o"], ["6ED9B2B96E08ABD2FD64A429BAB6955A", "Iara Projeto/Evento Extens\u00e3o"]]}, "NICOLLI KAROLINI BARBOSA DA ROSA": {"2018": [["615CF6EFB3B4EB777D0589D4BC44B730", "Iara Projeto/Evento Extens\u00e3o"]]}, "PEDRO HENRIQUE HILARIO MARIN": {"2018": [["25C13A078F53070BA4AB4440E9B77CF9", "Iara Projeto/Evento Extens\u00e3o"]]}, "RAYANE SANTOS FERNANDES": {"2018": [["B55467DE551CF91A1546EF410DE7CB06", "Iara Projeto/Evento Extens\u00e3o"]]}, "REBECCA MOURA LODY": {"2018": [["7F4A3A6F30D0AA36929897C9ECC153D0", "Iara Projeto/Evento Extens\u00e3o"]]}, "SOFIA DE MATTOS PREVIERO": {"2018": [["0B075D78EE099D7A104D1FE628CDF8E4", "Iara Projeto/Evento Extens\u00e3o"]]}, "SOMAR IURK DA CHAGAS": {"2018": [["457F93CEBCD252EE28C587458196259C", "Iara Projeto/Evento Extens\u00e3o"]]}, "TAMIRES MARQUES DE SOUZA RODRIGUES": {"2018": [["C773F9E75D2A9FC17415F08969C6719A", "Iara Projeto/Evento Extens\u00e3o"]]}, "TATHIANA MIKAMURA BARCHI": {"2018": [["30F5C1B891B31E18959B33901790582A", "Iara Projeto/Evento Extens\u00e3o"]]}, "THAIN\u00c1 LOPES SOARES": {"2018": [["0854984550E5704E6F6DF18679D43605", "Iara Projeto/Evento Extens\u00e3o"]]}, "THIAGO DA SILVA TEIXEIRA": {"2018": [["AF90982A62BCC57D979208E6F992FD11", "Iara Projeto/Evento Extens\u00e3o"]]}, "THIAGO ROBERTO DOS SANTOS": {"2018": [["EC0B9F541BFB30CC46C8360F3BF8D13F", "Iara Projeto/Evento Extens\u00e3o"]]}, "VALQUER LEANDRO DA COSTA JUNIOR": {"2018": [["F847CDE5C6ACBE45D5002D9691F6F8B0", "Iara Projeto/Evento Extens\u00e3o"]]}, "VITHORIA GAUGLITZ TANAKA": {"2018": [["23B5A1E21638D82C3C071F40E216234B", "Iara Projeto/Evento Extens\u00e3o"]]}, "WESLEY CAMPOS DA SILVA": {"2018": [["1B131E325B394AB0042069436F0129A8", "Iara Projeto/Evento Extens\u00e3o"]]}, "ALESSANDRA MACHADO BARON": {"2021": [["4F9C2A911FD67659837668B4A48BFB74", "1\u00aa troca de experi\u00eancias - testado e aprovado (ser\u00e1?)"], ["FFA39AB99F917458FA3C1C49448130F9", "1\u00aa troca de experi\u00eancias - testado e aprovado (ser\u00e1?)"]]}, "ANA CL\u00c1UDIA UEDA": {"2021": [["F9AF75E7637151704E9F33E9D93719FB", "1\u00aa troca de experi\u00eancias - testado e aprovado (ser\u00e1?)"]]}, "ANA PAULA DA SILVEIRA VARGAS": {"2021": [["E54F60B3A16FDA078F0DFEFA8FAFA6D5", "1\u00aa troca de experi\u00eancias - testado e aprovado (ser\u00e1?)"], ["FAA4BC876487B4327F1638794CE8A2CD", "1\u00aa troca de experi\u00eancias - testado e aprovado (ser\u00e1?)"]]}, "ARIANA MARTINS VIEIRA FAGAN": {"2021": [["E645F839BB31D5E012FA24EEB0A99E51", "1\u00aa troca de experi\u00eancias - testado e aprovado (ser\u00e1?)"]]}, "AUGUSTO CESAR GRACETTO": {"2021": [["37FA8182B7A1095E03DCF86D6725C6F6", "1\u00aa troca de experi\u00eancias - testado e aprovado (ser\u00e1?)"]]}, "CYNTHIA CORREA LOPES BARBOSA": {"2021": [["2D66B270B0BFB26335381C6C025E1DF2", "1\u00aa troca de experi\u00eancias - testado e aprovado (ser\u00e1?)"]]}, "ELVIRA BARBOSA DA SILVA": {"2021": [["47C4A2FAADE9AEB57216CBB0EC59B4EA", "1\u00aa troca de experi\u00eancias - testado e aprovado (ser\u00e1?)"]]}, "FABIANA DE FATIMA GIACOMINI": {"2021": [["D5E3E1099BAB6C810B48E0A5DA62EFB2", "1\u00aa troca de experi\u00eancias - testado e aprovado (ser\u00e1?)"], ["1EEA90F210BCB8B335EFF69C8512AA9A", "1\u00aa troca de experi\u00eancias - testado e aprovado (ser\u00e1?)"], ["C3952BD23AFC4EF0607AE5D2B0A263DF", "1\u00aa troca de experi\u00eancias - testado e aprovado (ser\u00e1?)"]]}, "FL\u00c1VIO AVANCI DE SOUZA": {"2021": [["84890CC0CDF5B209BB3C8D966934625F", "1\u00aa troca de experi\u00eancias - testado e aprovado (ser\u00e1?)"], ["4F77D12A1EE9125B86B4E2511DE0BE69", "1\u00aa troca de experi\u00eancias - testado e aprovado (ser\u00e1?)"], ["C6815F4EA9A2C5E9218CD359C3367D08", "1\u00aa troca de experi\u00eancias - testado e aprovado (ser\u00e1?)"]]}, "GRACIANA FREITAS PALIOTO PESCIM": {"2021": [["9DE9929E31815F7E4F174FD7DB14A65B", "1\u00aa troca de experi\u00eancias - testado e aprovado (ser\u00e1?)"], ["FF611A3ECA1C7416D4F0C00AD7E93EFE", "1\u00aa troca de experi\u00eancias - testado e aprovado (ser\u00e1?)"]]}, "HALISON GOLIAS": {"2021": [["00220050D59F15E5FD124F52A8B5C543", "1\u00aa troca de experi\u00eancias - testado e aprovado (ser\u00e1?)"]]}, "JULIANA CASTANON XAVIER": {"2021": [["B4202CE804E985CF2E10A3BBE6816023", "1\u00aa troca de experi\u00eancias - testado e aprovado (ser\u00e1?)"], ["8028663542F8349AD719AF5EC47900FA", "1\u00aa troca de experi\u00eancias - testado e aprovado (ser\u00e1?)"]]}, "LILIANA DE LUCA XAVIER AUGUSTO": {"2021": [["38AC3E8C37C810ED4CCEF3E770FFAA3F", "1\u00aa troca de experi\u00eancias - testado e aprovado (ser\u00e1?)"], ["6B1E0DC71FCE4E29546C6E3CAEDE46B2", "1\u00aa troca de experi\u00eancias - testado e aprovado (ser\u00e1?)"]]}, "L\u00cdVIA LAURA MATT\u00c9": {"2021": [["D5DAAE262FAF6C78BF97F39000DEE4DB", "1\u00aa troca de experi\u00eancias - testado e aprovado (ser\u00e1?)"]]}, "LUCAS LAUER VERDADE": {"2021": [["B5B188CD41FBBA68484BE4C259D30E0C", "1\u00aa troca de experi\u00eancias - testado e aprovado (ser\u00e1?)"], ["AAD63829BFA313D07EB9275475093F47", "1\u00aa troca de experi\u00eancias - testado e aprovado (ser\u00e1?)"]]}, "MARCIO ROBERTO GHIZZO": {"2021": [["E0D8B86E3647E7B8100ACFD6123DB016", "1\u00aa troca de experi\u00eancias - testado e aprovado (ser\u00e1?)"], ["0B8A9253E1BACCE2B231B4C8D5AA015C", "1\u00aa troca de experi\u00eancias - testado e aprovado (ser\u00e1?)"]]}, "OSCAR FUSSATO NAKASATO": {"2021": [["F7CD9BAFC18FB40C23788B2D57CF453B", "1\u00aa troca de experi\u00eancias - testado e aprovado (ser\u00e1?)"], ["A6AD42CD7FA29532B33D98AA564E6EBE", "1\u00aa troca de experi\u00eancias - testado e aprovado (ser\u00e1?)"]]}, "REGIANE APARECIDA KAIZER FRANCO": {"2021": [["5EF42A507C30B6E5080865C0925295C3", "1\u00aa troca de experi\u00eancias - testado e aprovado (ser\u00e1?)"]]}, "ROBERTO ROSSATO": {"2021": [["19381A2A263853593B871454AE4C317A", "1\u00aa troca de experi\u00eancias - testado e aprovado (ser\u00e1?)"]]}, "RODOLFO KRUL TESSARI": {"2021": [["8B71CA834FE8B448A6F7A1E5468B9D29", "1\u00aa troca de experi\u00eancias - testado e aprovado (ser\u00e1?)"]]}, "RODRIGO DOS SANTOS VELOSO MARTINS": {"2021": [["4AA6D8EA04EC0674915B0E4D047C1377", "1\u00aa troca de experi\u00eancias - testado e aprovado (ser\u00e1?)"]]}, "ROSELI GALL DO AMARAL": {"2021": [["031A186E922F7BD3589C0483A3387070", "1\u00aa troca de experi\u00eancias - testado e aprovado (ser\u00e1?)"]]}, "SILVANA FERNANDES MONTANHER": {"2021": [["D4F0DF6BC47D77A0F1983F3CA095DD3E", "1\u00aa troca de experi\u00eancias - testado e aprovado (ser\u00e1?)"]]}, "SIMONE ALVES DA SILVA": {"2021": [["9E1BE047DDFBA2657C7AAB3438DB9208", "1\u00aa troca de experi\u00eancias - testado e aprovado (ser\u00e1?)"]]}, "SIMONE ALVES DA SIVA": {"2021": [["A3E2D64B444B4A5F69D0D01B09B26E69", "1\u00aa troca de experi\u00eancias - testado e aprovado (ser\u00e1?)"]]}}