{"2019": [["3027", "01/2019 - Curso Assessoria de Plano de Marketing (28/01/2019)"], ["3052", "02/2019 - Coaching para Empreendedores (30/01/2019)"], ["3967", "022019ItensGramatZuffo"], ["3224", "03/2019 - Banca Processo Seletivo Hotel Tecnol\u00f3gico (26/02/2019)"], ["3234", "04/2019 - Treinamento Perfil do Empreendedor (25/03/2019)"], ["3365", "05/2019 - Curso de Pitch (27/03/2019)"], ["3278", "06/2019 - Treinamento Estudo de Mercado (02/04/2019)"], ["3405", "07/2019 - Curso de Planejamento Estrat\u00e9gico (10/05/2019)"], ["3541", "08/2019 - Coaching para Empreendedores (24/05/2019)"], ["4228", "09/2019 - Curso Assessoria de Plano de Marketing Turma Dois (31/05/2019)"], ["3679", "092019GazollaGestao"], ["3643", "10/2019 - Oficina de Plano de Neg\u00f3cios Simplificado (05/06/2019)"], ["3678", "11/2019 - Curso de Plano de Neg\u00f3cio (14/06/2019)"], ["3842", "12/2019 - Viabilidade Econ\u00f4mico Financeira (10/07/2019)"], ["4884", "12\u00aa, 13\u00aa, 14\u00aa, 15\u00aa e 16\u00aa Rodas de Conversas Feministas"], ["5081", "12\u00aa MOSTRA DE CINEMA E DIREITOS HUMANOS"], ["3873", "13/2019 - Viabilidade T\u00e9cnica (18/07/2019)"], ["3932", "14/2019 - Treinamento Perfil Empreendedor (02/08/2019)"], ["3654", "14\u00aa EDI\u00c7\u00c3O DO \u201cCARA CAD\u00ca A MINHA CASA?\u201d"], ["4161", "152019ThiagoVargasGenes"], ["4229", "15/2019 - Visita T\u00e9cnica \u00e0 Incubadora - IUT-CT (30/08/2019)"], ["4044", "16/2019 - Gradua\u00e7\u00e3o de Projeto Pr\u00e9 Incubado (03/09/2019)"], ["4230", "17/2019 - Curso de Pitch Turma Dois (08/08/2019 )"], ["4231", "17/2019 - Curso de Pitch Turma Dois (08/08/2019)"], ["4267", "182019AtivosRendaFixa"], ["4232", "18/2019 - Curso de Planejamento Estrat\u00e9gico Turma Dois (10/08/2019)"], ["4233", "19/2019 - Curso Planejamento Financeiro (12/08/2019)"], ["4710", "1\u00aa Mostra da Tecnologia em Automa\u00e7\u00e3o Industrial"], ["3876", "1\u00aa Oficina de Meliponicultura do Oeste do Paran\u00e1 - 2019/1"], ["4640", "1\u00aa Semana Acad\u00eamica de Telecomunica\u00e7\u00f5es (SATELE 2019)"], ["4579", "1\u00aa Semana Acad\u00eamica de Telecomunica\u00e7\u00f5es (SATELE 2019)"], ["4580", "1\u00aa Semana Acad\u00eamica de Telecomunica\u00e7\u00f5es (SATELE 2019)"], ["4581", "1\u00aa Semana Acad\u00eamica de Telecomunica\u00e7\u00f5es (SATELE 2019)"], ["4639", "1\u00aa Semana Acad\u00eamica de Telecomunica\u00e7\u00f5es (SATELE 2019)"], ["4642", "1\u00aa Semana Acad\u00eamica de Telecomunica\u00e7\u00f5es (SATELE 2019)"], ["4885", "1\u00ba e 2\u00ba Clube de Leitura (Projeto - Rodas de Conversas Feministas)"], ["4130", "1\u00ba Jogos Internos da UTFPR-TD - JIU 2019"], ["4234", "20/2019 - Design de Produto (21/08/2019)"], ["4236", "21/2019 - Viabilidade T\u00e9cnica Turma Dois (22/08/2019)"], ["4237", "22/2019 - Treinamento Estudo de Mercado Turma Dois (03/09/2019)"], ["4238", "23/2019 - Curso de Plano de Neg\u00f3cio Turma Dois (06/09/2019)"], ["4235", "24/2019 - Design de Produto (12/09/2019)"], ["3859", "25-06 Desinforma\u00e7\u00e3o, Seguran\u00e7a na Web, Direitos e Deveres na Internet"], ["4239", "25/2019 - Design para Estrat\u00e9gia (28/09/2019)"], ["4240", "26/2019 - Viabilidade Econ\u00f4mico Financeira Turma Dois (30/09/2019)"], ["4212", "27/2019 - Curso Planejamento Financeiro Turma Dois (11/10/2019)"], ["4251", "28/2019 - Inova\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento de Produto (14 e 15/10/2019)"], ["3819", "28 de junho - Orgulho LGBT"], ["4252", "29/2019 - Curso de Valida\u00e7\u00e3o de Produto e MVP (17 e 18/10/2019)"], ["3491", "2\u00aa Mesa do IV SETA - Mudan\u00e7as na pol\u00edtica de licenciamento ambiental no Paran\u00e1: o papel do Engenheiro Ambiental"], ["3770", "2\u00aa via Certificados - 2019"], ["4539", "30/2019 CONSULTORIA JUR\u00cdDICA"], ["4588", "31/2019 - Banca  do Hotel Tecnol\u00f3gico - Edital 01/2019 (03/12/2019)"], ["4868", "32/2019 Design para Estrat\u00e9gia (28/09/2019)"], ["4876", "33/2019 - Design do Produto (12/09/2019)"], ["4893", "34/2019 Design do Produto (21/08/2019)"], ["4968", "3\u00ba Intervalo Cultural e Festival de Gin\u00e1stica R\u00edtmica (2019)"], ["3716", "4PRINT - Laborat\u00f3rio de Prototipagem R\u00e1pida"], ["3645", "4 TECLIS Semin\u00e1rio de Linguagem e Tecnologia"], ["3530", "59\u00ba JOGOS UNIVERSIT\u00c1RIOS DO PARAN\u00c1"], ["3677", "5\u00aa MOSTRA DE ARTES DA UTFPR-CM"], ["4006", "5\u00aa Semana Acad\u00eamica das Engenharias El\u00e9trica, Eletr\u00f4nica e de Controle e Automa\u00e7\u00e3o"], ["4733", "5\u00b0 Caf\u00e9 com Insights"], ["4000", "5\u00ba Semin\u00e1rio Municipal de Qualidade da Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar de Francisco Beltr\u00e3o - PR"], ["4611", "5\u00ba TECLIS - Semin\u00e1rio de Linguagem e Tecnologia"], ["3874", "6\u00aa, 7\u00aa, 8\u00aa, 9\u00aa, 10\u00aa e 11\u00aa Rodas de Conversas Feministas"], ["4131", "7 de Setembro  - Desfile C\u00edvico - 2019, 2020 e 2021"], ["4354", "aa"], ["3108", "Abraham - Conserto e Manuten\u00e7\u00e3o de Equipamentos"], ["5674", "Academic Marcele"], ["4441", "A\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o do Plano de Log\u00edstica Sustent\u00e1vel (PLS) na Semana do Meio Ambiente: Uso Racional de \u00c1gua"], ["4371", "A\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o do Plano de Log\u00edstica Sustent\u00e1vel (PLS) no Dia Mundial da \u00c1gua"], ["3456", "A\u00e7\u00e3o de Extens\u00e3o - Evento: Ciclo de Palestras: materiais ciment\u00edcios na constru\u00e7\u00e3o civil - 2019/1 - vinculado \u00e0 a\u00e7\u00e3o REVIT "], ["4038", "A\u00e7\u00e3o de Extens\u00e3o - M\u00eas da Web"], ["3840", "A\u00e7\u00e3o de Extens\u00e3o-Palestra com Gl\u00f3ria Kirinus - Quando os poetas pensam a Educa\u00e7\u00e3o"], ["4003", "A\u00e7\u00e3o de Extens\u00e3o Vire a P\u00e1gina III - 2019/1"], ["4836", "A\u00e7\u00e3o educativa para minimiza\u00e7\u00e3o de resto ingesta no restaurante universit\u00e1rio da UTFPR-CT-Ecoville"], ["3394", "A\u00e7\u00e3o \u00c9tica e Meio Ambiente: Pensando a sustentabilidade a partir do meu quintal"], ["4071", "A\u00e7\u00e3o - Maio Amarelo 2019"], ["3855", "A\u00e7\u00e3o Solid\u00e1ria"], ["3506", "A\u00e7\u00e3o Solid\u00e1ria "], ["3505", "A\u00e7\u00e3o Solid\u00e1ria "], ["4045", "A\u00e7\u00e3o Solid\u00e1ria 01/09/2019"], ["4717", "A\u00e7\u00e3o Solid\u00e1ria 08/12/2019"], ["4031", "A\u00e7\u00e3o Solid\u00e1ria 24/08/2019"], ["4165", "A\u00e7\u00e3o Solid\u00e1ria 28/09/2019"], ["4343", "A\u00e7\u00e3o Solid\u00e1ria - Voluntariado Santa Rita de C\u00e1ssia "], ["3683", "Accountability: proposi\u00e7\u00f5es m\u00e9tricas em venture capital nas startups da sa\u00fade a luz da ci\u00eancia, tecnologia e sociedade"], ["572", "A\u00e7\u00f5es de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental no Paran\u00e1 Cidad\u00e3o de Quarto Cente\u00e1rio-PR."], ["4911", "A\u00e7\u00f5es de Extens\u00e3o PET - 2019"], ["5522", "A\u00e7\u00f5es de Humaniza\u00e7\u00e3o na Associa\u00e7\u00e3o Paranaense dos Portadores de Parkinsonismo - APPP"], ["5148", "A\u00e7\u00f5es de Sensibiliza\u00e7\u00e3o e Forma\u00e7\u00e3o para Inclus\u00e3o de Pessoas com Defici\u00eancia: da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica ao Ensino Superior "], ["3111", "A\u00e7\u00f5es de sensibiliza\u00e7\u00e3o para a manuten\u00e7\u00e3o da coleta seletiva solid\u00e1ria na UTFPR C\u00e2mpus Londrina"], ["3964", "A coleta seletiva na UTFPR"], ["4810", "Acompanhamento dos Egressos do Curso de Engenharia T\u00eaxtil"], ["3929", "A Comunica\u00e7\u00e3o na Fam\u00edlia"], ["5214", "Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o ALPES"], ["5201", "Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o GOLDEN TECHNOLOGY LTDA"], ["5220", "Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o GOLDEN TECHNOLOGY LTDA"], ["3397", "ADAMA Brasil"], ["3987", "Adote um Calouro"], ["4594", "Adote um Calouro 2018-2"], ["5604", "Adriana - Projetos Eventos de Extens\u00e3o"], ["4486", "Adriane Oficina de Escrita Acad\u00eamica de 'Abstracts'"], ["4546", "Agroecologia referencial te\u00f3rico-metodol\u00f3gico para agricultura sustent\u00e1vel"], ["4919", "AGROSPRINT - Criando novos neg\u00f3cios  (2019)"], ["3927", "Agrot\u00f3xicos: por que devemos dizer n\u00e3o?"], ["2405", "A import\u00e2ncia dos cuidados da qualidade de vida estudantil     \t     \t     \t"], ["3893", "A interdisciplinaridade no Ensino de Ci\u00eancias na EJA a partir de Tem\u00e1ticas de Fronteira"], ["3050", "Alfabetiza\u00e7\u00e3o Digital e Internet para mulheres atendidas pela Casa da Mulher"], ["5260", "ALFABETIZA\u00c7\u00c3O SOLID\u00c1RIA "], ["5259", "ALFABETIZA\u00c7\u00c3O SOLID\u00c1RIA "], ["4213", "Alimenta\u00e7\u00e3o Saud\u00e1vel"], ["4069", "Alternativas para n\u00e3o depender da previd\u00eancia p\u00fablica."], ["4255", "\u00c1lvaro "], ["4722", "Ampliando as discuss\u00f5es sobre o ensino da Matem\u00e1tica na Educa\u00e7\u00e3o Infantil: Estudos e viv\u00eancias compartilhadas"], ["4543", "An\u00e1lise e Recomenda\u00e7\u00e3o de Mecanismos Regionais de Compensa\u00e7\u00e3o Ambiental Interfederativa para a RML"], ["4547", "Andre Luiz De Lima Ponzoni"], ["3222", "Angela VIII Semana Nacional do C\u00e9rebro (SNC) "], ["4273", "Ansiedade e depress\u00e3o no meio acad\u00eamico: compreendendo os diagn\u00f3sticos"], ["4244", "ANSYS"], ["5014", "Antonio Carlos - Projeto Berssa"], ["3941", "A Obra-trajeto de Mauricio Tragtenberg: pol\u00edtica, hist\u00f3ria e educa\u00e7\u00e3o"], ["4033", "A organiza\u00e7\u00e3o do ensino de Matem\u00e1tica \u00e0 luz da Teoria Hist\u00f3rico-Cultural e da Atividade: subs\u00eddios te\u00f3rico-pr\u00e1ticos de forma\u00e7\u00e3o e desenvolvimento profissional docente"], ["4970", "A organiza\u00e7\u00e3o do ensino de Matem\u00e1tica \u00e0 luz da Teoria Hist\u00f3rico-Cultural e da Atividade: subs\u00eddios te\u00f3rico-pr\u00e1ticos de forma\u00e7\u00e3o e desenvolvimento profissional docente"], ["3801", "APA/19 - Apresenta\u00e7\u00e3o da produ\u00e7\u00e3o animal da UTFPR-DV para a AABB Comunidade"], ["3612", "Aplica\u00e7\u00e3o das provas da Fase II da Olimp\u00edada Paranaense de Qu\u00edmica 2019"], ["4177", "Aplica\u00e7\u00e3o de modelos experimentais de mecanismos em \u201cAmbiente e Sa\u00fade e Tecnologias Aplicadas em v\u00eddeos\u201d para enriquecimento de aulas experimentais do curso de Sa\u00fade ambiental para Engenharias."], ["4148", "\u00a0Aplica\u00e7\u00e3o dos Exames da III Olimp\u00edada Nacional de Ci\u00eancias  Fase II"], ["4149", "Aplica\u00e7\u00e3o dos Exames da XII Olimp\u00edada Brasileira de Qu\u00edmica J\u00fanior 2019 (Fase II)\u00a0"], ["4134", "Aplica\u00e7\u00e3o dos Exames da XXIV Olimp\u00edada Brasileira de Qu\u00edmica 2019 Fase III"], ["5312", "Aplicativo Cognitionis"], ["3630", "Apoio ao C\u00e1lculo I - M\u00f3dulo III"], ["3736", "Apoio ao C\u00e1lculo I - M\u00f3dulo IV"], ["3280", "Apoio ao C\u00e1lculo - Modulo I"], ["3420", "Apoio ao C\u00e1lculo - M\u00f3dulo II"], ["3094", "Apoio Tecnol\u00f3gico para pequenas agroind\u00fastrias laticinistas familiar na mesorregi\u00e3o norte do estado do Paran\u00e1"], ["4438", "APRENDER BRINCANDO H\u00c1BITOS SAUD\u00c1VEIS."], ["4409", "APRESENTA\u00c7\u00c3O BATERIA H1N1 NO FESTIVAL DE M\u00daSICA DA UTFPR"], ["4087", "Apresenta\u00e7\u00e3o Bateria Universit\u00e1ria H1N1 no Evento:Gera\u00e7\u00e3o Touch Sicredi"], ["3787", "Apresenta\u00e7\u00e3o cultural da Bateria H1N1 nos jogos das Engenhar\u00edadas Paranaense em Umuarama."], ["4415", "Apresenta\u00e7\u00e3o da Bateria H1N1 \"desafio no Restaurante Universit\u00e1rio da UTFPR\""], ["4421", "APRESENTA\u00c7\u00c3O DA BATERIA H1N1 NA ABERTURA DO VI SIMALI."], ["4425", "APRESENTA\u00c7\u00c3O DA BATERIA H1N1 NA FEIRA DE PROFISS\u00d5ES DA UTFPR."], ["4427", "APRESENTA\u00c7\u00c3O DA BATERIA H1N1 NO EVENTO: "], ["4428", "APRESENTA\u00c7\u00c3O DA BATERIA H1N1 NO EVENTO: \"CARA CAD\u00ca MINHA CASA?\" REALIZADO PELA ASSOCIA\u00c7\u00c3O ATL\u00c9TICA XVIII DE MAR\u00c7O."], ["4417", "APRESENTA\u00c7\u00c3O DA BATERIA H1N1 PARA OS ALUNOS DO COL\u00c9GIO ESTADUAL JO\u00c3O MANOEL MONDRONE."], ["4088", "APRESENTA\u00c7\u00c3O DA BATERIA UNIVERSIT\u00c1RIA H1N1 NA GINCALOUROS"], ["3784", "APRESENTA\u00c7\u00c3O DA BATERIA UNIVERSIT\u00c1RIA H1N1 NO RU"], ["5171", "Apresenta\u00e7\u00e3o da Orquestra da UTFPR - FB no 8\u00ba Encontro Brasileiro de Orquestras"], ["4695", "Apresenta\u00e7\u00e3o da Orquestra e Coral da UTFPR \u2013 FB na Expofeira Mulher 2019"], ["4694", "Apresenta\u00e7\u00e3o da Orquestra e Coral da UTFPR \u2013 FB na SICREDI Capanema"], ["5172", "Apresenta\u00e7\u00e3o da Orquestra e Coral da UTFPR - FB no Beltr\u00e3o Rock Culture"], ["3791", "Apresenta\u00e7\u00e3o de Est\u00e1gio - Eng. de Materiais"], ["4429", "Apresenta\u00e7\u00e3o do C\u00e2mpus Francisco Beltr\u00e3o da UTFPR para alunos do SENAI de Conc\u00f3rdia \u2013 SC"], ["5168", "Apresenta\u00e7\u00e3o do Coral da UTFPR - FB no III INCITEC em Francisco Beltr\u00e3o"], ["4679", "Apresenta\u00e7\u00e3o do Coral UTCant de Guarapuava no VI UTFestival"], ["4099", "APRESENTA\u00c7\u00c3O DO CORAL UTCANT NO COL\u00c9GIO ESTADUAL PROFA LENI MARLNE JACOB"], ["4729", "Apresenta\u00e7\u00e3o do programa SINAPSE e Mapeamento do Ecossistema"], ["4631", "Apresenta\u00e7\u00e3o dos Trabalhos Interdiscipinares do Curso de Tecnologia em Design de Moda"], ["4838", "Apresenta\u00e7\u00e3o dos Trabalhos Interdiscipinares do Curso de Tecnologia em Design de Moda"], ["3430", "AROUND THER WORLD: DESMISTIFICANDO FRONTEIRAS"], ["4051", "Arquitetura Do Curr\u00edculo Inclusivo De Ci\u00eancias Anos Finais Do Ensino Fundamental"], ["3954", "Arrai\u00e1 da UTFPR"], ["4154", "Arrecada\u00e7\u00e3o de Alimentos 2019"], ["4379", "Arrecada\u00e7\u00e3o de Alimentos 2019"], ["4079", "Artesanato Cai\u00e7ara"], ["4098", "As drogas no mundo"], ["4298", "A Sociedade Liter\u00e1ria e a Torta de Casca de Batata"], ["4181", "Aspectos da Com\u00e9dia de Dante Alighieri"], ["4533", "Aspectos lingu\u00edsticos para a interpreta\u00e7\u00e3o e produ\u00e7\u00e3o de textos - 2\u00b0 semestre 2019"], ["5534", "ASSESSORAMENTO DE HORTAS COMUNIT\u00c1RIAS NA UTILIZA\u00c7\u00c3O DE PRODUTO DE COMPOSTAGEM DE RES\u00cdDUOS AGROINDUSTRIAIS"], ["3112", "Assessoramento de hortas comunit\u00e1rias na utiliza\u00e7\u00e3o de res\u00edduos agroindustriais como estimuladores de biodegrada\u00e7\u00e3o dos res\u00edduos de poda provenientes da limpeza urbana"], ["3109", "Assist\u00eancia a projetos no processo de coleta de dados utilizando sistemas open source"], ["5238", "Astronomia 2019"], ["5061", "Astronomia e Educa\u00e7\u00e3o 2019 - Eventos"], ["5079", "Atentar-se \u00e0 exclus\u00e3o para contribuir com a inclus\u00e3o projeto de extens\u00e3o"], ["5686", "Atividade Coral UTFPR Campus Londrina"], ["4976", "Atividade de Encontro entre acad\u00eamicos e palestrantes ( meio dia do pet)"], ["3881", "Atividade de Extens\u00e3o-Apoio ao Ensino por meio de Atendimento na Sala de Muscula\u00e7\u00e3o"], ["4548", "Atividade de Extens\u00e3o Mem\u00f3ria e Leitura - Do Lido ao Vivido"], ["4570", "Atividade de Gravimetria - Reciclando e Aprendendo - 2019/2"], ["3850", "Atividade did\u00e1ticas de anatomia com pinturas em cavalos"], ["3445", "Atividades com alunos do Ensino Fundamental 1 na Universidade"], ["3443", "Atividades com alunos do Ensino Fundamental 1 na Universidade"], ["3343", "Atividades com alunos do Ensino Fundamental 1 na Universidade"], ["4559", "Atividade Scratch Para Professores e Educadores do Ensino Fundamental"], ["4247", "Atividade: Scratch Para Professores e Educadores do Ensino Fundamental"], ["5512", "Atividades de Taekwondo na UTFPR-CP"], ["4958", "Atividades em Comemora\u00e7\u00e3o a Semana da Consci\u00eancia Negra 2019"], ["4183", "Atualiza\u00e7\u00e3o de textos e documentos para a p\u00e1gina da ABZ"], ["4408", "ATUALIZA\u00c7\u00c3O EM BOAS PR\u00c1TICAS DE FABRICA\u00c7\u00c3O E PROCESSAMENTO DE ALIMENTOS."], ["3527", "Auditor Interno 2019"], ["3528", "Auditor Interno 2019 atualiza\u00e7\u00e3o"], ["4108", "Aula Aberta: O pensamento de Michel Foucault e a An\u00e1lise do Discurso "], ["3626", "AULA EXPERIMENTAL DE YOGA"], ["3432", "AULA MAGNA DO DALET/PPGL"], ["3709", "Aula Magna Mestrado"], ["4310", "A unidade afetivo-cognitiva: aspectos conceituais e metodol\u00f3gicos a partir da psicologia hist\u00f3rico-cultural"], ["4634", "AutoCAD 2020"], ["3943", "Autoestima e Empoderamento"], ["2245", "Avalia\u00e7\u00e3o da Condi\u00e7\u00e3o de Pavimentos com Smartphones"], ["4858", "Avalia\u00e7\u00e3o da Interface com Usu\u00e1rio do Aplicativo MIP/MID"], ["4497", "Avalia\u00e7\u00e3o da qualidade das \u00e1guas subterr\u00e2neas do Municipio de Medianeira - PR: subs\u00eddios para diagn\u00f3stico e a\u00e7\u00f5es de sa\u00fade p\u00fablica e prote\u00e7\u00e3o ambiental."], ["4097", "Avalia\u00e7\u00e3o de mesas para usu\u00e1rios de cadeira de rodas em ambiente hospitalar"], ["4191", "Avalia\u00e7\u00e3o do Ultrassom Isoladamente Ou Em Combina\u00e7\u00e3o Com O Di\u00f3xido De Cloro Na Diminui\u00e7\u00e3o De Salmonella Typhimurium Na \u00c1gua De Chillers."], ["5276", "Avalia\u00e7\u00e3o e diagn\u00f3stico da rede de ar comprimido da planta"], ["5275", "Avalia\u00e7\u00e3o e diagn\u00f3stico da rede de ar comprimido da planta"], ["3470", "Avalia\u00e7\u00e3o Sist\u00eamica da Vida - S\u00e9rie Desenvolvendo Habilidades na Universidade "], ["5108", "Awdry - Projetos Eventos de Extens\u00e3o"], ["4600", "Ayala Curso B\u00e1sico de Panifica\u00e7\u00e3o e Boas Pr\u00e1ticas de Fabrica\u00e7\u00e3o"], ["4768", "Bancada Bio-Q: Ci\u00eancia sem Segredo"], ["4812", "Bate papo Precisamos falar sobre Design Thinking"], ["4558", "Bate-papo sobre Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria"], ["4743", "BATERIA H1N1"], ["4063", "Bazar Flora\u00e7\u00e3o Social: a\u00e7\u00e3o pr\u00e1tica de reaproveitar roupas usadas para a\u00e7\u00f5es sociais "], ["3335", "Bemis Company"], ["4089", "Bio\u00e9tica e a Viol\u00eancia contra as Mulheres "], ["4607", "Bio\u00e9tica e Gen\u00e9tica"], ["4569", "Bio\u00e9tica e o Direito Humano a Alimenta\u00e7\u00e3o Adequada"], ["3786", "\"Biografia de Maria Montessori e seu m\u00e9todo: um enfoque no ensino da Matem\u00e1tica\""], ["5056", "Biotecnologia Farmac\u00eautica"], ["4380", "BoasPraticasFabrica\u00e7\u00e3oSimone"], ["5423", "BORDANDO SORRISO MEDIARES"], ["5502", "BORDANDO SORRISOS 2019 2"], ["5257", "Bosque e herb\u00e1rio da UTFPR Campus Medianeira: um olhar para a sociedade "], ["5258", "Bosque e herb\u00e1rio da UTFPR Campus Medianeira: um olhar para a sociedade "], ["3867", "Bovinocultura  de leite: projeto e experi\u00eancia junta ao produtor. "], ["3864", "Bovinocultura de leite: troca de experiencias com o produtor atrav\u00e9s de acompanhamento da propriedade"], ["3866", "Bovinocultura de leite: visitas a propriedade com di\u00e1logo sobre produtividade"], ["3861", "Bovinocultura leiteira: excel\u00eancia em gest\u00e3o de propriedades\t\t"], ["5596", "BOWSER: DESENVOLVIMENTO DE SOFTWARES DE C\u00d3DIGO ABERTO PARA A COMUNIDADE"], ["5038", "Braile"], ["3552", "Breve Hist\u00f3ria Fashion & Freedom - Semana Fashion Revolution"], ["4502", "Bullying na escola"], ["4541", "Caf\u00e9 com Diversidade"], ["3635", "CAF\u00c9 COM ENGENHEIRO"], ["4465", "Caf\u00e9 Cultural 2019"], ["4584", "C\u00e1lculo mensal da infla\u00e7\u00e3o da cesta b\u00e1sica na cidade de Londrina"], ["3620", "Caldeiras Industriais"], ["4538", "Calem Campo Mour\u00e3o - 2019/2"], ["4904", "CAMERATA UTFPR TEMPORADA DE CONCERTOS"], ["3708", "Caminhada na trilha ecol\u00f3gica contribuindo para uma melhor qualidade de vida"], ["3707", "Caminhada na trilha ecol\u00f3gica contribuindo para uma melhor qualidade de vida"], ["3623", "CAMPANHA DE VACINA\u00c7\u00c3O CONTRA A GRIPE"], ["3282", "Campanha Dia da Internet Segura - Seguran\u00e7a na Web, Desinforma\u00e7\u00e3o, Direitos e Deveres"], ["4124", "Campanha Dia da Internet Segura - Seguran\u00e7a na Web, Desinforma\u00e7\u00e3o, Direitos e Deveres "], ["4791", "Campanha Natal Solid\u00e1rio 2019 "], ["4565", "Campeonato de Futsal - II Copa Pist\u00e3o"], ["3191", "C\u00e2mpus Cultural 2018"], ["4561", "Capacita\u00e7\u00e3o 2019"], ["5042", "Capacita\u00e7\u00e3o: Aproveitamento do soro de leite na propriedade rural"], ["5017", "Capacita\u00e7\u00e3o: Boas Pr\u00e1ticas de Fabrica\u00e7\u00e3o (BPF) na produ\u00e7\u00e3o de queijos"], ["5289", "Capacita\u00e7\u00e3o de estudantes de Tecnologia em Gest\u00e3o Ambiental para procedimentos de manejo de cole\u00e7\u00f5es bot\u00e2nicas"], ["4855", "Capacita\u00e7\u00e3o em AutoCAD - 2019/2"], ["5043", "Capacita\u00e7\u00e3o: Embalagem e rotulagem para queijos artesanais"], ["4437", "Capacita\u00e7\u00e3o em Energia Solar Fotovoltaica"], ["4712", "Capacita\u00e7\u00e3o Em Energia Solar Fotovoltaica \u2013 Vis\u00e3o Geral"], ["4833", "Capacita\u00e7\u00e3o em Tecnologias Inclusivas para Rob\u00f3tica"], ["3659", "Capacita\u00e7\u00e3o e Treinamento dos Servidores - Coleta Seletiva"], ["5039", "Capacita\u00e7\u00e3o: Gest\u00e3o da Qualidade na Agroind\u00fastria"], ["5033", "Capacita\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o Geogr\u00e1fica para o queijo Colonial do Sudoeste do Paran\u00e1"], ["5031", "Capacita\u00e7\u00e3o: Legisla\u00e7\u00e3o brasileira de queijos artesanais"], ["5023", "Capacita\u00e7\u00e3o: Microbiota do leite cru e matura\u00e7\u00e3o do queijo Colonial"], ["5015", "Capacita\u00e7\u00e3o: Obten\u00e7\u00e3o Higi\u00eanica do Leite"], ["5176", "Capacita\u00e7\u00e3o para o cultivo de orqu\u00eddeas "], ["4460", "CAPACITA\u00c7\u00c3O PARA PRODU\u00c7\u00c3O DE MATERIAIS DOMISSANIT\u00c1RIOS EM COMUNIDADES VULNER\u00c1VEIS DO MUNIC\u00cdPIO DE PATO BRANCO: ESTABELECIMENTO DE PARCERIAS, INTEGRA\u00c7\u00c3O DOS CURSOS DE GRADUA\u00c7\u00c3O, P\u00d3S-GRADUA\u00c7\u00c3O, EXTENS\u00c3O UNIVERSIT\u00c1RIA"], ["5021", "Capacita\u00e7\u00e3o: Processos de sanitiza\u00e7\u00e3o e higiene ambiental para agroind\u00fastrias"], ["3364", "Capacita\u00e7\u00e3o prof. ens. bas preparat\u00f3rio OBA - TINA GEASTRO"], ["5036", "Capacita\u00e7\u00e3o: Qualidade Nutricional e Sensorial do queijo Colonial"], ["5011", "Capacita\u00e7\u00e3o: Sa\u00fade e sanidade do rebanho "], ["5026", "Capacita\u00e7\u00e3o: Tecnologia de fabrica\u00e7\u00e3o de queijos"], ["5035", "Capacita\u00e7\u00e3o: Valoriza\u00e7\u00e3o do Queijo Colonial da regi\u00e3o Sudoeste do Paran\u00e1"], ["4057", "Casa da Mulher 2019.1"], ["4353", "Casa da Mulher 2019.2"], ["3100", "CEGEMP"], ["5580", "CENOG e TUT - Aprecia\u00e7\u00e3o Teatral"], ["5160", "Certificado de Conclus\u00e3o do Projeto: Projeto Capacita\u00e7\u00e3o em T\u00f3picos Fundamentais e Ferramentas da Engenharia para Universit\u00e1rios e comunidade da Regi\u00e3o de Apucarana"], ["2986", "Certificado Monitores 2018"], ["4923", "Certificado piva"], ["5391", "Certificado projeto: Incubadora de Empreendedorismo Social e Economia Solid\u00e1ria da UTFPR/C\u00e2mpus apucarana"], ["5469", "Certificado projeto: Sa\u00fade na UTFPR"], ["4735", "Certificados Oficinas Multidisciplinares"], ["5190", "Ciclo de oficinas-Treinamento"], ["3468", "Ciclo de palestras 2019/1"], ["3520", "Ciclo de Palestras de Sa\u00fade Mental"], ["4515", "Ciclo de Palestras: Estresse, ansiedade e sa\u00fade emocional"], ["4820", "Ciclo de Palestras Literatura e(m) meios digitais "], ["3406", "Ciclo de Semin\u00e1rios do PPGFCET 2019 - Apresenta\u00e7\u00e3o da Biblioteca da UTFPR"], ["3439", "Ciclo de Semin\u00e1rios do PPGFCET 2019 - Ensino de imunologia por investiga\u00e7\u00e3o: estudo do caso de uma sequ\u00eancia did\u00e1tica aplicada para turmas dos cursos de Biom\u00e9dicas em uma universidade"], ["3408", "Ciclo de Semin\u00e1rios do PPGFCET 2019 - Qual \u00e9 a explica\u00e7\u00e3o? Perguntas matem\u00e1ticas raramente respondidas nas escolas"], ["3507", "Ciclo de Semin\u00e1rios do PPGFCET 2019 - Submiss\u00e3o de projetos ao Comit\u00ea de \u00c9tica em Pesquisa da UTFPR UTFPR"], ["3407", "Ciclo de Semin\u00e1rios do PPGFCET 2019 - Tecnologias digitais na Educa\u00e7\u00e3o Matem\u00e1tica: o uso de smartphones na Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e a teoria de David Ausubel"], ["4824", "Ci\u00eancias Ambientais e Engenharia para al\u00e9m da Universidade"], ["5012", "Ci\u00eancias Forenses em A\u00e7\u00e3o"], ["3833", "CINE debate do filme TOC TOC"], ["4730", "Cinema das Crian\u00e7as"], ["4672", "Circo em Contextos"], ["4211", " Circuito Inclusivo \"Sentindo na Pele\""], ["3697", "Circu\u00edto Vale do Igua\u00e7u de Montain Bike"], ["3216", "Clayton Oficina de machine learning"], ["4592", "Clube de Conversa\u00e7\u00e3o"], ["5083", "Coaching de Empreendedores - 2019/2 "], ["5082", "Coaching para Empreendedores 2019/1"], ["4075", "Coleflor"], ["3711", "Coleta de \u00d3leo de Cozinha - 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o - 2019/1"], ["4065", "Coleta Seletiva de Res\u00edduos S\u00f3lidos na Comunidade do Cost\u00e3o - APA de Guaraque\u00e7aba"], ["3693", "Comemora\u00e7\u00f5es alusivas ao dia do MEIO AMBIENTE"], ["3596", "COMISS\u00c3O DE CONTROLE DE ANIMAIS NA UTFPR CAMPUS PATO BRANCO"], ["4292", "Como extrair conhecimento da literatura cient\u00edfica"], ["3510", "COMO INICIAR NEG\u00d3CIOS INOVADORES"], ["4809", "Como se portar em uma entrevista de emprego"], ["3260", "Como tirar ideias do papel"], ["3113", "Compostagem de Lodo de Curtume"]]}